{"sub_uri": "Q504815", "obj_uri": "Q17", "obj_label": "Japan", "sub_label": "Noriyasu Hirata", "lineid": 7}
{"sub_uri": "Q615", "obj_uri": "Q414", "obj_label": "Argentynje", "sub_label": "Lionel Messi", "lineid": 23}
{"sub_uri": "Q66008", "obj_uri": "Q183", "obj_label": "D\u00fatsl\u00e2n", "sub_label": "Edelgard Bulmahn", "lineid": 139}
{"sub_uri": "Q1425", "obj_uri": "Q29", "obj_label": "Spanje", "sub_label": "Trajanus", "lineid": 146}
{"sub_uri": "Q810481", "obj_uri": "Q912", "obj_label": "Maly", "sub_label": "Bassekou Kouyat\u00e9", "lineid": 159}
{"sub_uri": "Q36014", "obj_uri": "Q881", "obj_label": "Fjetnam", "sub_label": "Ho Tsji-Minh", "lineid": 190}
{"sub_uri": "Q13230", "obj_uri": "Q39", "obj_label": "Switserl\u00e2n", "sub_label": "Ferdinand de Saussure", "lineid": 212}
{"sub_uri": "Q1270441", "obj_uri": "Q27", "obj_label": "Ierl\u00e2n", "sub_label": "Robert Erskine Childers", "lineid": 236}
{"sub_uri": "Q456481", "obj_uri": "Q34", "obj_label": "Sweden", "sub_label": "Eva Henning", "lineid": 278}
{"sub_uri": "Q5879", "obj_uri": "Q1794", "obj_label": "Frankfurt am Main", "sub_label": "Johann Wolfgang von Goethe", "lineid": 300}
{"sub_uri": "Q738635", "obj_uri": "Q40", "obj_label": "Eastenryk", "sub_label": "Kurt Schuschnigg", "lineid": 354}
{"sub_uri": "Q75866", "obj_uri": "Q183", "obj_label": "D\u00fatsl\u00e2n", "sub_label": "Rudolf Hess", "lineid": 380}
{"sub_uri": "Q208258", "obj_uri": "Q142", "obj_label": "Frankryk", "sub_label": "France Gall", "lineid": 420}
{"sub_uri": "Q456077", "obj_uri": "Q17", "obj_label": "Japan", "sub_label": "Kumiko Ogura", "lineid": 428}
{"sub_uri": "Q179266", "obj_uri": "Q668", "obj_label": "Yndia", "sub_label": "Jiddu Krishnamurti", "lineid": 478}
{"sub_uri": "Q6695060", "obj_uri": "Q924", "obj_label": "Tanzania", "sub_label": "Lubaina Himid", "lineid": 496}
{"sub_uri": "Q7207", "obj_uri": "Q179876", "obj_label": "Keninkryk Ingel\u00e2n", "sub_label": "Elizabeth I fan Ingel\u00e2n", "lineid": 499}
{"sub_uri": "Q260037", "obj_uri": "Q40", "obj_label": "Eastenryk", "sub_label": "Alfred Gusenbauer", "lineid": 505}
{"sub_uri": "Q966694", "obj_uri": "Q35", "obj_label": "Denemark", "sub_label": "Mark Strudal", "lineid": 541}
{"sub_uri": "Q1260", "obj_uri": "Q40", "obj_label": "Eastenryk", "sub_label": "Kurt Waldheim", "lineid": 574}
{"sub_uri": "Q470362", "obj_uri": "Q20", "obj_label": "Noarwegen", "sub_label": "Mette-Marit Tjessem H\u00f8iby", "lineid": 620}
{"sub_uri": "Q273946", "obj_uri": "Q34", "obj_label": "Sweden", "sub_label": "Alina Devecerski", "lineid": 690}
{"sub_uri": "Q1393679", "obj_uri": "Q252", "obj_label": "Yndoneezje", "sub_label": "Hendrawan", "lineid": 785}
{"sub_uri": "Q5432", "obj_uri": "Q29", "obj_label": "Spanje", "sub_label": "Francisco Goya", "lineid": 790}
{"sub_uri": "Q650343", "obj_uri": "Q35", "obj_label": "Denemark", "sub_label": "Lars Paaske", "lineid": 794}
{"sub_uri": "Q3911", "obj_uri": "Q31", "obj_label": "Belgje", "sub_label": "Albrecht II fan Belgje", "lineid": 902}
{"sub_uri": "Q281640", "obj_uri": "Q55", "obj_label": "Nederl\u00e2n", "sub_label": "Rutger Jan Schimmelpenninck", "lineid": 911}
{"sub_uri": "Q62206", "obj_uri": "Q183", "obj_label": "D\u00fatsl\u00e2n", "sub_label": "Egon Bahr", "lineid": 954}
