{"pattern": "[X] er nefnt eftir [Y].", "lemma": "is-name-after", "extended_lemma": "is-name-after", "tense": "present"}
{"pattern": "[X] var nefnt eftir [Y].", "lemma": "is-name-after", "extended_lemma": "is-name-after", "tense": "past"}
{"pattern": "[X] er nefnt [Y].", "lemma": "is-name-for", "extended_lemma": "is-name-for", "tense": "present"}
{"pattern": "[X] h\u00e9t fyrir [Y].", "lemma": "is-name-for", "extended_lemma": "is-name-for", "tense": "past"}
{"pattern": "[X], sem er nefnt eftir [Y].", "lemma": "is-name-after", "extended_lemma": "is-name-after", "tense": "present"}
{"pattern": "[X], sem h\u00e9t eftir [Y].", "lemma": "is-name-after", "extended_lemma": "is-name-after", "tense": "past"}
{"pattern": "[X], sem er nefnt [Y].", "lemma": "is-name-for", "extended_lemma": "is-name-for", "tense": "present"}
{"pattern": "[X], sem h\u00e9t [Y].", "lemma": "is-name-for", "extended_lemma": "is-name-for", "tense": "past"}
{"pattern": "[X], nefnt fyrir [Y].", "lemma": "is-name-for", "extended_lemma": "is-name-for", "tense": "?"}
{"pattern": "[X], nefnt eftir [Y].", "lemma": "name-after", "extended_lemma": "name-after", "tense": "?"}
{"pattern": "[X] er nefnt til hei\u00f0urs [Y].", "lemma": "is-name-in-honor", "extended_lemma": "is-name-in-honor", "tense": "present"}
{"pattern": "[X] var nefnt til hei\u00f0urs [Y].", "lemma": "is-name-in-honor", "extended_lemma": "is-name-in-honor", "tense": "past"}
{"pattern": "[X], nefnt til hei\u00f0urs [Y].", "lemma": "is-name-in-honor", "extended_lemma": "is-name-in-honor", "tense": "?"}
{"pattern": "[X], sem er nefnt til hei\u00f0urs [Y].", "lemma": "is-name-in-honor", "extended_lemma": "is-name-in-honor", "tense": "present"}
{"pattern": "[X], sem var nefnt til hei\u00f0urs [Y].", "lemma": "is-name-in-honor", "extended_lemma": "is-name-in-honor", "tense": "past"}
{"pattern": "[X] er kalla\u00f0 \u00e1 eftir [Y].", "lemma": "is-call-after", "extended_lemma": "is-call-after", "tense": "present"}
{"pattern": "[X] var kalla\u00f0 eftir [Y].", "lemma": "is-call-after", "extended_lemma": "is-nacallme-after", "tense": "past"}
{"pattern": "[X], sem kalla\u00f0 er \u00e1 eftir [Y].", "lemma": "is-call-after", "extended_lemma": "is-call-after", "tense": "present"}
{"pattern": "[X], sem kalla\u00f0 var eftir [Y].", "lemma": "is-call-after", "extended_lemma": "is-call-after", "tense": "past"}
{"pattern": "[X], kalla\u00f0 eftir [Y].", "lemma": "call-after", "extended_lemma": "call-after", "tense": "?"}
