{"pattern": "[X] az [Y] kommunik\u00e1ci\u00f3ra haszn\u00e1lt", "checked-by-human": false}
{"pattern": "[Y] az a nyelv, amelyet \u00e1ltal\u00e1ban az [X] haszn\u00e1l", "checked-by-human": false}
{"pattern": "[X] az [Y] -ban k\u00f6z\u00f6lve", "checked-by-human": false}
{"pattern": "[X] az [Y] nyelven t\u00f6rt\u00e9n\u0151 kommunik\u00e1ci\u00f3hoz haszn\u00e1lt", "checked-by-human": false}
{"pattern": "[X] haszn\u00e1lt [Y] kommunik\u00e1lni", "checked-by-human": false}
{"pattern": "[Y] az [X] \u00e1ltal haszn\u00e1lt nyelv volt", "checked-by-human": false}
{"pattern": "[X] az [Y] nyelvet haszn\u00e1lta", "checked-by-human": false}
{"pattern": "[X] az [Y] -ban val\u00f3 kommunik\u00e1ci\u00f3hoz haszn\u00e1lj\u00e1k", "checked-by-human": false}
{"pattern": "[Y] az [X] \u00e1ltal haszn\u00e1lt nyelv", "checked-by-human": false}
{"pattern": "[X] jellemz\u0151en [Y] kommunik\u00e1lni", "checked-by-human": false}
{"pattern": "[X] \u00e1ltal\u00e1ban [Y] kommunik\u00e1ci\u00f3ra haszn\u00e1lj\u00e1k", "checked-by-human": false}
