{"pattern": "[X], [Y] nyelven \u00edr\u00f3dott", "checked-by-human": false}
{"pattern": "az [X] nyelve az [Y]", "checked-by-human": false}
{"pattern": "az [X] nyelve [Y] volt", "checked-by-human": false}
{"pattern": "[X] volt \u00edrva [Y]", "checked-by-human": false}
{"pattern": "[X] egy [Y] nyelv\u0171 m\u0171", "checked-by-human": false}
{"pattern": "az [Y] nyelv\u0171 alkot\u00e1s [X]", "checked-by-human": false}
{"pattern": "[X], egy [Y] nyelv\u0171 m\u0171", "checked-by-human": false}
{"pattern": "[X] egy munka az [Y] nyelven", "checked-by-human": false}
{"pattern": "[X] -\u00e9t [Y] -ben \u00edrt\u00e1k", "checked-by-human": false}
{"pattern": "[Y] az [X] nyelve", "checked-by-human": false}
{"pattern": "[Y] volt az [X] nyelve", "checked-by-human": false}
{"pattern": "[X] van \u00edrva [Y]", "checked-by-human": false}
{"pattern": "[X] egy [Y]-nyelv\u0171 m\u0171", "checked-by-human": false}
{"pattern": "[X] egy [Y] nyelv\u0171 m\u0171 volt", "checked-by-human": false}
{"pattern": "[X] az [Y] nyelven k\u00e9sz\u00fclt m\u0171 volt", "checked-by-human": false}
{"pattern": "[Y] volt a [X] nyelve", "checked-by-human": false}
{"pattern": "[X] az [Y] nyelven \u00edr\u00f3dott", "checked-by-human": false}
