{"pattern": "De namme is neamd yn de oanh\u00e2lding.", "lemma": "is-name-after", "extended_lemma": "is-name-after", "tense": "present"}
{"pattern": "De namme is neamd yn de oanh\u00e2lding.", "lemma": "is-name-after", "extended_lemma": "is-name-after", "tense": "past"}
{"pattern": "De namme is yn Frysl\u00e2n.", "lemma": "is-name-for", "extended_lemma": "is-name-for", "tense": "present"}
{"pattern": "De namme is yn Frysl\u00e2n.", "lemma": "is-name-for", "extended_lemma": "is-name-for", "tense": "past"}
{"pattern": "[Y]n Frysl\u00e2n is de namme foar de \u00e2lde.", "lemma": "is-name-after", "extended_lemma": "is-name-after", "tense": "present"}
{"pattern": "[Y]n Frysl\u00e2n is de namme foar de \u00e2lde.", "lemma": "is-name-after", "extended_lemma": "is-name-after", "tense": "past"}
{"pattern": "Dat wie de namme foar it jier.", "lemma": "is-name-for", "extended_lemma": "is-name-for", "tense": "present"}
{"pattern": "[Y]n Frysl\u00e2n is de namme foar de \u00e2lden.", "lemma": "is-name-for", "extended_lemma": "is-name-for", "tense": "past"}
{"pattern": "De namme is yn Frysl\u00e2n.", "lemma": "is-name-for", "extended_lemma": "is-name-for", "tense": "?"}
{"pattern": "De namme is \u00fbnder oare de \u00e2lde.", "lemma": "name-after", "extended_lemma": "name-after", "tense": "?"}
{"pattern": "De namme is yn 'e eardere r\u00fbn.", "lemma": "is-name-in-honor", "extended_lemma": "is-name-in-honor", "tense": "present"}
{"pattern": "De namme [X] is yn 'e eardere r\u00fbn.", "lemma": "is-name-in-honor", "extended_lemma": "is-name-in-honor", "tense": "past"}
{"pattern": "[Y]n 'e namme fan Y.", "lemma": "is-name-in-honor", "extended_lemma": "is-name-in-honor", "tense": "?"}
{"pattern": "Dat wie yn de namme fan [Y] yn 'e eer.", "lemma": "is-name-in-honor", "extended_lemma": "is-name-in-honor", "tense": "present"}
{"pattern": "Dat wie yn 'e namme fan [Y] yn 'e earde.", "lemma": "is-name-in-honor", "extended_lemma": "is-name-in-honor", "tense": "past"}
{"pattern": "[Y]n de oertsj\u00fbging ropt er op.", "lemma": "is-call-after", "extended_lemma": "is-call-after", "tense": "present"}
{"pattern": "[Y]n de eftergr\u00fbn r\u00fbn er op.", "lemma": "is-call-after", "extended_lemma": "is-nacallme-after", "tense": "past"}
{"pattern": "[Y]n 'e eftergr\u00fbn binne der in protte ynrjochtsjes.", "lemma": "is-call-after", "extended_lemma": "is-call-after", "tense": "present"}
{"pattern": "[Y]n 'e eftergr\u00fbn is der in protte oanroepen.", "lemma": "is-call-after", "extended_lemma": "is-call-after", "tense": "past"}
{"pattern": "[Y]n it b\u00fbtenl\u00e2n ropt er nei de b\u00fbtenl\u00e2n.", "lemma": "call-after", "extended_lemma": "call-after", "tense": "?"}
