{"pattern": "De \u00e2lden dy't stiene yn it b\u00fbtenl\u00e2n.", "lemma": "die", "extended_lemma": "die-in", "tense": "past"}
{"pattern": "De \u00e2lden dy't op 'e gr\u00fbn binne.", "lemma": "die", "extended_lemma": "die-at", "tense": "past"}
{"pattern": "[Y]n it \u00e2lde gefal f\u00fbn er de oertsj\u00fbging.", "lemma": "pass-away", "extended_lemma": "pass-away-in", "tense": "past"}
{"pattern": "[Y]n it \u00e2lde gefal is de oanh\u00e2lden.", "lemma": "pass-away", "extended_lemma": "pass-away-at", "tense": "past"}
{"pattern": "[Y]n it \u00e2lde gefal is de oanh\u00e2lden.", "lemma": "expire", "extended_lemma": "expire-at", "tense": "past"}
{"pattern": "De \u00e2lde w\u00fbn de \u00e2lde w\u00fbn.", "lemma": "lose-one's-life", "extended_lemma": "lose-one's-life-at", "tense": "past"}
{"pattern": "De \u00e2lde leeftyd is yn it \u00e2lde leeftyd.", "lemma": "life-ended", "extended_lemma": "'s-life-ended-in", "tense": "past"}
{"pattern": "[Y]n it \u00e2lde gefal f\u00fbn er yn it b\u00fbtenl\u00e2n.", "lemma": "succumbe", "extended_lemma": "succumbe-at", "tense": "past"}
