{"pattern": "[Y]n Frysl\u00e2n is in \u00fbndergr\u00fbn.", "lemma": "subclass", "extended_lemma": "is-subclass", "tense": "present"}
{"pattern": "[Y]n Frysl\u00e2n is in \u00fbndergr\u00fbn.", "lemma": "subclass", "extended_lemma": "is-subclass", "tense": "present"}
{"pattern": "[Y]n de \u00fbndergr\u00fbn is it \u00fbndergr\u00fbn.", "lemma": "subclass", "extended_lemma": "is-subclass", "tense": "present"}
{"pattern": "[Y]n it \u00e2lde gefal is de oanh\u00e2lding.", "lemma": "subclass", "extended_lemma": "is-subclass", "tense": "present"}
