{"pattern": "[Y]n Frysl\u00e2n is de gr\u00fbn foar de gr\u00fbn.", "lemma": "border", "extended_lemma": "share-border", "tense": "present"}
{"pattern": "[Y]n Frysl\u00e2n is de gr\u00fbn.", "lemma": "border", "extended_lemma": "border-with", "tense": "present"}
{"pattern": "[X] deelt de gr\u00fbn mei [Y]", "lemma": "share-border", "extended_lemma": "share-border", "tense": "present"}
{"pattern": "[Y]n it b\u00fbtenl\u00e2n is de gr\u00fbn yn 'e gr\u00fbn.", "lemma": "share-border", "extended_lemma": "share-border", "tense": "present"}
{"pattern": "[X] deelt in mienskiplike gr\u00fbn mei [Y].", "lemma": "share-common-border", "extended_lemma": "share-common-border", "tense": "present"}
{"pattern": "[Y]n Frysl\u00e2n is de gr\u00fbn.", "lemma": "border", "extended_lemma": "border-with", "tense": "present"}
{"pattern": "[Y]n Frysl\u00e2n is de gr\u00fbn foar de gr\u00fbn.", "lemma": "share-border", "extended_lemma": "share-border", "tense": "present"}
{"pattern": "[Y]n it b\u00fbtenl\u00e2n is de gr\u00fbn yn 'e gr\u00fbn.", "lemma": "share-border", "extended_lemma": "share-border", "tense": "present"}
{"pattern": "[Y]n Frysl\u00e2n is de gr\u00fbn foar de gr\u00fbn.", "lemma": "share-common-border", "extended_lemma": "share-common-border", "tense": "present"}
