{"pattern": "[Y]n Frysl\u00e2n is it \u00fbnderdiel fan de S\u00fbndersyk.", "lemma": "create", "extended_lemma": "was-create-in", "tense": "past"}
{"pattern": "Dat wie yn it b\u00fbtenl\u00e2n.", "lemma": "create", "extended_lemma": "that-create-in", "tense": "past"}
{"pattern": "[Y]n it b\u00fbtenl\u00e2n is it \u00fbnbekend.", "lemma": "create", "extended_lemma": "create-in", "tense": "past"}
{"pattern": "[Y]n it \u00e2lde jier beg\u00fbn it yn Frysl\u00e2n.", "lemma": "originate", "extended_lemma": "that-originate-in", "tense": "past"}
{"pattern": "[Y]n it \u00e2lde gefal is de oorsprong.", "lemma": "originate", "extended_lemma": "originate-in", "tense": "past"}
{"pattern": "[Y]n it foarm fan de [X].", "lemma": "form", "extended_lemma": "form-in", "tense": "past"}
{"pattern": "[Y]n Frysl\u00e2n is it \u00fbnderdiel fan de gemeente.", "lemma": "form", "extended_lemma": "was-form-in", "tense": "past"}
{"pattern": "Dat wie yn it b\u00fbtenl\u00e2n.", "lemma": "form", "extended_lemma": "that-form-in", "tense": "past"}
{"pattern": "[Y]n it \u00e2lde gefal is it gefal opnommen.", "lemma": "formulate", "extended_lemma": "was-formulate-in", "tense": "past"}
{"pattern": "[Y]n it \u00e2lde gefal is it yn 'e gefal.", "lemma": "formulate", "extended_lemma": "formulate-in", "tense": "past"}
{"pattern": "Dat wie yn it foarbyld.", "lemma": "formulate", "extended_lemma": "that-formulate-in", "tense": "past"}
{"pattern": "[Y]n it \u00e2lde gefal is de", "lemma": "from", "extended_lemma": "was-from", "tense": "past"}
{"pattern": "[Y]n Frysl\u00e2n is der in \u00fbndersyk.", "lemma": "from", "extended_lemma": "was-from", "tense": "past"}
{"pattern": "[Y]n it \u00e2lde gefal.", "lemma": "from", "extended_lemma": "from", "tense": "?"}
{"pattern": "Dat wie yn it \u00e2lde rjocht.", "lemma": "developed", "extended_lemma": "that-developed-in", "tense": "past"}
{"pattern": "[Y]n it \u00e2lde gefal is de \u00fbntwikkeling.", "lemma": "developed", "extended_lemma": "was-developed-in", "tense": "past"}
{"pattern": "[Y]n it \u00e2lde gefal is de \u00fbntwikkeling.", "lemma": "developed", "extended_lemma": "developed-in", "tense": "past"}
