{"pattern": "[X] \u00e9s [Y]", "lemma": "is-name-after", "extended_lemma": "is-name-after", "tense": "present"}
{"pattern": "[X] despr\u00e9s [Y]", "lemma": "is-name-after", "extended_lemma": "is-name-after", "tense": "present"}
{"pattern": "[X] \u00e9s anomenat despr\u00e9s [Y]", "lemma": "is-name-after", "extended_lemma": "is-name-after", "tense": "present"}
{"pattern": "[X] nom [Y]", "lemma": "is-name-after", "extended_lemma": "is-name-after", "tense": "present"}
{"pattern": "[X] de [Y]", "lemma": "is-name-after", "extended_lemma": "is-name-after", "tense": "present"}
{"pattern": "El [X] de [Y]", "lemma": "is-name-after", "extended_lemma": "is-name-after", "tense": "present"}
{"pattern": "[X] va [Y]", "lemma": "is-name-after", "extended_lemma": "is-name-after", "tense": "past"}
{"pattern": "[X] va ser anomenat despr\u00e9s [Y]", "lemma": "is-name-after", "extended_lemma": "is-name-after", "tense": "past"}
{"pattern": "[X] va ser anomenat despr\u00e9s de [Y]", "lemma": "is-name-after", "extended_lemma": "is-name-after", "tense": "past"}
{"pattern": "[X] \u00e9s [Y]", "lemma": "is-name-for", "extended_lemma": "is-name-for", "tense": "present"}
{"pattern": "[X] \u00e9s anomenat [Y]", "lemma": "is-name-for", "extended_lemma": "is-name-for", "tense": "present"}
{"pattern": "[X] per [Y]", "lemma": "is-name-for", "extended_lemma": "is-name-for", "tense": "present"}
{"pattern": "[X] va [Y]", "lemma": "is-name-for", "extended_lemma": "is-name-for", "tense": "past"}
{"pattern": "[X] ser [Y]", "lemma": "is-name-for", "extended_lemma": "is-name-for", "tense": "past"}
{"pattern": "[X] va ser [Y]", "lemma": "is-name-for", "extended_lemma": "is-name-for", "tense": "past"}
{"pattern": "[X] va ser anomenat [Y]", "lemma": "is-name-for", "extended_lemma": "is-name-for", "tense": "past"}
{"pattern": "[X] va ser anomenada per [Y]", "lemma": "is-name-for", "extended_lemma": "is-name-for", "tense": "past"}
{"pattern": "[X] que va rebre el nom [Y]", "lemma": "is-name-after", "extended_lemma": "is-name-after", "tense": "past"}
{"pattern": "[X] que va [Y]", "lemma": "is-name-after", "extended_lemma": "is-name-after", "tense": "past"}
{"pattern": "[X] que va ser anomenat despr\u00e9s [Y]", "lemma": "is-name-after", "extended_lemma": "is-name-after", "tense": "past"}
{"pattern": "[X] que va ser anomenat despr\u00e9s de [Y]", "lemma": "is-name-after", "extended_lemma": "is-name-after", "tense": "past"}
{"pattern": "[X] que [Y]", "lemma": "is-name-for", "extended_lemma": "is-name-for", "tense": "present"}
{"pattern": "[X] que t\u00e9 el nom [Y]", "lemma": "is-name-for", "extended_lemma": "is-name-for", "tense": "present"}
{"pattern": "[X] que va rebre el nom [Y]", "lemma": "is-name-for", "extended_lemma": "is-name-for", "tense": "past"}
{"pattern": "[X] que va [Y]", "lemma": "is-name-for", "extended_lemma": "is-name-for", "tense": "past"}
{"pattern": "[X] que va ser anomenat [Y]", "lemma": "is-name-for", "extended_lemma": "is-name-for", "tense": "past"}
{"pattern": "[X] que va ser [Y]", "lemma": "is-name-for", "extended_lemma": "is-name-for", "tense": "past"}
{"pattern": "[X] anomenat [Y]", "lemma": "is-name-for", "extended_lemma": "is-name-for", "tense": "?"}
{"pattern": "[X] en honor [Y]", "lemma": "is-name-for", "extended_lemma": "is-name-for", "tense": "?"}
{"pattern": "[X] per [Y]", "lemma": "is-name-for", "extended_lemma": "is-name-for", "tense": "?"}
{"pattern": "[X] anomenada per [Y]", "lemma": "is-name-for", "extended_lemma": "is-name-for", "tense": "?"}
{"pattern": "[X] anomenada [Y]", "lemma": "is-name-for", "extended_lemma": "is-name-for", "tense": "?"}
{"pattern": "[X] anomenat [Y]", "lemma": "name-after", "extended_lemma": "name-after", "tense": "?"}
{"pattern": "[X] despr\u00e9s [Y]", "lemma": "name-after", "extended_lemma": "name-after", "tense": "?"}
{"pattern": "[X] anomenada despr\u00e9s [Y]", "lemma": "name-after", "extended_lemma": "name-after", "tense": "?"}
{"pattern": "[X] despr\u00e9s de [Y]", "lemma": "name-after", "extended_lemma": "name-after", "tense": "?"}
{"pattern": "[X] de [Y]", "lemma": "name-after", "extended_lemma": "name-after", "tense": "?"}
{"pattern": "[X] anomenada despr\u00e9s de [Y]", "lemma": "name-after", "extended_lemma": "name-after", "tense": "?"}
{"pattern": "[X] anomenat despr\u00e9s [Y]", "lemma": "name-after", "extended_lemma": "name-after", "tense": "?"}
{"pattern": "[X] en honor [Y]", "lemma": "is-name-in-honor", "extended_lemma": "is-name-in-honor", "tense": "present"}
{"pattern": "[X] \u00e9s anomenat en honor [Y]", "lemma": "is-name-in-honor", "extended_lemma": "is-name-in-honor", "tense": "present"}
{"pattern": "[X] \u00e9s anomenada en honor [Y]", "lemma": "is-name-in-honor", "extended_lemma": "is-name-in-honor", "tense": "present"}
{"pattern": "[X] en honor del [Y]", "lemma": "is-name-in-honor", "extended_lemma": "is-name-in-honor", "tense": "present"}
{"pattern": "[X] va ser anomenat en honor [Y]", "lemma": "is-name-in-honor", "extended_lemma": "is-name-in-honor", "tense": "past"}
{"pattern": "[X] va ser anomenada en honor [Y]", "lemma": "is-name-in-honor", "extended_lemma": "is-name-in-honor", "tense": "past"}
{"pattern": "[X] en honor [Y]", "lemma": "is-name-in-honor", "extended_lemma": "is-name-in-honor", "tense": "?"}
{"pattern": "[X] anomenat en honor [Y]", "lemma": "is-name-in-honor", "extended_lemma": "is-name-in-honor", "tense": "?"}
{"pattern": "[X] anomenada en honor [Y]", "lemma": "is-name-in-honor", "extended_lemma": "is-name-in-honor", "tense": "?"}
{"pattern": "[X] en honor de [Y]", "lemma": "is-name-in-honor", "extended_lemma": "is-name-in-honor", "tense": "?"}
{"pattern": "[X] en honor del [Y]", "lemma": "is-name-in-honor", "extended_lemma": "is-name-in-honor", "tense": "?"}
{"pattern": "[X] que \u00e9s anomenat en honor [Y]", "lemma": "is-name-in-honor", "extended_lemma": "is-name-in-honor", "tense": "present"}
{"pattern": "[X] que \u00e9s anomenat en honor de [Y]", "lemma": "is-name-in-honor", "extended_lemma": "is-name-in-honor", "tense": "present"}
{"pattern": "[X] que va ser anomenat en honor [Y]", "lemma": "is-name-in-honor", "extended_lemma": "is-name-in-honor", "tense": "past"}
{"pattern": "[X] que va ser anomenat en honor de [Y]", "lemma": "is-name-in-honor", "extended_lemma": "is-name-in-honor", "tense": "past"}
{"pattern": "[X] que va ser anomenada en honor [Y]", "lemma": "is-name-in-honor", "extended_lemma": "is-name-in-honor", "tense": "past"}
{"pattern": "[X] despr\u00e9s [Y]", "lemma": "is-call-after", "extended_lemma": "is-call-after", "tense": "present"}
{"pattern": "[X] \u00e9s anomenada despr\u00e9s [Y]", "lemma": "is-call-after", "extended_lemma": "is-call-after", "tense": "present"}
{"pattern": "[X] despr\u00e9s de [Y]", "lemma": "is-call-after", "extended_lemma": "is-call-after", "tense": "present"}
{"pattern": "[X] va ser anomenat despr\u00e9s [Y]", "lemma": "is-call-after", "extended_lemma": "is-nacallme-after", "tense": "past"}
{"pattern": "[X] va ser anomenada despr\u00e9s [Y]", "lemma": "is-call-after", "extended_lemma": "is-nacallme-after", "tense": "past"}
{"pattern": "[X] va ser anomenat despr\u00e9s de [Y]", "lemma": "is-call-after", "extended_lemma": "is-nacallme-after", "tense": "past"}
{"pattern": "[X] que s'anomena despr\u00e9s [Y]", "lemma": "is-call-after", "extended_lemma": "is-call-after", "tense": "present"}
{"pattern": "[X] que s'anomena despr\u00e9s de [Y]", "lemma": "is-call-after", "extended_lemma": "is-call-after", "tense": "present"}
{"pattern": "[X] que va ser anomenat despr\u00e9s [Y]", "lemma": "is-call-after", "extended_lemma": "is-call-after", "tense": "past"}
{"pattern": "[X] que va ser anomenada despr\u00e9s [Y]", "lemma": "is-call-after", "extended_lemma": "is-call-after", "tense": "past"}
{"pattern": "[X] que va ser anomenat despr\u00e9s de [Y]", "lemma": "is-call-after", "extended_lemma": "is-call-after", "tense": "past"}
{"pattern": "[X] despr\u00e9s [Y]", "lemma": "call-after", "extended_lemma": "call-after", "tense": "?"}
{"pattern": "[X] anomenat despr\u00e9s [Y]", "lemma": "call-after", "extended_lemma": "call-after", "tense": "?"}
{"pattern": "[X] anomenada despr\u00e9s [Y]", "lemma": "call-after", "extended_lemma": "call-after", "tense": "?"}
{"pattern": "[X] despr\u00e9s de [Y]", "lemma": "call-after", "extended_lemma": "call-after", "tense": "?"}
{"pattern": "[X] anomenada despr\u00e9s de [Y]", "lemma": "call-after", "extended_lemma": "call-after", "tense": "?"}
