{"pattern": "[X] \u00e9s representada per [Y]", "lemma": "represented-by-music-label", "extended_lemma": "represented-by-music-label", "tense": "present"}
{"pattern": "[X] per [Y]", "lemma": "represented-by-music-label", "extended_lemma": "represented-by-music-label", "tense": "present"}
{"pattern": "[X] \u00e9s representada per l'etiqueta musical [Y]", "lemma": "represented-by-music-label", "extended_lemma": "represented-by-music-label", "tense": "present"}
{"pattern": "[X] per l'etiqueta [Y]", "lemma": "represented-by-music-label", "extended_lemma": "represented-by-music-label", "tense": "present"}
{"pattern": "[X] per l'etiqueta musical [Y]", "lemma": "represented-by-music-label", "extended_lemma": "represented-by-music-label", "tense": "present"}
{"pattern": "[X] per la discogr\u00e0fica [Y]", "lemma": "represented-by-record-label", "extended_lemma": "represented-by-record-label", "tense": "present"}
{"pattern": "[X] est\u00e0 representat per [Y]", "lemma": "represented-by-record-label", "extended_lemma": "represented-by-record-label", "tense": "present"}
{"pattern": "[X] per [Y]", "lemma": "represented-by-record-label", "extended_lemma": "represented-by-record-label", "tense": "present"}
{"pattern": "[X] \u00e9s representada per la discogr\u00e0fica [Y]", "lemma": "represented-by-record-label", "extended_lemma": "represented-by-record-label", "tense": "present"}
{"pattern": "[X] representat per [Y]", "lemma": "represented-by-record-label", "extended_lemma": "represented-by-record-label", "tense": "present"}
{"pattern": "[X] per [Y]", "lemma": "represented-by", "extended_lemma": "represented-by", "tense": "present"}
{"pattern": "[X] representat per [Y]", "lemma": "represented-by", "extended_lemma": "represented-by", "tense": "present"}
{"pattern": "[X] representada per [Y]", "lemma": "represented-by", "extended_lemma": "represented-by", "tense": "present"}
{"pattern": "[X] que \u00e9s representat per [Y]", "lemma": "represented-by", "extended_lemma": "that-represented-by", "tense": "present"}
{"pattern": "[X] representat per [Y]", "lemma": "represented-by", "extended_lemma": "that-represented-by", "tense": "present"}
{"pattern": "[X] per [Y]", "lemma": "represented-by", "extended_lemma": "that-represented-by", "tense": "present"}
{"pattern": "[X] que \u00e9s representada per [Y]", "lemma": "represented-by", "extended_lemma": "that-represented-by", "tense": "present"}
{"pattern": "[X] que \u00e9s representat per [Y]", "lemma": "represented-by", "extended_lemma": "which-represented-by", "tense": "present"}
{"pattern": "[X] per [Y]", "lemma": "represented-by", "extended_lemma": "which-represented-by", "tense": "present"}
{"pattern": "[X] representada per [Y]", "lemma": "represented-by", "extended_lemma": "which-represented-by", "tense": "present"}
{"pattern": "L'etiqueta musical que representa [X] \u00e9s [Y]", "lemma": "representing", "extended_lemma": "representing", "tense": "present"}
{"pattern": "[X] \u00e9s [Y]", "lemma": "representing", "extended_lemma": "representing", "tense": "present"}
{"pattern": "L'etiqueta musical que representa [X] \u00e9s [Y]", "lemma": "representing", "extended_lemma": "that-representing", "tense": "present"}
{"pattern": "L'etiqueta musical que [X] \u00e9s [Y]", "lemma": "representing", "extended_lemma": "that-representing", "tense": "present"}
{"pattern": "[X] \u00e9s [Y]", "lemma": "representing", "extended_lemma": "that-representing", "tense": "present"}
{"pattern": "La can\u00e7\u00f3 [X] \u00e9s [Y]", "lemma": "representing", "extended_lemma": "that-representing", "tense": "present"}
{"pattern": "L'etiqueta [X] \u00e9s [Y]", "lemma": "s-label", "extended_lemma": "s-label", "tense": "present"}
{"pattern": "L'etiqueta de [X] \u00e9s [Y]", "lemma": "s-label", "extended_lemma": "s-label", "tense": "present"}
{"pattern": "[X] \u00e9s [Y]", "lemma": "s-label", "extended_lemma": "s-label", "tense": "present"}
{"pattern": "[X] \u00e9s [Y]", "lemma": "s-record-label", "extended_lemma": "s-record-label", "tense": "present"}
{"pattern": "La marca de discos de [X] \u00e9s [Y]", "lemma": "s-record-label", "extended_lemma": "s-record-label", "tense": "present"}
{"pattern": "La companyia de [X] \u00e9s [Y]", "lemma": "s-record-label", "extended_lemma": "s-record-company", "tense": "present"}
{"pattern": "La companyia discogr\u00e0fica de [X] \u00e9s [Y]", "lemma": "s-record-label", "extended_lemma": "s-record-company", "tense": "present"}
{"pattern": "L'etiqueta musical [X] \u00e9s [Y]", "lemma": "s-music-label", "extended_lemma": "s-music-label", "tense": "present"}
{"pattern": "L'etiqueta musical de [X] \u00e9s [Y]", "lemma": "s-music-label", "extended_lemma": "s-music-label", "tense": "present"}
{"pattern": "[X] \u00e9s [Y]", "lemma": "s-music-label", "extended_lemma": "s-music-label", "tense": "present"}
{"pattern": "La can\u00e7\u00f3 de [X] \u00e9s [Y]", "lemma": "s-music-label", "extended_lemma": "s-music-label", "tense": "present"}
{"pattern": "[X] per a [Y]", "lemma": "recorded-for", "extended_lemma": "recorded-for", "tense": "present"}
{"pattern": "[X] per [Y]", "lemma": "recorded-for", "extended_lemma": "recorded-for", "tense": "present"}
{"pattern": "[X] gravar per a [Y]", "lemma": "recorded-for", "extended_lemma": "recorded-for", "tense": "present"}
{"pattern": "[X] de [Y]", "lemma": "label-colon", "extended_lemma": "label-colon", "tense": "-"}
{"pattern": "[X] llan\u00e7at per [Y]", "lemma": "released-by", "extended_lemma": "released-by", "tense": "present"}
{"pattern": "[X] per [Y]", "lemma": "released-by", "extended_lemma": "released-by", "tense": "present"}
{"pattern": "The [X] llan\u00e7at per [Y]", "lemma": "released-by", "extended_lemma": "released-by", "tense": "present"}
{"pattern": "[Y] The [X]", "lemma": "recording-artist", "extended_lemma": "recording-artist", "tense": "-"}
{"pattern": "[Y] de [X]", "lemma": "recording-artist", "extended_lemma": "recording-artist", "tense": "-"}
