{"pattern": "[X] egy [Y] szakmai.", "lemma": "by-profession", "extended_lemma": "is-by-profession", "tense": "present"}
{"pattern": "[X] egy [Y] szakmai.", "lemma": "by-profession", "extended_lemma": "is-by-profession", "tense": "present"}
{"pattern": "[X] egy [Y] \u00e1ltal edz\u00e9s.", "lemma": "by-training", "extended_lemma": "is-by-training", "tense": "present"}
{"pattern": "[X] egy [Y] \u00e1ltal edz\u00e9s.", "lemma": "by-training", "extended_lemma": "is-by-training", "tense": "present"}
{"pattern": "[X] \u00fagy m\u0171k\u00f6dik, mint [Y].", "lemma": "work", "extended_lemma": "work-as", "tense": "present"}
{"pattern": "[X], aki \u00fagy dolgozik, mint [Y].", "lemma": "work", "extended_lemma": "who-work-as", "tense": "present"}
{"pattern": "[X] foglalkoz\u00e1sa [Y]", "lemma": "occupation", "extended_lemma": "'s-occupation-is", "tense": "present"}
{"pattern": "[X] foglalkoz\u00e1sa [Y].", "lemma": "occupation", "extended_lemma": "occupation-is", "tense": "present"}
{"pattern": "[X] szakm\u00e1ja egy [Y].", "lemma": "profession", "extended_lemma": "profession-is", "tense": "present"}
{"pattern": "[X] szakm\u00e1ja egy [Y].", "lemma": "profession", "extended_lemma": "profession-is", "tense": "present"}
{"pattern": "[X] foglalkoz\u00e1sa [Y].", "lemma": "profession", "extended_lemma": "profession-of-is", "tense": "present"}
