{"pattern": "[X] 'in \u0259sas\u0131 [Y] 'dedir.", "lemma": "found", "extended_lemma": "found-in", "tense": "past"}
{"pattern": "[X], [Y] 'de kurulmu\u015f.", "lemma": "found", "extended_lemma": "found-in", "tense": "past"}
{"pattern": "[Y] 'de kurulmu\u015f olan [X].", "lemma": "found", "extended_lemma": "found-in", "tense": "past"}
{"pattern": "[X], ilk ba\u015fta [Y] olaraq ba\u015flad\u0131.", "lemma": "start", "extended_lemma": "start-in", "tense": "past"}
{"pattern": "[X] c\u00fcml\u0259d\u0259 ba\u015flad\u0131.", "lemma": "start", "extended_lemma": "start-in", "tense": "past"}
{"pattern": "[X] c\u00fcml\u0259d\u0259 ba\u015flam\u0131\u015ft\u0131", "lemma": "start", "extended_lemma": "start-in", "tense": "past"}
{"pattern": "[Y] 'de meydana g\u0259ldiyi.", "lemma": "create", "extended_lemma": "create-in", "tense": "past"}
{"pattern": "[Y] 'de meydana g\u0259ldiyi.", "lemma": "create", "extended_lemma": "create-in", "tense": "past"}
{"pattern": "[X] 'in [Y]-d\u0259 meydana g\u0259ldiyini deyir.", "lemma": "create", "extended_lemma": "create-in", "tense": "past"}
{"pattern": "[X] 'dan meydana g\u0259lir.", "lemma": "originate", "extended_lemma": "originate-in", "tense": "past"}
{"pattern": "[X] 'dan meydana g\u0259lir.", "lemma": "originate", "extended_lemma": "originate-in", "tense": "past"}
{"pattern": "[Y] 'de meydana g\u0259ldi.", "lemma": "form", "extended_lemma": "form-in", "tense": "past"}
{"pattern": "[Y] 'de meydana g\u0259ldi.", "lemma": "form", "extended_lemma": "form-in", "tense": "past"}
{"pattern": "[Y] 'de meydana g\u0259ldi.", "lemma": "form", "extended_lemma": "form-in", "tense": "past"}
