{"pattern": "el a fost creat \u00een", "lemma": "create", "extended_lemma": "was-create-in", "tense": "past"}
{"pattern": "aceasta a fost creat\u0103 \u00een", "lemma": "create", "extended_lemma": "that-create-in", "tense": "past"}
{"pattern": "crea\u0163i \u00een ea,", "lemma": "create", "extended_lemma": "create-in", "tense": "past"}
{"pattern": "[X], care a ap\u0103rut \u00een [Y]", "lemma": "originate", "extended_lemma": "that-originate-in", "tense": "past"}
{"pattern": "[X] a fost ini\u0163iat \u00een [Y]", "lemma": "originate", "extended_lemma": "originate-in", "tense": "past"}
{"pattern": "[X] a fost format \u00een [Y]", "lemma": "form", "extended_lemma": "form-in", "tense": "past"}
{"pattern": "[X] a fost creat \u00een [Y]", "lemma": "form", "extended_lemma": "was-form-in", "tense": "past"}
{"pattern": "aceasta a fost creat\u0103 \u00een [i].", "lemma": "form", "extended_lemma": "that-form-in", "tense": "past"}
{"pattern": "[X] a fost formulat\u0103 \u00een [Y]", "lemma": "formulate", "extended_lemma": "was-formulate-in", "tense": "past"}
{"pattern": "[X], formulat\u0103 \u00een [Y]", "lemma": "formulate", "extended_lemma": "formulate-in", "tense": "past"}
{"pattern": "[X], aceasta a fost formulat\u0103 \u00een [Y]", "lemma": "formulate", "extended_lemma": "that-formulate-in", "tense": "past"}
{"pattern": "[X] a fost de la [Y]", "lemma": "from", "extended_lemma": "was-from", "tense": "past"}
{"pattern": "[X], care a fost de la [Y]", "lemma": "from", "extended_lemma": "was-from", "tense": "past"}
{"pattern": "[X], de la [Y]", "lemma": "from", "extended_lemma": "from", "tense": "?"}
{"pattern": "[X], aceasta a fost dezvoltat \u00een [Y]", "lemma": "developed", "extended_lemma": "that-developed-in", "tense": "past"}
{"pattern": "[X] a fost dezvoltat \u00een [Y]", "lemma": "developed", "extended_lemma": "was-developed-in", "tense": "past"}
{"pattern": "[X], a fost dezvoltat \u00een [Y]", "lemma": "developed", "extended_lemma": "developed-in", "tense": "past"}
