{"pattern": "[X] ise [Y] taraf\u0131ndan temsil ediliyor.", "lemma": "represented-by-music-label", "extended_lemma": "represented-by-music-label", "tense": "present"}
{"pattern": "[X] ise [Y] adl\u0131 m\u00fczik \u015firketi taraf\u0131ndan temsil ediliyor.", "lemma": "represented-by-music-label", "extended_lemma": "represented-by-music-label", "tense": "present"}
{"pattern": "[X] m\u00fczik [Y] taraf\u0131ndan temsil ediliyor.", "lemma": "represented-by-music-label", "extended_lemma": "represented-by-music-label", "tense": "present"}
{"pattern": "[X] ise m\u00fczik [Y] taraf\u0131ndan temsil ediliyor.", "lemma": "represented-by-music-label", "extended_lemma": "represented-by-music-label", "tense": "present"}
{"pattern": "[X] temsil [Y]", "lemma": "represented-by-music-label", "extended_lemma": "represented-by-music-label", "tense": "present"}
{"pattern": "[X] \u015firketi [Y]", "lemma": "represented-by-record-label", "extended_lemma": "represented-by-record-label", "tense": "present"}
{"pattern": "[X] adl\u0131 [Y]", "lemma": "represented-by-record-label", "extended_lemma": "represented-by-record-label", "tense": "present"}
{"pattern": "[X] adl\u0131 alb\u00fcm \u015firketi [Y]", "lemma": "represented-by-record-label", "extended_lemma": "represented-by-record-label", "tense": "present"}
{"pattern": "[X] alb\u00fcm\u00fc [Y]", "lemma": "represented-by-record-label", "extended_lemma": "represented-by-record-label", "tense": "present"}
{"pattern": "[Y] taraf\u0131ndan temsil edilen [X]", "lemma": "represented-by", "extended_lemma": "which-represented-by", "tense": "present"}
{"pattern": "[Y] taraf\u0131ndan temsil [X]", "lemma": "represented-by", "extended_lemma": "which-represented-by", "tense": "present"}
{"pattern": "[Y] temsil edilen [X]", "lemma": "represented-by", "extended_lemma": "which-represented-by", "tense": "present"}
{"pattern": "[X] temsil eden m\u00fczik \u015firketi [Y]", "lemma": "representing", "extended_lemma": "representing", "tense": "present"}
{"pattern": "[X] temsil eden m\u00fczik \u015firketi [Y]", "lemma": "representing", "extended_lemma": "that-representing", "tense": "present"}
{"pattern": "[X] etiketi [Y]", "lemma": "s-label", "extended_lemma": "s-label", "tense": "present"}
{"pattern": "[X] alb\u00fcm\u00fc [Y]", "lemma": "s-record-label", "extended_lemma": "s-record-label", "tense": "present"}
{"pattern": "[X] \u015firketi [Y]", "lemma": "s-record-label", "extended_lemma": "s-record-company", "tense": "present"}
{"pattern": "[X] kay\u0131t \u015firketi [Y]", "lemma": "s-record-label", "extended_lemma": "s-record-company", "tense": "present"}
{"pattern": "[X] m\u00fczik etiketi [Y]", "lemma": "s-music-label", "extended_lemma": "s-music-label", "tense": "present"}
{"pattern": "[X] etiketi: [Y]", "lemma": "label-colon", "extended_lemma": "label-colon", "tense": "-"}
{"pattern": "[Y] kay\u0131t sanat\u00e7\u0131s\u0131 [X]", "lemma": "recording-artist", "extended_lemma": "recording-artist", "tense": "-"}
{"pattern": "[X] gibi [Y] sanat\u00e7\u0131lar\u0131.", "lemma": "artist-such", "extended_lemma": "artist-such", "tense": "-"}
{"pattern": "[X] gibi [Y]", "lemma": "artist-such", "extended_lemma": "artist-such", "tense": "-"}
{"pattern": "[X] de [Y]", "lemma": "artist-including", "extended_lemma": "artist-including", "tense": "-"}
{"pattern": "[X] yer [Y]", "lemma": "artist-including", "extended_lemma": "artist-including", "tense": "-"}
{"pattern": "[X] sanat\u00e7\u0131lar\u0131 [Y]", "lemma": "artist-including", "extended_lemma": "artist-including", "tense": "-"}
{"pattern": "[X] de yer [Y]", "lemma": "artist-including", "extended_lemma": "artist-including", "tense": "-"}
{"pattern": "[X] dahil olmak \u00fczere [Y] sanat\u00e7\u0131lar\u0131.", "lemma": "artist-including", "extended_lemma": "artist-including", "tense": "-"}
{"pattern": "[X] de [Y] sanat\u00e7\u0131lar\u0131.", "lemma": "artist-including", "extended_lemma": "artist-including", "tense": "-"}
{"pattern": "[X] da [Y]", "lemma": "artist-including", "extended_lemma": "artist-including", "tense": "-"}
{"pattern": "[X] da [Y] sanat\u00e7\u0131lar\u0131.", "lemma": "artist-including", "extended_lemma": "artist-including", "tense": "-"}
{"pattern": "Aralar\u0131nda [X] yer ald\u0131\u011f\u0131 [Y] sanat\u00e7\u0131lar\u0131.", "lemma": "artist-including", "extended_lemma": "artist-including", "tense": "-"}
