{"pattern": "[X] \u00eemparte frontiera cu [Y].", "lemma": "border", "extended_lemma": "share-border", "tense": "present"}
{"pattern": "[X] se \u00eenvecineaz\u0103 cu [Y].", "lemma": "border", "extended_lemma": "border-with", "tense": "present"}
{"pattern": "[X] \u00eemparte frontiera cu [Y].", "lemma": "share-border", "extended_lemma": "share-border", "tense": "present"}
{"pattern": "[X] \u00ee\u0219i \u00eemparte frontiera cu [Y].", "lemma": "share-border", "extended_lemma": "share-border", "tense": "present"}
{"pattern": "[X] are o frontier\u0103 comun\u0103 cu [Y].", "lemma": "share-common-border", "extended_lemma": "share-common-border", "tense": "present"}
{"pattern": "[Y] se \u00eenvecineaz\u0103 cu [X].", "lemma": "border", "extended_lemma": "border-with", "tense": "present"}
{"pattern": "[Y] \u00eemparte frontiera cu [X].", "lemma": "share-border", "extended_lemma": "share-border", "tense": "present"}
{"pattern": "[Y] \u00ee\u0219i \u00eemparte frontiera cu [X].", "lemma": "share-border", "extended_lemma": "share-border", "tense": "present"}
{"pattern": "[Y] are o frontier\u0103 comun\u0103 cu [X].", "lemma": "share-common-border", "extended_lemma": "share-common-border", "tense": "present"}
