{"pattern": "D'ar c'henta\u00f1 a viz Kerzu 2012 e oa bet un den o lammat gant un harz-lamm eus an 32vet estaj.", "lemma": "air", "extended_lemma": "air-on-originally", "tense": "past"}
{"pattern": "D'ar c'henta\u00f1 a viz Kerzu 2012 e oa bet un den o lammat gant un harz-lamm eus an 32vet estaj.", "lemma": "debut", "extended_lemma": "to-debut-on", "tense": "future"}
{"pattern": "D'ar c'henta\u00f1 a viz Kerzu 2012 e oa bet un den o lammat gant un harz-lamm eus an 32vet estaj.", "lemma": "debut", "extended_lemma": "to-debut", "tense": "future"}
{"pattern": "D'ar c'henta\u00f1 a viz Kerzu 2012 e oa bet ar c'henta\u00f1 a viz Kerzu 2012 e oa.", "lemma": "debut", "extended_lemma": "debut", "tense": "past"}
{"pattern": "D'ar c'henta\u00f1 a viz Kerzu 2012 e oa bet un den o lammat gant un harz-lamm eus an 32vet estaj.", "lemma": "debut", "extended_lemma": "debut-on", "tense": "past"}
{"pattern": "D'ar c'henta\u00f1 a viz Kerzu 2012 e oa bet un den o lammat gant un harz-lamm eus an 32vet estaj.", "lemma": "debut", "extended_lemma": "debut-of", "tense": "?"}
{"pattern": "D'ar c'henta\u00f1 a viz Kerzu 2012 e oa bet un den o lammat gant un harz-lamm eus an 32vet estaj.", "lemma": "release", "extended_lemma": "release-of", "tense": "?"}
{"pattern": "D'ar c'henta\u00f1 a viz Kerzu 2012 e oa bet un den o lammat gant un harz-lamm eus an 32vet estaj.", "lemma": "release", "extended_lemma": "is-release-on", "tense": "past"}
{"pattern": "D'ar c'henta\u00f1 a viz Kerzu 2012 e oa bet un den o lammat gant un harz-lamm eus an 32vet estaj.", "lemma": "release", "extended_lemma": "release", "tense": "past"}
{"pattern": "D'ar c'henta\u00f1 a viz Kerzu 2012 e oa bet un den o lammat gant un harz-lamm eus an 32vet estaj.", "lemma": "premiere", "extended_lemma": "premiere-on", "tense": "past"}
{"pattern": "D'ar c'henta\u00f1 a viz Kerzu 2012 e oa bet un den o lammat gant un harz-lamm eus an 32vet estaj.", "lemma": "premiere", "extended_lemma": "premiere-on", "tense": "present"}
