{"pattern": "[X] \u00e4r d\u00f6pt efter [Y]", "lemma": "is-name-after", "extended_lemma": "is-name-after", "tense": "present"}
{"pattern": "[X] efter [Y]", "lemma": "is-name-after", "extended_lemma": "is-name-after", "tense": "past"}
{"pattern": "[X] fick sitt namn efter [Y]", "lemma": "is-name-after", "extended_lemma": "is-name-after", "tense": "past"}
{"pattern": "[X] \u00e4r d\u00f6pt efter [Y]", "lemma": "is-name-for", "extended_lemma": "is-name-for", "tense": "present"}
{"pattern": "[X] \u00e4r d\u00f6pt efter [Y]", "lemma": "is-name-for", "extended_lemma": "is-name-for", "tense": "past"}
{"pattern": "[X] d\u00f6pt efter [Y]", "lemma": "is-name-for", "extended_lemma": "is-name-for", "tense": "past"}
{"pattern": "[X] som \u00e4r d\u00f6pt efter [Y]", "lemma": "is-name-after", "extended_lemma": "is-name-after", "tense": "present"}
{"pattern": "[X] som fick sitt namn efter [Y]", "lemma": "is-name-after", "extended_lemma": "is-name-after", "tense": "past"}
{"pattern": "[X] som \u00e4r d\u00f6pt efter [Y]", "lemma": "is-name-for", "extended_lemma": "is-name-for", "tense": "present"}
{"pattern": "[X] som fick sitt namn p\u00e5 [Y]", "lemma": "is-name-for", "extended_lemma": "is-name-for", "tense": "past"}
{"pattern": "[X] som [Y]", "lemma": "is-name-for", "extended_lemma": "is-name-for", "tense": "past"}
{"pattern": "[X] d\u00f6pt efter [Y]", "lemma": "is-name-for", "extended_lemma": "is-name-for", "tense": "?"}
{"pattern": "[X] efter [Y]", "lemma": "is-name-for", "extended_lemma": "is-name-for", "tense": "?"}
{"pattern": "[X] namn [Y]", "lemma": "is-name-for", "extended_lemma": "is-name-for", "tense": "?"}
{"pattern": "[X] d\u00f6pt efter [Y]", "lemma": "name-after", "extended_lemma": "name-after", "tense": "?"}
{"pattern": "[X] \u00e4r [Y]", "lemma": "is-name-in-honor", "extended_lemma": "is-name-in-honor", "tense": "present"}
{"pattern": "[X] \u00e4r d\u00f6pt [Y] \u00e4ra.", "lemma": "is-name-in-honor", "extended_lemma": "is-name-in-honor", "tense": "present"}
{"pattern": "[X] \u00e4r [Y] \u00e4ra.", "lemma": "is-name-in-honor", "extended_lemma": "is-name-in-honor", "tense": "present"}
{"pattern": "[X] \u00e4r d\u00f6pt i [Y] \u00e4ra.", "lemma": "is-name-in-honor", "extended_lemma": "is-name-in-honor", "tense": "present"}
{"pattern": "[X] \u00e4r d\u00f6pt till [Y] \u00e4ra.", "lemma": "is-name-in-honor", "extended_lemma": "is-name-in-honor", "tense": "present"}
{"pattern": "[X] \u00e4r till [Y] \u00e4ra.", "lemma": "is-name-in-honor", "extended_lemma": "is-name-in-honor", "tense": "present"}
{"pattern": "[X] fick sitt namn [Y]", "lemma": "is-name-in-honor", "extended_lemma": "is-name-in-honor", "tense": "past"}
{"pattern": "[X] fick sitt namn i [Y] \u00e4ra.", "lemma": "is-name-in-honor", "extended_lemma": "is-name-in-honor", "tense": "past"}
{"pattern": "[X] i [Y] \u00e4ra.", "lemma": "is-name-in-honor", "extended_lemma": "is-name-in-honor", "tense": "past"}
{"pattern": "[X] fick sitt namn [Y] \u00e4ra.", "lemma": "is-name-in-honor", "extended_lemma": "is-name-in-honor", "tense": "past"}
{"pattern": "[X] namn [Y]", "lemma": "is-name-in-honor", "extended_lemma": "is-name-in-honor", "tense": "past"}
{"pattern": "[X] till [Y] \u00e4ra.", "lemma": "is-name-in-honor", "extended_lemma": "is-name-in-honor", "tense": "past"}
{"pattern": "[X] i [Y] \u00e4ra.", "lemma": "is-name-in-honor", "extended_lemma": "is-name-in-honor", "tense": "?"}
{"pattern": "[X] d\u00f6pt till [Y] \u00e4ra.", "lemma": "is-name-in-honor", "extended_lemma": "is-name-in-honor", "tense": "?"}
{"pattern": "[X] till [Y] \u00e4ra.", "lemma": "is-name-in-honor", "extended_lemma": "is-name-in-honor", "tense": "?"}
{"pattern": "[X] d\u00f6pt [Y] \u00e4ra.", "lemma": "is-name-in-honor", "extended_lemma": "is-name-in-honor", "tense": "?"}
{"pattern": "[X] efter [Y]", "lemma": "is-call-after", "extended_lemma": "is-call-after", "tense": "present"}
{"pattern": "[X] kallas efter [Y]", "lemma": "is-call-after", "extended_lemma": "is-call-after", "tense": "present"}
{"pattern": "[X] kallades efter [Y]", "lemma": "is-call-after", "extended_lemma": "is-nacallme-after", "tense": "past"}
{"pattern": "[X] som kallas efter [Y]", "lemma": "is-call-after", "extended_lemma": "is-call-after", "tense": "present"}
{"pattern": "[X] som kallades efter [Y]", "lemma": "is-call-after", "extended_lemma": "is-call-after", "tense": "past"}
{"pattern": "[X] efter [Y]", "lemma": "call-after", "extended_lemma": "call-after", "tense": "?"}
{"pattern": "[X] kallad efter [Y]", "lemma": "call-after", "extended_lemma": "call-after", "tense": "?"}
