{"pattern": "[X] treballa en el camp de [Y]", "checked-by-human": false}
{"pattern": "el domini d'activitat de [X] \u00e9s [Y]", "checked-by-human": false}
{"pattern": "[X] treballa a l'\u00e0rea de [Y]", "checked-by-human": false}
{"pattern": "[X] treballa a la zona de [Y]", "checked-by-human": false}
{"pattern": "[X] s'especialitza en [Y]", "checked-by-human": false}
{"pattern": "[Y] \u00e9s el domini d'activitat de [X]", "checked-by-human": false}
{"pattern": "el domini del treball de [X] \u00e9s [Y]", "checked-by-human": false}
{"pattern": "el domini d'activitat de [X]\u00e9s [Y]", "checked-by-human": false}
{"pattern": "[Y] \u00e9s l'experi\u00e8ncia de [X]", "checked-by-human": false}
{"pattern": "el domini de l'activitat [X] \u00e9s [Y]", "checked-by-human": false}
{"pattern": "l'\u00e0rea de treball de [X]\u00e9s [Y]", "checked-by-human": false}
{"pattern": "l'experi\u00e8ncia de [X] \u00e9s [Y]", "checked-by-human": false}
{"pattern": "[X] funciona en el camp de [Y]", "checked-by-human": false}
{"pattern": "el domini de treball de [X]\u00e9s [Y]", "checked-by-human": false}
{"pattern": "[Y] \u00e9s l'especialitzaci\u00f3 de [X]", "checked-by-human": false}
