{"pattern": "[X] \u00e9s representat per [Y]", "checked-by-human": false}
{"pattern": "l'etiqueta de [X]\u00e9s [Y]", "checked-by-human": false}
{"pattern": "el segell discogr\u00e0fic de [X]\u00e9s [Y]", "checked-by-human": false}
{"pattern": "[Y] artistes com [X]", "checked-by-human": false}
{"pattern": "l'etiqueta musical que representa [X] \u00e9s [Y]", "checked-by-human": false}
{"pattern": "[X], alliberat per [Y]", "checked-by-human": false}
{"pattern": "el segell musical que representa [X] \u00e9s [Y]", "checked-by-human": false}
{"pattern": "el segell musical de [X]\u00e9s [Y]", "checked-by-human": false}
{"pattern": "[X] es representa amb el segell musical [Y]", "checked-by-human": false}
{"pattern": "[Y] artista de gravaci\u00f3 [X]", "checked-by-human": false}
{"pattern": "[X], publicat per [Y]", "checked-by-human": false}
{"pattern": "[X] est\u00e0 representat per la discogr\u00e0fica [Y]", "checked-by-human": false}
{"pattern": "[X] est\u00e0 representat per [Y]", "checked-by-human": false}
{"pattern": "[X] est\u00e0 representat pel segell musical [Y]", "checked-by-human": false}
{"pattern": "[X] gravat per [Y]", "checked-by-human": false}
{"pattern": "[X] etiqueta [Y]", "checked-by-human": false}
{"pattern": "[Y] artistes incloent [X]", "checked-by-human": false}
{"pattern": "[X], que est\u00e0 representat per [Y]", "checked-by-human": false}
{"pattern": "la companyia discogr\u00e0fica de [X] \u00e9s [Y]", "checked-by-human": false}
