{"pattern": "Ch\u00e8f reb\u00e8l la montre li gen ladr\u00e8s nan fason l konp\u00f2te l nan [Kris].", "lemma": "headquarter", "extended_lemma": "headquarter", "tense": "present"}
{"pattern": "sy\u00e8j mondyal [Jewova] a nan [gwo].", "lemma": "headquarters", "extended_lemma": "headquarters-in", "tense": "present"}
{"pattern": "Ch\u00e8f legliz la ki gen plis kapasite pou l dirije [Kris] la nan yon pozisyon kote li pa gen okenn resp\u00e8 pou Bondye.", "lemma": "located-in", "extended_lemma": "located-in", "tense": "present"}
{"pattern": "[ YO] gen sy\u00e8j mondyal [ biblik] la ladan l.", "lemma": "contains-headquarters", "extended_lemma": "contains-headquarters", "tense": "present"}
{"pattern": "[ N\u00f2t anba paj]", "lemma": "is-headquarter", "extended_lemma": "is-headquarter", "tense": "present"}
{"pattern": "[ YO] gen sy\u00e8j mondyal [ biblik] la.", "lemma": "has-headquarter", "extended_lemma": "has-headquarter", "tense": "present"}
{"pattern": "[ Antrefil\u00e8 nan sy\u00e8j mondyal la].", "lemma": "headquarters", "extended_lemma": "headquarters-in", "tense": "present"}
{"pattern": "[ Antrefil\u00e8], li menm sy\u00e8j mondyal la nan [Jewova].", "lemma": "headquarters", "extended_lemma": "headquarters-in", "tense": "present"}
{"pattern": "[ Foto nan paj 14]", "lemma": "home", "extended_lemma": "home-to", "tense": "present"}
{"pattern": "[ N\u00f2t anba paj]", "lemma": "based", "extended_lemma": "based-in", "tense": "present"}
