{"pattern": "[X] je [y] profes\u00ed.", "lemma": "by-profession", "extended_lemma": "is-by-profession", "tense": "present"}
{"pattern": "[X] je [y] podle povol\u00e1n\u00ed.", "lemma": "by-profession", "extended_lemma": "is-by-profession", "tense": "present"}
{"pattern": "[X] je [y] tr\u00e9ninkem.", "lemma": "by-training", "extended_lemma": "is-by-training", "tense": "present"}
{"pattern": "[X] je [y] tr\u00e9ninkem.", "lemma": "by-training", "extended_lemma": "is-by-training", "tense": "present"}
{"pattern": "[X] funguje jako [y].", "lemma": "work", "extended_lemma": "work-as", "tense": "present"}
{"pattern": "[X], kter\u00fd pracuje jako [y].", "lemma": "work", "extended_lemma": "who-work-as", "tense": "present"}
{"pattern": "Zam\u011bstn\u00e1n\u00ed [x] je [y]", "lemma": "occupation", "extended_lemma": "'s-occupation-is", "tense": "present"}
{"pattern": "okupace [x] je [y].", "lemma": "occupation", "extended_lemma": "occupation-is", "tense": "present"}
{"pattern": "Profese [x] je [y].", "lemma": "profession", "extended_lemma": "profession-is", "tense": "present"}
{"pattern": "Profese [X] je [y].", "lemma": "profession", "extended_lemma": "profession-is", "tense": "present"}
{"pattern": "Profese [x] je [y].", "lemma": "profession", "extended_lemma": "profession-of-is", "tense": "present"}
