{"pattern": "[X] je pojmenov\u00e1n po [Y].", "lemma": "is-name-after", "extended_lemma": "is-name-after", "tense": "present"}
{"pattern": "[X] byl pojmenov\u00e1n po [Y].", "lemma": "is-name-after", "extended_lemma": "is-name-after", "tense": "past"}
{"pattern": "[X] je pojmenov\u00e1n pro [y].", "lemma": "is-name-for", "extended_lemma": "is-name-for", "tense": "present"}
{"pattern": "[X] byl pojmenov\u00e1n pro [Y].", "lemma": "is-name-for", "extended_lemma": "is-name-for", "tense": "past"}
{"pattern": "[X], kter\u00fd je pojmenov\u00e1n po [y].", "lemma": "is-name-after", "extended_lemma": "is-name-after", "tense": "present"}
{"pattern": "[X], kter\u00fd byl pojmenov\u00e1n po [y].", "lemma": "is-name-after", "extended_lemma": "is-name-after", "tense": "past"}
{"pattern": "[X], kter\u00fd je pojmenov\u00e1n pro [y].", "lemma": "is-name-for", "extended_lemma": "is-name-for", "tense": "present"}
{"pattern": "[X], kter\u00fd byl pojmenov\u00e1n pro [Y].", "lemma": "is-name-for", "extended_lemma": "is-name-for", "tense": "past"}
{"pattern": "[X], pojmenovan\u00fd pro [y].", "lemma": "is-name-for", "extended_lemma": "is-name-for", "tense": "?"}
{"pattern": "[X], pojmenovan\u00fd po [y].", "lemma": "name-after", "extended_lemma": "name-after", "tense": "?"}
{"pattern": "[X] je pojmenov\u00e1n v cti [y].", "lemma": "is-name-in-honor", "extended_lemma": "is-name-in-honor", "tense": "present"}
{"pattern": "[X] byl pojmenov\u00e1n v cti [y].", "lemma": "is-name-in-honor", "extended_lemma": "is-name-in-honor", "tense": "past"}
{"pattern": "[X], pojmenovan\u00fd v cti [y].", "lemma": "is-name-in-honor", "extended_lemma": "is-name-in-honor", "tense": "?"}
{"pattern": "[X], kter\u00fd je pojmenov\u00e1n v cti [y].", "lemma": "is-name-in-honor", "extended_lemma": "is-name-in-honor", "tense": "present"}
{"pattern": "[X], kter\u00fd byl pojmenov\u00e1n v cti [y].", "lemma": "is-name-in-honor", "extended_lemma": "is-name-in-honor", "tense": "past"}
{"pattern": "[X] se naz\u00fdv\u00e1 po [y].", "lemma": "is-call-after", "extended_lemma": "is-call-after", "tense": "present"}
{"pattern": "[X] byl vol\u00e1n po [y].", "lemma": "is-call-after", "extended_lemma": "is-nacallme-after", "tense": "past"}
{"pattern": "[X], kter\u00fd se naz\u00fdv\u00e1 po [y].", "lemma": "is-call-after", "extended_lemma": "is-call-after", "tense": "present"}
{"pattern": "[X], kter\u00fd byl vol\u00e1n po [y].", "lemma": "is-call-after", "extended_lemma": "is-call-after", "tense": "past"}
{"pattern": "[X], volal po [y].", "lemma": "call-after", "extended_lemma": "call-after", "tense": "?"}
