{"pattern": "[y\u0259hudi] ad\u0131 [yeqova] var.", "lemma": "is-name-after", "extended_lemma": "is-name-after", "tense": "present"}
{"pattern": "[ 10 - cu s\u0259hif\u0259d\u0259ki \u015f\u0259kil]", "lemma": "is-name-after", "extended_lemma": "is-name-after", "tense": "past"}
{"pattern": "[yeqova] ad\u0131 [yeqova] var.", "lemma": "is-name-for", "extended_lemma": "is-name-for", "tense": "present"}
{"pattern": "[y\u0259hudi] ad\u0131 [yeqova] idi.", "lemma": "is-name-for", "extended_lemma": "is-name-for", "tense": "past"}
{"pattern": "[y\u0259hudi] adlanan, [yeqova] ad [yeqova].", "lemma": "is-name-after", "extended_lemma": "is-name-after", "tense": "present"}
{"pattern": "[y\u0259hudi] ad\u0131 [yeqova] idi.", "lemma": "is-name-after", "extended_lemma": "is-name-after", "tense": "past"}
{"pattern": "[yeqova] adlanan ad [yeqova] var.", "lemma": "is-name-for", "extended_lemma": "is-name-for", "tense": "present"}
{"pattern": "[y\u0259hudi] ad\u0131 [yeqova] idi.", "lemma": "is-name-for", "extended_lemma": "is-name-for", "tense": "past"}
{"pattern": "[yeqova] ad\u0131 [yeqova].", "lemma": "is-name-for", "extended_lemma": "is-name-for", "tense": "?"}
{"pattern": "[y\u0259hudi] ad\u0131 [ye]", "lemma": "name-after", "extended_lemma": "name-after", "tense": "?"}
{"pattern": "[yun] ad\u0131 [yeqova] \u015f\u0259r\u0259fdir.", "lemma": "is-name-in-honor", "extended_lemma": "is-name-in-honor", "tense": "present"}
{"pattern": "[s] [y\u0259hudi] \u015f\u0259r\u0259f] idi.", "lemma": "is-name-in-honor", "extended_lemma": "is-name-in-honor", "tense": "past"}
{"pattern": "[yun] ad\u0131 [yeqova] \u015f\u0259r\u0259fdir.", "lemma": "is-name-in-honor", "extended_lemma": "is-name-in-honor", "tense": "?"}
{"pattern": "[yun] ad\u0131 [yeqova]d\u0259dir.", "lemma": "is-name-in-honor", "extended_lemma": "is-name-in-honor", "tense": "present"}
{"pattern": "[y\u0259hudin] ad\u0131 [yeqova] idi.", "lemma": "is-name-in-honor", "extended_lemma": "is-name-in-honor", "tense": "past"}
{"pattern": "[y\u0259hudi] adlanacaq [Y].", "lemma": "is-call-after", "extended_lemma": "is-call-after", "tense": "present"}
{"pattern": "[y\u0259hudi] adlanacaq [y\u0259hudi].", "lemma": "is-call-after", "extended_lemma": "is-nacallme-after", "tense": "past"}
{"pattern": "[yeqova] adlanan, [yeqova].", "lemma": "is-call-after", "extended_lemma": "is-call-after", "tense": "present"}
{"pattern": "[y\u0259hudi] adlanan, [yeqova] adland\u0131r\u0131ld\u0131.", "lemma": "is-call-after", "extended_lemma": "is-call-after", "tense": "past"}
{"pattern": "[y\u0259hudi] adlanacaq [yeqova].", "lemma": "call-after", "extended_lemma": "call-after", "tense": "?"}
