{"pattern": "El so t\u00e9rminu municipal ta form\u00e1u por un solu nucleu de poblaci\u00f3n, ocupa una superficie total de 60,17 km2 y seg\u00fan los datos demogr\u00e1ficos recoy\u00edos nel padr\u00f3n municipal ellabor\u00e1u pol INE nel a\u00f1u 2017, cuenta con una poblaci\u00f3n de 94 habitantes.", "lemma": "air", "extended_lemma": "air-on-originally", "tense": "past"}
{"pattern": "El so t\u00e9rminu municipal ta form\u00e1u por un solu nucleu de poblaci\u00f3n, ocupa una superficie total de 60,17 km2 y seg\u00fan los datos demogr\u00e1ficos recoy\u00edos nel padr\u00f3n municipal ellabor\u00e1u pol INE nel a\u00f1u 2017, cuenta con una poblaci\u00f3n de 934 habitantes.", "lemma": "debut", "extended_lemma": "to-debut-on", "tense": "future"}
{"pattern": "El so t\u00e9rminu municipal ta form\u00e1u por un solu nucleu de poblaci\u00f3n, ocupa una superficie total de 60,17 km2 y seg\u00fan los datos demogr\u00e1ficos recoy\u00edos nel padr\u00f3n municipal ellabor\u00e1u pol INE nel a\u00f1u 2017, cuenta con una poblaci\u00f3n de 934 habitantes.", "lemma": "debut", "extended_lemma": "to-debut", "tense": "future"}
{"pattern": "El so t\u00e9rminu municipal ta form\u00e1u por un solu nucleu de poblaci\u00f3n, ocupa una superficie total de 60,17 km2 y seg\u00fan los datos demogr\u00e1ficos recoy\u00edos nel padr\u00f3n municipal ellabor\u00e1u pol INE nel a\u00f1u 2017, cuenta con una poblaci\u00f3n de 934 habitantes.", "lemma": "debut", "extended_lemma": "debut", "tense": "past"}
{"pattern": "El so t\u00e9rminu municipal ta form\u00e1u por un solu nucleu de poblaci\u00f3n, ocupa una superficie total de 60,17 km2 y seg\u00fan los datos demogr\u00e1ficos recoy\u00edos nel padr\u00f3n municipal ellabor\u00e1u pol INE nel a\u00f1u 2017, cuenta con una poblaci\u00f3n de 934 habitantes.", "lemma": "debut", "extended_lemma": "debut-on", "tense": "past"}
{"pattern": "El so t\u00e9rminu municipal ta form\u00e1u por un solu nucleu de poblaci\u00f3n, ocupa una superficie total de 60,17 km2 y seg\u00fan los datos demogr\u00e1ficos recoy\u00edos nel padr\u00f3n municipal ellabor\u00e1u pol INE nel a\u00f1u 2017, cuenta con una poblaci\u00f3n de 94 habitantes.", "lemma": "debut", "extended_lemma": "debut-of", "tense": "?"}
{"pattern": "El so t\u00e9rminu municipal ta form\u00e1u por un solu nucleu de poblaci\u00f3n, ocupa una superficie total de 60,17 km2 y seg\u00fan los datos demogr\u00e1ficos recoy\u00edos nel padr\u00f3n municipal ellabor\u00e1u pol INE nel a\u00f1u 2017, cuenta con una poblaci\u00f3n de 94 habitantes.", "lemma": "release", "extended_lemma": "release-of", "tense": "?"}
{"pattern": "X] foi llanz\u00e1u en [Y].", "lemma": "release", "extended_lemma": "is-release-on", "tense": "past"}
{"pattern": "El so t\u00e9rminu municipal ta form\u00e1u por un solu nucleu de poblaci\u00f3n, ocupa una superficie total de 60,17 km2 y seg\u00fan los datos demogr\u00e1ficos recoy\u00edos nel padr\u00f3n municipal ellabor\u00e1u pol INE nel a\u00f1u 2017.", "lemma": "release", "extended_lemma": "release", "tense": "past"}
{"pattern": "El so t\u00e9rminu municipal ta form\u00e1u por un solu nucleu de poblaci\u00f3n, ocupa una superficie total de 60,17 km2 y seg\u00fan los datos demogr\u00e1ficos recoy\u00edos nel padr\u00f3n municipal ellabor\u00e1u pol INE nel a\u00f1u 2017, cuenta con una poblaci\u00f3n de 934 habitantes.", "lemma": "premiere", "extended_lemma": "premiere-on", "tense": "past"}
{"pattern": "El so t\u00e9rminu municipal ta form\u00e1u por un solu nucleu de poblaci\u00f3n, ocupa una superficie total de 60,17 km2 y seg\u00fan los datos demogr\u00e1ficos recoy\u00edos nel padr\u00f3n municipal ellabor\u00e1u pol INE nel a\u00f1u 2017, cuenta con una poblaci\u00f3n de 934 habitantes.", "lemma": "premiere", "extended_lemma": "premiere-on", "tense": "present"}
