{"pattern": "[X] en [Y]", "lemma": "found", "extended_lemma": "found-in", "tense": "past"}
{"pattern": "[X] foi fund\u00e1u en [Y]", "lemma": "found", "extended_lemma": "found-in", "tense": "past"}
{"pattern": "[X] en [Y]", "lemma": "found", "extended_lemma": "found-in", "tense": "past"}
{"pattern": "[X] fund\u00e1u en [Y]", "lemma": "found", "extended_lemma": "found-in", "tense": "past"}
{"pattern": "[X] fundada en [Y]", "lemma": "found", "extended_lemma": "found-in", "tense": "past"}
{"pattern": "[X] fund\u00e1u en [Y]", "lemma": "found", "extended_lemma": "found-in", "tense": "past"}
{"pattern": "[X] foi fund\u00e1u en [Y]", "lemma": "found", "extended_lemma": "found-in", "tense": "past"}
{"pattern": "[X] en [Y]", "lemma": "found", "extended_lemma": "found-in", "tense": "past"}
{"pattern": "[X] qu'empez\u00f3 en [Y]", "lemma": "start", "extended_lemma": "start-in", "tense": "past"}
{"pattern": "[X] en [Y]", "lemma": "start", "extended_lemma": "start-in", "tense": "past"}
{"pattern": "[X] esto empez\u00f3 en [Y]", "lemma": "start", "extended_lemma": "start-in", "tense": "past"}
{"pattern": "[X] empez\u00f3 en [Y]", "lemma": "start", "extended_lemma": "start-in", "tense": "past"}
{"pattern": "[X] en [Y]", "lemma": "start", "extended_lemma": "start-in", "tense": "past"}
{"pattern": "[X] empez\u00f3 en [Y]", "lemma": "start", "extended_lemma": "start-in", "tense": "past"}
{"pattern": "[X] que foi cre\u00e1u en [Y]", "lemma": "create", "extended_lemma": "create-in", "tense": "past"}
{"pattern": "[X] foi cre\u00e1u en [Y]", "lemma": "create", "extended_lemma": "create-in", "tense": "past"}
{"pattern": "[X] cre\u00e1u en [Y]", "lemma": "create", "extended_lemma": "create-in", "tense": "past"}
{"pattern": "[X] foi cre\u00e1u en [Y]", "lemma": "create", "extended_lemma": "create-in", "tense": "past"}
{"pattern": "[X] que surdi\u00f3 en [Y]", "lemma": "originate", "extended_lemma": "originate-in", "tense": "past"}
{"pattern": "[X] en [Y]", "lemma": "originate", "extended_lemma": "originate-in", "tense": "past"}
{"pattern": "[X] que surdi\u00f3 [Y]", "lemma": "originate", "extended_lemma": "originate-in", "tense": "past"}
{"pattern": "[X] en [Y]", "lemma": "originate", "extended_lemma": "originate-in", "tense": "past"}
{"pattern": "[X] anici\u00f3se en [Y]", "lemma": "originate", "extended_lemma": "originate-in", "tense": "past"}
{"pattern": "[X] form\u00e1u en [Y]", "lemma": "form", "extended_lemma": "form-in", "tense": "past"}
{"pattern": "[X] en [Y]", "lemma": "form", "extended_lemma": "form-in", "tense": "past"}
{"pattern": "[X] foi form\u00e1u en [Y]", "lemma": "form", "extended_lemma": "form-in", "tense": "past"}
{"pattern": "[X] que foi form\u00e1u en [Y]", "lemma": "form", "extended_lemma": "form-in", "tense": "past"}
