{"pattern": "\u015fehirler ve \u015fehirler ikiye ayr\u0131lm\u0131\u015ft\u0131r.", "lemma": "twin-city", "extended_lemma": "is-twin-city", "tense": "present"}
{"pattern": "\u015fehirler ve \u015fehirler ikiye ayr\u0131lm\u0131\u015ft\u0131r.", "lemma": "twin-city", "extended_lemma": "is-twin-city", "tense": "present"}
{"pattern": "i\u0307kisi de \u015fehrin bir par\u00e7as\u0131d\u0131r.", "lemma": "twin-city", "extended_lemma": "is-twin-city-of", "tense": "present"}
{"pattern": "i\u0307kizler \u015fehri (i\u0307kizler \u015fehri)", "lemma": "twin-city", "extended_lemma": "is-twin-city-of", "tense": "present"}
