{"pattern": "\u00f6nceki i\u0307\u00e7eriki\u0307zmir\u2019in ilk dilidir.", "lemma": "language", "extended_lemma": "original-language-is", "tense": "present"}
{"pattern": "\u00f6nceki \u00f6nceki yaz\u0131: [X]", "lemma": "language", "extended_lemma": "original-language-is", "tense": "past"}
{"pattern": "zira bu dil,", "lemma": "language", "extended_lemma": "language-is", "tense": "present"}
{"pattern": "zira bu dilde,", "lemma": "language", "extended_lemma": "language-is", "tense": "past"}
{"pattern": "zira bu dildir.", "lemma": "language", "extended_lemma": "is-language-of", "tense": "present"}
{"pattern": "yine de, bu dilde,", "lemma": "language", "extended_lemma": "is-language-of", "tense": "past"}
