{"sub_uri": "Q384038", "obj_uri": "Q49476", "obj_label": "arcebispo", "sub_label": "Bernard Francis Law", "lineid": 0}
{"sub_uri": "Q172916", "obj_uri": "Q19546", "obj_label": "papa", "sub_label": "Papa Jo\u00e3o XXI", "lineid": 2}
{"sub_uri": "Q43727", "obj_uri": "Q45722", "obj_label": "cardeal", "sub_label": "Papa Le\u00e3o XII", "lineid": 3}
{"sub_uri": "Q103423", "obj_uri": "Q19546", "obj_label": "papa", "sub_label": "Papa Marinho II", "lineid": 4}
{"sub_uri": "Q2062364", "obj_uri": "Q29182", "obj_label": "bispo", "sub_label": "Fotino", "lineid": 5}
{"sub_uri": "Q395751", "obj_uri": "Q49476", "obj_label": "arcebispo", "sub_label": "Agostino Vallini", "lineid": 6}
{"sub_uri": "Q171520", "obj_uri": "Q19546", "obj_label": "papa", "sub_label": "Papa Urbano III", "lineid": 9}
{"sub_uri": "Q124754", "obj_uri": "Q29182", "obj_label": "bispo", "sub_label": "Papa Pio VII", "lineid": 10}
{"sub_uri": "Q952116", "obj_uri": "Q49476", "obj_label": "arcebispo", "sub_label": "Jerome E. Listecki", "lineid": 12}
{"sub_uri": "Q62698", "obj_uri": "Q29182", "obj_label": "bispo", "sub_label": "Georg von Kopp", "lineid": 13}
{"sub_uri": "Q464862", "obj_uri": "Q30185", "obj_label": "presidente da c\u00e2mara municipal", "sub_label": "Dora Bakoyannis", "lineid": 14}
{"sub_uri": "Q347010", "obj_uri": "Q29182", "obj_label": "bispo", "sub_label": "Prisciliano", "lineid": 15}
{"sub_uri": "Q4295", "obj_uri": "Q103163", "obj_label": "abade", "sub_label": "Pedro Abelardo", "lineid": 16}
{"sub_uri": "Q551021", "obj_uri": "Q49476", "obj_label": "arcebispo", "sub_label": "Roger Lawrence Schwietz", "lineid": 17}
{"sub_uri": "Q511502", "obj_uri": "Q171692", "obj_label": "Patriarca", "sub_label": "Elias II da Ge\u00f3rgia", "lineid": 18}
{"sub_uri": "Q553415", "obj_uri": "Q49476", "obj_label": "arcebispo", "sub_label": "Giuseppe Lazzarotto", "lineid": 19}
{"sub_uri": "Q101430", "obj_uri": "Q19546", "obj_label": "papa", "sub_label": "Papa Paulo IV", "lineid": 20}
{"sub_uri": "Q63179", "obj_uri": "Q103163", "obj_label": "abade", "sub_label": "Johann von Staupitz", "lineid": 21}
{"sub_uri": "Q810147", "obj_uri": "Q29182", "obj_label": "bispo", "sub_label": "Basilio Pompilj", "lineid": 22}
{"sub_uri": "Q5549628", "obj_uri": "Q49476", "obj_label": "arcebispo", "sub_label": "Gerald Thomas Bergan", "lineid": 24}
{"sub_uri": "Q171238", "obj_uri": "Q19546", "obj_label": "papa", "sub_label": "Papa Celestino IV", "lineid": 25}
{"sub_uri": "Q182489", "obj_uri": "Q19546", "obj_label": "papa", "sub_label": "Papa Le\u00e3o VII", "lineid": 27}
{"sub_uri": "Q454553", "obj_uri": "Q103163", "obj_label": "abade", "sub_label": "Odo de Cluny", "lineid": 28}
{"sub_uri": "Q7411236", "obj_uri": "Q29182", "obj_label": "bispo", "sub_label": "Samuel David Ferguson", "lineid": 29}
{"sub_uri": "Q78983", "obj_uri": "Q30185", "obj_label": "presidente da c\u00e2mara municipal", "sub_label": "Helmut Zilk", "lineid": 30}
{"sub_uri": "Q1956257", "obj_uri": "Q103163", "obj_label": "abade", "sub_label": "Bertin de Sithiu", "lineid": 31}
{"sub_uri": "Q1707029", "obj_uri": "Q29182", "obj_label": "bispo", "sub_label": "Joseph Fred Naumann", "lineid": 32}
{"sub_uri": "Q43939", "obj_uri": "Q103163", "obj_label": "abade", "sub_label": "Anselmo de Cantu\u00e1ria", "lineid": 33}
{"sub_uri": "Q3179816", "obj_uri": "Q103163", "obj_label": "abade", "sub_label": "Jocelin de Glasgow", "lineid": 34}
{"sub_uri": "Q2588733", "obj_uri": "Q29182", "obj_label": "bispo", "sub_label": "Patrick Francis Moran", "lineid": 35}
{"sub_uri": "Q389249", "obj_uri": "Q103163", "obj_label": "abade", "sub_label": "Oyand de Condat", "lineid": 36}
{"sub_uri": "Q43922", "obj_uri": "Q45722", "obj_label": "cardeal", "sub_label": "Papa Le\u00e3o XIII", "lineid": 37}
{"sub_uri": "Q804774", "obj_uri": "Q29182", "obj_label": "bispo", "sub_label": "Baldrico de Dol", "lineid": 38}
{"sub_uri": "Q133108", "obj_uri": "Q19546", "obj_label": "papa", "sub_label": "Papa Clemente XII", "lineid": 39}
{"sub_uri": "Q15989887", "obj_uri": "Q29182", "obj_label": "bispo", "sub_label": "Harry Carpenter", "lineid": 40}
{"sub_uri": "Q1335873", "obj_uri": "Q477406", "obj_label": "regente", "sub_label": "Guido de Thouars", "lineid": 41}
{"sub_uri": "Q6128592", "obj_uri": "Q49476", "obj_label": "arcebispo", "sub_label": "James Alipius Goold", "lineid": 42}
{"sub_uri": "Q155956", "obj_uri": "Q19546", "obj_label": "papa", "sub_label": "Papa Clemente X", "lineid": 43}
{"sub_uri": "Q336990", "obj_uri": "Q43292", "obj_label": "Sult\u00e3o", "sub_label": "Abu Inan Faris", "lineid": 44}
{"sub_uri": "Q642716", "obj_uri": "Q45722", "obj_label": "cardeal", "sub_label": "William Godfrey", "lineid": 45}
{"sub_uri": "Q172377", "obj_uri": "Q19546", "obj_label": "papa", "sub_label": "Papa Hil\u00e1rio", "lineid": 46}
{"sub_uri": "Q43922", "obj_uri": "Q19546", "obj_label": "papa", "sub_label": "Papa Le\u00e3o XIII", "lineid": 47}
{"sub_uri": "Q691905", "obj_uri": "Q45722", "obj_label": "cardeal", "sub_label": "Domenico Ferrata", "lineid": 48}
{"sub_uri": "Q3132210", "obj_uri": "Q49476", "obj_label": "arcebispo", "sub_label": "Henri d'Escoubleau de Sourdis", "lineid": 50}
{"sub_uri": "Q777552", "obj_uri": "Q49476", "obj_label": "arcebispo", "sub_label": "Antonmaria Sauli", "lineid": 51}
{"sub_uri": "Q5079011", "obj_uri": "Q29182", "obj_label": "bispo", "sub_label": "Charles Herman Helmsing", "lineid": 52}
{"sub_uri": "Q918301", "obj_uri": "Q45722", "obj_label": "cardeal", "sub_label": "Celso Benigno Luigi Costantini", "lineid": 53}
{"sub_uri": "Q454584", "obj_uri": "Q45722", "obj_label": "cardeal", "sub_label": "Miloslav Vlk", "lineid": 55}
{"sub_uri": "Q586927", "obj_uri": "Q49476", "obj_label": "arcebispo", "sub_label": "Gerald Emmett Carter", "lineid": 56}
{"sub_uri": "Q29480", "obj_uri": "Q43292", "obj_label": "Sult\u00e3o", "sub_label": "Abu Zacarias I\u00e1ia", "lineid": 57}
{"sub_uri": "Q683106", "obj_uri": "Q45722", "obj_label": "cardeal", "sub_label": "Cristoforo Madruzzo", "lineid": 58}
{"sub_uri": "Q525978", "obj_uri": "Q49476", "obj_label": "arcebispo", "sub_label": "John Atcherley Dew", "lineid": 60}
{"sub_uri": "Q661840", "obj_uri": "Q30185", "obj_label": "presidente da c\u00e2mara municipal", "sub_label": "Giorgio Orsoni", "lineid": 61}
{"sub_uri": "Q77390", "obj_uri": "Q30185", "obj_label": "presidente da c\u00e2mara municipal", "sub_label": "Christoph Ahlhaus", "lineid": 62}
{"sub_uri": "Q2494", "obj_uri": "Q49476", "obj_label": "arcebispo", "sub_label": "Papa Bento XVI", "lineid": 63}
{"sub_uri": "Q53109", "obj_uri": "Q49476", "obj_label": "arcebispo", "sub_label": "Franz Ludwig von Pfalz-Neuburg", "lineid": 64}
{"sub_uri": "Q642732", "obj_uri": "Q29182", "obj_label": "bispo", "sub_label": "Thomas Vose Daily", "lineid": 65}
{"sub_uri": "Q45502", "obj_uri": "Q49476", "obj_label": "arcebispo", "sub_label": "Anton Stres", "lineid": 66}
{"sub_uri": "Q298664", "obj_uri": "Q49476", "obj_label": "arcebispo", "sub_label": "Roberto Belarmino", "lineid": 67}
{"sub_uri": "Q169303", "obj_uri": "Q708492", "obj_label": "vereador", "sub_label": "Rob Ford", "lineid": 68}
{"sub_uri": "Q171626", "obj_uri": "Q19546", "obj_label": "papa", "sub_label": "Papa Urbano VI", "lineid": 69}
{"sub_uri": "Q433390", "obj_uri": "Q49476", "obj_label": "arcebispo", "sub_label": "\u00c9tienne du Perche", "lineid": 70}
{"sub_uri": "Q467021", "obj_uri": "Q184299", "obj_label": "X\u00e1", "sub_label": "Mozaffar ad-Din Shah Qajar", "lineid": 72}
{"sub_uri": "Q227978", "obj_uri": "Q19546", "obj_label": "papa", "sub_label": "Papa Jo\u00e3o XIX", "lineid": 74}
{"sub_uri": "Q383322", "obj_uri": "Q19546", "obj_label": "papa", "sub_label": "Papa eleito Est\u00eav\u00e3o", "lineid": 75}
{"sub_uri": "Q124462", "obj_uri": "Q171692", "obj_label": "Patriarca", "sub_label": "Meyer Guggenheim", "lineid": 76}
{"sub_uri": "Q1232795", "obj_uri": "Q29182", "obj_label": "bispo", "sub_label": "Exup\u00e9rio", "lineid": 77}
{"sub_uri": "Q132692", "obj_uri": "Q19546", "obj_label": "papa", "sub_label": "Papa Greg\u00f3rio XV", "lineid": 78}
{"sub_uri": "Q870719", "obj_uri": "Q49476", "obj_label": "arcebispo", "sub_label": "Karl Joseph Alter", "lineid": 80}
{"sub_uri": "Q92494", "obj_uri": "Q30185", "obj_label": "presidente da c\u00e2mara municipal", "sub_label": "Wolfgang Schuster", "lineid": 81}
{"sub_uri": "Q101294", "obj_uri": "Q45722", "obj_label": "cardeal", "sub_label": "Papa Alexandre VIII", "lineid": 82}
{"sub_uri": "Q125984", "obj_uri": "Q103163", "obj_label": "abade", "sub_label": "Antipapa Anast\u00e1cio III", "lineid": 83}
{"sub_uri": "Q101266", "obj_uri": "Q19546", "obj_label": "papa", "sub_label": "Papa Inoc\u00eancio X", "lineid": 84}
{"sub_uri": "Q368452", "obj_uri": "Q49476", "obj_label": "arcebispo", "sub_label": "Wolfgang Haas", "lineid": 85}
{"sub_uri": "Q68851", "obj_uri": "Q49476", "obj_label": "arcebispo", "sub_label": "Adolfo III, Conde de Mark", "lineid": 86}
{"sub_uri": "Q124754", "obj_uri": "Q19546", "obj_label": "papa", "sub_label": "Papa Pio VII", "lineid": 88}
{"sub_uri": "Q616354", "obj_uri": "Q29182", "obj_label": "bispo", "sub_label": "Loup de Troyes", "lineid": 89}
{"sub_uri": "Q535546", "obj_uri": "Q49476", "obj_label": "arcebispo", "sub_label": "Angelo Amato", "lineid": 90}
{"sub_uri": "Q160714", "obj_uri": "Q29182", "obj_label": "bispo", "sub_label": "Willibrord de Utrecht", "lineid": 91}
{"sub_uri": "Q44100", "obj_uri": "Q45722", "obj_label": "cardeal", "sub_label": "Walter Kasper", "lineid": 92}
{"sub_uri": "Q709718", "obj_uri": "Q29182", "obj_label": "bispo", "sub_label": "Adelmo", "lineid": 93}
{"sub_uri": "Q745434", "obj_uri": "Q29182", "obj_label": "bispo", "sub_label": "Lorenzo Pucci", "lineid": 95}
{"sub_uri": "Q7966153", "obj_uri": "Q29182", "obj_label": "bispo", "sub_label": "Walter Skirlawe", "lineid": 96}
{"sub_uri": "Q780970", "obj_uri": "Q49476", "obj_label": "arcebispo", "sub_label": "Thurstan", "lineid": 97}
{"sub_uri": "Q6242126", "obj_uri": "Q49476", "obj_label": "arcebispo", "sub_label": "John Joseph Cantwell", "lineid": 98}
{"sub_uri": "Q72183", "obj_uri": "Q29182", "obj_label": "bispo", "sub_label": "Karl Josef von Hefele", "lineid": 99}
{"sub_uri": "Q559041", "obj_uri": "Q49476", "obj_label": "arcebispo", "sub_label": "Fernando da \u00c1ustria", "lineid": 100}
{"sub_uri": "Q5650765", "obj_uri": "Q30185", "obj_label": "presidente da c\u00e2mara municipal", "sub_label": "Hans Tanzler", "lineid": 101}
{"sub_uri": "Q3481746", "obj_uri": "Q30185", "obj_label": "presidente da c\u00e2mara municipal", "sub_label": "Sheila Dixon", "lineid": 102}
{"sub_uri": "Q684969", "obj_uri": "Q49476", "obj_label": "arcebispo", "sub_label": "Bruno Forte", "lineid": 104}
{"sub_uri": "Q768257", "obj_uri": "Q49476", "obj_label": "arcebispo", "sub_label": "Joseph Augustine Di Noia", "lineid": 105}
{"sub_uri": "Q8012305", "obj_uri": "Q49476", "obj_label": "arcebispo", "sub_label": "William Hickley Gross", "lineid": 106}
{"sub_uri": "Q530308", "obj_uri": "Q49476", "obj_label": "arcebispo", "sub_label": "Oscar Hugh Lipscomb", "lineid": 107}
{"sub_uri": "Q1386997", "obj_uri": "Q49476", "obj_label": "arcebispo", "sub_label": "Allen Vigneron", "lineid": 108}
{"sub_uri": "Q650878", "obj_uri": "Q30185", "obj_label": "presidente da c\u00e2mara municipal", "sub_label": "Otto Suhr", "lineid": 109}
{"sub_uri": "Q30578", "obj_uri": "Q19546", "obj_label": "papa", "sub_label": "Papa Urbano II", "lineid": 110}
{"sub_uri": "Q765798", "obj_uri": "Q49476", "obj_label": "arcebispo", "sub_label": "Ippolito d'Este", "lineid": 111}
{"sub_uri": "Q1418510", "obj_uri": "Q29182", "obj_label": "bispo", "sub_label": "Paul Vincent Donovan", "lineid": 112}
{"sub_uri": "Q534446", "obj_uri": "Q49476", "obj_label": "arcebispo", "sub_label": "Jean-Pierre Bernard Ricard", "lineid": 113}
{"sub_uri": "Q43689", "obj_uri": "Q29182", "obj_label": "bispo", "sub_label": "Ambr\u00f3sio de Mil\u00e3o", "lineid": 115}
{"sub_uri": "Q734885", "obj_uri": "Q103163", "obj_label": "abade", "sub_label": "Hilduin de Saint-Denis", "lineid": 116}
{"sub_uri": "Q199612", "obj_uri": "Q19546", "obj_label": "papa", "sub_label": "Papa Vitaliano", "lineid": 117}
{"sub_uri": "Q719423", "obj_uri": "Q29182", "obj_label": "bispo", "sub_label": "Stephen Gardiner", "lineid": 118}
{"sub_uri": "Q504828", "obj_uri": "Q49476", "obj_label": "arcebispo", "sub_label": "Jean-Marie Villot", "lineid": 120}
{"sub_uri": "Q1701529", "obj_uri": "Q29182", "obj_label": "bispo", "sub_label": "John R. Quinn", "lineid": 121}
{"sub_uri": "Q654858", "obj_uri": "Q103163", "obj_label": "abade", "sub_label": "Pasc\u00e1sio Radberto", "lineid": 123}
{"sub_uri": "Q65276", "obj_uri": "Q30185", "obj_label": "presidente da c\u00e2mara municipal", "sub_label": "Bernd Knipperdolling", "lineid": 124}
{"sub_uri": "Q3339682", "obj_uri": "Q103163", "obj_label": "abade", "sub_label": "Nicholas Vreeland", "lineid": 125}
{"sub_uri": "Q1771991", "obj_uri": "Q45722", "obj_label": "cardeal", "sub_label": "Amanieu d'Albret", "lineid": 127}
{"sub_uri": "Q45102", "obj_uri": "Q30185", "obj_label": "presidente da c\u00e2mara municipal", "sub_label": "Christian Ude", "lineid": 128}
{"sub_uri": "Q562489", "obj_uri": "Q83307", "obj_label": "ministro", "sub_label": "Antonio Maura", "lineid": 129}
{"sub_uri": "Q1281783", "obj_uri": "Q29182", "obj_label": "bispo", "sub_label": "Maximiano de Ravena", "lineid": 131}
{"sub_uri": "Q60178", "obj_uri": "Q103163", "obj_label": "abade", "sub_label": "Johannes Trithemius", "lineid": 132}
{"sub_uri": "Q989", "obj_uri": "Q19546", "obj_label": "papa", "sub_label": "Papa Jo\u00e3o Paulo II", "lineid": 133}
{"sub_uri": "Q758962", "obj_uri": "Q29182", "obj_label": "bispo", "sub_label": "Audomar de Th\u00e9rouanne", "lineid": 134}
{"sub_uri": "Q55772", "obj_uri": "Q49476", "obj_label": "arcebispo", "sub_label": "Franciszek Macharski", "lineid": 135}
{"sub_uri": "Q620877", "obj_uri": "Q49476", "obj_label": "arcebispo", "sub_label": "Hubert Walter", "lineid": 136}
{"sub_uri": "Q3557098", "obj_uri": "Q49476", "obj_label": "arcebispo", "sub_label": "Thomas Joseph Murphy", "lineid": 137}
{"sub_uri": "Q2381189", "obj_uri": "Q103163", "obj_label": "abade", "sub_label": "James Beaton", "lineid": 138}
{"sub_uri": "Q170297", "obj_uri": "Q19546", "obj_label": "papa", "sub_label": "Papa Bonif\u00e1cio III", "lineid": 139}
{"sub_uri": "Q101437", "obj_uri": "Q19546", "obj_label": "papa", "sub_label": "Papa Pio II", "lineid": 140}
{"sub_uri": "Q131162", "obj_uri": "Q19546", "obj_label": "papa", "sub_label": "Papa Dion\u00edsio", "lineid": 141}
{"sub_uri": "Q3463964", "obj_uri": "Q29182", "obj_label": "bispo", "sub_label": "Saint Magloire", "lineid": 142}
{"sub_uri": "Q4108928", "obj_uri": "Q49476", "obj_label": "arcebispo", "sub_label": "Piotr Gamrat", "lineid": 143}
{"sub_uri": "Q160907", "obj_uri": "Q19546", "obj_label": "papa", "sub_label": "Papa Bonif\u00e1cio I", "lineid": 145}
{"sub_uri": "Q469801", "obj_uri": "Q49476", "obj_label": "arcebispo", "sub_label": "Tikhon I de Moscou", "lineid": 146}
{"sub_uri": "Q336850", "obj_uri": "Q29182", "obj_label": "bispo", "sub_label": "Michael Nazir-Ali", "lineid": 147}
{"sub_uri": "Q154526", "obj_uri": "Q103163", "obj_label": "abade", "sub_label": "Eginhardo", "lineid": 149}
{"sub_uri": "Q134588", "obj_uri": "Q19546", "obj_label": "papa", "sub_label": "Papa Nicolau V", "lineid": 150}
{"sub_uri": "Q554853", "obj_uri": "Q49476", "obj_label": "arcebispo", "sub_label": "Giuseppe Simone Assemani", "lineid": 151}
{"sub_uri": "Q208961", "obj_uri": "Q103163", "obj_label": "abade", "sub_label": "S\u00e3o Brand\u00e3o", "lineid": 152}
{"sub_uri": "Q959423", "obj_uri": "Q45722", "obj_label": "cardeal", "sub_label": "Louis-Ernest Dubois", "lineid": 153}
{"sub_uri": "Q132711", "obj_uri": "Q19546", "obj_label": "papa", "sub_label": "Papa Paulo V", "lineid": 154}
{"sub_uri": "Q776193", "obj_uri": "Q29182", "obj_label": "bispo", "sub_label": "S\u00e3o Quirino da Sescia", "lineid": 155}
{"sub_uri": "Q83159", "obj_uri": "Q19546", "obj_label": "papa", "sub_label": "Papa Clemente VII", "lineid": 159}
{"sub_uri": "Q2623376", "obj_uri": "Q29182", "obj_label": "bispo", "sub_label": "Alfonso de Cartagena", "lineid": 160}
{"sub_uri": "Q151967", "obj_uri": "Q29182", "obj_label": "bispo", "sub_label": "Br\u00e1s de Sebaste", "lineid": 163}
{"sub_uri": "Q56228", "obj_uri": "Q49476", "obj_label": "arcebispo", "sub_label": "Bruno I, Arcebispo de Col\u00f4nia", "lineid": 164}
{"sub_uri": "Q615681", "obj_uri": "Q49476", "obj_label": "arcebispo", "sub_label": "Hieronymus von Colloredo", "lineid": 165}
{"sub_uri": "Q974734", "obj_uri": "Q29182", "obj_label": "bispo", "sub_label": "Phillips Brooks", "lineid": 166}
{"sub_uri": "Q336307", "obj_uri": "Q29182", "obj_label": "bispo", "sub_label": "Randall Davidson", "lineid": 167}
{"sub_uri": "Q44752", "obj_uri": "Q29182", "obj_label": "bispo", "sub_label": "Angelo Sodano", "lineid": 168}
{"sub_uri": "Q1706893", "obj_uri": "Q29182", "obj_label": "bispo", "sub_label": "Joseph Edward Kurtz", "lineid": 169}
{"sub_uri": "Q527068", "obj_uri": "Q49476", "obj_label": "arcebispo", "sub_label": "Wilfrid Fox Napier", "lineid": 170}
{"sub_uri": "Q189776", "obj_uri": "Q29182", "obj_label": "bispo", "sub_label": "Zen\u00e3o de Verona", "lineid": 171}
{"sub_uri": "Q128076", "obj_uri": "Q45722", "obj_label": "cardeal", "sub_label": "Papa Inoc\u00eancio III", "lineid": 173}
{"sub_uri": "Q317098", "obj_uri": "Q103163", "obj_label": "abade", "sub_label": "Lanfranc", "lineid": 174}
{"sub_uri": "Q185073", "obj_uri": "Q29182", "obj_label": "bispo", "sub_label": "Nest\u00f3rio", "lineid": 175}
{"sub_uri": "Q69149", "obj_uri": "Q49476", "obj_label": "arcebispo", "sub_label": "Paul Melchers", "lineid": 176}
{"sub_uri": "Q149727", "obj_uri": "Q103163", "obj_label": "abade", "sub_label": "Santo Eg\u00eddio", "lineid": 177}
{"sub_uri": "Q318943", "obj_uri": "Q29182", "obj_label": "bispo", "sub_label": "Cornelius Otto Jansenius", "lineid": 178}
{"sub_uri": "Q225823", "obj_uri": "Q49476", "obj_label": "arcebispo", "sub_label": "Timothy Michael Dolan", "lineid": 179}
{"sub_uri": "Q3806715", "obj_uri": "Q49476", "obj_label": "arcebispo", "sub_label": "James Roosevelt Bayley", "lineid": 180}
{"sub_uri": "Q472833", "obj_uri": "Q29182", "obj_label": "bispo", "sub_label": "Haimo de Halberstadt", "lineid": 181}
{"sub_uri": "Q3815531", "obj_uri": "Q49476", "obj_label": "arcebispo", "sub_label": "Joseph Sadoc Alemany", "lineid": 182}
{"sub_uri": "Q386256", "obj_uri": "Q29182", "obj_label": "bispo", "sub_label": "Donald William Wuerl", "lineid": 183}
{"sub_uri": "Q42323", "obj_uri": "Q19546", "obj_label": "papa", "sub_label": "Papa Pio XI", "lineid": 185}
{"sub_uri": "Q313922", "obj_uri": "Q29182", "obj_label": "bispo", "sub_label": "Epif\u00e2nio", "lineid": 186}
{"sub_uri": "Q115625", "obj_uri": "Q29182", "obj_label": "bispo", "sub_label": "Bernard Fellay", "lineid": 187}
{"sub_uri": "Q102131", "obj_uri": "Q19546", "obj_label": "papa", "sub_label": "Papa Marcelo I", "lineid": 189}
{"sub_uri": "Q6144421", "obj_uri": "Q29182", "obj_label": "bispo", "sub_label": "James Trobec", "lineid": 190}
{"sub_uri": "Q554548", "obj_uri": "Q49476", "obj_label": "arcebispo", "sub_label": "Dennis Marion Schnurr", "lineid": 191}
{"sub_uri": "Q1236383", "obj_uri": "Q83307", "obj_label": "ministro", "sub_label": "Francisco Silvela y le Vielleuze", "lineid": 192}
{"sub_uri": "Q665962", "obj_uri": "Q45722", "obj_label": "cardeal", "sub_label": "Paulo Evaristo Arns", "lineid": 193}
{"sub_uri": "Q1171275", "obj_uri": "Q103163", "obj_label": "abade", "sub_label": "Jean de Hautefeuille", "lineid": 194}
{"sub_uri": "Q1699958", "obj_uri": "Q29182", "obj_label": "bispo", "sub_label": "John E. Hines", "lineid": 196}
{"sub_uri": "Q1391772", "obj_uri": "Q29182", "obj_label": "bispo", "sub_label": "Poppo von Aquileia", "lineid": 197}
{"sub_uri": "Q874060", "obj_uri": "Q49476", "obj_label": "arcebispo", "sub_label": "Johann Ernst von Thun und Hohenstein", "lineid": 199}
{"sub_uri": "Q280476", "obj_uri": "Q103163", "obj_label": "abade", "sub_label": "Est\u00farmio", "lineid": 200}
{"sub_uri": "Q1063908", "obj_uri": "Q29182", "obj_label": "bispo", "sub_label": "Charles Caruana", "lineid": 201}
{"sub_uri": "Q434590", "obj_uri": "Q49476", "obj_label": "arcebispo", "sub_label": "John Joseph Kain", "lineid": 202}
{"sub_uri": "Q452773", "obj_uri": "Q103163", "obj_label": "abade", "sub_label": "Arnaud Amaury", "lineid": 203}
{"sub_uri": "Q715214", "obj_uri": "Q29182", "obj_label": "bispo", "sub_label": "L\u00facifer", "lineid": 204}
{"sub_uri": "Q1181870", "obj_uri": "Q45722", "obj_label": "cardeal", "sub_label": "Decio Azzolino", "lineid": 205}
{"sub_uri": "Q58573", "obj_uri": "Q19546", "obj_label": "papa", "sub_label": "Papa Clemente II", "lineid": 206}
{"sub_uri": "Q769596", "obj_uri": "Q49476", "obj_label": "arcebispo", "sub_label": "Ernesto Ruffini", "lineid": 207}
{"sub_uri": "Q712085", "obj_uri": "Q45722", "obj_label": "cardeal", "sub_label": "Giacomo Antonelli", "lineid": 209}
{"sub_uri": "Q4684362", "obj_uri": "Q29182", "obj_label": "bispo", "sub_label": "Adolph John Paschang", "lineid": 210}
{"sub_uri": "Q192151", "obj_uri": "Q29182", "obj_label": "bispo", "sub_label": "S\u00e3o Valentim", "lineid": 213}
{"sub_uri": "Q367219", "obj_uri": "Q29182", "obj_label": "bispo", "sub_label": "Paul Shan Kuo-hsi", "lineid": 214}
{"sub_uri": "Q1463309", "obj_uri": "Q29182", "obj_label": "bispo", "sub_label": "Joseph Rummel", "lineid": 215}
{"sub_uri": "Q703429", "obj_uri": "Q29182", "obj_label": "bispo", "sub_label": "Corrado Bafile", "lineid": 216}
{"sub_uri": "Q321639", "obj_uri": "Q29182", "obj_label": "bispo", "sub_label": "Eus\u00e9bio de Nicom\u00e9dia", "lineid": 217}
{"sub_uri": "Q1133742", "obj_uri": "Q103163", "obj_label": "abade", "sub_label": "Cainnech de Aghaboe", "lineid": 218}
{"sub_uri": "Q704510", "obj_uri": "Q49476", "obj_label": "arcebispo", "sub_label": "Gregory Michael Aymond", "lineid": 219}
{"sub_uri": "Q216946", "obj_uri": "Q49476", "obj_label": "arcebispo", "sub_label": "Carlos Borromeu", "lineid": 220}
{"sub_uri": "Q455424", "obj_uri": "Q477406", "obj_label": "regente", "sub_label": "Bairam Khan", "lineid": 221}
{"sub_uri": "Q4443", "obj_uri": "Q19546", "obj_label": "papa", "sub_label": "Papa Pio VIII", "lineid": 223}
{"sub_uri": "Q395171", "obj_uri": "Q49476", "obj_label": "arcebispo", "sub_label": "Agobardo", "lineid": 224}
{"sub_uri": "Q169612", "obj_uri": "Q19546", "obj_label": "papa", "sub_label": "Papa Martinho V", "lineid": 225}
{"sub_uri": "Q101430", "obj_uri": "Q49476", "obj_label": "arcebispo", "sub_label": "Papa Paulo IV", "lineid": 226}
{"sub_uri": "Q3298582", "obj_uri": "Q29182", "obj_label": "bispo", "sub_label": "Mathias Loras", "lineid": 229}
{"sub_uri": "Q2958155", "obj_uri": "Q29182", "obj_label": "bispo", "sub_label": "Charles John Seghers", "lineid": 230}
{"sub_uri": "Q530839", "obj_uri": "Q49476", "obj_label": "arcebispo", "sub_label": "Salvatore Pappalardo", "lineid": 231}
{"sub_uri": "Q966615", "obj_uri": "Q29182", "obj_label": "bispo", "sub_label": "Vicente Maria Strambi", "lineid": 232}
{"sub_uri": "Q1699875", "obj_uri": "Q49476", "obj_label": "arcebispo", "sub_label": "John Francis D'Alton", "lineid": 233}
{"sub_uri": "Q101286", "obj_uri": "Q19546", "obj_label": "papa", "sub_label": "Papa Inoc\u00eancio XI", "lineid": 235}
{"sub_uri": "Q77882", "obj_uri": "Q49476", "obj_label": "arcebispo", "sub_label": "Konrad von Hochstaden", "lineid": 236}
{"sub_uri": "Q124831", "obj_uri": "Q19546", "obj_label": "papa", "sub_label": "Papa Greg\u00f3rio IX", "lineid": 237}
{"sub_uri": "Q437183", "obj_uri": "Q29182", "obj_label": "bispo", "sub_label": "Cec\u00edlio de Elvira", "lineid": 238}
{"sub_uri": "Q117759", "obj_uri": "Q29182", "obj_label": "bispo", "sub_label": "Gerardo Sagredo", "lineid": 239}
{"sub_uri": "Q967521", "obj_uri": "Q49476", "obj_label": "arcebispo", "sub_label": "Simon Ignatius Pimenta", "lineid": 240}
{"sub_uri": "Q64783", "obj_uri": "Q49476", "obj_label": "arcebispo", "sub_label": "Johannes von Geissel", "lineid": 241}
{"sub_uri": "Q172682", "obj_uri": "Q49476", "obj_label": "arcebispo", "sub_label": "John Baptist Purcell", "lineid": 242}
{"sub_uri": "Q128019", "obj_uri": "Q19546", "obj_label": "papa", "sub_label": "Papa Pio VI", "lineid": 244}
{"sub_uri": "Q1738030", "obj_uri": "Q29182", "obj_label": "bispo", "sub_label": "Keith Ackerman", "lineid": 246}
{"sub_uri": "Q709828", "obj_uri": "Q49476", "obj_label": "arcebispo", "sub_label": "Arthur Hinsley", "lineid": 247}
{"sub_uri": "Q1382707", "obj_uri": "Q29182", "obj_label": "bispo", "sub_label": "Salvatore Pennacchio", "lineid": 248}
{"sub_uri": "Q149315", "obj_uri": "Q19546", "obj_label": "papa", "sub_label": "Papa Silv\u00e9rio", "lineid": 249}
{"sub_uri": "Q3615402", "obj_uri": "Q49476", "obj_label": "arcebispo", "sub_label": "Edward A. McCarthy", "lineid": 251}
{"sub_uri": "Q373457", "obj_uri": "Q49476", "obj_label": "arcebispo", "sub_label": "Michel Coppenrath", "lineid": 252}
{"sub_uri": "Q7298950", "obj_uri": "Q30185", "obj_label": "presidente da c\u00e2mara municipal", "sub_label": "Raymond Laborde", "lineid": 253}
{"sub_uri": "Q340224", "obj_uri": "Q30185", "obj_label": "presidente da c\u00e2mara municipal", "sub_label": "Achille Lauro", "lineid": 254}
{"sub_uri": "Q45201", "obj_uri": "Q49476", "obj_label": "arcebispo", "sub_label": "Rainer Maria Woelki", "lineid": 255}
{"sub_uri": "Q43033", "obj_uri": "Q29182", "obj_label": "bispo", "sub_label": "Desmond Tutu", "lineid": 256}
{"sub_uri": "Q948104", "obj_uri": "Q49476", "obj_label": "arcebispo", "sub_label": "Elipando", "lineid": 257}
{"sub_uri": "Q316600", "obj_uri": "Q103163", "obj_label": "abade", "sub_label": "Wunibald", "lineid": 261}
{"sub_uri": "Q165454", "obj_uri": "Q29182", "obj_label": "bispo", "sub_label": "Laurean Rugambwa", "lineid": 262}
{"sub_uri": "Q724895", "obj_uri": "Q49476", "obj_label": "arcebispo", "sub_label": "Philip Hannan", "lineid": 263}
{"sub_uri": "Q307724", "obj_uri": "Q29182", "obj_label": "bispo", "sub_label": "Abdas de Susa", "lineid": 264}
{"sub_uri": "Q49237", "obj_uri": "Q19546", "obj_label": "papa", "sub_label": "Papa Le\u00e3o X", "lineid": 265}
{"sub_uri": "Q937519", "obj_uri": "Q29182", "obj_label": "bispo", "sub_label": "Samuel Ruiz", "lineid": 266}
{"sub_uri": "Q42887", "obj_uri": "Q19546", "obj_label": "papa", "sub_label": "Papa Clemente I", "lineid": 267}
{"sub_uri": "Q101294", "obj_uri": "Q19546", "obj_label": "papa", "sub_label": "Papa Alexandre VIII", "lineid": 268}
{"sub_uri": "Q738738", "obj_uri": "Q29182", "obj_label": "bispo", "sub_label": "H\u00e9raclas de Alexandria", "lineid": 273}
{"sub_uri": "Q182086", "obj_uri": "Q29182", "obj_label": "bispo", "sub_label": "Agostino Casaroli", "lineid": 274}
{"sub_uri": "Q298664", "obj_uri": "Q45722", "obj_label": "cardeal", "sub_label": "Roberto Belarmino", "lineid": 275}
{"sub_uri": "Q602077", "obj_uri": "Q29182", "obj_label": "bispo", "sub_label": "Antonio Franco", "lineid": 276}
{"sub_uri": "Q178071", "obj_uri": "Q19546", "obj_label": "papa", "sub_label": "Papa Bonif\u00e1cio VI", "lineid": 277}
{"sub_uri": "Q43749", "obj_uri": "Q49476", "obj_label": "arcebispo", "sub_label": "Kazimierz Nycz", "lineid": 278}
{"sub_uri": "Q3394324", "obj_uri": "Q29182", "obj_label": "bispo", "sub_label": "Rosendo Salvado", "lineid": 279}
{"sub_uri": "Q384038", "obj_uri": "Q29182", "obj_label": "bispo", "sub_label": "Bernard Francis Law", "lineid": 280}
{"sub_uri": "Q712605", "obj_uri": "Q45722", "obj_label": "cardeal", "sub_label": "James Gibbons", "lineid": 281}
{"sub_uri": "Q202108", "obj_uri": "Q49476", "obj_label": "arcebispo", "sub_label": "Jaime Sin", "lineid": 282}
{"sub_uri": "Q918702", "obj_uri": "Q49476", "obj_label": "arcebispo", "sub_label": "Medardo Joseph Mazombwe", "lineid": 284}
{"sub_uri": "Q160374", "obj_uri": "Q49476", "obj_label": "arcebispo", "sub_label": "Norberto de Xanten", "lineid": 285}
{"sub_uri": "Q704881", "obj_uri": "Q49476", "obj_label": "arcebispo", "sub_label": "Odilo Scherer", "lineid": 286}
{"sub_uri": "Q5293873", "obj_uri": "Q29182", "obj_label": "bispo", "sub_label": "Donal Lamont", "lineid": 287}
{"sub_uri": "Q2329414", "obj_uri": "Q29182", "obj_label": "bispo", "sub_label": "Gulielmus Durandus", "lineid": 288}
{"sub_uri": "Q124754", "obj_uri": "Q45722", "obj_label": "cardeal", "sub_label": "Papa Pio VII", "lineid": 289}
{"sub_uri": "Q43689", "obj_uri": "Q49476", "obj_label": "arcebispo", "sub_label": "Ambr\u00f3sio de Mil\u00e3o", "lineid": 290}
{"sub_uri": "Q102865", "obj_uri": "Q184299", "obj_label": "X\u00e1", "sub_label": "Dario III da P\u00e9rsia", "lineid": 291}
{"sub_uri": "Q4755008", "obj_uri": "Q49476", "obj_label": "arcebispo", "sub_label": "Andrea Cassulo", "lineid": 292}
{"sub_uri": "Q1033745", "obj_uri": "Q49476", "obj_label": "arcebispo", "sub_label": "Claudio Maria Celli", "lineid": 293}
{"sub_uri": "Q507540", "obj_uri": "Q29182", "obj_label": "bispo", "sub_label": "Rafael Merry del Val", "lineid": 295}
{"sub_uri": "Q1349954", "obj_uri": "Q49476", "obj_label": "arcebispo", "sub_label": "Patrick Aloysius O'Boyle", "lineid": 296}
{"sub_uri": "Q546121", "obj_uri": "Q49476", "obj_label": "arcebispo", "sub_label": "Peter Kodwo Appiah Turkson", "lineid": 297}
{"sub_uri": "Q195694", "obj_uri": "Q49476", "obj_label": "arcebispo", "sub_label": "Josyp Slipyj", "lineid": 298}
{"sub_uri": "Q1337909", "obj_uri": "Q45722", "obj_label": "cardeal", "sub_label": "Pietro Accolti", "lineid": 300}
{"sub_uri": "Q429080", "obj_uri": "Q45722", "obj_label": "cardeal", "sub_label": "Gabriel Zubeir Wako", "lineid": 301}
{"sub_uri": "Q701484", "obj_uri": "Q30185", "obj_label": "presidente da c\u00e2mara municipal", "sub_label": "Klaus Iohannis", "lineid": 302}
{"sub_uri": "Q527450", "obj_uri": "Q49476", "obj_label": "arcebispo", "sub_label": "George Basil Hume", "lineid": 303}
{"sub_uri": "Q3332473", "obj_uri": "Q49476", "obj_label": "arcebispo", "sub_label": "Eamon Martin", "lineid": 304}
{"sub_uri": "Q423643", "obj_uri": "Q43292", "obj_label": "Sult\u00e3o", "sub_label": "Ali bin Said", "lineid": 306}
{"sub_uri": "Q83159", "obj_uri": "Q49476", "obj_label": "arcebispo", "sub_label": "Papa Clemente VII", "lineid": 307}
{"sub_uri": "Q32520", "obj_uri": "Q103163", "obj_label": "abade", "sub_label": "Agostinho de Cantu\u00e1ria", "lineid": 308}
{"sub_uri": "Q527068", "obj_uri": "Q45722", "obj_label": "cardeal", "sub_label": "Wilfrid Fox Napier", "lineid": 309}
{"sub_uri": "Q547122", "obj_uri": "Q49476", "obj_label": "arcebispo", "sub_label": "Keith Michael Patrick O'Brien", "lineid": 310}
{"sub_uri": "Q451696", "obj_uri": "Q30185", "obj_label": "presidente da c\u00e2mara municipal", "sub_label": "Lydie Polfer", "lineid": 311}
{"sub_uri": "Q377093", "obj_uri": "Q49476", "obj_label": "arcebispo", "sub_label": "Giacomo Lercaro", "lineid": 313}
{"sub_uri": "Q328742", "obj_uri": "Q49476", "obj_label": "arcebispo", "sub_label": "Pedro Cris\u00f3logo", "lineid": 314}
{"sub_uri": "Q3172232", "obj_uri": "Q30185", "obj_label": "presidente da c\u00e2mara municipal", "sub_label": "Jean Garon", "lineid": 315}
{"sub_uri": "Q119741", "obj_uri": "Q49476", "obj_label": "arcebispo", "sub_label": "John Henni", "lineid": 317}
{"sub_uri": "Q521184", "obj_uri": "Q49476", "obj_label": "arcebispo", "sub_label": "Angelo Comastri", "lineid": 318}
{"sub_uri": "Q194395", "obj_uri": "Q29182", "obj_label": "bispo", "sub_label": "S\u00e3o Vig\u00edlio", "lineid": 319}
{"sub_uri": "Q1862062", "obj_uri": "Q45722", "obj_label": "cardeal", "sub_label": "Luigi Dadaglio", "lineid": 320}
{"sub_uri": "Q1706794", "obj_uri": "Q49476", "obj_label": "arcebispo", "sub_label": "Joseph Marie Anthony Cordeiro", "lineid": 321}
{"sub_uri": "Q1680406", "obj_uri": "Q49476", "obj_label": "arcebispo", "sub_label": "James Francis McIntyre", "lineid": 322}
{"sub_uri": "Q507540", "obj_uri": "Q49476", "obj_label": "arcebispo", "sub_label": "Rafael Merry del Val", "lineid": 323}
{"sub_uri": "Q1714258", "obj_uri": "Q29182", "obj_label": "bispo", "sub_label": "Justinas Staugaitis", "lineid": 324}
{"sub_uri": "Q532830", "obj_uri": "Q49476", "obj_label": "arcebispo", "sub_label": "Ricardo Jamin Vidal", "lineid": 326}
{"sub_uri": "Q5481476", "obj_uri": "Q49476", "obj_label": "arcebispo", "sub_label": "Franciscus Janssens", "lineid": 327}
{"sub_uri": "Q577125", "obj_uri": "Q29182", "obj_label": "bispo", "sub_label": "Leandro de Sevilha", "lineid": 329}
{"sub_uri": "Q228649", "obj_uri": "Q19546", "obj_label": "papa", "sub_label": "Papa Jo\u00e3o XV", "lineid": 330}
{"sub_uri": "Q44905", "obj_uri": "Q49476", "obj_label": "arcebispo", "sub_label": "Pietro Gasparri", "lineid": 331}
{"sub_uri": "Q5232343", "obj_uri": "Q29182", "obj_label": "bispo", "sub_label": "David Chillingworth", "lineid": 333}
{"sub_uri": "Q822737", "obj_uri": "Q29182", "obj_label": "bispo", "sub_label": "Bernard Tissier de Mallerais", "lineid": 334}
{"sub_uri": "Q694263", "obj_uri": "Q49476", "obj_label": "arcebispo", "sub_label": "Lullus", "lineid": 337}
{"sub_uri": "Q26901", "obj_uri": "Q49476", "obj_label": "arcebispo", "sub_label": "Lu\u00eds Ant\u00f4nio Gokim Tagle", "lineid": 338}
{"sub_uri": "Q1685541", "obj_uri": "Q103163", "obj_label": "abade", "sub_label": "Jean Gallois", "lineid": 339}
{"sub_uri": "Q451478", "obj_uri": "Q49476", "obj_label": "arcebispo", "sub_label": "James Francis Stafford", "lineid": 340}
{"sub_uri": "Q1392121", "obj_uri": "Q30185", "obj_label": "presidente da c\u00e2mara municipal", "sub_label": "Graciliano Ramos", "lineid": 341}
{"sub_uri": "Q172383", "obj_uri": "Q103163", "obj_label": "abade", "sub_label": "Papa Silvestre II", "lineid": 342}
{"sub_uri": "Q380089", "obj_uri": "Q29182", "obj_label": "bispo", "sub_label": "Fulg\u00eancio de Ruspe", "lineid": 343}
{"sub_uri": "Q1699620", "obj_uri": "Q49476", "obj_label": "arcebispo", "sub_label": "John Clayton Nienstedt", "lineid": 344}
{"sub_uri": "Q15486486", "obj_uri": "Q29182", "obj_label": "bispo", "sub_label": "Humphrey Henchman", "lineid": 345}
{"sub_uri": "Q180697", "obj_uri": "Q29182", "obj_label": "bispo", "sub_label": "Ad van Luyn", "lineid": 346}
{"sub_uri": "Q1851906", "obj_uri": "Q29182", "obj_label": "bispo", "sub_label": "Pablo de Santa Maria", "lineid": 347}
{"sub_uri": "Q2005455", "obj_uri": "Q103163", "obj_label": "abade", "sub_label": "Ajahn Sumedho", "lineid": 348}
{"sub_uri": "Q333140", "obj_uri": "Q1163330", "obj_label": "Maraj\u00e1 (t\u00edtulo)", "sub_label": "Duleep Singh", "lineid": 350}
{"sub_uri": "Q5334511", "obj_uri": "Q30185", "obj_label": "presidente da c\u00e2mara municipal", "sub_label": "Ed Austin", "lineid": 351}
{"sub_uri": "Q4775434", "obj_uri": "Q49476", "obj_label": "arcebispo", "sub_label": "Antoine Blanc", "lineid": 352}
{"sub_uri": "Q332583", "obj_uri": "Q184299", "obj_label": "X\u00e1", "sub_label": "Karim C\u00e3", "lineid": 353}
{"sub_uri": "Q2492", "obj_uri": "Q30185", "obj_label": "presidente da c\u00e2mara municipal", "sub_label": "Konrad Adenauer", "lineid": 354}
{"sub_uri": "Q1328980", "obj_uri": "Q29182", "obj_label": "bispo", "sub_label": "Michael Langrish", "lineid": 355}
{"sub_uri": "Q1463309", "obj_uri": "Q49476", "obj_label": "arcebispo", "sub_label": "Joseph Rummel", "lineid": 356}
{"sub_uri": "Q161443", "obj_uri": "Q19546", "obj_label": "papa", "sub_label": "Papa Sir\u00edcio", "lineid": 357}
{"sub_uri": "Q60889", "obj_uri": "Q29182", "obj_label": "bispo", "sub_label": "Wolfgang de Ratisbona", "lineid": 358}
{"sub_uri": "Q185988", "obj_uri": "Q49476", "obj_label": "arcebispo", "sub_label": "Polycarp Pengo", "lineid": 359}
{"sub_uri": "Q125631", "obj_uri": "Q19546", "obj_label": "papa", "sub_label": "Papa Urbano I", "lineid": 360}
{"sub_uri": "Q251060", "obj_uri": "Q29182", "obj_label": "bispo", "sub_label": "Frum\u00eancio", "lineid": 362}
{"sub_uri": "Q541218", "obj_uri": "Q49476", "obj_label": "arcebispo", "sub_label": "Julio Terrazas Sandoval", "lineid": 363}
{"sub_uri": "Q507540", "obj_uri": "Q45722", "obj_label": "cardeal", "sub_label": "Rafael Merry del Val", "lineid": 364}
{"sub_uri": "Q512156", "obj_uri": "Q29182", "obj_label": "bispo", "sub_label": "Saturnino de Tolosa", "lineid": 365}
{"sub_uri": "Q607879", "obj_uri": "Q49476", "obj_label": "arcebispo", "sub_label": "Engelbertus Sterckx", "lineid": 366}
{"sub_uri": "Q599744", "obj_uri": "Q49476", "obj_label": "arcebispo", "sub_label": "Antonio Barberini", "lineid": 367}
{"sub_uri": "Q733546", "obj_uri": "Q49476", "obj_label": "arcebispo", "sub_label": "Alfredo Ildefonso Schuster", "lineid": 369}
{"sub_uri": "Q1112232", "obj_uri": "Q103163", "obj_label": "abade", "sub_label": "Columba Marmion", "lineid": 370}
{"sub_uri": "Q584833", "obj_uri": "Q29182", "obj_label": "bispo", "sub_label": "Arnulfo de Lisieux", "lineid": 371}
{"sub_uri": "Q557980", "obj_uri": "Q49476", "obj_label": "arcebispo", "sub_label": "Paulo Cremona", "lineid": 372}
{"sub_uri": "Q467993", "obj_uri": "Q49476", "obj_label": "arcebispo", "sub_label": "Tor\u00edbio de Mongrovejo", "lineid": 375}
{"sub_uri": "Q31722", "obj_uri": "Q45722", "obj_label": "cardeal", "sub_label": "Jean Lefebvre de Cheverus", "lineid": 376}
{"sub_uri": "Q137934", "obj_uri": "Q103163", "obj_label": "abade", "sub_label": "Abade Suger de Saint-Denis", "lineid": 378}
{"sub_uri": "Q932189", "obj_uri": "Q49476", "obj_label": "arcebispo", "sub_label": "Pietro Sambi", "lineid": 379}
{"sub_uri": "Q949953", "obj_uri": "Q49476", "obj_label": "arcebispo", "sub_label": "John Joseph Williams", "lineid": 380}
{"sub_uri": "Q1333514", "obj_uri": "Q49476", "obj_label": "arcebispo", "sub_label": "Hyacinthe Thiandoum", "lineid": 382}
{"sub_uri": "Q3164205", "obj_uri": "Q49476", "obj_label": "arcebispo", "sub_label": "Jean-Baptiste Lamy", "lineid": 383}
{"sub_uri": "Q1266046", "obj_uri": "Q49476", "obj_label": "arcebispo", "sub_label": "Eut\u00edquio de Constantinopla", "lineid": 384}
{"sub_uri": "Q60026", "obj_uri": "Q45722", "obj_label": "cardeal", "sub_label": "Georges Marie Martin Cottier", "lineid": 386}
{"sub_uri": "Q765798", "obj_uri": "Q45722", "obj_label": "cardeal", "sub_label": "Ippolito d'Este", "lineid": 387}
{"sub_uri": "Q659011", "obj_uri": "Q29182", "obj_label": "bispo", "sub_label": "Louis Falk", "lineid": 390}
{"sub_uri": "Q312675", "obj_uri": "Q29182", "obj_label": "bispo", "sub_label": "Marcel Lefebvre", "lineid": 391}
{"sub_uri": "Q944285", "obj_uri": "Q49476", "obj_label": "arcebispo", "sub_label": "Johannes de Jong", "lineid": 393}
{"sub_uri": "Q4155719", "obj_uri": "Q49476", "obj_label": "arcebispo", "sub_label": "George Dwyer", "lineid": 394}
{"sub_uri": "Q42323", "obj_uri": "Q49476", "obj_label": "arcebispo", "sub_label": "Papa Pio XI", "lineid": 395}
{"sub_uri": "Q61962", "obj_uri": "Q45722", "obj_label": "cardeal", "sub_label": "Stanis\u0142aw Hozjusz", "lineid": 396}
{"sub_uri": "Q980830", "obj_uri": "Q29182", "obj_label": "bispo", "sub_label": "Santo Herculano de Per\u00fagia", "lineid": 397}
{"sub_uri": "Q66625", "obj_uri": "Q103163", "obj_label": "abade", "sub_label": "Martin Gerbert", "lineid": 398}
{"sub_uri": "Q697159", "obj_uri": "Q49476", "obj_label": "arcebispo", "sub_label": "Loris Francesco Capovilla", "lineid": 399}
{"sub_uri": "Q285693", "obj_uri": "Q29182", "obj_label": "bispo", "sub_label": "\u00d3sio de C\u00f3rdoba", "lineid": 400}
{"sub_uri": "Q170303", "obj_uri": "Q19546", "obj_label": "papa", "sub_label": "Papa Pel\u00e1gio I", "lineid": 401}
{"sub_uri": "Q1974868", "obj_uri": "Q103163", "obj_label": "abade", "sub_label": "Abat Oliba", "lineid": 403}
{"sub_uri": "Q765284", "obj_uri": "Q49476", "obj_label": "arcebispo", "sub_label": "Vincent Nichols", "lineid": 404}
{"sub_uri": "Q174029", "obj_uri": "Q19546", "obj_label": "papa", "sub_label": "Papa F\u00e9lix III", "lineid": 405}
{"sub_uri": "Q456069", "obj_uri": "Q103163", "obj_label": "abade", "sub_label": "Ildefonso de Toledo", "lineid": 407}
{"sub_uri": "Q1451964", "obj_uri": "Q49476", "obj_label": "arcebispo", "sub_label": "Francis Patrick Kenrick", "lineid": 408}
{"sub_uri": "Q127254", "obj_uri": "Q19546", "obj_label": "papa", "sub_label": "Papa Alexandre VII", "lineid": 409}
{"sub_uri": "Q165561", "obj_uri": "Q19546", "obj_label": "papa", "sub_label": "Papa Bonif\u00e1cio IX", "lineid": 411}
{"sub_uri": "Q160182", "obj_uri": "Q19546", "obj_label": "papa", "sub_label": "Papa Hon\u00f3rio III", "lineid": 412}
{"sub_uri": "Q162080", "obj_uri": "Q19546", "obj_label": "papa", "sub_label": "Papa F\u00e9lix IV", "lineid": 413}
{"sub_uri": "Q1368292", "obj_uri": "Q29182", "obj_label": "bispo", "sub_label": "Leonidas Polk", "lineid": 414}
{"sub_uri": "Q161351", "obj_uri": "Q19546", "obj_label": "papa", "sub_label": "Papa Inoc\u00eancio VIII", "lineid": 415}
{"sub_uri": "Q981624", "obj_uri": "Q30185", "obj_label": "presidente da c\u00e2mara municipal", "sub_label": "Hermes Binner", "lineid": 416}
{"sub_uri": "Q227967", "obj_uri": "Q19546", "obj_label": "papa", "sub_label": "Papa Pascoal II", "lineid": 417}
{"sub_uri": "Q442703", "obj_uri": "Q49476", "obj_label": "arcebispo", "sub_label": "Jer\u00f4nimo II de Atenas", "lineid": 418}
{"sub_uri": "Q1335295", "obj_uri": "Q29182", "obj_label": "bispo", "sub_label": "Godofredo de Montbray", "lineid": 419}
{"sub_uri": "Q129967", "obj_uri": "Q19546", "obj_label": "papa", "sub_label": "Papa Clemente XI", "lineid": 420}
{"sub_uri": "Q1285685", "obj_uri": "Q29182", "obj_label": "bispo", "sub_label": "Edmond L. Browning", "lineid": 422}
{"sub_uri": "Q2777710", "obj_uri": "Q29182", "obj_label": "bispo", "sub_label": "Claude de Longwy de Givry", "lineid": 423}
{"sub_uri": "Q273053", "obj_uri": "Q29182", "obj_label": "bispo", "sub_label": "Papias de Hier\u00e1polis", "lineid": 424}
{"sub_uri": "Q966188", "obj_uri": "Q49476", "obj_label": "arcebispo", "sub_label": "Raffaele Riario", "lineid": 427}
{"sub_uri": "Q44170", "obj_uri": "Q29182", "obj_label": "bispo", "sub_label": "In\u00e1cio de Antioquia", "lineid": 428}
{"sub_uri": "Q703802", "obj_uri": "Q49476", "obj_label": "arcebispo", "sub_label": "Daniel DiNardo", "lineid": 431}
{"sub_uri": "Q202108", "obj_uri": "Q45722", "obj_label": "cardeal", "sub_label": "Jaime Sin", "lineid": 432}
{"sub_uri": "Q1509874", "obj_uri": "Q29182", "obj_label": "bispo", "sub_label": "Gerald Frederick Kicanas", "lineid": 433}
{"sub_uri": "Q310505", "obj_uri": "Q49476", "obj_label": "arcebispo", "sub_label": "Alo\u00edsio Stepinac", "lineid": 435}
{"sub_uri": "Q160609", "obj_uri": "Q45722", "obj_label": "cardeal", "sub_label": "Papa Inoc\u00eancio IV", "lineid": 436}
{"sub_uri": "Q1611157", "obj_uri": "Q29182", "obj_label": "bispo", "sub_label": "Michael Sheehan", "lineid": 437}
{"sub_uri": "Q336495", "obj_uri": "Q29182", "obj_label": "bispo", "sub_label": "Eric Kemp", "lineid": 438}
{"sub_uri": "Q170386", "obj_uri": "Q19546", "obj_label": "papa", "sub_label": "Papa Inoc\u00eancio II", "lineid": 439}
{"sub_uri": "Q349912", "obj_uri": "Q45722", "obj_label": "cardeal", "sub_label": "Adam Joseph Maida", "lineid": 440}
{"sub_uri": "Q37970", "obj_uri": "Q103163", "obj_label": "abade", "sub_label": "Gregor Mendel", "lineid": 441}
{"sub_uri": "Q543393", "obj_uri": "Q30185", "obj_label": "presidente da c\u00e2mara municipal", "sub_label": "Giorgio La Pira", "lineid": 442}
{"sub_uri": "Q171626", "obj_uri": "Q49476", "obj_label": "arcebispo", "sub_label": "Papa Urbano VI", "lineid": 445}
{"sub_uri": "Q675928", "obj_uri": "Q103163", "obj_label": "abade", "sub_label": "Lupus Servatus", "lineid": 446}
{"sub_uri": "Q8018", "obj_uri": "Q29182", "obj_label": "bispo", "sub_label": "Agostinho de Hipona", "lineid": 447}
{"sub_uri": "Q7287793", "obj_uri": "Q29182", "obj_label": "bispo", "sub_label": "Ralph Leo Hayes", "lineid": 448}
{"sub_uri": "Q180153", "obj_uri": "Q49476", "obj_label": "arcebispo", "sub_label": "J. Peter Sartain", "lineid": 449}
{"sub_uri": "Q37577", "obj_uri": "Q152002", "obj_label": "pastor", "sub_label": "Jo\u00e3o Calvino", "lineid": 450}
{"sub_uri": "Q1441811", "obj_uri": "Q29182", "obj_label": "bispo", "sub_label": "Francis X. DiLorenzo", "lineid": 451}
{"sub_uri": "Q729679", "obj_uri": "Q49476", "obj_label": "arcebispo", "sub_label": "Francis Bourne", "lineid": 452}
{"sub_uri": "Q434118", "obj_uri": "Q45722", "obj_label": "cardeal", "sub_label": "George Pell", "lineid": 453}
{"sub_uri": "Q566789", "obj_uri": "Q49476", "obj_label": "arcebispo", "sub_label": "Hatto I", "lineid": 454}
{"sub_uri": "Q1151286", "obj_uri": "Q29182", "obj_label": "bispo", "sub_label": "Laurent Imbert", "lineid": 455}
{"sub_uri": "Q550079", "obj_uri": "Q49476", "obj_label": "arcebispo", "sub_label": "Robert Sarah", "lineid": 456}
{"sub_uri": "Q504816", "obj_uri": "Q49476", "obj_label": "arcebispo", "sub_label": "Francis Eugene George", "lineid": 457}
{"sub_uri": "Q233987", "obj_uri": "Q477406", "obj_label": "regente", "sub_label": "Sofia Alekseievna da R\u00fassia", "lineid": 460}
{"sub_uri": "Q465322", "obj_uri": "Q29182", "obj_label": "bispo", "sub_label": "En\u00f3dio de Pavia", "lineid": 461}
{"sub_uri": "Q337196", "obj_uri": "Q29182", "obj_label": "bispo", "sub_label": "Ac\u00e1cio de Cesareia", "lineid": 463}
{"sub_uri": "Q2670157", "obj_uri": "Q29182", "obj_label": "bispo", "sub_label": "Amateur d'Auxerre", "lineid": 464}
{"sub_uri": "Q547185", "obj_uri": "Q29182", "obj_label": "bispo", "sub_label": "Francis Spellman", "lineid": 465}
{"sub_uri": "Q604515", "obj_uri": "Q49476", "obj_label": "arcebispo", "sub_label": "Antonio Quarracino", "lineid": 467}
{"sub_uri": "Q132708", "obj_uri": "Q49476", "obj_label": "arcebispo", "sub_label": "Papa Inoc\u00eancio XII", "lineid": 468}
{"sub_uri": "Q2361972", "obj_uri": "Q103163", "obj_label": "abade", "sub_label": "Gu\u00e9nol\u00e9 de Land\u00e9vennec", "lineid": 469}
{"sub_uri": "Q223419", "obj_uri": "Q132050", "obj_label": "governador", "sub_label": "Manuel Roxas", "lineid": 470}
{"sub_uri": "Q316534", "obj_uri": "Q103163", "obj_label": "abade", "sub_label": "Eigilo de Fulda", "lineid": 473}
{"sub_uri": "Q442516", "obj_uri": "Q29182", "obj_label": "bispo", "sub_label": "Germano de Auxerre", "lineid": 474}
{"sub_uri": "Q374461", "obj_uri": "Q49476", "obj_label": "arcebispo", "sub_label": "Paolo Romeo", "lineid": 475}
{"sub_uri": "Q504550", "obj_uri": "Q29182", "obj_label": "bispo", "sub_label": "Crescenzio Sepe", "lineid": 476}
{"sub_uri": "Q95729", "obj_uri": "Q103163", "obj_label": "abade", "sub_label": "Guilherme de Hirsau", "lineid": 477}
{"sub_uri": "Q188411", "obj_uri": "Q103163", "obj_label": "abade", "sub_label": "Bernardo de Claraval", "lineid": 478}
{"sub_uri": "Q450310", "obj_uri": "Q29182", "obj_label": "bispo", "sub_label": "Jean-Louis Pierre Tauran", "lineid": 479}
{"sub_uri": "Q541170", "obj_uri": "Q49476", "obj_label": "arcebispo", "sub_label": "George William Mundelein", "lineid": 480}
{"sub_uri": "Q58559", "obj_uri": "Q19546", "obj_label": "papa", "sub_label": "Papa Le\u00e3o IX", "lineid": 482}
{"sub_uri": "Q346582", "obj_uri": "Q29182", "obj_label": "bispo", "sub_label": "Antipapa Pascoal III", "lineid": 483}
{"sub_uri": "Q547365", "obj_uri": "Q49476", "obj_label": "arcebispo", "sub_label": "John Murphy Farley", "lineid": 484}
{"sub_uri": "Q1293017", "obj_uri": "Q29182", "obj_label": "bispo", "sub_label": "S\u00e3o Tis\u00edlio", "lineid": 485}
{"sub_uri": "Q44011", "obj_uri": "Q29182", "obj_label": "bispo", "sub_label": "Greg\u00f3rio de Nazianzo", "lineid": 486}
{"sub_uri": "Q110299", "obj_uri": "Q29182", "obj_label": "bispo", "sub_label": "Ansg\u00e1rio de Hamburgo", "lineid": 487}
{"sub_uri": "Q43734", "obj_uri": "Q19546", "obj_label": "papa", "sub_label": "Papa Greg\u00f3rio XVI", "lineid": 488}
{"sub_uri": "Q923464", "obj_uri": "Q49476", "obj_label": "arcebispo", "sub_label": "Peter Leo Gerety", "lineid": 489}
{"sub_uri": "Q559368", "obj_uri": "Q49476", "obj_label": "arcebispo", "sub_label": "Fernando de Talavera", "lineid": 490}
{"sub_uri": "Q170385", "obj_uri": "Q45722", "obj_label": "cardeal", "sub_label": "Papa L\u00facio II", "lineid": 491}
{"sub_uri": "Q710490", "obj_uri": "Q49476", "obj_label": "arcebispo", "sub_label": "Michael Louis Fitzgerald", "lineid": 493}
{"sub_uri": "Q2494", "obj_uri": "Q19546", "obj_label": "papa", "sub_label": "Papa Bento XVI", "lineid": 494}
{"sub_uri": "Q155961", "obj_uri": "Q19546", "obj_label": "papa", "sub_label": "Papa Clemente IX", "lineid": 496}
{"sub_uri": "Q918295", "obj_uri": "Q49476", "obj_label": "arcebispo", "sub_label": "Emmanuel Wamala", "lineid": 497}
{"sub_uri": "Q236326", "obj_uri": "Q103163", "obj_label": "abade", "sub_label": "S\u00e3o Columba", "lineid": 498}
{"sub_uri": "Q720414", "obj_uri": "Q49476", "obj_label": "arcebispo", "sub_label": "John Cody", "lineid": 499}
{"sub_uri": "Q546137", "obj_uri": "Q45722", "obj_label": "cardeal", "sub_label": "Geraldo Majella Agnelo", "lineid": 500}
{"sub_uri": "Q5142990", "obj_uri": "Q29182", "obj_label": "bispo", "sub_label": "Coleman Carroll", "lineid": 502}
{"sub_uri": "Q159834", "obj_uri": "Q29182", "obj_label": "bispo", "sub_label": "Hubert de Li\u00e8ge", "lineid": 504}
{"sub_uri": "Q318497", "obj_uri": "Q49476", "obj_label": "arcebispo", "sub_label": "Carlo Maria Martini", "lineid": 505}
{"sub_uri": "Q1173680", "obj_uri": "Q49476", "obj_label": "arcebispo", "sub_label": "David Beaton", "lineid": 507}
{"sub_uri": "Q1393093", "obj_uri": "Q49476", "obj_label": "arcebispo", "sub_label": "Marco Antonio de Dominis", "lineid": 508}
{"sub_uri": "Q6377067", "obj_uri": "Q30185", "obj_label": "presidente da c\u00e2mara municipal", "sub_label": "Kathy Whitmire", "lineid": 509}
{"sub_uri": "Q640594", "obj_uri": "Q29182", "obj_label": "bispo", "sub_label": "Giovanni Dominici", "lineid": 510}
{"sub_uri": "Q25260", "obj_uri": "Q103163", "obj_label": "abade", "sub_label": "Gedun Drub", "lineid": 511}
{"sub_uri": "Q5516670", "obj_uri": "Q29182", "obj_label": "bispo", "sub_label": "Gaetano Alibrandi", "lineid": 512}
{"sub_uri": "Q295509", "obj_uri": "Q29182", "obj_label": "bispo", "sub_label": "Antipapa Louren\u00e7o", "lineid": 513}
{"sub_uri": "Q593669", "obj_uri": "Q49476", "obj_label": "arcebispo", "sub_label": "Richard James Cushing", "lineid": 514}
{"sub_uri": "Q438601", "obj_uri": "Q43292", "obj_label": "Sult\u00e3o", "sub_label": "Idris I (Marrocos)", "lineid": 515}
{"sub_uri": "Q469036", "obj_uri": "Q132050", "obj_label": "governador", "sub_label": "Dingiri Banda Wijetunga", "lineid": 516}
{"sub_uri": "Q546807", "obj_uri": "Q45722", "obj_label": "cardeal", "sub_label": "Jorge Arturo Medina Est\u00e9vez", "lineid": 517}
{"sub_uri": "Q2426702", "obj_uri": "Q30185", "obj_label": "presidente da c\u00e2mara municipal", "sub_label": "Vittorio Sgarbi", "lineid": 518}
{"sub_uri": "Q213847", "obj_uri": "Q30185", "obj_label": "presidente da c\u00e2mara municipal", "sub_label": "Annise Parker", "lineid": 519}
{"sub_uri": "Q372423", "obj_uri": "Q29182", "obj_label": "bispo", "sub_label": "Enrique Angelelli", "lineid": 520}
{"sub_uri": "Q606217", "obj_uri": "Q45722", "obj_label": "cardeal", "sub_label": "Toussaint de Forbin-Janson", "lineid": 521}
{"sub_uri": "Q470625", "obj_uri": "Q49476", "obj_label": "arcebispo", "sub_label": "John Njue", "lineid": 522}
{"sub_uri": "Q695352", "obj_uri": "Q49476", "obj_label": "arcebispo", "sub_label": "Leopold Karl von Kollonitsch", "lineid": 523}
{"sub_uri": "Q170395", "obj_uri": "Q19546", "obj_label": "papa", "sub_label": "Papa Clemente VIII", "lineid": 524}
{"sub_uri": "Q1383046", "obj_uri": "Q29182", "obj_label": "bispo", "sub_label": "Paolo Bertoli", "lineid": 525}
{"sub_uri": "Q539990", "obj_uri": "Q29182", "obj_label": "bispo", "sub_label": "Telesphore Placidus Toppo", "lineid": 526}
{"sub_uri": "Q1361078", "obj_uri": "Q103163", "obj_label": "abade", "sub_label": "Ernulf", "lineid": 527}
{"sub_uri": "Q703999", "obj_uri": "Q45722", "obj_label": "cardeal", "sub_label": "Marian Jaworski", "lineid": 528}
{"sub_uri": "Q428094", "obj_uri": "Q29182", "obj_label": "bispo", "sub_label": "Sigfrido da Su\u00e9cia", "lineid": 529}
{"sub_uri": "Q1911445", "obj_uri": "Q45722", "obj_label": "cardeal", "sub_label": "Maur\u00edcio Roy", "lineid": 530}
{"sub_uri": "Q689401", "obj_uri": "Q49476", "obj_label": "arcebispo", "sub_label": "Michel Sabbah", "lineid": 531}
{"sub_uri": "Q666780", "obj_uri": "Q29182", "obj_label": "bispo", "sub_label": "George Hugh Niederauer", "lineid": 532}
{"sub_uri": "Q170871", "obj_uri": "Q19546", "obj_label": "papa", "sub_label": "Papa Inoc\u00eancio V", "lineid": 533}
{"sub_uri": "Q380845", "obj_uri": "Q103163", "obj_label": "abade", "sub_label": "Elredo de Rievaulx", "lineid": 534}
{"sub_uri": "Q2604", "obj_uri": "Q19546", "obj_label": "papa", "sub_label": "Papa Pio XII", "lineid": 536}
{"sub_uri": "Q542406", "obj_uri": "Q30185", "obj_label": "presidente da c\u00e2mara municipal", "sub_label": "Piero Fassino", "lineid": 538}
{"sub_uri": "Q1700102", "obj_uri": "Q49476", "obj_label": "arcebispo", "sub_label": "John Francis Donoghue", "lineid": 539}
{"sub_uri": "Q549499", "obj_uri": "Q45722", "obj_label": "cardeal", "sub_label": "Michele Giordano", "lineid": 540}
{"sub_uri": "Q558231", "obj_uri": "Q184299", "obj_label": "X\u00e1", "sub_label": "Mohammad Shah Qajar", "lineid": 541}
{"sub_uri": "Q703999", "obj_uri": "Q49476", "obj_label": "arcebispo", "sub_label": "Marian Jaworski", "lineid": 543}
{"sub_uri": "Q78351", "obj_uri": "Q30185", "obj_label": "presidente da c\u00e2mara municipal", "sub_label": "Johannes Junius", "lineid": 544}
{"sub_uri": "Q473539", "obj_uri": "Q49476", "obj_label": "arcebispo", "sub_label": "Giuseppe Siri", "lineid": 545}
{"sub_uri": "Q60095", "obj_uri": "Q30185", "obj_label": "presidente da c\u00e2mara municipal", "sub_label": "Otto von Guericke", "lineid": 546}
{"sub_uri": "Q93362", "obj_uri": "Q49476", "obj_label": "arcebispo", "sub_label": "Maximiliano Francisco da \u00c1ustria", "lineid": 547}
{"sub_uri": "Q773822", "obj_uri": "Q49476", "obj_label": "arcebispo", "sub_label": "Antonino de Floren\u00e7a", "lineid": 548}
{"sub_uri": "Q262242", "obj_uri": "Q29182", "obj_label": "bispo", "sub_label": "Nic\u00e9cio de Tr\u00e9veris", "lineid": 549}
{"sub_uri": "Q77394", "obj_uri": "Q49476", "obj_label": "arcebispo", "sub_label": "Adalberto de Magdeburgo", "lineid": 550}
{"sub_uri": "Q83029", "obj_uri": "Q19546", "obj_label": "papa", "sub_label": "Papa Greg\u00f3rio XIII", "lineid": 551}
{"sub_uri": "Q85348", "obj_uri": "Q49476", "obj_label": "arcebispo", "sub_label": "Berthold von Henneberg", "lineid": 552}
{"sub_uri": "Q350963", "obj_uri": "Q49476", "obj_label": "arcebispo", "sub_label": "Adam Stefan Sapieha", "lineid": 553}
{"sub_uri": "Q45160", "obj_uri": "Q45722", "obj_label": "cardeal", "sub_label": "Michael von Faulhaber", "lineid": 554}
{"sub_uri": "Q547122", "obj_uri": "Q29182", "obj_label": "bispo", "sub_label": "Keith Michael Patrick O'Brien", "lineid": 555}
{"sub_uri": "Q515887", "obj_uri": "Q49476", "obj_label": "arcebispo", "sub_label": "Raymond Leo Burke", "lineid": 556}
{"sub_uri": "Q712257", "obj_uri": "Q49476", "obj_label": "arcebispo", "sub_label": "Incmaro de Reims", "lineid": 558}
{"sub_uri": "Q1226904", "obj_uri": "Q49476", "obj_label": "arcebispo", "sub_label": "Diomede Falconio", "lineid": 560}
{"sub_uri": "Q160609", "obj_uri": "Q19546", "obj_label": "papa", "sub_label": "Papa Inoc\u00eancio IV", "lineid": 561}
{"sub_uri": "Q6415403", "obj_uri": "Q30185", "obj_label": "presidente da c\u00e2mara municipal", "sub_label": "Kirk Caldwell", "lineid": 562}
{"sub_uri": "Q543600", "obj_uri": "Q49476", "obj_label": "arcebispo", "sub_label": "Giovanni Canestri", "lineid": 563}
{"sub_uri": "Q470052", "obj_uri": "Q45722", "obj_label": "cardeal", "sub_label": "Joseph Zen Ze-kiun", "lineid": 564}
{"sub_uri": "Q738446", "obj_uri": "Q29182", "obj_label": "bispo", "sub_label": "Emmanuel Milingo", "lineid": 565}
{"sub_uri": "Q160445", "obj_uri": "Q103163", "obj_label": "abade", "sub_label": "S\u00e3o Bonif\u00e1cio", "lineid": 567}
{"sub_uri": "Q347454", "obj_uri": "Q49476", "obj_label": "arcebispo", "sub_label": "Adalbert I. von Saarbr\u00fccken", "lineid": 568}
{"sub_uri": "Q257423", "obj_uri": "Q45722", "obj_label": "cardeal", "sub_label": "Jozef Tomko", "lineid": 569}
{"sub_uri": "Q96830", "obj_uri": "Q49476", "obj_label": "arcebispo", "sub_label": "Salentin von Isenburg", "lineid": 570}
{"sub_uri": "Q172383", "obj_uri": "Q19546", "obj_label": "papa", "sub_label": "Papa Silvestre II", "lineid": 572}
{"sub_uri": "Q179702", "obj_uri": "Q19546", "obj_label": "papa", "sub_label": "Papa Jo\u00e3o XVIII", "lineid": 573}
{"sub_uri": "Q43706", "obj_uri": "Q49476", "obj_label": "arcebispo", "sub_label": "Jo\u00e3o Cris\u00f3stomo", "lineid": 574}
{"sub_uri": "Q458202", "obj_uri": "Q29182", "obj_label": "bispo", "sub_label": "Leonardo Sandri", "lineid": 575}
{"sub_uri": "Q720642", "obj_uri": "Q49476", "obj_label": "arcebispo", "sub_label": "Francesco Coccopalmerio", "lineid": 576}
{"sub_uri": "Q380345", "obj_uri": "Q103163", "obj_label": "abade", "sub_label": "S\u00e3o Mauro", "lineid": 577}
{"sub_uri": "Q133100", "obj_uri": "Q19546", "obj_label": "papa", "sub_label": "Papa Inoc\u00eancio XIII", "lineid": 579}
{"sub_uri": "Q45160", "obj_uri": "Q49476", "obj_label": "arcebispo", "sub_label": "Michael von Faulhaber", "lineid": 580}
{"sub_uri": "Q312931", "obj_uri": "Q45722", "obj_label": "cardeal", "sub_label": "Antipapa Bonif\u00e1cio VII", "lineid": 581}
{"sub_uri": "Q10948642", "obj_uri": "Q29182", "obj_label": "bispo", "sub_label": "Richard Challoner", "lineid": 582}
{"sub_uri": "Q49961", "obj_uri": "Q29182", "obj_label": "bispo", "sub_label": "Odo de Bayeux", "lineid": 584}
{"sub_uri": "Q3557098", "obj_uri": "Q29182", "obj_label": "bispo", "sub_label": "Thomas Joseph Murphy", "lineid": 585}
{"sub_uri": "Q532156", "obj_uri": "Q30185", "obj_label": "presidente da c\u00e2mara municipal", "sub_label": "Yordan Lechkov", "lineid": 586}
{"sub_uri": "Q6253707", "obj_uri": "Q29182", "obj_label": "bispo", "sub_label": "John Quinlan", "lineid": 588}
{"sub_uri": "Q531594", "obj_uri": "Q49476", "obj_label": "arcebispo", "sub_label": "Gianfranco Ravasi", "lineid": 589}
{"sub_uri": "Q660370", "obj_uri": "Q49476", "obj_label": "arcebispo", "sub_label": "Heribert von K\u00f6ln", "lineid": 590}
{"sub_uri": "Q151908", "obj_uri": "Q19546", "obj_label": "papa", "sub_label": "Papa Pel\u00e1gio II", "lineid": 591}
{"sub_uri": "Q743830", "obj_uri": "Q49476", "obj_label": "arcebispo", "sub_label": "Wulfram de Sens", "lineid": 592}
{"sub_uri": "Q231256", "obj_uri": "Q29182", "obj_label": "bispo", "sub_label": "Francisco de Sales", "lineid": 594}
{"sub_uri": "Q1348288", "obj_uri": "Q45722", "obj_label": "cardeal", "sub_label": "Paluzzo Paluzzi Altieri degli Albertoni", "lineid": 595}
{"sub_uri": "Q7807047", "obj_uri": "Q29182", "obj_label": "bispo", "sub_label": "Timothy Bavin", "lineid": 596}
{"sub_uri": "Q263272", "obj_uri": "Q29182", "obj_label": "bispo", "sub_label": "Katharine Jefferts Schori", "lineid": 597}
{"sub_uri": "Q1849089", "obj_uri": "Q29182", "obj_label": "bispo", "sub_label": "Perpet de Tours", "lineid": 598}
{"sub_uri": "Q953375", "obj_uri": "Q49476", "obj_label": "arcebispo", "sub_label": "Eugeniusz Baziak", "lineid": 599}
{"sub_uri": "Q287081", "obj_uri": "Q184299", "obj_label": "X\u00e1", "sub_label": "Abas II", "lineid": 602}
{"sub_uri": "Q1871389", "obj_uri": "Q49476", "obj_label": "arcebispo", "sub_label": "Louis-Albert Vachon", "lineid": 603}
{"sub_uri": "Q118081", "obj_uri": "Q19546", "obj_label": "papa", "sub_label": "Papa Celestino V", "lineid": 604}
{"sub_uri": "Q1220590", "obj_uri": "Q29182", "obj_label": "bispo", "sub_label": "Diego de Acebo", "lineid": 605}
{"sub_uri": "Q542273", "obj_uri": "Q49476", "obj_label": "arcebispo", "sub_label": "Jean Marie Julien Balland", "lineid": 606}
{"sub_uri": "Q451178", "obj_uri": "Q49476", "obj_label": "arcebispo", "sub_label": "Antoine Perrenot de Granvelle", "lineid": 609}
{"sub_uri": "Q317911", "obj_uri": "Q29182", "obj_label": "bispo", "sub_label": "Liutprando de Cremona", "lineid": 611}
{"sub_uri": "Q160514", "obj_uri": "Q19546", "obj_label": "papa", "sub_label": "Papa Eus\u00e9bio", "lineid": 612}
{"sub_uri": "Q70898", "obj_uri": "Q30185", "obj_label": "presidente da c\u00e2mara municipal", "sub_label": "Robert Scholl", "lineid": 613}
{"sub_uri": "Q44344", "obj_uri": "Q29182", "obj_label": "bispo", "sub_label": "Hil\u00e1rio de Poitiers", "lineid": 614}
{"sub_uri": "Q2568857", "obj_uri": "Q30185", "obj_label": "presidente da c\u00e2mara municipal", "sub_label": "Shlomo Lahat", "lineid": 615}
{"sub_uri": "Q493594", "obj_uri": "Q49476", "obj_label": "arcebispo", "sub_label": "Andr\u00e9 Carlos Ferrari", "lineid": 616}
{"sub_uri": "Q169911", "obj_uri": "Q19546", "obj_label": "papa", "sub_label": "Papa J\u00falio III", "lineid": 618}
{"sub_uri": "Q2687993", "obj_uri": "Q29182", "obj_label": "bispo", "sub_label": "Jean Dubois", "lineid": 619}
{"sub_uri": "Q542273", "obj_uri": "Q45722", "obj_label": "cardeal", "sub_label": "Jean Marie Julien Balland", "lineid": 620}
{"sub_uri": "Q504550", "obj_uri": "Q49476", "obj_label": "arcebispo", "sub_label": "Crescenzio Sepe", "lineid": 621}
{"sub_uri": "Q1380200", "obj_uri": "Q49476", "obj_label": "arcebispo", "sub_label": "Valerian Gracias", "lineid": 622}
{"sub_uri": "Q239423", "obj_uri": "Q29182", "obj_label": "bispo", "sub_label": "Iuliu Hossu", "lineid": 623}
{"sub_uri": "Q46090", "obj_uri": "Q19546", "obj_label": "papa", "sub_label": "Papa Silvestre III", "lineid": 625}
{"sub_uri": "Q1351687", "obj_uri": "Q29182", "obj_label": "bispo", "sub_label": "Eric Treacy", "lineid": 628}
{"sub_uri": "Q170863", "obj_uri": "Q19546", "obj_label": "papa", "sub_label": "Papa Clemente VI", "lineid": 629}
{"sub_uri": "Q43739", "obj_uri": "Q19546", "obj_label": "papa", "sub_label": "Papa Pio X", "lineid": 630}
{"sub_uri": "Q153509", "obj_uri": "Q49476", "obj_label": "arcebispo", "sub_label": "Makarios III", "lineid": 631}
{"sub_uri": "Q171807", "obj_uri": "Q103163", "obj_label": "abade", "sub_label": "Nilo, o Mo\u00e7o", "lineid": 633}
{"sub_uri": "Q172523", "obj_uri": "Q103163", "obj_label": "abade", "sub_label": "Arbeo von Freising", "lineid": 634}
{"sub_uri": "Q525607", "obj_uri": "Q49476", "obj_label": "arcebispo", "sub_label": "John Favalora", "lineid": 636}
{"sub_uri": "Q918715", "obj_uri": "Q49476", "obj_label": "arcebispo", "sub_label": "Roger Michael Mahony", "lineid": 637}
{"sub_uri": "Q506140", "obj_uri": "Q49476", "obj_label": "arcebispo", "sub_label": "Rimbert", "lineid": 638}
{"sub_uri": "Q725709", "obj_uri": "Q29182", "obj_label": "bispo", "sub_label": "John Lesley", "lineid": 641}
{"sub_uri": "Q712053", "obj_uri": "Q29182", "obj_label": "bispo", "sub_label": "Desmond Connell", "lineid": 642}
{"sub_uri": "Q4201432", "obj_uri": "Q43292", "obj_label": "Sult\u00e3o", "sub_label": "Sutawijaya", "lineid": 643}
{"sub_uri": "Q2960638", "obj_uri": "Q49476", "obj_label": "arcebispo", "sub_label": "Charles de Marillac", "lineid": 645}
{"sub_uri": "Q348198", "obj_uri": "Q103163", "obj_label": "abade", "sub_label": "Adelardo de Corbie", "lineid": 646}
{"sub_uri": "Q560646", "obj_uri": "Q29182", "obj_label": "bispo", "sub_label": "S\u00e3o Corbiniano", "lineid": 651}
{"sub_uri": "Q175299", "obj_uri": "Q184299", "obj_label": "X\u00e1", "sub_label": "Fat\u2032h Ali Shah Qajar", "lineid": 653}
{"sub_uri": "Q449590", "obj_uri": "Q49476", "obj_label": "arcebispo", "sub_label": "Nicolas Cheong Jin-Suk", "lineid": 654}
{"sub_uri": "Q227721", "obj_uri": "Q19546", "obj_label": "papa", "sub_label": "Papa Marinho I", "lineid": 655}
{"sub_uri": "Q534798", "obj_uri": "Q30185", "obj_label": "presidente da c\u00e2mara municipal", "sub_label": "Alex Bodry", "lineid": 656}
{"sub_uri": "Q160445", "obj_uri": "Q49476", "obj_label": "arcebispo", "sub_label": "S\u00e3o Bonif\u00e1cio", "lineid": 658}
{"sub_uri": "Q3159657", "obj_uri": "Q49476", "obj_label": "arcebispo", "sub_label": "Jacques Nicolas Colbert", "lineid": 659}
{"sub_uri": "Q1281133", "obj_uri": "Q29182", "obj_label": "bispo", "sub_label": "Tudwal", "lineid": 660}
{"sub_uri": "Q379672", "obj_uri": "Q29182", "obj_label": "bispo", "sub_label": "Diego de Landa", "lineid": 661}
{"sub_uri": "Q3750941", "obj_uri": "Q49476", "obj_label": "arcebispo", "sub_label": "Francis Patrick Keough", "lineid": 664}
{"sub_uri": "Q1862062", "obj_uri": "Q49476", "obj_label": "arcebispo", "sub_label": "Luigi Dadaglio", "lineid": 666}
{"sub_uri": "Q503324", "obj_uri": "Q49476", "obj_label": "arcebispo", "sub_label": "Edward Idris Cassidy", "lineid": 667}
{"sub_uri": "Q662028", "obj_uri": "Q49476", "obj_label": "arcebispo", "sub_label": "Piero Marini", "lineid": 668}
{"sub_uri": "Q602077", "obj_uri": "Q49476", "obj_label": "arcebispo", "sub_label": "Antonio Franco", "lineid": 669}
{"sub_uri": "Q188344", "obj_uri": "Q29182", "obj_label": "bispo", "sub_label": "Godofredo de Monmouth", "lineid": 670}
{"sub_uri": "Q429080", "obj_uri": "Q29182", "obj_label": "bispo", "sub_label": "Gabriel Zubeir Wako", "lineid": 671}
{"sub_uri": "Q310777", "obj_uri": "Q29182", "obj_label": "bispo", "sub_label": "Nicole d'Oresme", "lineid": 672}
{"sub_uri": "Q718835", "obj_uri": "Q49476", "obj_label": "arcebispo", "sub_label": "Juraj, Cardinal Haulik", "lineid": 674}
{"sub_uri": "Q665962", "obj_uri": "Q49476", "obj_label": "arcebispo", "sub_label": "Paulo Evaristo Arns", "lineid": 675}
{"sub_uri": "Q1196186", "obj_uri": "Q29182", "obj_label": "bispo", "sub_label": "John Shelby Spong", "lineid": 676}
{"sub_uri": "Q984465", "obj_uri": "Q49476", "obj_label": "arcebispo", "sub_label": "John George Vlazny", "lineid": 677}
{"sub_uri": "Q970190", "obj_uri": "Q45722", "obj_label": "cardeal", "sub_label": "James Darcy Freeman", "lineid": 678}
{"sub_uri": "Q172928", "obj_uri": "Q19546", "obj_label": "papa", "sub_label": "Papa Clemente IV", "lineid": 679}
{"sub_uri": "Q66608", "obj_uri": "Q103163", "obj_label": "abade", "sub_label": "Conrado de Urach", "lineid": 680}
{"sub_uri": "Q45615", "obj_uri": "Q49476", "obj_label": "arcebispo", "sub_label": "Robert Zollitsch", "lineid": 681}
{"sub_uri": "Q302", "obj_uri": "Q190", "obj_label": "Deus", "sub_label": "Jesus", "lineid": 683}
{"sub_uri": "Q103431", "obj_uri": "Q19546", "obj_label": "papa", "sub_label": "Papa Anast\u00e1cio III", "lineid": 684}
{"sub_uri": "Q464946", "obj_uri": "Q49476", "obj_label": "arcebispo", "sub_label": "Edward Manning", "lineid": 685}
{"sub_uri": "Q730089", "obj_uri": "Q49476", "obj_label": "arcebispo", "sub_label": "Pietro Boetto", "lineid": 686}
{"sub_uri": "Q44842", "obj_uri": "Q29182", "obj_label": "bispo", "sub_label": "Giovanni Battista Re", "lineid": 687}
{"sub_uri": "Q1772141", "obj_uri": "Q45722", "obj_label": "cardeal", "sub_label": "Pedro Foscari", "lineid": 689}
{"sub_uri": "Q5565392", "obj_uri": "Q103163", "obj_label": "abade", "sub_label": "Giuseppe Cozza Luzi", "lineid": 690}
{"sub_uri": "Q1701529", "obj_uri": "Q49476", "obj_label": "arcebispo", "sub_label": "John R. Quinn", "lineid": 691}
{"sub_uri": "Q170654", "obj_uri": "Q19546", "obj_label": "papa", "sub_label": "Papa Calisto II", "lineid": 692}
{"sub_uri": "Q251738", "obj_uri": "Q29182", "obj_label": "bispo", "sub_label": "Fausto Veranzio", "lineid": 693}
{"sub_uri": "Q304056", "obj_uri": "Q29182", "obj_label": "bispo", "sub_label": "Renato Raffaele Martino", "lineid": 695}
{"sub_uri": "Q227713", "obj_uri": "Q19546", "obj_label": "papa", "sub_label": "Papa Inoc\u00eancio VII", "lineid": 696}
{"sub_uri": "Q539434", "obj_uri": "Q103163", "obj_label": "abade", "sub_label": "Angilberto", "lineid": 697}
{"sub_uri": "Q876675", "obj_uri": "Q45722", "obj_label": "cardeal", "sub_label": "Friedrich zu Schwarzenberg", "lineid": 698}
{"sub_uri": "Q44589", "obj_uri": "Q49476", "obj_label": "arcebispo", "sub_label": "Joseph Frings", "lineid": 699}
{"sub_uri": "Q227694", "obj_uri": "Q19546", "obj_label": "papa", "sub_label": "Papa Greg\u00f3rio XII", "lineid": 700}
{"sub_uri": "Q468407", "obj_uri": "Q49476", "obj_label": "arcebispo", "sub_label": "Julius Riyadi Darmaatmadja", "lineid": 701}
{"sub_uri": "Q4887286", "obj_uri": "Q29182", "obj_label": "bispo", "sub_label": "Benedict Joseph Fenwick", "lineid": 703}
{"sub_uri": "Q133046", "obj_uri": "Q19546", "obj_label": "papa", "sub_label": "Papa Urbano V", "lineid": 704}
{"sub_uri": "Q44905", "obj_uri": "Q45722", "obj_label": "cardeal", "sub_label": "Pietro Gasparri", "lineid": 705}
{"sub_uri": "Q76264", "obj_uri": "Q49476", "obj_label": "arcebispo", "sub_label": "Diether von Isenburg", "lineid": 706}
{"sub_uri": "Q45176", "obj_uri": "Q49476", "obj_label": "arcebispo", "sub_label": "Wim E\u0133k", "lineid": 707}
{"sub_uri": "Q527450", "obj_uri": "Q29182", "obj_label": "bispo", "sub_label": "George Basil Hume", "lineid": 708}
{"sub_uri": "Q983133", "obj_uri": "Q49476", "obj_label": "arcebispo", "sub_label": "Julio Rosales y Ras", "lineid": 709}
{"sub_uri": "Q521184", "obj_uri": "Q45722", "obj_label": "cardeal", "sub_label": "Angelo Comastri", "lineid": 710}
{"sub_uri": "Q173000", "obj_uri": "Q19546", "obj_label": "papa", "sub_label": "Papa Adriano V", "lineid": 711}
{"sub_uri": "Q61896", "obj_uri": "Q49476", "obj_label": "arcebispo", "sub_label": "Johannes Joachim Degenhardt", "lineid": 712}
{"sub_uri": "Q43749", "obj_uri": "Q45722", "obj_label": "cardeal", "sub_label": "Kazimierz Nycz", "lineid": 713}
{"sub_uri": "Q202685", "obj_uri": "Q49476", "obj_label": "arcebispo", "sub_label": "Terrence Prendergast", "lineid": 714}
{"sub_uri": "Q463997", "obj_uri": "Q29182", "obj_label": "bispo", "sub_label": "Meinwerk", "lineid": 715}
{"sub_uri": "Q108316", "obj_uri": "Q19546", "obj_label": "papa", "sub_label": "Papa Alexandre VI", "lineid": 716}
{"sub_uri": "Q1702341", "obj_uri": "Q29182", "obj_label": "bispo", "sub_label": "Vital-Justin Grandin", "lineid": 718}
{"sub_uri": "Q503833", "obj_uri": "Q29182", "obj_label": "bispo", "sub_label": "Justin Francis Rigali", "lineid": 719}
{"sub_uri": "Q181489", "obj_uri": "Q29182", "obj_label": "bispo", "sub_label": "Eus\u00e9bio de Vercelli", "lineid": 720}
{"sub_uri": "Q1685828", "obj_uri": "Q29182", "obj_label": "bispo", "sub_label": "Jean Soanen", "lineid": 722}
{"sub_uri": "Q82692", "obj_uri": "Q45722", "obj_label": "cardeal", "sub_label": "Ennio Antonelli", "lineid": 724}
{"sub_uri": "Q47149", "obj_uri": "Q19546", "obj_label": "papa", "sub_label": "Papa Silvestre I", "lineid": 726}
{"sub_uri": "Q171622", "obj_uri": "Q19546", "obj_label": "papa", "sub_label": "Papa Greg\u00f3rio XIV", "lineid": 729}
{"sub_uri": "Q227976", "obj_uri": "Q19546", "obj_label": "papa", "sub_label": "Papa Jo\u00e3o X", "lineid": 730}
{"sub_uri": "Q43734", "obj_uri": "Q103163", "obj_label": "abade", "sub_label": "Papa Greg\u00f3rio XVI", "lineid": 731}
{"sub_uri": "Q3184392", "obj_uri": "Q49476", "obj_label": "arcebispo", "sub_label": "Joseph-Octave Plessis", "lineid": 732}
{"sub_uri": "Q1674844", "obj_uri": "Q29182", "obj_label": "bispo", "sub_label": "Robert William Muench", "lineid": 733}
{"sub_uri": "Q762659", "obj_uri": "Q49476", "obj_label": "arcebispo", "sub_label": "Patrick Adamson", "lineid": 734}
{"sub_uri": "Q503324", "obj_uri": "Q45722", "obj_label": "cardeal", "sub_label": "Edward Idris Cassidy", "lineid": 735}
{"sub_uri": "Q12053097", "obj_uri": "Q708492", "obj_label": "vereador", "sub_label": "Mary Barbour", "lineid": 736}
{"sub_uri": "Q547104", "obj_uri": "Q49476", "obj_label": "arcebispo", "sub_label": "Paul Marcinkus", "lineid": 737}
{"sub_uri": "Q44024", "obj_uri": "Q29182", "obj_label": "bispo", "sub_label": "Atan\u00e1sio de Alexandria", "lineid": 738}
{"sub_uri": "Q744108", "obj_uri": "Q45722", "obj_label": "cardeal", "sub_label": "Joseph Louis Bernardin", "lineid": 739}
{"sub_uri": "Q170863", "obj_uri": "Q49476", "obj_label": "arcebispo", "sub_label": "Papa Clemente VI", "lineid": 740}
{"sub_uri": "Q132708", "obj_uri": "Q19546", "obj_label": "papa", "sub_label": "Papa Inoc\u00eancio XII", "lineid": 741}
{"sub_uri": "Q797915", "obj_uri": "Q29182", "obj_label": "bispo", "sub_label": "B\u00e1bilas de Antioquia", "lineid": 744}
{"sub_uri": "Q1367800", "obj_uri": "Q49476", "obj_label": "arcebispo", "sub_label": "Eskil de Lund", "lineid": 745}
{"sub_uri": "Q552875", "obj_uri": "Q29182", "obj_label": "bispo", "sub_label": "Hans Lassen Martensen", "lineid": 746}
{"sub_uri": "Q117840", "obj_uri": "Q19546", "obj_label": "papa", "sub_label": "Papa Nicolau II", "lineid": 747}
{"sub_uri": "Q232801", "obj_uri": "Q477406", "obj_label": "regente", "sub_label": "Anne de Beaujeu", "lineid": 748}
{"sub_uri": "Q1459674", "obj_uri": "Q49476", "obj_label": "arcebispo", "sub_label": "Michael Joseph Curley", "lineid": 749}
{"sub_uri": "Q160445", "obj_uri": "Q29182", "obj_label": "bispo", "sub_label": "S\u00e3o Bonif\u00e1cio", "lineid": 750}
{"sub_uri": "Q227719", "obj_uri": "Q19546", "obj_label": "papa", "sub_label": "Papa Martinho IV", "lineid": 752}
{"sub_uri": "Q2258391", "obj_uri": "Q103163", "obj_label": "abade", "sub_label": "Laurent Strozzi", "lineid": 753}
{"sub_uri": "Q1532824", "obj_uri": "Q45722", "obj_label": "cardeal", "sub_label": "Pio Taofinu'u", "lineid": 754}
{"sub_uri": "Q972007", "obj_uri": "Q30185", "obj_label": "presidente da c\u00e2mara municipal", "sub_label": "Eduardo Paes", "lineid": 755}
{"sub_uri": "Q222500", "obj_uri": "Q19546", "obj_label": "papa", "sub_label": "Papa Est\u00eav\u00e3o VIII", "lineid": 756}
{"sub_uri": "Q320864", "obj_uri": "Q29182", "obj_label": "bispo", "sub_label": "Francis Atterbury", "lineid": 757}
{"sub_uri": "Q318045", "obj_uri": "Q49476", "obj_label": "arcebispo", "sub_label": "Sigismund III von Schrattenbach", "lineid": 758}
{"sub_uri": "Q44258", "obj_uri": "Q29182", "obj_label": "bispo", "sub_label": "Bas\u00edlio de Cesareia", "lineid": 760}
{"sub_uri": "Q948359", "obj_uri": "Q49476", "obj_label": "arcebispo", "sub_label": "Albert Gregory Meyer", "lineid": 761}
{"sub_uri": "Q378603", "obj_uri": "Q49476", "obj_label": "arcebispo", "sub_label": "Angelo Bagnasco", "lineid": 762}
{"sub_uri": "Q546121", "obj_uri": "Q45722", "obj_label": "cardeal", "sub_label": "Peter Kodwo Appiah Turkson", "lineid": 763}
{"sub_uri": "Q642716", "obj_uri": "Q49476", "obj_label": "arcebispo", "sub_label": "William Godfrey", "lineid": 764}
{"sub_uri": "Q304455", "obj_uri": "Q29182", "obj_label": "bispo", "sub_label": "Edward Cullen", "lineid": 765}
{"sub_uri": "Q304056", "obj_uri": "Q49476", "obj_label": "arcebispo", "sub_label": "Renato Raffaele Martino", "lineid": 766}
{"sub_uri": "Q1191589", "obj_uri": "Q49476", "obj_label": "arcebispo", "sub_label": "Ricardo Ezzati Andrello", "lineid": 767}
{"sub_uri": "Q263725", "obj_uri": "Q188094", "obj_label": "economista", "sub_label": "Janet Yellen", "lineid": 768}
{"sub_uri": "Q472196", "obj_uri": "Q49476", "obj_label": "arcebispo", "sub_label": "John Patrick Foley", "lineid": 769}
{"sub_uri": "Q734885", "obj_uri": "Q29182", "obj_label": "bispo", "sub_label": "Hilduin de Saint-Denis", "lineid": 770}
{"sub_uri": "Q1375676", "obj_uri": "Q49757", "obj_label": "poeta", "sub_label": "Silvio Stampiglia", "lineid": 771}
{"sub_uri": "Q182086", "obj_uri": "Q49476", "obj_label": "arcebispo", "sub_label": "Agostino Casaroli", "lineid": 773}
{"sub_uri": "Q983133", "obj_uri": "Q29182", "obj_label": "bispo", "sub_label": "Julio Rosales y Ras", "lineid": 775}
{"sub_uri": "Q446020", "obj_uri": "Q29182", "obj_label": "bispo", "sub_label": "Joseph Coutts", "lineid": 776}
{"sub_uri": "Q1411309", "obj_uri": "Q29182", "obj_label": "bispo", "sub_label": "Rur\u00edcio de Limoges", "lineid": 777}
{"sub_uri": "Q1250993", "obj_uri": "Q49476", "obj_label": "arcebispo", "sub_label": "Maurice Michael Otunga", "lineid": 778}
{"sub_uri": "Q170499", "obj_uri": "Q19546", "obj_label": "papa", "sub_label": "Papa Formoso", "lineid": 779}
{"sub_uri": "Q2422904", "obj_uri": "Q49476", "obj_label": "arcebispo", "sub_label": "Thomas Cajetan Kelly", "lineid": 781}
{"sub_uri": "Q2671778", "obj_uri": "Q29182", "obj_label": "bispo", "sub_label": "Jean-Pierre Camus", "lineid": 782}
{"sub_uri": "Q78988", "obj_uri": "Q49476", "obj_label": "arcebispo", "sub_label": "Theodor Innitzer", "lineid": 783}
{"sub_uri": "Q6242209", "obj_uri": "Q49476", "obj_label": "arcebispo", "sub_label": "John Joseph Mitty", "lineid": 784}
{"sub_uri": "Q23873", "obj_uri": "Q19546", "obj_label": "papa", "sub_label": "Papa Jo\u00e3o XXIII", "lineid": 785}
{"sub_uri": "Q133001", "obj_uri": "Q19546", "obj_label": "papa", "sub_label": "Papa Paulo III", "lineid": 786}
{"sub_uri": "Q44934", "obj_uri": "Q29182", "obj_label": "bispo", "sub_label": "Ven\u00e2ncio Fortunato", "lineid": 788}
{"sub_uri": "Q469942", "obj_uri": "Q49476", "obj_label": "arcebispo", "sub_label": "Ivan Dias", "lineid": 789}
{"sub_uri": "Q5081613", "obj_uri": "Q49476", "obj_label": "arcebispo", "sub_label": "Charles Eyre", "lineid": 790}
{"sub_uri": "Q599501", "obj_uri": "Q45722", "obj_label": "cardeal", "sub_label": "Antonio Agliardi", "lineid": 791}
{"sub_uri": "Q160369", "obj_uri": "Q19546", "obj_label": "papa", "sub_label": "Papa Calisto III", "lineid": 792}
{"sub_uri": "Q43727", "obj_uri": "Q19546", "obj_label": "papa", "sub_label": "Papa Le\u00e3o XII", "lineid": 793}
{"sub_uri": "Q810147", "obj_uri": "Q45722", "obj_label": "cardeal", "sub_label": "Basilio Pompilj", "lineid": 794}
{"sub_uri": "Q575363", "obj_uri": "Q30185", "obj_label": "presidente da c\u00e2mara municipal", "sub_label": "Nicolai Wammen", "lineid": 796}
{"sub_uri": "Q204000", "obj_uri": "Q29182", "obj_label": "bispo", "sub_label": "Frank Griswold", "lineid": 797}
{"sub_uri": "Q954676", "obj_uri": "Q49476", "obj_label": "arcebispo", "sub_label": "Alfonso Manrique de Lara y Sol\u00eds", "lineid": 798}
{"sub_uri": "Q171537", "obj_uri": "Q19546", "obj_label": "papa", "sub_label": "Papa C\u00f3non", "lineid": 799}
{"sub_uri": "Q78531", "obj_uri": "Q30185", "obj_label": "presidente da c\u00e2mara municipal", "sub_label": "Karl Lueger", "lineid": 801}
{"sub_uri": "Q612390", "obj_uri": "Q103163", "obj_label": "abade", "sub_label": "S\u00e3o Beuno", "lineid": 802}
{"sub_uri": "Q984399", "obj_uri": "Q29182", "obj_label": "bispo", "sub_label": "Samuel Wilberforce", "lineid": 803}
{"sub_uri": "Q654071", "obj_uri": "Q49476", "obj_label": "arcebispo", "sub_label": "Giovanni Saldarini", "lineid": 804}
{"sub_uri": "Q501878", "obj_uri": "Q29182", "obj_label": "bispo", "sub_label": "Kenneth Cragg", "lineid": 805}
{"sub_uri": "Q729743", "obj_uri": "Q45722", "obj_label": "cardeal", "sub_label": "Georges d'Amboise", "lineid": 806}
{"sub_uri": "Q45066", "obj_uri": "Q49476", "obj_label": "arcebispo", "sub_label": "Joachim Meisner", "lineid": 807}
{"sub_uri": "Q8007323", "obj_uri": "Q29182", "obj_label": "bispo", "sub_label": "William Croswell Doane", "lineid": 808}
{"sub_uri": "Q1914001", "obj_uri": "Q29182", "obj_label": "bispo", "sub_label": "Maximilian Kaller", "lineid": 809}
{"sub_uri": "Q450181", "obj_uri": "Q49476", "obj_label": "arcebispo", "sub_label": "Joseph Fesch", "lineid": 810}
{"sub_uri": "Q3830311", "obj_uri": "Q49476", "obj_label": "arcebispo", "sub_label": "Leonard Neale", "lineid": 811}
{"sub_uri": "Q15512181", "obj_uri": "Q29182", "obj_label": "bispo", "sub_label": "Thomas Grace", "lineid": 812}
{"sub_uri": "Q1700111", "obj_uri": "Q49476", "obj_label": "arcebispo", "sub_label": "John Francis O'Hara", "lineid": 813}
{"sub_uri": "Q131587", "obj_uri": "Q19546", "obj_label": "papa", "sub_label": "Papa Clemente XIV", "lineid": 815}
{"sub_uri": "Q45397", "obj_uri": "Q49476", "obj_label": "arcebispo", "sub_label": "Jan Graubner", "lineid": 816}
{"sub_uri": "Q257071", "obj_uri": "Q103163", "obj_label": "abade", "sub_label": "Wibald von Stablo", "lineid": 817}
{"sub_uri": "Q172398", "obj_uri": "Q19546", "obj_label": "papa", "sub_label": "Papa Adriano III", "lineid": 818}
{"sub_uri": "Q160030", "obj_uri": "Q19546", "obj_label": "papa", "sub_label": "Papa Pio III", "lineid": 819}
{"sub_uri": "Q682813", "obj_uri": "Q30185", "obj_label": "presidente da c\u00e2mara municipal", "sub_label": "Heinrich Reinefarth", "lineid": 821}
{"sub_uri": "Q3851104", "obj_uri": "Q103163", "obj_label": "abade", "sub_label": "Saint Mesmin l'ancien", "lineid": 823}
{"sub_uri": "Q1281783", "obj_uri": "Q49476", "obj_label": "arcebispo", "sub_label": "Maximiano de Ravena", "lineid": 824}
{"sub_uri": "Q380545", "obj_uri": "Q49476", "obj_label": "arcebispo", "sub_label": "Ignacy Krasicki", "lineid": 825}
{"sub_uri": "Q15512181", "obj_uri": "Q49476", "obj_label": "arcebispo", "sub_label": "Thomas Grace", "lineid": 826}
{"sub_uri": "Q1247737", "obj_uri": "Q45722", "obj_label": "cardeal", "sub_label": "Cardinal Melchior de Polignac", "lineid": 828}
{"sub_uri": "Q114760", "obj_uri": "Q30185", "obj_label": "presidente da c\u00e2mara municipal", "sub_label": "Ron Huldai", "lineid": 829}
{"sub_uri": "Q5342987", "obj_uri": "Q29182", "obj_label": "bispo", "sub_label": "Edward Francis Hoban", "lineid": 830}
{"sub_uri": "Q467514", "obj_uri": "Q49476", "obj_label": "arcebispo", "sub_label": "Gaudencio Borbon Rosales", "lineid": 831}
{"sub_uri": "Q2528310", "obj_uri": "Q49476", "obj_label": "arcebispo", "sub_label": "Anders Sunesen", "lineid": 833}
{"sub_uri": "Q134646", "obj_uri": "Q19546", "obj_label": "papa", "sub_label": "Papa Bonif\u00e1cio VIII", "lineid": 834}
{"sub_uri": "Q45066", "obj_uri": "Q29182", "obj_label": "bispo", "sub_label": "Joachim Meisner", "lineid": 836}
{"sub_uri": "Q1237271", "obj_uri": "Q29182", "obj_label": "bispo", "sub_label": "Domenico Serafini", "lineid": 837}
{"sub_uri": "Q1240736", "obj_uri": "Q29182", "obj_label": "bispo", "sub_label": "Donato Sbarretti", "lineid": 838}
{"sub_uri": "Q170863", "obj_uri": "Q103163", "obj_label": "abade", "sub_label": "Papa Clemente VI", "lineid": 839}
{"sub_uri": "Q44947", "obj_uri": "Q29182", "obj_label": "bispo", "sub_label": "Ruperto de Salzburgo", "lineid": 840}
{"sub_uri": "Q171349", "obj_uri": "Q184299", "obj_label": "X\u00e1", "sub_label": "Abas I", "lineid": 841}
{"sub_uri": "Q429080", "obj_uri": "Q49476", "obj_label": "arcebispo", "sub_label": "Gabriel Zubeir Wako", "lineid": 842}
{"sub_uri": "Q3168278", "obj_uri": "Q29182", "obj_label": "bispo", "sub_label": "Jean-Olivier Briand", "lineid": 843}
{"sub_uri": "Q1911252", "obj_uri": "Q29182", "obj_label": "bispo", "sub_label": "Maurice Wood", "lineid": 845}
{"sub_uri": "Q586272", "obj_uri": "Q29182", "obj_label": "bispo", "sub_label": "Antoine Godeau", "lineid": 846}
{"sub_uri": "Q666473", "obj_uri": "Q103163", "obj_label": "abade", "sub_label": "Eustache de Luxeuil", "lineid": 847}
{"sub_uri": "Q378614", "obj_uri": "Q49476", "obj_label": "arcebispo", "sub_label": "Bernardin Gantin", "lineid": 848}
{"sub_uri": "Q43720", "obj_uri": "Q49476", "obj_label": "arcebispo", "sub_label": "Papa Pio IX", "lineid": 849}
{"sub_uri": "Q221465", "obj_uri": "Q29182", "obj_label": "bispo", "sub_label": "Id\u00e1cio de Chaves", "lineid": 850}
{"sub_uri": "Q2588733", "obj_uri": "Q49476", "obj_label": "arcebispo", "sub_label": "Patrick Francis Moran", "lineid": 851}
{"sub_uri": "Q142999", "obj_uri": "Q29182", "obj_label": "bispo", "sub_label": "Eus\u00e9bio de Cesareia", "lineid": 852}
{"sub_uri": "Q662239", "obj_uri": "Q45722", "obj_label": "cardeal", "sub_label": "Francisco Mendoza de Bobadilla", "lineid": 853}
{"sub_uri": "Q453698", "obj_uri": "Q29182", "obj_label": "bispo", "sub_label": "Santo Am\u00e2ndio", "lineid": 854}
{"sub_uri": "Q57952", "obj_uri": "Q30185", "obj_label": "presidente da c\u00e2mara municipal", "sub_label": "Manfred Rommel", "lineid": 855}
{"sub_uri": "Q44752", "obj_uri": "Q49476", "obj_label": "arcebispo", "sub_label": "Angelo Sodano", "lineid": 856}
{"sub_uri": "Q979672", "obj_uri": "Q29182", "obj_label": "bispo", "sub_label": "Jean-Baptiste Pompallier", "lineid": 857}
{"sub_uri": "Q1870209", "obj_uri": "Q49476", "obj_label": "arcebispo", "sub_label": "Lorenzo Baldisseri", "lineid": 859}
{"sub_uri": "Q267065", "obj_uri": "Q103163", "obj_label": "abade", "sub_label": "Teobaldo de Bec", "lineid": 860}
{"sub_uri": "Q170299", "obj_uri": "Q19546", "obj_label": "papa", "sub_label": "Papa Bonif\u00e1cio V", "lineid": 861}
{"sub_uri": "Q601068", "obj_uri": "Q49476", "obj_label": "arcebispo", "sub_label": "Antonio Caggiano", "lineid": 864}
{"sub_uri": "Q57430", "obj_uri": "Q30185", "obj_label": "presidente da c\u00e2mara municipal", "sub_label": "Carl Friedrich Goerdeler", "lineid": 865}
{"sub_uri": "Q1382081", "obj_uri": "Q103163", "obj_label": "abade", "sub_label": "Shenute", "lineid": 866}
{"sub_uri": "Q31722", "obj_uri": "Q49476", "obj_label": "arcebispo", "sub_label": "Jean Lefebvre de Cheverus", "lineid": 869}
{"sub_uri": "Q318504", "obj_uri": "Q103163", "obj_label": "abade", "sub_label": "Abel de Reims", "lineid": 870}
{"sub_uri": "Q720249", "obj_uri": "Q49476", "obj_label": "arcebispo", "sub_label": "Vincenzo Paglia", "lineid": 871}
{"sub_uri": "Q599501", "obj_uri": "Q49476", "obj_label": "arcebispo", "sub_label": "Antonio Agliardi", "lineid": 872}
{"sub_uri": "Q227963", "obj_uri": "Q19546", "obj_label": "papa", "sub_label": "Papa Jo\u00e3o XVII", "lineid": 873}
{"sub_uri": "Q559041", "obj_uri": "Q45722", "obj_label": "cardeal", "sub_label": "Fernando da \u00c1ustria", "lineid": 875}
{"sub_uri": "Q311789", "obj_uri": "Q132050", "obj_label": "governador", "sub_label": "Ibrahim Pax\u00e1", "lineid": 876}
{"sub_uri": "Q949953", "obj_uri": "Q29182", "obj_label": "bispo", "sub_label": "John Joseph Williams", "lineid": 877}
{"sub_uri": "Q315347", "obj_uri": "Q29182", "obj_label": "bispo", "sub_label": "Pedro Lombardo", "lineid": 878}
{"sub_uri": "Q557818", "obj_uri": "Q45722", "obj_label": "cardeal", "sub_label": "Jos\u00e9 Tom\u00e1s S\u00e1nchez", "lineid": 880}
{"sub_uri": "Q628738", "obj_uri": "Q29182", "obj_label": "bispo", "sub_label": "Cahal Brendan Daly", "lineid": 881}
{"sub_uri": "Q456069", "obj_uri": "Q49476", "obj_label": "arcebispo", "sub_label": "Ildefonso de Toledo", "lineid": 882}
{"sub_uri": "Q2494", "obj_uri": "Q45722", "obj_label": "cardeal", "sub_label": "Papa Bento XVI", "lineid": 883}
{"sub_uri": "Q169288", "obj_uri": "Q19546", "obj_label": "papa", "sub_label": "Papa Inoc\u00eancio VI", "lineid": 884}
{"sub_uri": "Q80516", "obj_uri": "Q19546", "obj_label": "papa", "sub_label": "Papa J\u00falio II", "lineid": 887}
{"sub_uri": "Q371670", "obj_uri": "Q477406", "obj_label": "regente", "sub_label": "Amalasunta", "lineid": 888}
{"sub_uri": "Q132845", "obj_uri": "Q19546", "obj_label": "papa", "sub_label": "Papa Adriano IV", "lineid": 889}
{"sub_uri": "Q369832", "obj_uri": "Q49476", "obj_label": "arcebispo", "sub_label": "Charles Lavigerie", "lineid": 890}
{"sub_uri": "Q1173680", "obj_uri": "Q103163", "obj_label": "abade", "sub_label": "David Beaton", "lineid": 891}
