{"sub_uri": "Q29480", "obj_uri": "Q43292", "obj_label": "Soltana", "sub_label": "Ab\u00fb Zakariy\u00e2 Yahy\u00e2", "lineid": 57}
{"sub_uri": "Q661840", "obj_uri": "Q30185", "obj_label": "Ben'ny tan\u00e0na", "sub_label": "Giorgio Orsoni", "lineid": 61}
{"sub_uri": "Q30578", "obj_uri": "Q19546", "obj_label": "Papa", "sub_label": "Orbano II", "lineid": 110}
{"sub_uri": "Q43689", "obj_uri": "Q29182", "obj_label": "Eveka", "sub_label": "Ambroise de Milan", "lineid": 115}
{"sub_uri": "Q989", "obj_uri": "Q19546", "obj_label": "Papa", "sub_label": "Papa Joany Paoly II", "lineid": 133}
{"sub_uri": "Q83159", "obj_uri": "Q19546", "obj_label": "Papa", "sub_label": "Pope Clement VII", "lineid": 159}
{"sub_uri": "Q128076", "obj_uri": "Q45722", "obj_label": "Kardinaly", "sub_label": "Pope Innocent III", "lineid": 173}
{"sub_uri": "Q185073", "obj_uri": "Q29182", "obj_label": "Eveka", "sub_label": "Nestorius", "lineid": 175}
{"sub_uri": "Q313922", "obj_uri": "Q29182", "obj_label": "Eveka", "sub_label": "Epifaniosy avy any Salamisy", "lineid": 186}
{"sub_uri": "Q665962", "obj_uri": "Q45722", "obj_label": "Kardinaly", "sub_label": "Paulo Evaristo Arns", "lineid": 193}
{"sub_uri": "Q124831", "obj_uri": "Q19546", "obj_label": "Papa", "sub_label": "Greg\u00f4rio IX", "lineid": 237}
{"sub_uri": "Q340224", "obj_uri": "Q30185", "obj_label": "Ben'ny tan\u00e0na", "sub_label": "Achille Lauro", "lineid": 254}
{"sub_uri": "Q49237", "obj_uri": "Q19546", "obj_label": "Papa", "sub_label": "Leo X", "lineid": 265}
{"sub_uri": "Q42887", "obj_uri": "Q19546", "obj_label": "Papa", "sub_label": "Cl\u00e9ment Ier", "lineid": 267}
{"sub_uri": "Q2492", "obj_uri": "Q30185", "obj_label": "Ben'ny tan\u00e0na", "sub_label": "Konrad Adenauer", "lineid": 354}
{"sub_uri": "Q60026", "obj_uri": "Q45722", "obj_label": "Kardinaly", "sub_label": "Georges Cottier", "lineid": 386}
{"sub_uri": "Q273053", "obj_uri": "Q29182", "obj_label": "Eveka", "sub_label": "Papiasy avy any Hierapolisy", "lineid": 424}
{"sub_uri": "Q44170", "obj_uri": "Q29182", "obj_label": "Eveka", "sub_label": "Ignatiosy avy any Antiokia", "lineid": 428}
{"sub_uri": "Q8018", "obj_uri": "Q29182", "obj_label": "Eveka", "sub_label": "Augustine of Hippo", "lineid": 447}
{"sub_uri": "Q37577", "obj_uri": "Q152002", "obj_label": "Pastora", "sub_label": "Jean Calvin", "lineid": 450}
{"sub_uri": "Q547185", "obj_uri": "Q29182", "obj_label": "Eveka", "sub_label": "Francis Spellman", "lineid": 465}
{"sub_uri": "Q44011", "obj_uri": "Q29182", "obj_label": "Eveka", "sub_label": "Gr\u00e9goire de Nazianze", "lineid": 486}
{"sub_uri": "Q2494", "obj_uri": "Q19546", "obj_label": "Papa", "sub_label": "Beno\u00eet XVI", "lineid": 494}
{"sub_uri": "Q155961", "obj_uri": "Q19546", "obj_label": "Papa", "sub_label": "Klemento IX", "lineid": 496}
{"sub_uri": "Q170395", "obj_uri": "Q19546", "obj_label": "Papa", "sub_label": "Klemento VIII", "lineid": 524}
{"sub_uri": "Q60095", "obj_uri": "Q30185", "obj_label": "Ben'ny tan\u00e0na", "sub_label": "Otto von Guericke", "lineid": 546}
{"sub_uri": "Q83029", "obj_uri": "Q19546", "obj_label": "Papa", "sub_label": "Gregorio XIII", "lineid": 551}
{"sub_uri": "Q10948642", "obj_uri": "Q29182", "obj_label": "Eveka", "sub_label": "Richard Challoner", "lineid": 582}
{"sub_uri": "Q44344", "obj_uri": "Q29182", "obj_label": "Eveka", "sub_label": "Hilario avy any Piktavio", "lineid": 614}
{"sub_uri": "Q302", "obj_uri": "Q190", "obj_label": "Andriamanitra (tokana)", "sub_label": "Jesoa", "lineid": 683}
{"sub_uri": "Q251738", "obj_uri": "Q29182", "obj_label": "Eveka", "sub_label": "Fausto Veranzio", "lineid": 693}
{"sub_uri": "Q108316", "obj_uri": "Q19546", "obj_label": "Papa", "sub_label": "Pope Alexander VI", "lineid": 716}
{"sub_uri": "Q44024", "obj_uri": "Q29182", "obj_label": "Eveka", "sub_label": "Athanase d'Alexandrie", "lineid": 738}
{"sub_uri": "Q44258", "obj_uri": "Q29182", "obj_label": "Eveka", "sub_label": "Basile de C\u00e9sar\u00e9e", "lineid": 760}
{"sub_uri": "Q1375676", "obj_uri": "Q49757", "obj_label": "poeta", "sub_label": "Silvio Stampiglia", "lineid": 771}
{"sub_uri": "Q78531", "obj_uri": "Q30185", "obj_label": "Ben'ny tan\u00e0na", "sub_label": "Karl Lueger", "lineid": 801}
{"sub_uri": "Q134646", "obj_uri": "Q19546", "obj_label": "Papa", "sub_label": "Pope Boniface VIII", "lineid": 834}
{"sub_uri": "Q142999", "obj_uri": "Q29182", "obj_label": "Eveka", "sub_label": "Eus\u00e8be de C\u00e9sar\u00e9e", "lineid": 852}
{"sub_uri": "Q2494", "obj_uri": "Q45722", "obj_label": "Kardinaly", "sub_label": "Beno\u00eet XVI", "lineid": 883}
{"sub_uri": "Q80516", "obj_uri": "Q19546", "obj_label": "Papa", "sub_label": "Pope Julius II", "lineid": 887}
