{"pattern": "[X] er t\u00e1kna\u00f0 me\u00f0 t\u00f3nlistarefni [Y].", "lemma": "represented-by-music-label", "extended_lemma": "represented-by-music-label", "tense": "present"}
{"pattern": "[X] er t\u00e1kna\u00f0 me\u00f0 skjal t\u00e1kn [Y].", "lemma": "represented-by-record-label", "extended_lemma": "represented-by-record-label", "tense": "present"}
{"pattern": "[X] er framleitt af [Y].", "lemma": "represented-by", "extended_lemma": "represented-by", "tense": "present"}
{"pattern": "[X], \u00fea\u00f0 er framleitt af [Y]", "lemma": "represented-by", "extended_lemma": "that-represented-by", "tense": "present"}
{"pattern": "[X], sem er framleitt af [Y]", "lemma": "represented-by", "extended_lemma": "which-represented-by", "tense": "present"}
{"pattern": "T\u00f3nlistarmerki\u00f0 sem t\u00e1knar [X] er [Y].", "lemma": "representing", "extended_lemma": "representing", "tense": "present"}
{"pattern": "T\u00f3nlistarmerki\u00f0 sem t\u00e1knar [X] er [Y].", "lemma": "representing", "extended_lemma": "that-representing", "tense": "present"}
{"pattern": "[X] merki er [Y]", "lemma": "s-label", "extended_lemma": "s-label", "tense": "present"}
{"pattern": "[X] er skr\u00e1\u00f0 me\u00f0 [Y] merki.", "lemma": "s-record-label", "extended_lemma": "s-record-label", "tense": "present"}
{"pattern": "[X] skr\u00e1 fyrirt\u00e6ki\u00f0 er [Y]", "lemma": "s-record-label", "extended_lemma": "s-record-company", "tense": "present"}
{"pattern": "T\u00f3nlistarmerki [X] er [Y]", "lemma": "s-music-label", "extended_lemma": "s-music-label", "tense": "present"}
{"pattern": "[X] Skrifa\u00f0 fyrir [Y]", "lemma": "recorded-for", "extended_lemma": "recorded-for", "tense": "present"}
{"pattern": "[X] merki : [Y]", "lemma": "label-colon", "extended_lemma": "label-colon", "tense": "-"}
{"pattern": "[X], frelsa\u00f0 af [Y]", "lemma": "released-by", "extended_lemma": "released-by", "tense": "present"}
{"pattern": "[E] Skrifa\u00f0ur listama\u00f0ur [X]", "lemma": "recording-artist", "extended_lemma": "recording-artist", "tense": "-"}
{"pattern": "\u00deess vegna eru l\u00f6gfr\u00e6\u00f0ingar eins og [X].", "lemma": "artist-such", "extended_lemma": "artist-such", "tense": "-"}
{"pattern": "[E] T\u00f3nlistarmenn \u00fear \u00e1 me\u00f0al [X]", "lemma": "artist-including", "extended_lemma": "artist-including", "tense": "-"}
