{"pattern": "[X] ye represent\u00e1u pola etiqueta musical [Y].", "lemma": "represented-by-music-label", "extended_lemma": "represented-by-music-label", "tense": "present"}
{"pattern": "[X] ye represent\u00e1u por una etiqueta [Y].", "lemma": "represented-by-record-label", "extended_lemma": "represented-by-record-label", "tense": "present"}
{"pattern": "El so t\u00e9rminu municipal ta form\u00e1u por un solu nucleu de poblaci\u00f3n.", "lemma": "represented-by", "extended_lemma": "represented-by", "tense": "present"}
{"pattern": "Y eso ye represent\u00e1u por [Y].", "lemma": "represented-by", "extended_lemma": "that-represented-by", "tense": "present"}
{"pattern": "X, que ye represent\u00e1u por [Y].", "lemma": "represented-by", "extended_lemma": "which-represented-by", "tense": "present"}
{"pattern": "La etiqueta musical que representa [X] ye [Y].", "lemma": "representing", "extended_lemma": "representing", "tense": "present"}
{"pattern": "La etiqueta musical que representa [X] ye [Y].", "lemma": "representing", "extended_lemma": "that-representing", "tense": "present"}
{"pattern": "El so t\u00e9rminu municipal ta form\u00e1u por un solu nucleu de poblaci\u00f3n, ocupa una superficie total de 60,17 km2 y seg\u00fan los datos demogr\u00e1ficos recoy\u00edos nel padr\u00f3n municipal ellabor\u00e1u pol INE nel a\u00f1u 2017, cuenta con una poblaci\u00f3n de 44 habitantes.", "lemma": "s-label", "extended_lemma": "s-label", "tense": "present"}
{"pattern": "El so t\u00e9rminu municipal ta form\u00e1u por un solu nucleu de poblaci\u00f3n, ocupa una superficie total de 60,17 km2 y seg\u00fan los datos demogr\u00e1ficos recoy\u00edos nel padr\u00f3n municipal ellabor\u00e1u pol INE nel a\u00f1u 2017, cuenta con una poblaci\u00f3n de 94 habitantes.", "lemma": "s-record-label", "extended_lemma": "s-record-label", "tense": "present"}
{"pattern": "[X] ye la compa\u00f1\u00eda de rexistros de [Y].", "lemma": "s-record-label", "extended_lemma": "s-record-company", "tense": "present"}
{"pattern": "[X] ye la etiqueta musical de [Y].", "lemma": "s-music-label", "extended_lemma": "s-music-label", "tense": "present"}
{"pattern": "El so t\u00e9rminu municipal ta form\u00e1u por un solu nucleu de poblaci\u00f3n, ocupa una superficie total de 60,17 km2 y seg\u00fan los datos demogr\u00e1ficos recoy\u00edos nel padr\u00f3n municipal ellabor\u00e1u pol INE nel a\u00f1u 2017, cuenta con una poblaci\u00f3n de 94 habitantes.", "lemma": "recorded-for", "extended_lemma": "recorded-for", "tense": "present"}
{"pattern": "El so t\u00e9rminu municipal ta form\u00e1u por un solu nucleu de poblaci\u00f3n, ocupa una superficie total de 60,17 km2 y seg\u00fan los datos demogr\u00e1ficos recoy\u00edos nel padr\u00f3n municipal ellabor\u00e1u pol INE nel a\u00f1u 2017, cuenta con una poblaci\u00f3n de 934 habitantes.", "lemma": "label-colon", "extended_lemma": "label-colon", "tense": "-"}
{"pattern": "El so t\u00e9rminu municipal ta form\u00e1u por un solu nucleu de poblaci\u00f3n, ocupa una superficie total de 60,17 km2 y seg\u00fan los datos demogr\u00e1ficos recoy\u00edos nel padr\u00f3n municipal ellabor\u00e1u pol INE nel a\u00f1u 2017, cuenta con una poblaci\u00f3n de 934 habitantes.", "lemma": "released-by", "extended_lemma": "released-by", "tense": "present"}
{"pattern": "El so t\u00e9rminu municipal ta form\u00e1u por un solu nucleu de poblaci\u00f3n, ocupa una superficie total de 60,17 km2 y seg\u00fan los datos demogr\u00e1ficos recoy\u00edos nel padr\u00f3n municipal ellabor\u00e1u pol INE nel a\u00f1u 2017, cuenta con una poblaci\u00f3n de 934 habitantes.", "lemma": "recording-artist", "extended_lemma": "recording-artist", "tense": "-"}
{"pattern": "El so t\u00e9rminu municipal ta form\u00e1u por un solu nucleu de poblaci\u00f3n, ocupa una superficie total de 60,17 km2 y seg\u00fan los datos demogr\u00e1ficos recoy\u00edos nel padr\u00f3n municipal ellabor\u00e1u pol INE nel a\u00f1u 2017, cuenta con una poblaci\u00f3n de 94 habitantes.", "lemma": "artist-such", "extended_lemma": "artist-such", "tense": "-"}
{"pattern": "El so t\u00e9rminu municipal ta form\u00e1u por un solu nucleu de poblaci\u00f3n, ocupa una superficie total de 60,17 km2 y seg\u00fan los datos demogr\u00e1ficos recoy\u00edos nel padr\u00f3n municipal ellabor\u00e1u pol INE nel a\u00f1u 2017, cuenta con una poblaci\u00f3n de 94 habitantes.", "lemma": "artist-including", "extended_lemma": "artist-including", "tense": "-"}
