{"pattern": "De [X] fir [Y]", "lemma": "works-for", "extended_lemma": "works-for", "tense": "present"}
{"pattern": "[X] fir [Y]", "lemma": "works-for", "extended_lemma": "works-for", "tense": "present"}
{"pattern": "De [X] funktionn\u00e9iert fir [Y]", "lemma": "works-for", "extended_lemma": "works-for", "tense": "present"}
{"pattern": "[X] funktionn\u00e9iert fir [Y]", "lemma": "works-for", "extended_lemma": "works-for", "tense": "present"}
{"pattern": "[X] fir [Y]", "lemma": "who-works-for", "extended_lemma": "who-works-for", "tense": "present"}
{"pattern": "[X] d\u00e9i fir [Y]", "lemma": "who-works-for", "extended_lemma": "who-works-for", "tense": "present"}
{"pattern": "[X] deen fir [Y]", "lemma": "who-works-for", "extended_lemma": "who-works-for", "tense": "present"}
{"pattern": "[X] deen fir [Y] funktionn\u00e9iert.", "lemma": "who-works-for", "extended_lemma": "who-works-for", "tense": "present"}
{"pattern": "[X] fir [Y] schafft.", "lemma": "who-works-for", "extended_lemma": "who-works-for", "tense": "present"}
{"pattern": "De [X] vum [Y] agestallt.", "lemma": "employed-by", "extended_lemma": "employed-by", "tense": "present"}
{"pattern": "[X] g\u00ebtt vum [Y] agestallt.", "lemma": "employed-by", "extended_lemma": "employed-by", "tense": "present"}
{"pattern": "[X] g\u00ebtt [Y] agestallt.", "lemma": "employed-by", "extended_lemma": "employed-by", "tense": "present"}
{"pattern": "De [X] ass [Y] agestallt.", "lemma": "employed-by", "extended_lemma": "employed-by", "tense": "present"}
{"pattern": "De [X] ass vum [Y] agestallt.", "lemma": "employed-by", "extended_lemma": "employed-by", "tense": "present"}
{"pattern": "[X] vum [Y] agestallt.", "lemma": "employed-by", "extended_lemma": "employed-by", "tense": "present"}
{"pattern": "[X] vum [Y]", "lemma": "who-employed-by", "extended_lemma": "who-employed-by", "tense": "present"}
{"pattern": "[X] vum [Y] g\u00ebtt.", "lemma": "who-employed-by", "extended_lemma": "who-employed-by", "tense": "present"}
{"pattern": "[X] d\u00e9i [Y] agestallt g\u00ebtt.", "lemma": "who-employed-by", "extended_lemma": "who-employed-by", "tense": "present"}
{"pattern": "[X] vum [Y] agestallt g\u00ebtt.", "lemma": "who-employed-by", "extended_lemma": "who-employed-by", "tense": "present"}
{"pattern": "[X] deen [Y]", "lemma": "who-employed-by", "extended_lemma": "who-employed-by", "tense": "present"}
{"pattern": "[X] deen [Y] agestallt g\u00ebtt.", "lemma": "who-employed-by", "extended_lemma": "who-employed-by", "tense": "present"}
{"pattern": "[X] deen [Y] besch\u00e4ftegt ass.", "lemma": "who-employed-by", "extended_lemma": "who-employed-by", "tense": "present"}
{"pattern": "[X] besch\u00e4ftegt [Y]", "lemma": "who-employed-by", "extended_lemma": "who-employed-by", "tense": "present"}
