{"pattern": "Sonraki \u0130\u00e7erik[Y]\u2019den sonra isimlendirilir", "lemma": "is-name-after", "extended_lemma": "is-name-after", "tense": "present"}
{"pattern": "Sonraki \u0130\u00e7erik\u0130srail\u2019den sonra isimlendirildi", "lemma": "is-name-after", "extended_lemma": "is-name-after", "tense": "past"}
{"pattern": "Ad\u0131 Soyad\u0131 : [X]", "lemma": "is-name-for", "extended_lemma": "is-name-for", "tense": "present"}
{"pattern": "Ad\u0131 Soyad\u0131 : [X]", "lemma": "is-name-for", "extended_lemma": "is-name-for", "tense": "past"}
{"pattern": "Sonraki \u0130\u00e7erik\u0130zmir\u2019den sonra isimlendirilecek", "lemma": "is-name-after", "extended_lemma": "is-name-after", "tense": "present"}
{"pattern": "Sonraki \u0130\u00e7erik\u0130zmir\u2019den sonra isimlendirildi", "lemma": "is-name-after", "extended_lemma": "is-name-after", "tense": "past"}
{"pattern": "Ad\u0131 Soyad\u0131 : [X]", "lemma": "is-name-for", "extended_lemma": "is-name-for", "tense": "present"}
{"pattern": "Ad\u0131 Soyad\u0131 : [X]", "lemma": "is-name-for", "extended_lemma": "is-name-for", "tense": "past"}
{"pattern": "Ad\u0131 Soyad\u0131 : [Y]", "lemma": "is-name-for", "extended_lemma": "is-name-for", "tense": "?"}
{"pattern": "Sonraki \u0130\u00e7erik\u0130srail\u2019den sonra", "lemma": "name-after", "extended_lemma": "name-after", "tense": "?"}
{"pattern": "[X]\u2019in isminin anlam\u0131,", "lemma": "is-name-in-honor", "extended_lemma": "is-name-in-honor", "tense": "present"}
{"pattern": "[X]\u2019in isminin anlam\u0131,", "lemma": "is-name-in-honor", "extended_lemma": "is-name-in-honor", "tense": "past"}
{"pattern": "Ad\u0131 Soyad\u0131 : [X] Ad\u0131 Soyad\u0131", "lemma": "is-name-in-honor", "extended_lemma": "is-name-in-honor", "tense": "?"}
{"pattern": "[X]) Ad\u0131 Soyad\u0131 : Ad\u0131 Soyad\u0131 : Ad\u0131 Soyad\u0131", "lemma": "is-name-in-honor", "extended_lemma": "is-name-in-honor", "tense": "present"}
{"pattern": "\u0130sl\u00e2m\u2019\u0131n ad\u0131yla adland\u0131r\u0131l\u0131r.", "lemma": "is-name-in-honor", "extended_lemma": "is-name-in-honor", "tense": "past"}
{"pattern": "Bundan sonra da namaz k\u0131l\u0131n\u0131r.", "lemma": "is-call-after", "extended_lemma": "is-call-after", "tense": "present"}
{"pattern": "Sonras\u0131nda da namaz k\u0131l\u0131nd\u0131.", "lemma": "is-call-after", "extended_lemma": "is-nacallme-after", "tense": "past"}
{"pattern": "Sonras\u0131nda da namaz k\u0131l\u0131n\u0131r.", "lemma": "is-call-after", "extended_lemma": "is-call-after", "tense": "present"}
{"pattern": "Bundan sonra da namaz k\u0131l\u0131nm\u0131\u015ft\u0131r.", "lemma": "is-call-after", "extended_lemma": "is-call-after", "tense": "past"}
{"pattern": "Ondan sonra da namaz k\u0131l\u0131n\u0131r.", "lemma": "call-after", "extended_lemma": "call-after", "tense": "?"}
