{"pattern": "\u00d6nceki \u0130\u00e7erik\u0130zmir\u2019in ilk dilidir.", "lemma": "language", "extended_lemma": "original-language-is", "tense": "present"}
{"pattern": "\u00d6nceki \u00d6nceki yaz\u0131: [X]", "lemma": "language", "extended_lemma": "original-language-is", "tense": "past"}
{"pattern": "Zira bu dil,", "lemma": "language", "extended_lemma": "language-is", "tense": "present"}
{"pattern": "Zira bu dilde,", "lemma": "language", "extended_lemma": "language-is", "tense": "past"}
{"pattern": "Zira bu dildir.", "lemma": "language", "extended_lemma": "is-language-of", "tense": "present"}
{"pattern": "[Y]ine de, bu dilde,", "lemma": "language", "extended_lemma": "is-language-of", "tense": "past"}
