{"pattern": "[Y]\u00fcce Y\u00fcce Y\u00fcce Yarat\u0131lm\u0131\u015ft\u0131r.", "lemma": "create", "extended_lemma": "was-create-in", "tense": "past"}
{"pattern": "Bu da yarat\u0131lm\u0131\u015ft\u0131r.", "lemma": "create", "extended_lemma": "that-create-in", "tense": "past"}
{"pattern": "[Y]\u00fcce Y\u00fcce Y\u00fcce Yarat\u0131l\u0131\u015f", "lemma": "create", "extended_lemma": "create-in", "tense": "past"}
{"pattern": "\u0130\u015fte o zaman ba\u015flang\u0131\u00e7 noktas\u0131 budur.", "lemma": "originate", "extended_lemma": "that-originate-in", "tense": "past"}
{"pattern": "[X]\u2019de ba\u015flang\u0131\u00e7 yap\u0131lm\u0131\u015ft\u0131r.", "lemma": "originate", "extended_lemma": "originate-in", "tense": "past"}
{"pattern": "[Y]\u00fcce Y\u00fcce Y\u00fcce Y\u00fcce", "lemma": "form", "extended_lemma": "form-in", "tense": "past"}
{"pattern": "[Y]\u00fcce Y\u00fcce Y\u00fcce Y\u00fcce Y\u00fcce Y\u00fcce", "lemma": "form", "extended_lemma": "was-form-in", "tense": "past"}
{"pattern": "Bu da yarat\u0131lm\u0131\u015ft\u0131r.", "lemma": "form", "extended_lemma": "that-form-in", "tense": "past"}
{"pattern": "[X]\u2019de yaz\u0131lm\u0131\u015ft\u0131r.", "lemma": "formulate", "extended_lemma": "was-formulate-in", "tense": "past"}
{"pattern": "[X] yaz\u0131l\u0131 olarak belirtilmi\u015ftir.", "lemma": "formulate", "extended_lemma": "formulate-in", "tense": "past"}
{"pattern": "\u0130\u015fte o zaman bu ayet-i kerimede yaz\u0131lm\u0131\u015ft\u0131r.", "lemma": "formulate", "extended_lemma": "that-formulate-in", "tense": "past"}
{"pattern": "Ondan sonra da [X]\u2019den geldi.", "lemma": "from", "extended_lemma": "was-from", "tense": "past"}
{"pattern": "kimdir kimdir kimdir kimdir kimdir", "lemma": "from", "extended_lemma": "was-from", "tense": "past"}
{"pattern": "Ondan sonra da;", "lemma": "from", "extended_lemma": "from", "tense": "?"}
{"pattern": "\u0130\u015fte bu da ortaya \u00e7\u0131km\u0131\u015ft\u0131r.", "lemma": "developed", "extended_lemma": "that-developed-in", "tense": "past"}
{"pattern": "[X]\u2019de yarat\u0131lm\u0131\u015ft\u0131r.", "lemma": "developed", "extended_lemma": "was-developed-in", "tense": "past"}
{"pattern": "[X]\u2019de meydana gelmi\u015ftir.", "lemma": "developed", "extended_lemma": "developed-in", "tense": "past"}
