{"pattern": "[X] per l'etiqueta de m\u00fasica [Y]", "lemma": "represented-by-music-label", "extended_lemma": "represented-by-music-label", "tense": "present"}
{"pattern": "[X] representat per l'etiqueta [Y]", "lemma": "represented-by-music-label", "extended_lemma": "represented-by-music-label", "tense": "present"}
{"pattern": "[X] per l'etiqueta [Y]", "lemma": "represented-by-music-label", "extended_lemma": "represented-by-music-label", "tense": "present"}
{"pattern": "[X] de m\u00fasica [Y]", "lemma": "represented-by-music-label", "extended_lemma": "represented-by-music-label", "tense": "present"}
{"pattern": "[X] \u00e9s representat per l'etiqueta [Y]", "lemma": "represented-by-music-label", "extended_lemma": "represented-by-music-label", "tense": "present"}
{"pattern": "[X] per [Y]", "lemma": "represented-by-music-label", "extended_lemma": "represented-by-music-label", "tense": "present"}
{"pattern": "[X] per l'etiqueta musical [Y]", "lemma": "represented-by-music-label", "extended_lemma": "represented-by-music-label", "tense": "present"}
{"pattern": "[X] per l'etiqueta [Y]", "lemma": "represented-by-record-label", "extended_lemma": "represented-by-record-label", "tense": "present"}
{"pattern": "[X] representat per [Y]", "lemma": "represented-by-record-label", "extended_lemma": "represented-by-record-label", "tense": "present"}
{"pattern": "[X] per [Y]", "lemma": "represented-by-record-label", "extended_lemma": "represented-by-record-label", "tense": "present"}
{"pattern": "[X] s\u00f3n representats per [Y]", "lemma": "represented-by-record-label", "extended_lemma": "represented-by-record-label", "tense": "present"}
{"pattern": "[X] \u00e9s representat per [Y]", "lemma": "represented-by-record-label", "extended_lemma": "represented-by-record-label", "tense": "present"}
{"pattern": "[X] per etiqueta [Y]", "lemma": "represented-by-record-label", "extended_lemma": "represented-by-record-label", "tense": "present"}
{"pattern": "[X] per [Y]", "lemma": "represented-by", "extended_lemma": "represented-by", "tense": "present"}
{"pattern": "[X] representat per [Y]", "lemma": "represented-by", "extended_lemma": "represented-by", "tense": "present"}
{"pattern": "[X] \u00e9s representat per [Y]", "lemma": "represented-by", "extended_lemma": "represented-by", "tense": "present"}
{"pattern": "[X] per [Y]", "lemma": "represented-by", "extended_lemma": "that-represented-by", "tense": "present"}
{"pattern": "[X] \u00e9s representat per [Y]", "lemma": "represented-by", "extended_lemma": "that-represented-by", "tense": "present"}
{"pattern": "[X] representat per [Y]", "lemma": "represented-by", "extended_lemma": "that-represented-by", "tense": "present"}
{"pattern": "[X] per [Y]", "lemma": "represented-by", "extended_lemma": "which-represented-by", "tense": "present"}
{"pattern": "[X] \u00e9s representat per [Y]", "lemma": "represented-by", "extended_lemma": "which-represented-by", "tense": "present"}
{"pattern": "[X] representat per [Y]", "lemma": "represented-by", "extended_lemma": "which-represented-by", "tense": "present"}
{"pattern": "L'etiqueta musical que representa [X] \u00e9s [Y]", "lemma": "representing", "extended_lemma": "representing", "tense": "present"}
{"pattern": "L'etiqueta musical que representa [X] \u00e9s [Y]", "lemma": "representing", "extended_lemma": "that-representing", "tense": "present"}
{"pattern": "L'etiqueta [X] \u00e9s [Y]", "lemma": "s-label", "extended_lemma": "s-label", "tense": "present"}
{"pattern": "L'etiqueta de [X] \u00e9s [Y]", "lemma": "s-label", "extended_lemma": "s-label", "tense": "present"}
{"pattern": "L'etiqueta discogr\u00e0fica [X] \u00e9s [Y]", "lemma": "s-record-label", "extended_lemma": "s-record-label", "tense": "present"}
{"pattern": "L'etiqueta discogr\u00e0fica de [X] \u00e9s [Y]", "lemma": "s-record-label", "extended_lemma": "s-record-label", "tense": "present"}
{"pattern": "La companyia discogr\u00e0fica [X] \u00e9s [Y]", "lemma": "s-record-label", "extended_lemma": "s-record-company", "tense": "present"}
{"pattern": "L'empresa discogr\u00e0fica [X] \u00e9s [Y]", "lemma": "s-record-label", "extended_lemma": "s-record-company", "tense": "present"}
{"pattern": "L'empresa discogr\u00e0fica de [X] \u00e9s [Y]", "lemma": "s-record-label", "extended_lemma": "s-record-company", "tense": "present"}
{"pattern": "L'etiqueta musical [X] \u00e9s [Y]", "lemma": "s-music-label", "extended_lemma": "s-music-label", "tense": "present"}
{"pattern": "L'etiqueta [X] \u00e9s [Y]", "lemma": "s-music-label", "extended_lemma": "s-music-label", "tense": "present"}
{"pattern": "L'etiqueta de [X] \u00e9s [Y]", "lemma": "s-music-label", "extended_lemma": "s-music-label", "tense": "present"}
{"pattern": "L'etiqueta musical de [X] \u00e9s [Y]", "lemma": "s-music-label", "extended_lemma": "s-music-label", "tense": "present"}
{"pattern": "[X] per [Y]", "lemma": "recorded-for", "extended_lemma": "recorded-for", "tense": "present"}
{"pattern": "[X] per a [Y]", "lemma": "recorded-for", "extended_lemma": "recorded-for", "tense": "present"}
{"pattern": "[X] a [Y]", "lemma": "recorded-for", "extended_lemma": "recorded-for", "tense": "present"}
{"pattern": "[X] : [Y]", "lemma": "label-colon", "extended_lemma": "label-colon", "tense": "-"}
{"pattern": "[X] etiqueta [Y]", "lemma": "label-colon", "extended_lemma": "label-colon", "tense": "-"}
{"pattern": "[X] de [Y]", "lemma": "label-colon", "extended_lemma": "label-colon", "tense": "-"}
{"pattern": "[X] per [Y]", "lemma": "released-by", "extended_lemma": "released-by", "tense": "present"}
{"pattern": "[X] publicada per [Y]", "lemma": "released-by", "extended_lemma": "released-by", "tense": "present"}
{"pattern": "[Y] com [X]", "lemma": "artist-such", "extended_lemma": "artist-such", "tense": "-"}
{"pattern": "Artistes [Y] com [X]", "lemma": "artist-such", "extended_lemma": "artist-such", "tense": "-"}
{"pattern": "[Y] artistes com [X]", "lemma": "artist-such", "extended_lemma": "artist-such", "tense": "-"}
{"pattern": "[Y] incloent-hi [X]", "lemma": "artist-including", "extended_lemma": "artist-including", "tense": "-"}
{"pattern": "[Y] artistes incloent-hi [X]", "lemma": "artist-including", "extended_lemma": "artist-including", "tense": "-"}
{"pattern": "[Y] artistes [X]", "lemma": "artist-including", "extended_lemma": "artist-including", "tense": "-"}
{"pattern": "Els artistes de [Y] incloent-hi [X]", "lemma": "artist-including", "extended_lemma": "artist-including", "tense": "-"}
