{"pattern": "[X] per [Y]", "lemma": "represented-by-music-label", "extended_lemma": "represented-by-music-label", "tense": "present"}
{"pattern": "[X] per l'etiqueta [Y]", "lemma": "represented-by-music-label", "extended_lemma": "represented-by-music-label", "tense": "present"}
{"pattern": "[X] l'etiqueta de [Y]", "lemma": "represented-by-music-label", "extended_lemma": "represented-by-music-label", "tense": "present"}
{"pattern": "[X] per l'etiqueta de m\u00fasica [Y]", "lemma": "represented-by-music-label", "extended_lemma": "represented-by-music-label", "tense": "present"}
{"pattern": "[X] per [Y]", "lemma": "represented-by-record-label", "extended_lemma": "represented-by-record-label", "tense": "present"}
{"pattern": "[X] est\u00e0 representat per [Y]", "lemma": "represented-by-record-label", "extended_lemma": "represented-by-record-label", "tense": "present"}
{"pattern": "[X] per l'etiqueta de registre [Y]", "lemma": "represented-by-record-label", "extended_lemma": "represented-by-record-label", "tense": "present"}
{"pattern": "[X] de [Y]", "lemma": "represented-by-record-label", "extended_lemma": "represented-by-record-label", "tense": "present"}
{"pattern": "[X] per la [Y]", "lemma": "represented-by-record-label", "extended_lemma": "represented-by-record-label", "tense": "present"}
{"pattern": "[X] per [Y]", "lemma": "represented-by", "extended_lemma": "represented-by", "tense": "present"}
{"pattern": "[X] est\u00e0 representat per [Y]", "lemma": "represented-by", "extended_lemma": "represented-by", "tense": "present"}
{"pattern": "[X] que est\u00e0 representat per [Y]", "lemma": "represented-by", "extended_lemma": "that-represented-by", "tense": "present"}
{"pattern": "[X] que est\u00e0 representada per [Y]", "lemma": "represented-by", "extended_lemma": "that-represented-by", "tense": "present"}
{"pattern": "[X] que est\u00e0 representat per [Y]", "lemma": "represented-by", "extended_lemma": "which-represented-by", "tense": "present"}
{"pattern": "[X] que est\u00e0 representada per [Y]", "lemma": "represented-by", "extended_lemma": "which-represented-by", "tense": "present"}
{"pattern": "L'etiqueta de m\u00fasica que representa [X] \u00e9s [Y]", "lemma": "representing", "extended_lemma": "representing", "tense": "present"}
{"pattern": "L'etiqueta de m\u00fasica que representa [X] \u00e9s [Y]", "lemma": "representing", "extended_lemma": "that-representing", "tense": "present"}
{"pattern": "L'etiqueta de [X] \u00e9s [Y]", "lemma": "s-label", "extended_lemma": "s-label", "tense": "present"}
{"pattern": "L'etiqueta [X] \u00e9s [Y]", "lemma": "s-label", "extended_lemma": "s-label", "tense": "present"}
{"pattern": "L'etiqueta de registre de [X] \u00e9s [Y]", "lemma": "s-record-label", "extended_lemma": "s-record-label", "tense": "present"}
{"pattern": "L'etiqueta de [X] \u00e9s [Y]", "lemma": "s-record-label", "extended_lemma": "s-record-label", "tense": "present"}
{"pattern": "La companyia discogr\u00e0fica de [X] \u00e9s [Y]", "lemma": "s-record-label", "extended_lemma": "s-record-company", "tense": "present"}
{"pattern": "La companyia de [X] \u00e9s [Y]", "lemma": "s-record-label", "extended_lemma": "s-record-company", "tense": "present"}
{"pattern": "L'etiqueta de m\u00fasica de [X] \u00e9s [Y]", "lemma": "s-music-label", "extended_lemma": "s-music-label", "tense": "present"}
{"pattern": "L'etiqueta de [X] \u00e9s [Y]", "lemma": "s-music-label", "extended_lemma": "s-music-label", "tense": "present"}
{"pattern": "[X] per [Y]", "lemma": "recorded-for", "extended_lemma": "recorded-for", "tense": "present"}
{"pattern": "[X] a [Y]", "lemma": "recorded-for", "extended_lemma": "recorded-for", "tense": "present"}
{"pattern": "[X] va gravar per [Y]", "lemma": "recorded-for", "extended_lemma": "recorded-for", "tense": "present"}
{"pattern": "[X] gravar per [Y]", "lemma": "recorded-for", "extended_lemma": "recorded-for", "tense": "present"}
{"pattern": "[X] per a [Y]", "lemma": "recorded-for", "extended_lemma": "recorded-for", "tense": "present"}
{"pattern": "[X] de [Y]", "lemma": "label-colon", "extended_lemma": "label-colon", "tense": "-"}
{"pattern": "[X] Etiqueta: [Y]", "lemma": "label-colon", "extended_lemma": "label-colon", "tense": "-"}
{"pattern": "[X] per [Y]", "lemma": "released-by", "extended_lemma": "released-by", "tense": "present"}
{"pattern": "[X] alliberat per [Y]", "lemma": "released-by", "extended_lemma": "released-by", "tense": "present"}
{"pattern": "Artistes de [Y] com [X]", "lemma": "artist-such", "extended_lemma": "artist-such", "tense": "-"}
{"pattern": "Artistes [Y] com [X]", "lemma": "artist-such", "extended_lemma": "artist-such", "tense": "-"}
{"pattern": "Artistes [Y] incloent [X]", "lemma": "artist-including", "extended_lemma": "artist-including", "tense": "-"}
