{"pattern": "[X] \u00ebsht\u00eb nj\u00eb [Y] me profesion.", "lemma": "by-profession", "extended_lemma": "is-by-profession", "tense": "present"}
{"pattern": "[X] \u00ebsht\u00eb nj\u00eb [Y] me profesion.", "lemma": "by-profession", "extended_lemma": "is-by-profession", "tense": "present"}
{"pattern": "[X] \u00ebsht\u00eb nj\u00eb [Y] me trajnim.", "lemma": "by-training", "extended_lemma": "is-by-training", "tense": "present"}
{"pattern": "[X] \u00ebsht\u00eb nj\u00eb [Y] me trajnim.", "lemma": "by-training", "extended_lemma": "is-by-training", "tense": "present"}
{"pattern": "[X] punon si [Y].", "lemma": "work", "extended_lemma": "work-as", "tense": "present"}
{"pattern": "[X], i cili punon si [Y].", "lemma": "work", "extended_lemma": "who-work-as", "tense": "present"}
{"pattern": "[X] profesioni \u00ebsht\u00eb [Y]", "lemma": "occupation", "extended_lemma": "'s-occupation-is", "tense": "present"}
{"pattern": "me t\u00eb v\u00ebrtet\u00eb, veprat e tyre (t\u00eb k\u00ebqia) jan\u00eb t\u00eb p\u00ebrhershme,", "lemma": "occupation", "extended_lemma": "occupation-is", "tense": "present"}
{"pattern": "Profesioni i [X] \u00ebsht\u00eb nj\u00eb [Y].", "lemma": "profession", "extended_lemma": "profession-is", "tense": "present"}
{"pattern": "Profesioni i [X] \u00ebsht\u00eb nj\u00eb [Y].", "lemma": "profession", "extended_lemma": "profession-is", "tense": "present"}
{"pattern": "Profesioni i [X] \u00ebsht\u00eb [Y].", "lemma": "profession", "extended_lemma": "profession-of-is", "tense": "present"}
