{"pattern": "\u00d6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc\u011f\u00fc zaman da,", "lemma": "die", "extended_lemma": "die-in", "tense": "past"}
{"pattern": "\u00d6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc\u011f\u00fc zaman da,", "lemma": "die", "extended_lemma": "die-at", "tense": "past"}
{"pattern": "Zira o, i\u00e7inde \u00f6lm\u00fc\u015ft\u00fcr.", "lemma": "pass-away", "extended_lemma": "pass-away-in", "tense": "past"}
{"pattern": "X\u2019den sonra da \u00f6lm\u00fc\u015ft\u00fcr.", "lemma": "pass-away", "extended_lemma": "pass-away-at", "tense": "past"}
{"pattern": "[X] \u0130le \u0130lgili Yorumlar", "lemma": "expire", "extended_lemma": "expire-at", "tense": "past"}
{"pattern": "Hayatlar\u0131n\u0131 kaybetmi\u015flerdir.", "lemma": "lose-one's-life", "extended_lemma": "lose-one's-life-at", "tense": "past"}
{"pattern": "X\u2019in hayat\u0131n\u0131n sonuna gelindi.", "lemma": "life-ended", "extended_lemma": "'s-life-ended-in", "tense": "past"}
{"pattern": "[X] \u0130sl\u00e2m\u2019a kar\u015f\u0131 gelmi\u015ftir", "lemma": "succumbe", "extended_lemma": "succumbe-at", "tense": "past"}
