{"pattern": "[X] fogu\u00e8t nascut en [Y]", "lemma": "born", "extended_lemma": "born-in", "tense": "past"}
{"pattern": "[X] es originari de [Y]", "lemma": "from", "extended_lemma": "is-originally-from", "tense": "present"}
{"pattern": "La primi\u00e8ra (la primi\u00e8ra) fogu\u00e8t la", "lemma": "from", "extended_lemma": "is-originally-from", "tense": "past"}
{"pattern": "La n\u00e8u enant\u00eds (a Ieu fach) d'emblanquir", "lemma": "native", "extended_lemma": "is-native-to", "tense": "present"}
{"pattern": "[X] fogu\u00e8t lo primi\u00e8r c\u00f2p de la gu\u00e8rra.", "lemma": "native", "extended_lemma": "is-native-to", "tense": "past"}
{"pattern": "[X] fogu\u00e8t originari de [Y]", "lemma": "originate", "extended_lemma": "originate-from", "tense": "past"}
{"pattern": "[X] es originari de [Y]", "lemma": "originate", "extended_lemma": "originate-from", "tense": "present"}
{"pattern": "[X] fogu\u00e8t un \u00f2me de naissen\u00e7a.", "lemma": "born", "extended_lemma": "born", "tense": "past"}
{"pattern": "[X] fogu\u00e8t un \u00f2me de naissen\u00e7a.", "lemma": "born", "extended_lemma": "born", "tense": "past"}
{"pattern": "[X] es un \u00f2me de naissen\u00e7a.", "lemma": "born", "extended_lemma": "born", "tense": "present"}
{"pattern": "[X] es un \u00f2me de naissen\u00e7a.", "lemma": "born", "extended_lemma": "born", "tense": "present"}
{"pattern": "[X], un \u00f2me de naissen\u00e7a.", "lemma": "born", "extended_lemma": "born", "tense": "present"}
{"pattern": "[X], un \u00f2me de naissen\u00e7a.", "lemma": "born", "extended_lemma": "born", "tense": "present"}
