{"pattern": "[X] er nefndur eftir [Y].", "lemma": "is-name-after", "extended_lemma": "is-name-after", "tense": "present"}
{"pattern": "[X] var nefndur eftir [Y].", "lemma": "is-name-after", "extended_lemma": "is-name-after", "tense": "past"}
{"pattern": "[X] er nefndur fyrir [Y].", "lemma": "is-name-for", "extended_lemma": "is-name-for", "tense": "present"}
{"pattern": "[X] var nefndur eftir [Y].", "lemma": "is-name-for", "extended_lemma": "is-name-for", "tense": "past"}
{"pattern": "[X], sem er nefnt eftir [Y].", "lemma": "is-name-after", "extended_lemma": "is-name-after", "tense": "present"}
{"pattern": "[X], sem var nefnt eftir [Y].", "lemma": "is-name-after", "extended_lemma": "is-name-after", "tense": "past"}
{"pattern": "[X] sem er nefndur fyrir [Y].", "lemma": "is-name-for", "extended_lemma": "is-name-for", "tense": "present"}
{"pattern": "[X] sem var nefndur fyrir [Y].", "lemma": "is-name-for", "extended_lemma": "is-name-for", "tense": "past"}
{"pattern": "[X], nefndur fyrir [Y].", "lemma": "is-name-for", "extended_lemma": "is-name-for", "tense": "?"}
{"pattern": "[X], nefnd eftir [Y].", "lemma": "name-after", "extended_lemma": "name-after", "tense": "?"}
{"pattern": "[X] er nefndur \u00ed hei\u00f0ri [Y].", "lemma": "is-name-in-honor", "extended_lemma": "is-name-in-honor", "tense": "present"}
{"pattern": "[X] var nefndur \u00ed hei\u00f0ri [Y].", "lemma": "is-name-in-honor", "extended_lemma": "is-name-in-honor", "tense": "past"}
{"pattern": "[X], nefndur \u00ed hei\u00f0ri [Y].", "lemma": "is-name-in-honor", "extended_lemma": "is-name-in-honor", "tense": "?"}
{"pattern": "[X] sem er nefndur \u00ed hei\u00f0ri [Y].", "lemma": "is-name-in-honor", "extended_lemma": "is-name-in-honor", "tense": "present"}
{"pattern": "[X] sem var nefndur \u00ed hei\u00f0ri [Y].", "lemma": "is-name-in-honor", "extended_lemma": "is-name-in-honor", "tense": "past"}
{"pattern": "[X] er k\u00f6llu\u00f0 \u00e1 eftir [Y].", "lemma": "is-call-after", "extended_lemma": "is-call-after", "tense": "present"}
{"pattern": "[X] var kalla\u00f0ur \u00e1 eftir [Y].", "lemma": "is-call-after", "extended_lemma": "is-nacallme-after", "tense": "past"}
{"pattern": "[X], sem er \u00e1 eftir [Y].", "lemma": "is-call-after", "extended_lemma": "is-call-after", "tense": "present"}
{"pattern": "[X], sem var \u00e1 eftir [Y].", "lemma": "is-call-after", "extended_lemma": "is-call-after", "tense": "past"}
{"pattern": "[X], kalla\u00f0i \u00e1 eftir [Y].", "lemma": "call-after", "extended_lemma": "call-after", "tense": "?"}
