{"pattern": "Et handelt sech \u00ebm zw\u00e9i St\u00e4ren, d\u00e9i no beienee leien.", "lemma": "by-profession", "extended_lemma": "is-by-profession", "tense": "present"}
{"pattern": "Et handelt sech \u00ebm zw\u00e9i St\u00e4ren, d\u00e9i no beienee leien.", "lemma": "by-profession", "extended_lemma": "is-by-profession", "tense": "present"}
{"pattern": "Et handelt sech \u00ebm zw\u00e9i St\u00e4ren, d\u00e9i no beienee leien.", "lemma": "by-training", "extended_lemma": "is-by-training", "tense": "present"}
{"pattern": "Et handelt sech \u00ebm zw\u00e9i St\u00e4ren, d\u00e9i no beienee leien.", "lemma": "by-training", "extended_lemma": "is-by-training", "tense": "present"}
{"pattern": "Et handelt sech \u00ebm zw\u00e9i St\u00e4ren, d\u00e9i no beienee leien.", "lemma": "work", "extended_lemma": "work-as", "tense": "present"}
{"pattern": "Duerfir g\u00ebtt klenggeschriwwen:", "lemma": "work", "extended_lemma": "who-work-as", "tense": "present"}
{"pattern": "D'Oppositioun vum [X] ass [Y]", "lemma": "occupation", "extended_lemma": "'s-occupation-is", "tense": "present"}
{"pattern": "De Miwwelen besteet aus zwee Deeler, wou \u00ebnnen fir gesch\u00e9ien.", "lemma": "occupation", "extended_lemma": "occupation-is", "tense": "present"}
{"pattern": "Et ass ee vun de gr\u00e9issten Ber\u00e4icher.", "lemma": "profession", "extended_lemma": "profession-is", "tense": "present"}
{"pattern": "Et ass ee vun de gr\u00e9issten Ber\u00e4icher.", "lemma": "profession", "extended_lemma": "profession-is", "tense": "present"}
{"pattern": "De Miwwelen besteet aus zwee Deeler, wou \u00ebnnen fir geschlof a geschlof.", "lemma": "profession", "extended_lemma": "profession-of-is", "tense": "present"}
