{"pattern": "Amplaz, datt d'Schounfrist n\u00ebmmen \u00ebm ee Mount verl\u00e4ngert g\u00ebtt.", "lemma": "is-located", "extended_lemma": "is-located", "tense": "present"}
{"pattern": "Amplaz, datt d'Schounfrist n\u00ebmmen \u00ebm ee Mount verl\u00e4ngert g\u00ebtt.", "lemma": "which-is-located", "extended_lemma": "which-is-located", "tense": "present"}
{"pattern": "Amplaz, datt d'Schounfrist n\u00ebmmen \u00ebm ee Mount verl\u00e4ngert g\u00ebtt.", "lemma": "located", "extended_lemma": "located", "tense": "present"}
