{"pattern": "Amplaz, datt d'Schounfrist n\u00ebmmen \u00ebm ee Mount verl\u00e4ngert g\u00ebtt.", "lemma": "locate", "extended_lemma": "locate", "tense": "present"}
{"pattern": "Et ass ee vun de gr\u00e9issten.", "lemma": "is-in", "extended_lemma": "is-in", "tense": "present"}
