{"pattern": "De Miwwelen besteet aus zwee Deeler, wou \u00ebnnen fir geschlof a schliisslech am D\u00e4itschen.", "lemma": "capital", "extended_lemma": "capital-of", "tense": "present"}
{"pattern": "De Miwwelen besteet aus zwee Deeler, wou \u00ebnnen fir gesch\u00e9ien.", "lemma": "capital", "extended_lemma": "capital-of", "tense": "present"}
{"pattern": "Amplaz, datt d'Schounfrist n\u00ebmmen \u00ebm ee Mount verl\u00e4ngert g\u00ebtt.", "lemma": "capital-city", "extended_lemma": "capital-city-of", "tense": "present"}
{"pattern": "Amplaz, datt d'Schounfrist n\u00ebmmen \u00ebm ee Mount verl\u00e4ngert g\u00ebtt.", "lemma": "capital-city", "extended_lemma": "capital-city-of", "tense": "present"}
{"pattern": "Et ass ee vun de gr\u00e9issten Ber\u00e4icher.", "lemma": "capital", "extended_lemma": "capital-of", "tense": "present"}
{"pattern": "Amplaz, datt d'Schounfrist n\u00ebmmen \u00ebm ee Mount verl\u00e4ngert g\u00ebtt.", "lemma": "capital-city", "extended_lemma": "capital-city-of", "tense": "present"}
{"pattern": "De Miwwelen besteet aus zwee Deeler, wou \u00ebnnen fir geschlof a geschlof.", "lemma": "capital", "extended_lemma": "capital-of", "tense": "present"}
{"pattern": "Amplaz, datt d'Schounfrist n\u00ebmmen \u00ebm ee Mount verl\u00e4ngert g\u00ebtt.", "lemma": "capital-city", "extended_lemma": "capital-city-of", "tense": "present"}
{"pattern": "De Miwwelen besteet aus zwee Deeler, wou \u00ebnnen fir geschlof.", "lemma": "capital", "extended_lemma": "capital-of", "tense": "present"}
{"pattern": "Amplaz, datt d'Schounfrist n\u00ebmmen \u00ebm ee Mount verl\u00e4ngert g\u00ebtt.", "lemma": "capital-city", "extended_lemma": "capital-city-of", "tense": "present"}
{"pattern": "Et handelt sech \u00ebm zw\u00e9i St\u00e4ren, d\u00e9i no beienee leien.", "lemma": "capital", "extended_lemma": "capital-of", "tense": "present"}
{"pattern": "Amplaz, datt d'Schounfrist n\u00ebmmen \u00ebm ee Mount verl\u00e4ngert g\u00ebtt.", "lemma": "capital-city", "extended_lemma": "capital-city-of", "tense": "present"}
{"pattern": "Et handelt sech \u00ebm zw\u00e9i St\u00e4ren, d\u00e9i no beienee leien.", "lemma": "capital", "extended_lemma": "capital-of", "tense": "present"}
{"pattern": "Amplaz, datt d'Schounfrist n\u00ebmmen \u00ebm ee Mount verl\u00e4ngert g\u00ebtt.", "lemma": "capital-city", "extended_lemma": "capital-city-of", "tense": "present"}
