{"pattern": "N\u00ebmmen 1 (een) V\u00eblo ka mat der Memberskaart kaaft ginn.", "lemma": "is-name-after", "extended_lemma": "is-name-after", "tense": "present"}
{"pattern": "N\u00ebmmen 1 (een) V\u00eblo ka mat der Memberskaart kaaft ginn.", "lemma": "is-name-after", "extended_lemma": "is-name-after", "tense": "past"}
{"pattern": "Duerfir g\u00ebtt klenggeschriwwen:", "lemma": "is-name-for", "extended_lemma": "is-name-for", "tense": "present"}
{"pattern": "Amplaz, datt d'Schounfrist n\u00ebmmen \u00ebm ee Mount verl\u00e4ngert g\u00ebtt.", "lemma": "is-name-for", "extended_lemma": "is-name-for", "tense": "past"}
{"pattern": "N\u00ebmmen 1 (een) V\u00eblo ka mat der Memberskaart kaaft ginn.", "lemma": "is-name-after", "extended_lemma": "is-name-after", "tense": "present"}
{"pattern": "N\u00ebmmen 1 (een) V\u00eblo ka mat der Memberskaart kaaft ginn.", "lemma": "is-name-after", "extended_lemma": "is-name-after", "tense": "past"}
{"pattern": "Duerfir g\u00ebtt klenggeschriwwen:", "lemma": "is-name-for", "extended_lemma": "is-name-for", "tense": "present"}
{"pattern": "Duerfir g\u00ebtt klenggeschriwwen:", "lemma": "is-name-for", "extended_lemma": "is-name-for", "tense": "past"}
{"pattern": "Duerfir g\u00ebtt klenggeschriwwen:", "lemma": "is-name-for", "extended_lemma": "is-name-for", "tense": "?"}
{"pattern": "N\u00ebmmen 1 (een) V\u00eblo ka mat der Memberskaart kaaft ginn.", "lemma": "name-after", "extended_lemma": "name-after", "tense": "?"}
{"pattern": "De Miwwelen besteet aus zwee Deeler, wou \u00ebnnen fir geschlof a schliisslech am Dag Preventioun.", "lemma": "is-name-in-honor", "extended_lemma": "is-name-in-honor", "tense": "present"}
{"pattern": "De Miwwelen besteet aus zwee Deeler, wou \u00ebnnen fir geschlof a schliisslech am Dag Preventioun.", "lemma": "is-name-in-honor", "extended_lemma": "is-name-in-honor", "tense": "past"}
{"pattern": "De Miwwelen besteet aus zwee Deeler, wou \u00ebnnen fir geschlof a schliisslech am Dag Preventioun.", "lemma": "is-name-in-honor", "extended_lemma": "is-name-in-honor", "tense": "?"}
{"pattern": "De Miwwelen besteet aus zwee Deeler, wou \u00ebnnen fir geschlof a schliisslech am Dag Preventioun.", "lemma": "is-name-in-honor", "extended_lemma": "is-name-in-honor", "tense": "present"}
{"pattern": "Amplaz, datt d'Schounfrist n\u00ebmmen \u00ebm ee Mount verl\u00e4ngert g\u00ebtt.", "lemma": "is-name-in-honor", "extended_lemma": "is-name-in-honor", "tense": "past"}
{"pattern": "Duerfir g\u00ebtt klenggeschriwwen:", "lemma": "is-call-after", "extended_lemma": "is-call-after", "tense": "present"}
{"pattern": "N\u00ebmmen 1 (een) V\u00eblo ka mat der Memberskaart kaaft ginn.", "lemma": "is-call-after", "extended_lemma": "is-nacallme-after", "tense": "past"}
{"pattern": "N\u00ebmmen 1 (een) V\u00eblo ka mat der Memberskaart kaaft ginn.", "lemma": "is-call-after", "extended_lemma": "is-call-after", "tense": "present"}
{"pattern": "N\u00ebmmen 1 (een) V\u00eblo ka mat der Memberskaart kaaft ginn.", "lemma": "is-call-after", "extended_lemma": "is-call-after", "tense": "past"}
{"pattern": "Duerfir g\u00ebtt klenggeschriwwen:", "lemma": "call-after", "extended_lemma": "call-after", "tense": "?"}
