{"pattern": "Duerfir g\u00ebtt klenggeschriwwen:", "lemma": "communicate", "extended_lemma": "communicate", "tense": "past"}
{"pattern": "A wat fir e Wee fir de V\u00eblo?", "lemma": "communicate", "extended_lemma": "communicate", "tense": "past"}
{"pattern": "[X] typesch benotzt [Y] fir ze kommuniz\u00e9ieren.", "lemma": "communicate", "extended_lemma": "communicate", "tense": "past"}
{"pattern": "Firwat ee steet, a w\u00e9i eng Visioun ee fir L\u00ebtzebuerg h\u00e4tt.", "lemma": "communicate", "extended_lemma": "communicate", "tense": "past"}
{"pattern": "Amplaz, datt d'Schounfrist n\u00ebmmen \u00ebm ee Mount verl\u00e4ngert g\u00ebtt.", "lemma": "language", "extended_lemma": "language", "tense": "past"}
{"pattern": "Amplaz, datt d'Schounfrist n\u00ebmmen \u00ebm ee Mount verl\u00e4ngert g\u00ebtt.", "lemma": "language", "extended_lemma": "language", "tense": "past"}
{"pattern": "Duerfir g\u00ebtt klenggeschriwwen:", "lemma": "language", "extended_lemma": "language", "tense": "past"}
{"pattern": "Amplaz, datt d'Schounfrist n\u00ebmmen \u00ebm ee Mount verl\u00e4ngert g\u00ebtt.", "lemma": "language", "extended_lemma": "language", "tense": "past"}
