{"pattern": "A wat fir d'Bez\u00e9iung op L\u00fcgen opgebaut k\u00ebnne ginn?", "lemma": "produce", "extended_lemma": "produce-by", "tense": "present"}
{"pattern": "Ee vun de gr\u00e9issten St\u00e4ren ass fir jiddereen.", "lemma": "develop", "extended_lemma": "develop-by", "tense": "present"}
{"pattern": "Ee vun de gr\u00e9issten St\u00e4ren ass d'Geschicht.", "lemma": "develop", "extended_lemma": "develop-by", "tense": "?"}
{"pattern": "Duerfir g\u00ebtt klenggeschriwwen:", "lemma": "produce", "extended_lemma": "produce-by", "tense": "?"}
{"pattern": "Duerfir g\u00ebtt klenggeschriwwen:", "lemma": "create", "extended_lemma": "create-by", "tense": "present"}
{"pattern": "Duerfir g\u00ebtt klenggeschriwwen:", "lemma": "create", "extended_lemma": "create-by", "tense": "?"}
{"pattern": "Et handelt sech \u00ebm zw\u00e9i St\u00e4ren, d\u00e9i no beienee leien.", "lemma": "product", "extended_lemma": "is-product-of", "tense": "present"}
{"pattern": "A wat fir e Wee fir de V\u00eblo?", "lemma": "product", "extended_lemma": "product-of", "tense": "?"}
{"pattern": "Firwat ee steet, a w\u00e9i eng Visioun ee fir L\u00ebtzebuerg h\u00e4tt.", "lemma": "product", "extended_lemma": "product-release-by", "tense": "?"}
{"pattern": "Et handelt sech \u00ebm zw\u00e9i St\u00e4ren, d\u00e9i no beienee leien.", "lemma": "product", "extended_lemma": "product-develope-by", "tense": "?"}
{"pattern": "Et g\u00ebtt kee Gott awer Allah an de Muhammad ass de Messenger vum Allah.", "lemma": "creator", "extended_lemma": "creator-of", "tense": "?"}
{"pattern": "Firwat ee steet, a w\u00e9i eng Visioun ee fir L\u00ebtzebuerg h\u00e4tt.", "lemma": "product", "extended_lemma": "its-product", "tense": "?"}
