{"pattern": "Amplaz, datt d'Schounfrist n\u00ebmmen \u00ebm ee Mount verl\u00e4ngert g\u00ebtt.", "lemma": "create", "extended_lemma": "was-create-in", "tense": "past"}
{"pattern": "Duerfir g\u00ebtt klenggeschriwwen:", "lemma": "create", "extended_lemma": "that-create-in", "tense": "past"}
{"pattern": "Amplaz, datt d'Schounfrist n\u00ebmmen \u00ebm ee Mount verl\u00e4ngert g\u00ebtt.", "lemma": "create", "extended_lemma": "create-in", "tense": "past"}
{"pattern": "Duerfir g\u00ebtt klenggeschriwwen:", "lemma": "originate", "extended_lemma": "that-originate-in", "tense": "past"}
{"pattern": "Et g\u00ebtt keen anere Gebiet, den Allm\u00e4chtegen, den D\u00e4iwel.", "lemma": "originate", "extended_lemma": "originate-in", "tense": "past"}
{"pattern": "Ee vun de gr\u00e9issten St\u00e4ren ass fir jiddereen.", "lemma": "form", "extended_lemma": "form-in", "tense": "past"}
{"pattern": "Amplaz, datt d'Schounfrist n\u00ebmmen \u00ebm ee Mount verl\u00e4ngert g\u00ebtt.", "lemma": "form", "extended_lemma": "was-form-in", "tense": "past"}
{"pattern": "Duerfir g\u00ebtt klenggeschriwwen:", "lemma": "form", "extended_lemma": "that-form-in", "tense": "past"}
{"pattern": "Duerfir g\u00ebtt klenggeschriwwen:", "lemma": "formulate", "extended_lemma": "was-formulate-in", "tense": "past"}
{"pattern": "Duerfir g\u00ebtt klenggeschriwwen:", "lemma": "formulate", "extended_lemma": "formulate-in", "tense": "past"}
{"pattern": "Duerfir g\u00ebtt klenggeschriwwen:", "lemma": "formulate", "extended_lemma": "that-formulate-in", "tense": "past"}
{"pattern": "Et war er\u00ebm beim \u00e9ischte Ravi!!", "lemma": "from", "extended_lemma": "was-from", "tense": "past"}
{"pattern": "A wat fir e Wee fir de V\u00eblo?", "lemma": "from", "extended_lemma": "was-from", "tense": "past"}
{"pattern": "Duerfir g\u00ebtt klenggeschriwwen:", "lemma": "from", "extended_lemma": "from", "tense": "?"}
{"pattern": "Duerfir g\u00ebtt klenggeschriwwen:", "lemma": "developed", "extended_lemma": "that-developed-in", "tense": "past"}
{"pattern": "Ee vun de gr\u00e9issten Objeten ass ee vun de gr\u00e9issten.", "lemma": "developed", "extended_lemma": "was-developed-in", "tense": "past"}
{"pattern": "Ee vun de gr\u00e9issten St\u00e4ren ass fir jiddereen.", "lemma": "developed", "extended_lemma": "developed-in", "tense": "past"}
