{"pattern": "Amplaz, datt d'Schounfrist n\u00ebmmen \u00ebm ee Mount verl\u00e4ngert g\u00ebtt.", "lemma": "found", "extended_lemma": "found-in", "tense": "past"}
{"pattern": "Amplaz, datt d'Schounfrist n\u00ebmmen \u00ebm ee Mount verl\u00e4ngert g\u00ebtt.", "lemma": "found", "extended_lemma": "found-in", "tense": "past"}
{"pattern": "Duerfir g\u00ebtt klenggeschriwwen:", "lemma": "found", "extended_lemma": "found-in", "tense": "past"}
{"pattern": "Duerfir g\u00ebtt klenggeschriwwen:", "lemma": "start", "extended_lemma": "start-in", "tense": "past"}
{"pattern": "D\u00e9i \u00e9ischt K\u00e9ier huet et (och) ge\u00e4nnert.", "lemma": "start", "extended_lemma": "start-in", "tense": "past"}
{"pattern": "[X] huet an [Y] ugefaangen", "lemma": "start", "extended_lemma": "start-in", "tense": "past"}
{"pattern": "Duerfir g\u00ebtt klenggeschriwwen:", "lemma": "create", "extended_lemma": "create-in", "tense": "past"}
{"pattern": "Amplaz, datt d'Schounfrist n\u00ebmmen \u00ebm ee Mount verl\u00e4ngert g\u00ebtt.", "lemma": "create", "extended_lemma": "create-in", "tense": "past"}
{"pattern": "Amplaz, datt d'Schounfrist n\u00ebmmen \u00ebm ee Mount verl\u00e4ngert g\u00ebtt.", "lemma": "create", "extended_lemma": "create-in", "tense": "past"}
{"pattern": "Duerfir g\u00ebtt klenggeschriwwen:", "lemma": "originate", "extended_lemma": "originate-in", "tense": "past"}
{"pattern": "Et g\u00ebtt keen anere Gebiet, den Allm\u00e4chtegen, den D\u00e4iwel.", "lemma": "originate", "extended_lemma": "originate-in", "tense": "past"}
{"pattern": "Ee vun de gr\u00e9issten St\u00e4ren ass fir jiddereen.", "lemma": "form", "extended_lemma": "form-in", "tense": "past"}
{"pattern": "Amplaz, datt d'Schounfrist n\u00ebmmen \u00ebm ee Mount verl\u00e4ngert g\u00ebtt.", "lemma": "form", "extended_lemma": "form-in", "tense": "past"}
{"pattern": "Duerfir g\u00ebtt klenggeschriwwen:", "lemma": "form", "extended_lemma": "form-in", "tense": "past"}
