{"pattern": "[X] predstavlja glazbeni label [Y]", "lemma": "represented-by-music-label", "extended_lemma": "represented-by-music-label", "tense": "present"}
{"pattern": "[X] na [Y]", "lemma": "represented-by-record-label", "extended_lemma": "represented-by-record-label", "tense": "present"}
{"pattern": "[X] je predstavljen na labelu [Y]", "lemma": "represented-by-record-label", "extended_lemma": "represented-by-record-label", "tense": "present"}
{"pattern": "[X] predstavlja label [Y]", "lemma": "represented-by-record-label", "extended_lemma": "represented-by-record-label", "tense": "present"}
{"pattern": "[X] predstavlja [Y]", "lemma": "represented-by-record-label", "extended_lemma": "represented-by-record-label", "tense": "present"}
{"pattern": "[X] predstavlja [Y]", "lemma": "represented-by", "extended_lemma": "represented-by", "tense": "present"}
{"pattern": "[X] je predstavljen [Y]", "lemma": "represented-by", "extended_lemma": "represented-by", "tense": "present"}
{"pattern": "[X] predstavlja [Y]", "lemma": "represented-by", "extended_lemma": "that-represented-by", "tense": "present"}
{"pattern": "[X] kojeg predstavlja [Y]", "lemma": "represented-by", "extended_lemma": "that-represented-by", "tense": "present"}
{"pattern": "[X] koje predstavlja [Y]", "lemma": "represented-by", "extended_lemma": "that-represented-by", "tense": "present"}
{"pattern": "[X] kojeg predstavlja [Y]", "lemma": "represented-by", "extended_lemma": "which-represented-by", "tense": "present"}
{"pattern": "[X] predstavlja [Y]", "lemma": "represented-by", "extended_lemma": "which-represented-by", "tense": "present"}
{"pattern": "Glazbena ku\u0107a koja predstavlja [X] je [Y]", "lemma": "representing", "extended_lemma": "representing", "tense": "present"}
{"pattern": "Glazbena ku\u0107a koja predstavlja [X] je [Y]", "lemma": "representing", "extended_lemma": "that-representing", "tense": "present"}
{"pattern": "[X] se [Y]", "lemma": "s-label", "extended_lemma": "s-label", "tense": "present"}
{"pattern": "[X] je [Y]", "lemma": "s-label", "extended_lemma": "s-label", "tense": "present"}
{"pattern": "[X] je [Y]", "lemma": "s-record-label", "extended_lemma": "s-record-label", "tense": "present"}
{"pattern": "[X] ku\u0107a je [Y]", "lemma": "s-record-label", "extended_lemma": "s-record-label", "tense": "present"}
{"pattern": "[X] izdava\u010dka ku\u0107a [Y]", "lemma": "s-record-label", "extended_lemma": "s-record-label", "tense": "present"}
{"pattern": "[X] ku\u0107a za snimke je [Y]", "lemma": "s-record-label", "extended_lemma": "s-record-company", "tense": "present"}
{"pattern": "[X] ku\u0107a je [Y]", "lemma": "s-record-label", "extended_lemma": "s-record-company", "tense": "present"}
{"pattern": "[X] je [Y]", "lemma": "s-record-label", "extended_lemma": "s-record-company", "tense": "present"}
{"pattern": "[X] glazbena ku\u0107a je [Y]", "lemma": "s-music-label", "extended_lemma": "s-music-label", "tense": "present"}
{"pattern": "[X] ku\u0107a je [Y]", "lemma": "s-music-label", "extended_lemma": "s-music-label", "tense": "present"}
{"pattern": "[X] je [Y]", "lemma": "s-music-label", "extended_lemma": "s-music-label", "tense": "present"}
{"pattern": "[X] za [Y]", "lemma": "recorded-for", "extended_lemma": "recorded-for", "tense": "present"}
{"pattern": "[X] je snimio za [Y]", "lemma": "recorded-for", "extended_lemma": "recorded-for", "tense": "present"}
{"pattern": "[X] snimio za [Y]", "lemma": "recorded-for", "extended_lemma": "recorded-for", "tense": "present"}
{"pattern": "[X] etiketa: [Y]", "lemma": "label-colon", "extended_lemma": "label-colon", "tense": "-"}
{"pattern": "[X] od [Y]", "lemma": "released-by", "extended_lemma": "released-by", "tense": "present"}
{"pattern": "[X] pu\u0161ten od [Y]", "lemma": "released-by", "extended_lemma": "released-by", "tense": "present"}
{"pattern": "[X] oslobo\u0111en [Y]", "lemma": "released-by", "extended_lemma": "released-by", "tense": "present"}
{"pattern": "[X] od strane [Y]", "lemma": "released-by", "extended_lemma": "released-by", "tense": "present"}
{"pattern": "[Y] glazbenik [X]", "lemma": "recording-artist", "extended_lemma": "recording-artist", "tense": "-"}
{"pattern": "[Y] glazbenik The [X]", "lemma": "recording-artist", "extended_lemma": "recording-artist", "tense": "-"}
{"pattern": "[Y] umjetnici poput [X]", "lemma": "artist-such", "extended_lemma": "artist-such", "tense": "-"}
{"pattern": "[Y] umjetnici [X]", "lemma": "artist-such", "extended_lemma": "artist-such", "tense": "-"}
{"pattern": "[Y] poput [X]", "lemma": "artist-such", "extended_lemma": "artist-such", "tense": "-"}
{"pattern": "[Y] kao \u0161to je [X]", "lemma": "artist-such", "extended_lemma": "artist-such", "tense": "-"}
{"pattern": "[Y] umjetnici kao \u0161to [X]", "lemma": "artist-such", "extended_lemma": "artist-such", "tense": "-"}
{"pattern": "[Y] kao \u0161to [X]", "lemma": "artist-such", "extended_lemma": "artist-such", "tense": "-"}
{"pattern": "[Y] umjetnici, uklju\u010duju\u0107i [X]", "lemma": "artist-including", "extended_lemma": "artist-including", "tense": "-"}
{"pattern": "[Y] uklju\u010duju\u0107i [X]", "lemma": "artist-including", "extended_lemma": "artist-including", "tense": "-"}
{"pattern": "[Y] umjetnici, uklju\u010duju\u0107i i [X]", "lemma": "artist-including", "extended_lemma": "artist-including", "tense": "-"}
