{"pattern": "yn frysl\u00e2n is it \u00fbnderdiel fan de gemeente.", "lemma": "by-profession", "extended_lemma": "is-by-profession", "tense": "present"}
{"pattern": "yn frysl\u00e2n is it \u00fbnderdiel fan de gemeente.", "lemma": "by-profession", "extended_lemma": "is-by-profession", "tense": "present"}
{"pattern": "yn frysl\u00e2n is it \u00fbnderwiis \u00fbnderwiis.", "lemma": "by-training", "extended_lemma": "is-by-training", "tense": "present"}
{"pattern": "yn de \u00fbnderwiis is it \u00fbnderwiis \u00fbnderwiis.", "lemma": "by-training", "extended_lemma": "is-by-training", "tense": "present"}
{"pattern": "yn frysl\u00e2n is it net mear as yn frysl\u00e2n.", "lemma": "work", "extended_lemma": "work-as", "tense": "present"}
{"pattern": "hy wie wer wer yn 'e wurk.", "lemma": "work", "extended_lemma": "who-work-as", "tense": "present"}
{"pattern": "De oanh\u00e2lding fan [X] is [Y]", "lemma": "occupation", "extended_lemma": "'s-occupation-is", "tense": "present"}
{"pattern": "yn frysl\u00e2n is it ynteressearre.", "lemma": "occupation", "extended_lemma": "occupation-is", "tense": "present"}
{"pattern": "yn frysl\u00e2n is it ynteressearre yn frysl\u00e2n.", "lemma": "profession", "extended_lemma": "profession-is", "tense": "present"}
{"pattern": "yn frysl\u00e2n is it ynteressearre yn frysl\u00e2n.", "lemma": "profession", "extended_lemma": "profession-is", "tense": "present"}
{"pattern": "yn frysl\u00e2n is it \u00fbnderdiel fan de gemeente.", "lemma": "profession", "extended_lemma": "profession-of-is", "tense": "present"}
