{"pattern": "yn frysl\u00e2n is der in kommunikaasje.", "lemma": "communicate", "extended_lemma": "communicate", "tense": "past"}
{"pattern": "yn it \u00e2lde gefal is der in oersetting.", "lemma": "communicate", "extended_lemma": "communicate", "tense": "past"}
{"pattern": "[X] typysk br\u00fbkt [Y] om te kommunikearjen.", "lemma": "communicate", "extended_lemma": "communicate", "tense": "past"}
{"pattern": "yn frysl\u00e2n is de kommunikaasje \u00fatfierd.", "lemma": "communicate", "extended_lemma": "communicate", "tense": "past"}
{"pattern": "yn de taal is it \u00fbnbekend.", "lemma": "language", "extended_lemma": "language", "tense": "past"}
{"pattern": "yn de taal is it \u00fbnbekend.", "lemma": "language", "extended_lemma": "language", "tense": "past"}
{"pattern": "it is de taal fan de gemeente.", "lemma": "language", "extended_lemma": "language", "tense": "past"}
{"pattern": "de taal is yn it b\u00fbtenl\u00e2n.", "lemma": "language", "extended_lemma": "language", "tense": "past"}
