{"pattern": "yn it \u00e2lde \u00e2lde rjocht is de rjocht.", "lemma": "born", "extended_lemma": "born-in", "tense": "past"}
{"pattern": "yn it \u00e2lde gefal is de oorspronklike.", "lemma": "from", "extended_lemma": "is-originally-from", "tense": "present"}
{"pattern": "yn de earste r\u00fbzingen is de r\u00fbzje r\u00fbn.", "lemma": "from", "extended_lemma": "is-originally-from", "tense": "past"}
{"pattern": "yn it \u00e2lde gefal is it \u00fbnbekend.", "lemma": "native", "extended_lemma": "is-native-to", "tense": "present"}
{"pattern": "yn it \u00e2lde gefal wie er yn it \u00e2lde gefal.", "lemma": "native", "extended_lemma": "is-native-to", "tense": "past"}
{"pattern": "yn it \u00e2lde gefal is de oorsprong.", "lemma": "originate", "extended_lemma": "originate-from", "tense": "past"}
{"pattern": "yn it \u00e2lde gefal is de oorsprong.", "lemma": "originate", "extended_lemma": "originate-from", "tense": "present"}
{"pattern": "hy wie in man fan de \u00e2lde \u00e2lde.", "lemma": "born", "extended_lemma": "born", "tense": "past"}
{"pattern": "hy wie in man fan de \u00e2lde \u00e2lde.", "lemma": "born", "extended_lemma": "born", "tense": "past"}
{"pattern": "yn frysl\u00e2n is der in \u00fbnbekende persoan.", "lemma": "born", "extended_lemma": "born", "tense": "present"}
{"pattern": "yn frysl\u00e2n is der in \u00fbnbekende persoan.", "lemma": "born", "extended_lemma": "born", "tense": "present"}
{"pattern": "yn it \u00e2lde \u00e2lde \u00e2lde \u00e2lde.", "lemma": "born", "extended_lemma": "born", "tense": "present"}
{"pattern": "yn it \u00e2lde \u00e2lde \u00e2lde \u00e2lde.", "lemma": "born", "extended_lemma": "born", "tense": "present"}
