{"pattern": "[X] wurdt represintearre troch muzyk label [Y].", "lemma": "represented-by-music-label", "extended_lemma": "represented-by-music-label", "tense": "present"}
{"pattern": "[X] is represintearre troch record label [Y].", "lemma": "represented-by-record-label", "extended_lemma": "represented-by-record-label", "tense": "present"}
{"pattern": "yn it \u00e2lde gefal is de oanh\u00e2lden.", "lemma": "represented-by", "extended_lemma": "represented-by", "tense": "present"}
{"pattern": "dat is yn it foarbyld.", "lemma": "represented-by", "extended_lemma": "that-represented-by", "tense": "present"}
{"pattern": "yn it \u00e2lde gefal is de oanh\u00e2lden.", "lemma": "represented-by", "extended_lemma": "which-represented-by", "tense": "present"}
{"pattern": "De muzikale etikette dy't [X] fertsjintwurdige is is [Y].", "lemma": "representing", "extended_lemma": "representing", "tense": "present"}
{"pattern": "De muzikale label dat representeart [X] is [Y].", "lemma": "representing", "extended_lemma": "that-representing", "tense": "present"}
{"pattern": "de titel betsjut: \"fjirticht\u00fbzen yn gehenna\" (gehenna yn gehenna).", "lemma": "s-label", "extended_lemma": "s-label", "tense": "present"}
{"pattern": "de titel betsjut: \"fjirticht\u00fbzen yn gehenna\" (gehenna yn gehenna).", "lemma": "s-record-label", "extended_lemma": "s-record-label", "tense": "present"}
{"pattern": "[X]'s rekkoarte bedriuw is [Y]", "lemma": "s-record-label", "extended_lemma": "s-record-company", "tense": "present"}
{"pattern": "[X] syn muzyk label is [Y].", "lemma": "s-music-label", "extended_lemma": "s-music-label", "tense": "present"}
{"pattern": "yn de skriuwer is de skriuwer opnommen.", "lemma": "recorded-for", "extended_lemma": "recorded-for", "tense": "present"}
{"pattern": "yn it \u00e2lde gefal is it gefal.", "lemma": "label-colon", "extended_lemma": "label-colon", "tense": "-"}
{"pattern": "[X], ferstjoerd troch [Y]", "lemma": "released-by", "extended_lemma": "released-by", "tense": "present"}
{"pattern": "yn de skriuwer is de skriuwer oanh\u00e2lden.", "lemma": "recording-artist", "extended_lemma": "recording-artist", "tense": "-"}
{"pattern": "yn de oertsj\u00fbging wie de x.", "lemma": "artist-such", "extended_lemma": "artist-such", "tense": "-"}
{"pattern": "yn de oertsj\u00fbging fan de x.", "lemma": "artist-including", "extended_lemma": "artist-including", "tense": "-"}
