{"pattern": "yn de earste r\u00fbzingen is de r\u00fbzje r\u00fbn.", "lemma": "air", "extended_lemma": "air-on-originally", "tense": "past"}
{"pattern": "yn it \u00e2lde gefal is de oanh\u00e2lding yn it b\u00fbtenl\u00e2n.", "lemma": "debut", "extended_lemma": "to-debut-on", "tense": "future"}
{"pattern": "yn it \u00e2lde gefal is de oanh\u00e2lding.", "lemma": "debut", "extended_lemma": "to-debut", "tense": "future"}
{"pattern": "yn it \u00e2lde gefal is de oanh\u00e2lden.", "lemma": "debut", "extended_lemma": "debut", "tense": "past"}
{"pattern": "yn it \u00e2lde gefal is de \u00e2lde.", "lemma": "debut", "extended_lemma": "debut-on", "tense": "past"}
{"pattern": "yn it \u00e2lde gefal is de \u00e2lde gefal.", "lemma": "debut", "extended_lemma": "debut-of", "tense": "?"}
{"pattern": "yn frysl\u00e2n is de rjochter.", "lemma": "release", "extended_lemma": "release-of", "tense": "?"}
{"pattern": "[X] waard ferstjoerd op [Y]", "lemma": "release", "extended_lemma": "is-release-on", "tense": "past"}
{"pattern": "yn it gefal is de rjochtferkiezingsrjocht.", "lemma": "release", "extended_lemma": "release", "tense": "past"}
{"pattern": "yn de earste r\u00fbzje is de r\u00fbzje ynrjochte.", "lemma": "premiere", "extended_lemma": "premiere-on", "tense": "past"}
{"pattern": "yn de earste r\u00fbzings binne de r\u00fbzingen f\u00fbn.", "lemma": "premiere", "extended_lemma": "premiere-on", "tense": "present"}
