{"pattern": "yn it \u00e2lde gefal is de gr\u00fbn.", "lemma": "found", "extended_lemma": "found-in", "tense": "past"}
{"pattern": "yn it b\u00fbtenl\u00e2n is de gr\u00fbn.", "lemma": "found", "extended_lemma": "found-in", "tense": "past"}
{"pattern": "dat wie yn it b\u00fbtenl\u00e2n.", "lemma": "found", "extended_lemma": "found-in", "tense": "past"}
{"pattern": "dat wie yn it begjin.", "lemma": "start", "extended_lemma": "start-in", "tense": "past"}
{"pattern": "yn frysl\u00e2n begjint it yn frysl\u00e2n.", "lemma": "start", "extended_lemma": "start-in", "tense": "past"}
{"pattern": "[X] waard beg\u00fbn yn [Y]", "lemma": "start", "extended_lemma": "start-in", "tense": "past"}
{"pattern": "dat wie yn it b\u00fbtenl\u00e2n.", "lemma": "create", "extended_lemma": "create-in", "tense": "past"}
{"pattern": "yn it b\u00fbtenl\u00e2n is it \u00fbnbekend.", "lemma": "create", "extended_lemma": "create-in", "tense": "past"}
{"pattern": "yn frysl\u00e2n is it \u00fbnderdiel fan de s\u00fbndersyk.", "lemma": "create", "extended_lemma": "create-in", "tense": "past"}
{"pattern": "yn it \u00e2lde jier beg\u00fbn it yn frysl\u00e2n.", "lemma": "originate", "extended_lemma": "originate-in", "tense": "past"}
{"pattern": "yn it \u00e2lde gefal is de oorsprong.", "lemma": "originate", "extended_lemma": "originate-in", "tense": "past"}
{"pattern": "yn it foarm fan de x.", "lemma": "form", "extended_lemma": "form-in", "tense": "past"}
{"pattern": "yn frysl\u00e2n is it \u00fbnderdiel fan de gemeente.", "lemma": "form", "extended_lemma": "form-in", "tense": "past"}
{"pattern": "dat wie yn it b\u00fbtenl\u00e2n.", "lemma": "form", "extended_lemma": "form-in", "tense": "past"}
