{"pattern": "[X]'nin ad\u0131 [Y]'den geliyor.", "lemma": "is-name-after", "extended_lemma": "is-name-after", "tense": "present"}
{"pattern": "[X] ad\u0131 [Y]'den geliyordu.", "lemma": "is-name-after", "extended_lemma": "is-name-after", "tense": "past"}
{"pattern": "[X]'nin ad\u0131 [Y].", "lemma": "is-name-for", "extended_lemma": "is-name-for", "tense": "present"}
{"pattern": "[X]'nin ad\u0131 [Y].", "lemma": "is-name-for", "extended_lemma": "is-name-for", "tense": "past"}
{"pattern": "[X], [Y]'den adland\u0131r\u0131lan.", "lemma": "is-name-after", "extended_lemma": "is-name-after", "tense": "present"}
{"pattern": "[X], [Y]'den adland\u0131r\u0131lan.", "lemma": "is-name-after", "extended_lemma": "is-name-after", "tense": "past"}
{"pattern": "[X] ad\u0131 verilen [Y].", "lemma": "is-name-for", "extended_lemma": "is-name-for", "tense": "present"}
{"pattern": "[X] ad\u0131 verilen [Y].", "lemma": "is-name-for", "extended_lemma": "is-name-for", "tense": "past"}
{"pattern": "[X], [Y] ad\u0131yla de\u011fi\u015ftirildi.", "lemma": "is-name-for", "extended_lemma": "is-name-for", "tense": "?"}
{"pattern": "[X]'nin ad\u0131n\u0131n [Y].", "lemma": "name-after", "extended_lemma": "name-after", "tense": "?"}
{"pattern": "[X], [Y]'nin ad\u0131n\u0131 ta\u015f\u0131yor.", "lemma": "is-name-in-honor", "extended_lemma": "is-name-in-honor", "tense": "present"}
{"pattern": "[X], [Y]'nin an\u0131s\u0131na adland\u0131r\u0131ld\u0131.", "lemma": "is-name-in-honor", "extended_lemma": "is-name-in-honor", "tense": "past"}
{"pattern": "[X], [Y]'nin ad\u0131n\u0131 ta\u015f\u0131yor.", "lemma": "is-name-in-honor", "extended_lemma": "is-name-in-honor", "tense": "?"}
{"pattern": "[X], [Y]'nin an\u0131s\u0131na adland\u0131r\u0131lan.", "lemma": "is-name-in-honor", "extended_lemma": "is-name-in-honor", "tense": "present"}
{"pattern": "[X], [Y]'nin an\u0131s\u0131na adland\u0131r\u0131lm\u0131\u015ft\u0131.", "lemma": "is-name-in-honor", "extended_lemma": "is-name-in-honor", "tense": "past"}
{"pattern": "[X], [Y]'den sonra \u00e7a\u011fr\u0131l\u0131yor.", "lemma": "is-call-after", "extended_lemma": "is-call-after", "tense": "present"}
{"pattern": "[X], [Y]'den sonra \u00e7a\u011fr\u0131ld\u0131.", "lemma": "is-call-after", "extended_lemma": "is-nacallme-after", "tense": "past"}
{"pattern": "[X], [Y]'nin ard\u0131ndan adland\u0131r\u0131lan.", "lemma": "is-call-after", "extended_lemma": "is-call-after", "tense": "present"}
{"pattern": "[X], [Y]'nin ard\u0131ndan adland\u0131r\u0131lan.", "lemma": "is-call-after", "extended_lemma": "is-call-after", "tense": "past"}
{"pattern": "[X], [Y]'nin ard\u0131ndan \u00e7a\u011fr\u0131ld\u0131.", "lemma": "call-after", "extended_lemma": "call-after", "tense": "?"}
