{"pattern": "[X] visades ursprungligen p\u00e5 [Y].", "lemma": "air", "extended_lemma": "air-on-originally", "tense": "past"}
{"pattern": "[X] debuterar p\u00e5 [Y].", "lemma": "debut", "extended_lemma": "to-debut-on", "tense": "future"}
{"pattern": "[Y] ska \u0434\u0435\u0431\u044e\u0442era [X].", "lemma": "debut", "extended_lemma": "to-debut", "tense": "future"}
{"pattern": "[Y] debuterade [X].", "lemma": "debut", "extended_lemma": "debut", "tense": "past"}
{"pattern": "[X] debuterade p\u00e5 [Y].", "lemma": "debut", "extended_lemma": "debut-on", "tense": "past"}
{"pattern": "[Y] debutet av [X].", "lemma": "debut", "extended_lemma": "debut-of", "tense": "?"}
{"pattern": "[Y] frisl\u00e4ppen av [X].", "lemma": "release", "extended_lemma": "release-of", "tense": "?"}
{"pattern": "[X] sl\u00e4pptes p\u00e5 [Y].", "lemma": "release", "extended_lemma": "is-release-on", "tense": "past"}
{"pattern": "[Y] sl\u00e4ppte [X].", "lemma": "release", "extended_lemma": "release", "tense": "past"}
{"pattern": "[X] hade premi\u00e4r p\u00e5 [Y].", "lemma": "premiere", "extended_lemma": "premiere-on", "tense": "past"}
{"pattern": "[X] premi\u00e4rer p\u00e5 [Y].", "lemma": "premiere", "extended_lemma": "premiere-on", "tense": "present"}
