{"pattern": "[X] \u00e4r uppkallad efter [Y]", "lemma": "is-name-after", "extended_lemma": "is-name-after", "tense": "present"}
{"pattern": "[X] var uppkallad efter [Y]", "lemma": "is-name-after", "extended_lemma": "is-name-after", "tense": "past"}
{"pattern": "[X] \u00e4r namnet p\u00e5 [Y]", "lemma": "is-name-for", "extended_lemma": "is-name-for", "tense": "present"}
{"pattern": "[X] har kallats f\u00f6r [Y]", "lemma": "is-name-for", "extended_lemma": "is-name-for", "tense": "past"}
{"pattern": "[X], som kallas efter [Y]", "lemma": "is-name-after", "extended_lemma": "is-name-after", "tense": "present"}
{"pattern": "[X], som kallades efter [Y]", "lemma": "is-name-after", "extended_lemma": "is-name-after", "tense": "past"}
{"pattern": "[X], som kallas f\u00f6r [Y]", "lemma": "is-name-for", "extended_lemma": "is-name-for", "tense": "present"}
{"pattern": "[X], som kallades f\u00f6r [Y]", "lemma": "is-name-for", "extended_lemma": "is-name-for", "tense": "past"}
{"pattern": "[X] \u00e4r namngiven f\u00f6r [Y]", "lemma": "is-name-for", "extended_lemma": "is-name-for", "tense": "?"}
{"pattern": "och namnet efter honom,", "lemma": "name-after", "extended_lemma": "name-after", "tense": "?"}
{"pattern": "[X] \u00e4r uppkallad i [Y]s \u00e4ra.", "lemma": "is-name-in-honor", "extended_lemma": "is-name-in-honor", "tense": "present"}
{"pattern": "[X] var uppkallad i [Y]s \u00e4ra.", "lemma": "is-name-in-honor", "extended_lemma": "is-name-in-honor", "tense": "past"}
{"pattern": "[X] \u00e4r namngiven i [Y]s \u00e4ra.", "lemma": "is-name-in-honor", "extended_lemma": "is-name-in-honor", "tense": "?"}
{"pattern": "[X], som kallas i [Y]s \u00e4ra.", "lemma": "is-name-in-honor", "extended_lemma": "is-name-in-honor", "tense": "present"}
{"pattern": "[X], som kallades i [Y]s \u00e4ra.", "lemma": "is-name-in-honor", "extended_lemma": "is-name-in-honor", "tense": "past"}
{"pattern": "[X] \u00e4r kallad efter [Y]", "lemma": "is-call-after", "extended_lemma": "is-call-after", "tense": "present"}
{"pattern": "och kallades efter honom,", "lemma": "is-call-after", "extended_lemma": "is-nacallme-after", "tense": "past"}
{"pattern": "[X], som kallas efter [Y]", "lemma": "is-call-after", "extended_lemma": "is-call-after", "tense": "present"}
{"pattern": "[X], som kallades efter [Y]", "lemma": "is-call-after", "extended_lemma": "is-call-after", "tense": "past"}
{"pattern": "[X], kallas efter [Y]", "lemma": "call-after", "extended_lemma": "call-after", "tense": "?"}
