{"pattern": "[X] anv\u00e4ndes f\u00f6r att kommunicera i [Y].", "lemma": "communicate", "extended_lemma": "communicate", "tense": "past"}
{"pattern": "[X] har meddelats i [Y].", "lemma": "communicate", "extended_lemma": "communicate", "tense": "past"}
{"pattern": "[X] anv\u00e4nds typiskt [Y] f\u00f6r att kommunicera.", "lemma": "communicate", "extended_lemma": "communicate", "tense": "past"}
{"pattern": "[X] anv\u00e4ndes f\u00f6r att kommunicera.", "lemma": "communicate", "extended_lemma": "communicate", "tense": "past"}
{"pattern": "det var ett spr\u00e5k som anv\u00e4ndes av [X].", "lemma": "language", "extended_lemma": "language", "tense": "past"}
{"pattern": "det \u00e4r spr\u00e5ket som anv\u00e4nds av [X].", "lemma": "language", "extended_lemma": "language", "tense": "past"}
{"pattern": "[Y] \u00e4r det spr\u00e5k som vanligtvis anv\u00e4nds av [X].", "lemma": "language", "extended_lemma": "language", "tense": "past"}
{"pattern": "och anv\u00e4nde sig av spr\u00e5ket,", "lemma": "language", "extended_lemma": "language", "tense": "past"}
