{"pattern": "[X] var ursprungligen s\u00e4nd p\u00e5 [Y]", "lemma": "air", "extended_lemma": "air-on-originally", "tense": "past"}
{"pattern": "[X] \u00e4r att starta p\u00e5 [Y]", "lemma": "debut", "extended_lemma": "to-debut-on", "tense": "future"}
{"pattern": "det \u00e4r den f\u00f6rsta [X]", "lemma": "debut", "extended_lemma": "to-debut", "tense": "future"}
{"pattern": "och f\u00f6rt\u00e4ljer [X]", "lemma": "debut", "extended_lemma": "debut", "tense": "past"}
{"pattern": "[X] har startat p\u00e5 [Y]", "lemma": "debut", "extended_lemma": "debut-on", "tense": "past"}
{"pattern": "den f\u00f6rsta av [X]", "lemma": "debut", "extended_lemma": "debut-of", "tense": "?"}
{"pattern": "och frig\u00f6relse av [X]", "lemma": "release", "extended_lemma": "release-of", "tense": "?"}
{"pattern": "[X] har sl\u00e4ppts ut p\u00e5 [Y]", "lemma": "release", "extended_lemma": "is-release-on", "tense": "past"}
{"pattern": "och sl\u00e4ppt ut [X]", "lemma": "release", "extended_lemma": "release", "tense": "past"}
{"pattern": "[X] F\u00f6rst ut p\u00e5 [Y]", "lemma": "premiere", "extended_lemma": "premiere-on", "tense": "past"}
{"pattern": "[X] F\u00f6rst ut p\u00e5 [Y]", "lemma": "premiere", "extended_lemma": "premiere-on", "tense": "present"}
