{"pattern": "[ Foto nan paj 12]", "lemma": "represented-by-music-label", "extended_lemma": "represented-by-music-label", "tense": "present"}
{"pattern": "Dapre sa nou jwenn nan liv sa a, nou jwenn li nan yon liv yo te ekri.", "lemma": "represented-by-record-label", "extended_lemma": "represented-by-record-label", "tense": "present"}
{"pattern": "[ N\u00f2t anba paj]", "lemma": "represented-by", "extended_lemma": "represented-by", "tense": "present"}
{"pattern": "[ N\u00f2t anba paj]", "lemma": "represented-by", "extended_lemma": "that-represented-by", "tense": "present"}
{"pattern": "[ N\u00f2t anba paj]", "lemma": "represented-by", "extended_lemma": "which-represented-by", "tense": "present"}
{"pattern": "Li gen rap\u00f2 ak mizik ki reprezante [Jewova].", "lemma": "representing", "extended_lemma": "representing", "tense": "present"}
{"pattern": "Li gen rap\u00f2 ak mizik ki reprezante [Jewova] yo.", "lemma": "representing", "extended_lemma": "that-representing", "tense": "present"}
{"pattern": "[ N\u00f2t anba paj]", "lemma": "s-label", "extended_lemma": "s-label", "tense": "present"}
{"pattern": "[ Foto nan paj 17]", "lemma": "s-record-label", "extended_lemma": "s-record-label", "tense": "present"}
{"pattern": "[ Antrefil\u00e8] se konpayi [Jewova].", "lemma": "s-record-label", "extended_lemma": "s-record-company", "tense": "present"}
{"pattern": "[ N\u00f2t anba paj]", "lemma": "s-music-label", "extended_lemma": "s-music-label", "tense": "present"}
{"pattern": "[ N\u00f2t anba paj]", "lemma": "recorded-for", "extended_lemma": "recorded-for", "tense": "present"}
{"pattern": "[ N\u00f2t anba paj]", "lemma": "label-colon", "extended_lemma": "label-colon", "tense": "-"}
{"pattern": "[ N\u00f2t anba paj]", "lemma": "released-by", "extended_lemma": "released-by", "tense": "present"}
{"pattern": "[ Antrefil\u00e8]", "lemma": "recording-artist", "extended_lemma": "recording-artist", "tense": "-"}
{"pattern": "[ N\u00f2t anba paj]", "lemma": "artist-such", "extended_lemma": "artist-such", "tense": "-"}
{"pattern": "[ Antrefil\u00e8], san wete [ biblik].", "lemma": "artist-including", "extended_lemma": "artist-including", "tense": "-"}
