{"pattern": "el mandatu pertenez a al\u00e1 enantes y dempu\u00e9s.", "lemma": "create", "extended_lemma": "was-create-in", "tense": "past"}
{"pattern": "y eso ye lo que se cre\u00f3.", "lemma": "create", "extended_lemma": "that-create-in", "tense": "past"}
{"pattern": "el mandatu pertenez a al\u00e1 enantes y dempu\u00e9s.", "lemma": "create", "extended_lemma": "create-in", "tense": "past"}
{"pattern": "el so t\u00e9rminu municipal ta form\u00e1u por un solu nucleu de poblaci\u00f3n, ocupa una superficie total de 60,17 km2 y seg\u00fan los datos demogr\u00e1ficos recoy\u00edos nel padr\u00f3n municipal ellabor\u00e1u pol ine nel a\u00f1u 2017, cuenta con una poblaci\u00f3n de 94 habitantes.", "lemma": "originate", "extended_lemma": "that-originate-in", "tense": "past"}
{"pattern": "el so t\u00e9rminu municipal ta form\u00e1u por un solu nucleu de poblaci\u00f3n, ocupa una superficie total de 60,17 km2 y seg\u00fan los datos demogr\u00e1ficos recoy\u00edos nel padr\u00f3n municipal ellabor\u00e1u pol ine nel a\u00f1u 2017, cuenta con una poblaci\u00f3n de 94 habitantes.", "lemma": "originate", "extended_lemma": "originate-in", "tense": "past"}
{"pattern": "el so t\u00e9rminu municipal ta form\u00e1u por un solu nucleu de poblaci\u00f3n, ocupa una superficie total de 60,17 km2 y seg\u00fan los datos demogr\u00e1ficos recoy\u00edos nel padr\u00f3n municipal ellabor\u00e1u pol ine nel a\u00f1u 2017, cuenta con una poblaci\u00f3n de 94 habitantes.", "lemma": "form", "extended_lemma": "form-in", "tense": "past"}
{"pattern": "el so t\u00e9rminu municipal ta form\u00e1u por un solu nucleu de poblaci\u00f3n, ocupa una superficie total de 60,17 km2 y seg\u00fan los datos demogr\u00e1ficos recoy\u00edos nel padr\u00f3n municipal ellabor\u00e1u pol ine nel a\u00f1u 2017, cuenta con una poblaci\u00f3n de 94 habitantes.", "lemma": "form", "extended_lemma": "was-form-in", "tense": "past"}
{"pattern": "el so t\u00e9rminu municipal ta form\u00e1u por un solu nucleu de poblaci\u00f3n, ocupa una superficie total de 60,17 km2 y seg\u00fan los datos demogr\u00e1ficos recoy\u00edos nel padr\u00f3n municipal ellabor\u00e1u pol ine nel a\u00f1u 2017, cuenta con una poblaci\u00f3n de 94 habitantes.", "lemma": "form", "extended_lemma": "that-form-in", "tense": "past"}
{"pattern": "el so t\u00e9rminu municipal ta form\u00e1u por un solu nucleu de poblaci\u00f3n, ocupa una superficie total de 60,17 km2 y seg\u00fan los datos demogr\u00e1ficos recoy\u00edos nel padr\u00f3n municipal ellabor\u00e1u pol ine nel a\u00f1u 2017, cuenta con una poblaci\u00f3n de 94 habitantes.", "lemma": "formulate", "extended_lemma": "was-formulate-in", "tense": "past"}
{"pattern": "el so t\u00e9rminu municipal ta form\u00e1u por un solu nucleu de poblaci\u00f3n, ocupa una superficie total de 60,17 km2 y seg\u00fan los datos demogr\u00e1ficos recoy\u00edos nel padr\u00f3n municipal ellabor\u00e1u pol ine nel a\u00f1u 2017, cuenta con una poblaci\u00f3n de 94 habitantes.", "lemma": "formulate", "extended_lemma": "formulate-in", "tense": "past"}
{"pattern": "y eso ye lo que se formul\u00f3 en [Y].", "lemma": "formulate", "extended_lemma": "that-formulate-in", "tense": "past"}
{"pattern": "el so t\u00e9rminu municipal ta form\u00e1u por un solu nucleu de poblaci\u00f3n, ocupa una superficie total de 60,17 km2 y seg\u00fan los datos demogr\u00e1ficos recoy\u00edos nel padr\u00f3n municipal ellabor\u00e1u pol ine nel a\u00f1u 2017, cuenta con una poblaci\u00f3n de 934 habitantes.", "lemma": "from", "extended_lemma": "was-from", "tense": "past"}
{"pattern": "el so t\u00e9rminu municipal ta form\u00e1u por un solu nucleu de poblaci\u00f3n, ocupa una superficie total de 60,17 km2 y seg\u00fan los datos demogr\u00e1ficos recoy\u00edos nel padr\u00f3n municipal ellabor\u00e1u pol ine nel a\u00f1u 2017, cuenta con una poblaci\u00f3n de 94 habitantes.", "lemma": "from", "extended_lemma": "was-from", "tense": "past"}
{"pattern": "el so t\u00e9rminu municipal ta form\u00e1u por un solu nucleu de poblaci\u00f3n, ocupa una superficie total de 60,17 km2 y seg\u00fan los datos demogr\u00e1ficos recoy\u00edos nel padr\u00f3n municipal ellabor\u00e1u pol ine nel a\u00f1u 2017, cuenta con una poblaci\u00f3n de 934 habitantes.", "lemma": "from", "extended_lemma": "from", "tense": "?"}
{"pattern": "y eso ye lo que se desenvolvi\u00f3 en [Y].", "lemma": "developed", "extended_lemma": "that-developed-in", "tense": "past"}
{"pattern": "el so t\u00e9rminu municipal ta form\u00e1u por un solu nucleu de poblaci\u00f3n, ocupa una superficie total de 60,17 km2 y seg\u00fan los datos demogr\u00e1ficos recoy\u00edos nel padr\u00f3n municipal ellabor\u00e1u pol ine nel a\u00f1u 2017, cuenta con una poblaci\u00f3n de 94 habitantes.", "lemma": "developed", "extended_lemma": "was-developed-in", "tense": "past"}
{"pattern": "el so t\u00e9rminu municipal ta form\u00e1u por un solu nucleu de poblaci\u00f3n, ocupa una superficie total de 60,17 km2 y seg\u00fan los datos demogr\u00e1ficos recoy\u00edos nel padr\u00f3n municipal ellabor\u00e1u pol ine nel a\u00f1u 2017, cuenta con una poblaci\u00f3n de 934 habitantes.", "lemma": "developed", "extended_lemma": "developed-in", "tense": "past"}
