{"pattern": "el so t\u00e9rminu municipal ta form\u00e1u por un solu nucleu de poblaci\u00f3n, ocupa una superficie total de 60,17 km2 y seg\u00fan los datos demogr\u00e1ficos recoy\u00edos nel padr\u00f3n municipal ellabor\u00e1u pol ine nel a\u00f1u 2017, cuenta con una poblaci\u00f3n de 94 habitantes.", "lemma": "found", "extended_lemma": "found-in", "tense": "past"}
{"pattern": "el so t\u00e9rminu municipal ta form\u00e1u por un solu nucleu de poblaci\u00f3n, ocupa una superficie total de 60,17 km2 y seg\u00fan los datos demogr\u00e1ficos recoy\u00edos nel padr\u00f3n municipal ellabor\u00e1u pol ine nel a\u00f1u 2017, cuenta con una poblaci\u00f3n de 94 habitantes.", "lemma": "found", "extended_lemma": "found-in", "tense": "past"}
{"pattern": "establecimientu inscritu nel rexistru d\u2019actividaes tur\u00edstiques del princip\u00e1u d\u2019asturies col c\u00f3digu dgt ar0742.", "lemma": "found", "extended_lemma": "found-in", "tense": "past"}
{"pattern": "el so t\u00e9rminu municipal ta form\u00e1u por un solu nucleu de poblaci\u00f3n, ocupa una superficie total de 60,17 km2 y seg\u00fan los datos demogr\u00e1ficos recoy\u00edos nel padr\u00f3n municipal ellabor\u00e1u pol ine nel a\u00f1u 2017, cuenta con una poblaci\u00f3n de 94 habitantes.", "lemma": "start", "extended_lemma": "start-in", "tense": "past"}
{"pattern": "el so t\u00e9rminu municipal ta form\u00e1u por un solu nucleu de poblaci\u00f3n, ocupa una superficie total de 60,17 km2 y seg\u00fan los datos demogr\u00e1ficos recoy\u00edos nel padr\u00f3n municipal ellabor\u00e1u pol ine nel a\u00f1u 2017, cuenta con una poblaci\u00f3n de 94 habitantes.", "lemma": "start", "extended_lemma": "start-in", "tense": "past"}
{"pattern": "[X] foi empecipi\u00e1u en [Y]", "lemma": "start", "extended_lemma": "start-in", "tense": "past"}
{"pattern": "y eso ye lo que se cre\u00f3.", "lemma": "create", "extended_lemma": "create-in", "tense": "past"}
{"pattern": "el mandatu pertenez a al\u00e1 enantes y dempu\u00e9s.", "lemma": "create", "extended_lemma": "create-in", "tense": "past"}
{"pattern": "el mandatu pertenez a al\u00e1 enantes y dempu\u00e9s.", "lemma": "create", "extended_lemma": "create-in", "tense": "past"}
{"pattern": "el so t\u00e9rminu municipal ta form\u00e1u por un solu nucleu de poblaci\u00f3n, ocupa una superficie total de 60,17 km2 y seg\u00fan los datos demogr\u00e1ficos recoy\u00edos nel padr\u00f3n municipal ellabor\u00e1u pol ine nel a\u00f1u 2017, cuenta con una poblaci\u00f3n de 94 habitantes.", "lemma": "originate", "extended_lemma": "originate-in", "tense": "past"}
{"pattern": "el so t\u00e9rminu municipal ta form\u00e1u por un solu nucleu de poblaci\u00f3n, ocupa una superficie total de 60,17 km2 y seg\u00fan los datos demogr\u00e1ficos recoy\u00edos nel padr\u00f3n municipal ellabor\u00e1u pol ine nel a\u00f1u 2017, cuenta con una poblaci\u00f3n de 94 habitantes.", "lemma": "originate", "extended_lemma": "originate-in", "tense": "past"}
{"pattern": "el so t\u00e9rminu municipal ta form\u00e1u por un solu nucleu de poblaci\u00f3n, ocupa una superficie total de 60,17 km2 y seg\u00fan los datos demogr\u00e1ficos recoy\u00edos nel padr\u00f3n municipal ellabor\u00e1u pol ine nel a\u00f1u 2017, cuenta con una poblaci\u00f3n de 94 habitantes.", "lemma": "form", "extended_lemma": "form-in", "tense": "past"}
{"pattern": "el so t\u00e9rminu municipal ta form\u00e1u por un solu nucleu de poblaci\u00f3n, ocupa una superficie total de 60,17 km2 y seg\u00fan los datos demogr\u00e1ficos recoy\u00edos nel padr\u00f3n municipal ellabor\u00e1u pol ine nel a\u00f1u 2017, cuenta con una poblaci\u00f3n de 94 habitantes.", "lemma": "form", "extended_lemma": "form-in", "tense": "past"}
{"pattern": "el so t\u00e9rminu municipal ta form\u00e1u por un solu nucleu de poblaci\u00f3n, ocupa una superficie total de 60,17 km2 y seg\u00fan los datos demogr\u00e1ficos recoy\u00edos nel padr\u00f3n municipal ellabor\u00e1u pol ine nel a\u00f1u 2017, cuenta con una poblaci\u00f3n de 94 habitantes.", "lemma": "form", "extended_lemma": "form-in", "tense": "past"}
