{"pattern": "n\u00ebmmen 1 (een) v\u00eblo ka mat der memberskaart kaaft ginn.", "lemma": "is-name-after", "extended_lemma": "is-name-after", "tense": "present"}
{"pattern": "n\u00ebmmen 1 (een) v\u00eblo ka mat der memberskaart kaaft ginn.", "lemma": "is-name-after", "extended_lemma": "is-name-after", "tense": "past"}
{"pattern": "duerfir g\u00ebtt klenggeschriwwen:", "lemma": "is-name-for", "extended_lemma": "is-name-for", "tense": "present"}
{"pattern": "amplaz, datt d'schounfrist n\u00ebmmen \u00ebm ee mount verl\u00e4ngert g\u00ebtt.", "lemma": "is-name-for", "extended_lemma": "is-name-for", "tense": "past"}
{"pattern": "n\u00ebmmen 1 (een) v\u00eblo ka mat der memberskaart kaaft ginn.", "lemma": "is-name-after", "extended_lemma": "is-name-after", "tense": "present"}
{"pattern": "n\u00ebmmen 1 (een) v\u00eblo ka mat der memberskaart kaaft ginn.", "lemma": "is-name-after", "extended_lemma": "is-name-after", "tense": "past"}
{"pattern": "duerfir g\u00ebtt klenggeschriwwen:", "lemma": "is-name-for", "extended_lemma": "is-name-for", "tense": "present"}
{"pattern": "duerfir g\u00ebtt klenggeschriwwen:", "lemma": "is-name-for", "extended_lemma": "is-name-for", "tense": "past"}
{"pattern": "duerfir g\u00ebtt klenggeschriwwen:", "lemma": "is-name-for", "extended_lemma": "is-name-for", "tense": "?"}
{"pattern": "n\u00ebmmen 1 (een) v\u00eblo ka mat der memberskaart kaaft ginn.", "lemma": "name-after", "extended_lemma": "name-after", "tense": "?"}
{"pattern": "de miwwelen besteet aus zwee deeler, wou \u00ebnnen fir geschlof a schliisslech am dag preventioun.", "lemma": "is-name-in-honor", "extended_lemma": "is-name-in-honor", "tense": "present"}
{"pattern": "de miwwelen besteet aus zwee deeler, wou \u00ebnnen fir geschlof a schliisslech am dag preventioun.", "lemma": "is-name-in-honor", "extended_lemma": "is-name-in-honor", "tense": "past"}
{"pattern": "de miwwelen besteet aus zwee deeler, wou \u00ebnnen fir geschlof a schliisslech am dag preventioun.", "lemma": "is-name-in-honor", "extended_lemma": "is-name-in-honor", "tense": "?"}
{"pattern": "de miwwelen besteet aus zwee deeler, wou \u00ebnnen fir geschlof a schliisslech am dag preventioun.", "lemma": "is-name-in-honor", "extended_lemma": "is-name-in-honor", "tense": "present"}
{"pattern": "amplaz, datt d'schounfrist n\u00ebmmen \u00ebm ee mount verl\u00e4ngert g\u00ebtt.", "lemma": "is-name-in-honor", "extended_lemma": "is-name-in-honor", "tense": "past"}
{"pattern": "duerfir g\u00ebtt klenggeschriwwen:", "lemma": "is-call-after", "extended_lemma": "is-call-after", "tense": "present"}
{"pattern": "n\u00ebmmen 1 (een) v\u00eblo ka mat der memberskaart kaaft ginn.", "lemma": "is-call-after", "extended_lemma": "is-nacallme-after", "tense": "past"}
{"pattern": "n\u00ebmmen 1 (een) v\u00eblo ka mat der memberskaart kaaft ginn.", "lemma": "is-call-after", "extended_lemma": "is-call-after", "tense": "present"}
{"pattern": "n\u00ebmmen 1 (een) v\u00eblo ka mat der memberskaart kaaft ginn.", "lemma": "is-call-after", "extended_lemma": "is-call-after", "tense": "past"}
{"pattern": "duerfir g\u00ebtt klenggeschriwwen:", "lemma": "call-after", "extended_lemma": "call-after", "tense": "?"}
