{"pattern": "duerfir g\u00ebtt klenggeschriwwen:", "lemma": "communicate", "extended_lemma": "communicate", "tense": "past"}
{"pattern": "a wat fir e wee fir de v\u00eblo?", "lemma": "communicate", "extended_lemma": "communicate", "tense": "past"}
{"pattern": "[X] typesch benotzt [Y] fir ze kommuniz\u00e9ieren.", "lemma": "communicate", "extended_lemma": "communicate", "tense": "past"}
{"pattern": "firwat ee steet, a w\u00e9i eng visioun ee fir l\u00ebtzebuerg h\u00e4tt.", "lemma": "communicate", "extended_lemma": "communicate", "tense": "past"}
{"pattern": "amplaz, datt d'schounfrist n\u00ebmmen \u00ebm ee mount verl\u00e4ngert g\u00ebtt.", "lemma": "language", "extended_lemma": "language", "tense": "past"}
{"pattern": "amplaz, datt d'schounfrist n\u00ebmmen \u00ebm ee mount verl\u00e4ngert g\u00ebtt.", "lemma": "language", "extended_lemma": "language", "tense": "past"}
{"pattern": "duerfir g\u00ebtt klenggeschriwwen:", "lemma": "language", "extended_lemma": "language", "tense": "past"}
{"pattern": "amplaz, datt d'schounfrist n\u00ebmmen \u00ebm ee mount verl\u00e4ngert g\u00ebtt.", "lemma": "language", "extended_lemma": "language", "tense": "past"}
