{"pattern": "amplaz, datt d'schounfrist n\u00ebmmen \u00ebm ee mount verl\u00e4ngert g\u00ebtt.", "lemma": "is-located", "extended_lemma": "is-located", "tense": "present"}
{"pattern": "amplaz, datt d'schounfrist n\u00ebmmen \u00ebm ee mount verl\u00e4ngert g\u00ebtt.", "lemma": "which-is-located", "extended_lemma": "which-is-located", "tense": "present"}
{"pattern": "amplaz, datt d'schounfrist n\u00ebmmen \u00ebm ee mount verl\u00e4ngert g\u00ebtt.", "lemma": "located", "extended_lemma": "located", "tense": "present"}
