{"pattern": "a wat fir d'bez\u00e9iung op l\u00fcgen opgebaut k\u00ebnne ginn?", "lemma": "produce", "extended_lemma": "produce-by", "tense": "present"}
{"pattern": "ee vun de gr\u00e9issten st\u00e4ren ass fir jiddereen.", "lemma": "develop", "extended_lemma": "develop-by", "tense": "present"}
{"pattern": "ee vun de gr\u00e9issten st\u00e4ren ass d'geschicht.", "lemma": "develop", "extended_lemma": "develop-by", "tense": "?"}
{"pattern": "duerfir g\u00ebtt klenggeschriwwen:", "lemma": "produce", "extended_lemma": "produce-by", "tense": "?"}
{"pattern": "duerfir g\u00ebtt klenggeschriwwen:", "lemma": "create", "extended_lemma": "create-by", "tense": "present"}
{"pattern": "duerfir g\u00ebtt klenggeschriwwen:", "lemma": "create", "extended_lemma": "create-by", "tense": "?"}
{"pattern": "et handelt sech \u00ebm zw\u00e9i st\u00e4ren, d\u00e9i no beienee leien.", "lemma": "product", "extended_lemma": "is-product-of", "tense": "present"}
{"pattern": "a wat fir e wee fir de v\u00eblo?", "lemma": "product", "extended_lemma": "product-of", "tense": "?"}
{"pattern": "firwat ee steet, a w\u00e9i eng visioun ee fir l\u00ebtzebuerg h\u00e4tt.", "lemma": "product", "extended_lemma": "product-release-by", "tense": "?"}
{"pattern": "et handelt sech \u00ebm zw\u00e9i st\u00e4ren, d\u00e9i no beienee leien.", "lemma": "product", "extended_lemma": "product-develope-by", "tense": "?"}
{"pattern": "et g\u00ebtt kee gott awer allah an de muhammad ass de messenger vum allah.", "lemma": "creator", "extended_lemma": "creator-of", "tense": "?"}
{"pattern": "firwat ee steet, a w\u00e9i eng visioun ee fir l\u00ebtzebuerg h\u00e4tt.", "lemma": "product", "extended_lemma": "its-product", "tense": "?"}
