{"pattern": "et handelt sech \u00ebm zw\u00e9i st\u00e4ren, d\u00e9i no beienee leien.", "lemma": "subclass", "extended_lemma": "is-subclass", "tense": "present"}
{"pattern": "et handelt sech \u00ebm zw\u00e9i st\u00e4ren, d\u00e9i no beienee leien.", "lemma": "subclass", "extended_lemma": "is-subclass", "tense": "present"}
{"pattern": "a wat fir e wee fir de v\u00eblo?", "lemma": "subclass", "extended_lemma": "is-subclass", "tense": "present"}
{"pattern": "a wat fir e wee fir de v\u00eblo?", "lemma": "subclass", "extended_lemma": "is-subclass", "tense": "present"}
