{"pattern": "de miwwelen besteet aus zwee deeler, wou \u00ebnnen fir gesch\u00e9ien.", "lemma": "capital", "extended_lemma": "capital-of", "tense": "present"}
{"pattern": "amplaz, datt d'schounfrist n\u00ebmmen \u00ebm ee mount verl\u00e4ngert g\u00ebtt.", "lemma": "capital-city", "extended_lemma": "capital-city-of", "tense": "present"}
{"pattern": "de miwwelen besteet aus zwee deeler, wou \u00ebnnen fir geschlof a geschlof.", "lemma": "capital", "extended_lemma": "capital-of", "tense": "present"}
{"pattern": "amplaz, datt d'schounfrist n\u00ebmmen \u00ebm ee mount verl\u00e4ngert g\u00ebtt.", "lemma": "capital-city", "extended_lemma": "capital-city-of", "tense": "present"}
{"pattern": "et ass ee vun de gr\u00e9issten parteien.", "lemma": "capital", "extended_lemma": "capital-of", "tense": "present"}
{"pattern": "de miwwelen besteet aus zwee deeler, wou \u00ebnnen fir geschlof a geschlof.", "lemma": "capital-city", "extended_lemma": "capital-city-of", "tense": "present"}
{"pattern": "de miwwelen besteet aus zwee deeler, wou \u00ebnnen fir geschlof a geschlof.", "lemma": "capital", "extended_lemma": "capital-of", "tense": "present"}
{"pattern": "amplaz, datt d'schounfrist n\u00ebmmen \u00ebm ee mount verl\u00e4ngert g\u00ebtt.", "lemma": "capital-city", "extended_lemma": "capital-city-of", "tense": "present"}
{"pattern": "de miwwelen besteet aus zwee deeler, wou \u00ebnnen fir geschlof.", "lemma": "capital", "extended_lemma": "capital-of", "tense": "present"}
{"pattern": "amplaz, datt d'schounfrist n\u00ebmmen \u00ebm ee mount verl\u00e4ngert g\u00ebtt.", "lemma": "capital-city", "extended_lemma": "capital-city-of", "tense": "present"}
{"pattern": "duerfir g\u00ebtt klenggeschriwwen:", "lemma": "capital", "extended_lemma": "capital-of", "tense": "present"}
{"pattern": "amplaz, datt d'schounfrist n\u00ebmmen \u00ebm ee mount verl\u00e4ngert g\u00ebtt.", "lemma": "capital-city", "extended_lemma": "capital-city-of", "tense": "present"}
{"pattern": "de miwwelen besteet aus zwee deeler, wou \u00ebnnen fir geschlof a geschlof.", "lemma": "capital", "extended_lemma": "capital-of", "tense": "present"}
{"pattern": "amplaz, datt d'schounfrist n\u00ebmmen \u00ebm ee mount verl\u00e4ngert g\u00ebtt.", "lemma": "capital-city", "extended_lemma": "capital-city-of", "tense": "present"}
