{"pattern": "amplaz, datt d'schounfrist n\u00ebmmen \u00ebm ee mount verl\u00e4ngert g\u00ebtt.", "lemma": "language", "extended_lemma": "original-language-is", "tense": "present"}
{"pattern": "amplaz, datt d'schounfrist n\u00ebmmen \u00ebm ee mount verl\u00e4ngert g\u00ebtt.", "lemma": "language", "extended_lemma": "original-language-is", "tense": "past"}
{"pattern": "duerfir g\u00ebtt klenggeschriwwen:", "lemma": "language", "extended_lemma": "language-is", "tense": "present"}
{"pattern": "amplaz, datt d'schounfrist n\u00ebmmen \u00ebm ee mount verl\u00e4ngert g\u00ebtt.", "lemma": "language", "extended_lemma": "language-is", "tense": "past"}
{"pattern": "amplaz, datt d'schounfrist n\u00ebmmen \u00ebm ee mount verl\u00e4ngert g\u00ebtt.", "lemma": "language", "extended_lemma": "is-language-of", "tense": "present"}
{"pattern": "amplaz, datt d'schounfrist n\u00ebmmen \u00ebm ee mount verl\u00e4ngert g\u00ebtt.", "lemma": "language", "extended_lemma": "is-language-of", "tense": "past"}
