{"pattern": "duerfir g\u00ebtt klenggeschriwwen:", "lemma": "write", "extended_lemma": "write-in", "tense": "past"}
{"pattern": "duerfir g\u00ebtt klenggeschriwwen:", "lemma": "write", "extended_lemma": "write-in", "tense": "present"}
{"pattern": "duerfir g\u00ebtt klenggeschriwwen:", "lemma": "write", "extended_lemma": "write-in-language", "tense": "past"}
{"pattern": "duerfir g\u00ebtt klenggeschriwwen:", "lemma": "write", "extended_lemma": "write-in-language", "tense": "present"}
{"pattern": "duerfir g\u00ebtt klenggeschriwwen:", "lemma": "write", "extended_lemma": "write-in-language", "tense": "?"}
{"pattern": "duerfir g\u00ebtt klenggeschriwwen:", "lemma": "language", "extended_lemma": "language-is", "tense": "present"}
{"pattern": "amplaz, datt d'schounfrist n\u00ebmmen \u00ebm ee mount verl\u00e4ngert g\u00ebtt.", "lemma": "language", "extended_lemma": "language-is", "tense": "past"}
{"pattern": "et handelt sech \u00ebm zw\u00e9i st\u00e4ren, d\u00e9i no beienee leien.", "lemma": "language", "extended_lemma": "-language", "tense": "present"}
{"pattern": "et handelt sech \u00ebm zw\u00e9i st\u00e4ren, d\u00e9i no beienee leien.", "lemma": "language", "extended_lemma": "-language", "tense": "present"}
{"pattern": "amplaz, datt d'schounfrist n\u00ebmmen \u00ebm ee mount verl\u00e4ngert g\u00ebtt.", "lemma": "language", "extended_lemma": "language", "tense": "?"}
{"pattern": "amplaz, datt d'schounfrist n\u00ebmmen \u00ebm ee mount verl\u00e4ngert g\u00ebtt.", "lemma": "language", "extended_lemma": "language", "tense": "?"}
{"pattern": "amplaz, datt d'schounfrist n\u00ebmmen \u00ebm ee mount verl\u00e4ngert g\u00ebtt.", "lemma": "language", "extended_lemma": "-language", "tense": "past"}
{"pattern": "amplaz, datt d'schounfrist n\u00ebmmen \u00ebm ee mount verl\u00e4ngert g\u00ebtt.", "lemma": "language", "extended_lemma": "-language", "tense": "past"}
{"pattern": "et handelt sech \u00ebm zw\u00e9i st\u00e4ren, d\u00e9i no beienee leien.", "lemma": "language", "extended_lemma": "in-language", "tense": "present"}
{"pattern": "amplaz, datt d'schounfrist n\u00ebmmen \u00ebm ee mount verl\u00e4ngert g\u00ebtt.", "lemma": "language", "extended_lemma": "in-language", "tense": "past"}
{"pattern": "duerfir g\u00ebtt klenggeschriwwen:", "lemma": "-language", "extended_lemma": "-language", "tense": "?"}
{"pattern": "amplaz, datt d'schounfrist n\u00ebmmen \u00ebm ee mount verl\u00e4ngert g\u00ebtt.", "lemma": "language", "extended_lemma": "is-language-of", "tense": "present"}
{"pattern": "amplaz, datt d'schounfrist n\u00ebmmen \u00ebm ee mount verl\u00e4ngert g\u00ebtt.", "lemma": "language", "extended_lemma": "is-language-of", "tense": "past"}
