{"pattern": "amplaz, datt d'schounfrist n\u00ebmmen \u00ebm ee mount verl\u00e4ngert g\u00ebtt.", "lemma": "create", "extended_lemma": "was-create-in", "tense": "past"}
{"pattern": "duerfir g\u00ebtt klenggeschriwwen:", "lemma": "create", "extended_lemma": "that-create-in", "tense": "past"}
{"pattern": "amplaz, datt d'schounfrist n\u00ebmmen \u00ebm ee mount verl\u00e4ngert g\u00ebtt.", "lemma": "create", "extended_lemma": "create-in", "tense": "past"}
{"pattern": "duerfir g\u00ebtt klenggeschriwwen:", "lemma": "originate", "extended_lemma": "that-originate-in", "tense": "past"}
{"pattern": "et g\u00ebtt keen anere gebiet, den allm\u00e4chtegen, den d\u00e4iwel.", "lemma": "originate", "extended_lemma": "originate-in", "tense": "past"}
{"pattern": "ee vun de gr\u00e9issten st\u00e4ren ass fir jiddereen.", "lemma": "form", "extended_lemma": "form-in", "tense": "past"}
{"pattern": "amplaz, datt d'schounfrist n\u00ebmmen \u00ebm ee mount verl\u00e4ngert g\u00ebtt.", "lemma": "form", "extended_lemma": "was-form-in", "tense": "past"}
{"pattern": "duerfir g\u00ebtt klenggeschriwwen:", "lemma": "form", "extended_lemma": "that-form-in", "tense": "past"}
{"pattern": "duerfir g\u00ebtt klenggeschriwwen:", "lemma": "formulate", "extended_lemma": "was-formulate-in", "tense": "past"}
{"pattern": "duerfir g\u00ebtt klenggeschriwwen:", "lemma": "formulate", "extended_lemma": "formulate-in", "tense": "past"}
{"pattern": "duerfir g\u00ebtt klenggeschriwwen:", "lemma": "formulate", "extended_lemma": "that-formulate-in", "tense": "past"}
{"pattern": "et war er\u00ebm beim \u00e9ischte ravi!!", "lemma": "from", "extended_lemma": "was-from", "tense": "past"}
{"pattern": "a wat fir e wee fir de v\u00eblo?", "lemma": "from", "extended_lemma": "was-from", "tense": "past"}
{"pattern": "duerfir g\u00ebtt klenggeschriwwen:", "lemma": "from", "extended_lemma": "from", "tense": "?"}
{"pattern": "duerfir g\u00ebtt klenggeschriwwen:", "lemma": "developed", "extended_lemma": "that-developed-in", "tense": "past"}
{"pattern": "ee vun de gr\u00e9issten objeten ass ee vun de gr\u00e9issten.", "lemma": "developed", "extended_lemma": "was-developed-in", "tense": "past"}
{"pattern": "ee vun de gr\u00e9issten st\u00e4ren ass fir jiddereen.", "lemma": "developed", "extended_lemma": "developed-in", "tense": "past"}
