{"pattern": "amplaz, datt d'schounfrist n\u00ebmmen \u00ebm ee mount verl\u00e4ngert g\u00ebtt.", "lemma": "found", "extended_lemma": "found-in", "tense": "past"}
{"pattern": "amplaz, datt d'schounfrist n\u00ebmmen \u00ebm ee mount verl\u00e4ngert g\u00ebtt.", "lemma": "found", "extended_lemma": "found-in", "tense": "past"}
{"pattern": "duerfir g\u00ebtt klenggeschriwwen:", "lemma": "found", "extended_lemma": "found-in", "tense": "past"}
{"pattern": "duerfir g\u00ebtt klenggeschriwwen:", "lemma": "start", "extended_lemma": "start-in", "tense": "past"}
{"pattern": "d\u00e9i \u00e9ischt k\u00e9ier huet et (och) ge\u00e4nnert.", "lemma": "start", "extended_lemma": "start-in", "tense": "past"}
{"pattern": "[X] huet an [Y] ugefaangen", "lemma": "start", "extended_lemma": "start-in", "tense": "past"}
{"pattern": "duerfir g\u00ebtt klenggeschriwwen:", "lemma": "create", "extended_lemma": "create-in", "tense": "past"}
{"pattern": "amplaz, datt d'schounfrist n\u00ebmmen \u00ebm ee mount verl\u00e4ngert g\u00ebtt.", "lemma": "create", "extended_lemma": "create-in", "tense": "past"}
{"pattern": "amplaz, datt d'schounfrist n\u00ebmmen \u00ebm ee mount verl\u00e4ngert g\u00ebtt.", "lemma": "create", "extended_lemma": "create-in", "tense": "past"}
{"pattern": "duerfir g\u00ebtt klenggeschriwwen:", "lemma": "originate", "extended_lemma": "originate-in", "tense": "past"}
{"pattern": "et g\u00ebtt keen anere gebiet, den allm\u00e4chtegen, den d\u00e4iwel.", "lemma": "originate", "extended_lemma": "originate-in", "tense": "past"}
{"pattern": "ee vun de gr\u00e9issten st\u00e4ren ass fir jiddereen.", "lemma": "form", "extended_lemma": "form-in", "tense": "past"}
{"pattern": "amplaz, datt d'schounfrist n\u00ebmmen \u00ebm ee mount verl\u00e4ngert g\u00ebtt.", "lemma": "form", "extended_lemma": "form-in", "tense": "past"}
{"pattern": "duerfir g\u00ebtt klenggeschriwwen:", "lemma": "form", "extended_lemma": "form-in", "tense": "past"}
