{"pattern": "[X] [Y] 'de ileti\u015fim kurard\u0131.", "lemma": "communicate", "extended_lemma": "communicate", "tense": "past"}
{"pattern": "[X] [Y] 'de iletildi.", "lemma": "communicate", "extended_lemma": "communicate", "tense": "past"}
{"pattern": "[X], genellikle ileti\u015fim kurmak i\u00e7in [Y] kullan\u0131l\u0131r.", "lemma": "communicate", "extended_lemma": "communicate", "tense": "past"}
{"pattern": "[X] ileti\u015fim kurmak i\u00e7in [Y] kullan\u0131l\u0131r.", "lemma": "communicate", "extended_lemma": "communicate", "tense": "past"}
{"pattern": "[Y] [X] taraf\u0131ndan kullan\u0131lan bir dildi.", "lemma": "language", "extended_lemma": "language", "tense": "past"}
{"pattern": "[Y] [X] taraf\u0131ndan kullan\u0131lan dildir.", "lemma": "language", "extended_lemma": "language", "tense": "past"}
{"pattern": "[Y], genellikle [X] taraf\u0131ndan kullan\u0131lan dildir.", "lemma": "language", "extended_lemma": "language", "tense": "past"}
{"pattern": "[X] [Y] dilini kulland\u0131.", "lemma": "language", "extended_lemma": "language", "tense": "past"}
