{"sub_uri": "Q172916", "obj_uri": "Q19546", "obj_label": "pap\u0103", "sub_label": "Papa Ioan al XXI-lea", "lineid": 2}
{"sub_uri": "Q43727", "obj_uri": "Q45722", "obj_label": "cardinal", "sub_label": "Papa Leon al XII-lea", "lineid": 3}
{"sub_uri": "Q103423", "obj_uri": "Q19546", "obj_label": "pap\u0103", "sub_label": "Papa Marin al II-lea", "lineid": 4}
{"sub_uri": "Q395751", "obj_uri": "Q49476", "obj_label": "arhiepiscop", "sub_label": "Agostino Vallini", "lineid": 6}
{"sub_uri": "Q171520", "obj_uri": "Q19546", "obj_label": "pap\u0103", "sub_label": "Papa Urban al III-lea", "lineid": 9}
{"sub_uri": "Q124754", "obj_uri": "Q29182", "obj_label": "episcop", "sub_label": "Papa Pius al VII-lea", "lineid": 10}
{"sub_uri": "Q347010", "obj_uri": "Q29182", "obj_label": "episcop", "sub_label": "Prisciliano de Avila", "lineid": 15}
{"sub_uri": "Q4295", "obj_uri": "Q103163", "obj_label": "Abate", "sub_label": "Pierre Ab\u00e9lard", "lineid": 16}
{"sub_uri": "Q511502", "obj_uri": "Q171692", "obj_label": "Patriarh", "sub_label": "Ilia al II-lea al Georgiei", "lineid": 18}
{"sub_uri": "Q553415", "obj_uri": "Q49476", "obj_label": "arhiepiscop", "sub_label": "Giuseppe Lazzarotto", "lineid": 19}
{"sub_uri": "Q101430", "obj_uri": "Q19546", "obj_label": "pap\u0103", "sub_label": "Papa Paul al IV-lea", "lineid": 20}
{"sub_uri": "Q171238", "obj_uri": "Q19546", "obj_label": "pap\u0103", "sub_label": "Papa Celestin al IV-lea", "lineid": 25}
{"sub_uri": "Q182489", "obj_uri": "Q19546", "obj_label": "pap\u0103", "sub_label": "Papa Leon al VII-lea", "lineid": 27}
{"sub_uri": "Q78983", "obj_uri": "Q30185", "obj_label": "primar", "sub_label": "Helmut Zilk", "lineid": 30}
{"sub_uri": "Q43939", "obj_uri": "Q103163", "obj_label": "Abate", "sub_label": "Anselm de Canterbury", "lineid": 33}
{"sub_uri": "Q43922", "obj_uri": "Q45722", "obj_label": "cardinal", "sub_label": "Papa Leon al XIII-lea", "lineid": 37}
{"sub_uri": "Q804774", "obj_uri": "Q29182", "obj_label": "episcop", "sub_label": "Baldric de Dol", "lineid": 38}
{"sub_uri": "Q133108", "obj_uri": "Q19546", "obj_label": "pap\u0103", "sub_label": "Papa Clement al XII-lea", "lineid": 39}
{"sub_uri": "Q155956", "obj_uri": "Q19546", "obj_label": "pap\u0103", "sub_label": "Papa Clement al X-lea", "lineid": 43}
{"sub_uri": "Q172377", "obj_uri": "Q19546", "obj_label": "pap\u0103", "sub_label": "Papa Ilarie", "lineid": 46}
{"sub_uri": "Q43922", "obj_uri": "Q19546", "obj_label": "pap\u0103", "sub_label": "Papa Leon al XIII-lea", "lineid": 47}
{"sub_uri": "Q918301", "obj_uri": "Q45722", "obj_label": "cardinal", "sub_label": "Celso Benigno Luigi Costantini", "lineid": 53}
{"sub_uri": "Q525978", "obj_uri": "Q49476", "obj_label": "arhiepiscop", "sub_label": "John Dew", "lineid": 60}
{"sub_uri": "Q661840", "obj_uri": "Q30185", "obj_label": "primar", "sub_label": "Giorgio Orsoni", "lineid": 61}
{"sub_uri": "Q2494", "obj_uri": "Q49476", "obj_label": "arhiepiscop", "sub_label": "Papa Benedict al XVI-lea", "lineid": 63}
{"sub_uri": "Q298664", "obj_uri": "Q49476", "obj_label": "arhiepiscop", "sub_label": "Robert Bellarmin", "lineid": 67}
{"sub_uri": "Q171626", "obj_uri": "Q19546", "obj_label": "pap\u0103", "sub_label": "Papa Urban al VI-lea", "lineid": 69}
{"sub_uri": "Q227978", "obj_uri": "Q19546", "obj_label": "pap\u0103", "sub_label": "Papa Ioan al XIX-lea", "lineid": 74}
{"sub_uri": "Q132692", "obj_uri": "Q19546", "obj_label": "pap\u0103", "sub_label": "Papa Grigore al XV-lea", "lineid": 78}
{"sub_uri": "Q101294", "obj_uri": "Q45722", "obj_label": "cardinal", "sub_label": "Papa Alexandru al VIII-lea", "lineid": 82}
{"sub_uri": "Q101266", "obj_uri": "Q19546", "obj_label": "pap\u0103", "sub_label": "Papa Inocen\u021biu al X-lea", "lineid": 84}
{"sub_uri": "Q124754", "obj_uri": "Q19546", "obj_label": "pap\u0103", "sub_label": "Papa Pius al VII-lea", "lineid": 88}
{"sub_uri": "Q535546", "obj_uri": "Q49476", "obj_label": "arhiepiscop", "sub_label": "Angelo Amato", "lineid": 90}
{"sub_uri": "Q160714", "obj_uri": "Q29182", "obj_label": "episcop", "sub_label": "Willibrord", "lineid": 91}
{"sub_uri": "Q44100", "obj_uri": "Q45722", "obj_label": "cardinal", "sub_label": "Walter Kasper", "lineid": 92}
{"sub_uri": "Q7966153", "obj_uri": "Q29182", "obj_label": "episcop", "sub_label": "Walter Skirlawe", "lineid": 96}
{"sub_uri": "Q497524", "obj_uri": "Q49476", "obj_label": "arhiepiscop", "sub_label": "Nicolaus Olahus", "lineid": 103}
{"sub_uri": "Q684969", "obj_uri": "Q49476", "obj_label": "arhiepiscop", "sub_label": "Bruno Forte", "lineid": 104}
{"sub_uri": "Q650878", "obj_uri": "Q30185", "obj_label": "primar", "sub_label": "Otto Suhr", "lineid": 109}
{"sub_uri": "Q30578", "obj_uri": "Q19546", "obj_label": "pap\u0103", "sub_label": "Papa Urban al II-lea", "lineid": 110}
{"sub_uri": "Q534446", "obj_uri": "Q49476", "obj_label": "arhiepiscop", "sub_label": "Jean-Pierre Ricard", "lineid": 113}
{"sub_uri": "Q43689", "obj_uri": "Q29182", "obj_label": "episcop", "sub_label": "Sf\u00e2ntul Ambrozie", "lineid": 115}
{"sub_uri": "Q199612", "obj_uri": "Q19546", "obj_label": "pap\u0103", "sub_label": "Papa Vitalian", "lineid": 117}
{"sub_uri": "Q504828", "obj_uri": "Q49476", "obj_label": "arhiepiscop", "sub_label": "Jean-Marie Villot", "lineid": 120}
{"sub_uri": "Q989", "obj_uri": "Q19546", "obj_label": "pap\u0103", "sub_label": "Papa Ioan Paul al II-lea", "lineid": 133}
{"sub_uri": "Q170297", "obj_uri": "Q19546", "obj_label": "pap\u0103", "sub_label": "Papa Bonifaciu al III-lea", "lineid": 139}
{"sub_uri": "Q101437", "obj_uri": "Q19546", "obj_label": "pap\u0103", "sub_label": "Papa Pius al II-lea", "lineid": 140}
{"sub_uri": "Q131162", "obj_uri": "Q19546", "obj_label": "pap\u0103", "sub_label": "Papa Dionisiu", "lineid": 141}
{"sub_uri": "Q4108928", "obj_uri": "Q49476", "obj_label": "arhiepiscop", "sub_label": "Piotr Gamrat", "lineid": 143}
{"sub_uri": "Q160907", "obj_uri": "Q19546", "obj_label": "pap\u0103", "sub_label": "Papa Bonifaciu I", "lineid": 145}
{"sub_uri": "Q134588", "obj_uri": "Q19546", "obj_label": "pap\u0103", "sub_label": "Papa Nicolae al V-lea", "lineid": 150}
{"sub_uri": "Q208961", "obj_uri": "Q103163", "obj_label": "Abate", "sub_label": "Brendan", "lineid": 152}
{"sub_uri": "Q132711", "obj_uri": "Q19546", "obj_label": "pap\u0103", "sub_label": "Papa Paul al V-lea", "lineid": 154}
{"sub_uri": "Q83159", "obj_uri": "Q19546", "obj_label": "pap\u0103", "sub_label": "Papa Clement al VII-lea", "lineid": 159}
{"sub_uri": "Q151967", "obj_uri": "Q29182", "obj_label": "episcop", "sub_label": "Blasiu de Sebastia", "lineid": 163}
{"sub_uri": "Q615681", "obj_uri": "Q49476", "obj_label": "arhiepiscop", "sub_label": "Hieronymus von Colloredo", "lineid": 165}
{"sub_uri": "Q974734", "obj_uri": "Q29182", "obj_label": "episcop", "sub_label": "Phillips Brooks", "lineid": 166}
{"sub_uri": "Q44752", "obj_uri": "Q29182", "obj_label": "episcop", "sub_label": "Angelo Sodano", "lineid": 168}
{"sub_uri": "Q128076", "obj_uri": "Q45722", "obj_label": "cardinal", "sub_label": "Papa Inocen\u021biu al III-lea", "lineid": 173}
{"sub_uri": "Q317098", "obj_uri": "Q103163", "obj_label": "Abate", "sub_label": "Lanfranc", "lineid": 174}
{"sub_uri": "Q185073", "obj_uri": "Q29182", "obj_label": "episcop", "sub_label": "Nestorie", "lineid": 175}
{"sub_uri": "Q149727", "obj_uri": "Q103163", "obj_label": "Abate", "sub_label": "Sf\u00e2ntul Egidiu", "lineid": 177}
{"sub_uri": "Q318943", "obj_uri": "Q29182", "obj_label": "episcop", "sub_label": "Cornelius Jansen", "lineid": 178}
{"sub_uri": "Q42323", "obj_uri": "Q19546", "obj_label": "pap\u0103", "sub_label": "Papa Pius al XI-lea", "lineid": 185}
{"sub_uri": "Q313922", "obj_uri": "Q29182", "obj_label": "episcop", "sub_label": "Epifanie de Salamina", "lineid": 186}
{"sub_uri": "Q102131", "obj_uri": "Q19546", "obj_label": "pap\u0103", "sub_label": "Papa Marcel I", "lineid": 189}
{"sub_uri": "Q665962", "obj_uri": "Q45722", "obj_label": "cardinal", "sub_label": "Paulo Evaristo Arns", "lineid": 193}
{"sub_uri": "Q1391772", "obj_uri": "Q29182", "obj_label": "episcop", "sub_label": "Poppo de Aquileia", "lineid": 197}
{"sub_uri": "Q58573", "obj_uri": "Q19546", "obj_label": "pap\u0103", "sub_label": "Papa Clement al II-lea", "lineid": 206}
{"sub_uri": "Q769596", "obj_uri": "Q49476", "obj_label": "arhiepiscop", "sub_label": "Ernesto Ruffini", "lineid": 207}
{"sub_uri": "Q192151", "obj_uri": "Q29182", "obj_label": "episcop", "sub_label": "Sf\u00e2ntul Valentin", "lineid": 213}
{"sub_uri": "Q703429", "obj_uri": "Q29182", "obj_label": "episcop", "sub_label": "Corrado Bafile", "lineid": 216}
{"sub_uri": "Q321639", "obj_uri": "Q29182", "obj_label": "episcop", "sub_label": "Eusebiu de Nicomidia", "lineid": 217}
{"sub_uri": "Q216946", "obj_uri": "Q49476", "obj_label": "arhiepiscop", "sub_label": "Carlo Borromeo", "lineid": 220}
{"sub_uri": "Q4443", "obj_uri": "Q19546", "obj_label": "pap\u0103", "sub_label": "Papa Pius al VIII-lea", "lineid": 223}
{"sub_uri": "Q395171", "obj_uri": "Q49476", "obj_label": "arhiepiscop", "sub_label": "Agobard", "lineid": 224}
{"sub_uri": "Q169612", "obj_uri": "Q19546", "obj_label": "pap\u0103", "sub_label": "Papa Martin al V-lea", "lineid": 225}
{"sub_uri": "Q101430", "obj_uri": "Q49476", "obj_label": "arhiepiscop", "sub_label": "Papa Paul al IV-lea", "lineid": 226}
{"sub_uri": "Q530839", "obj_uri": "Q49476", "obj_label": "arhiepiscop", "sub_label": "Salvatore Pappalardo", "lineid": 231}
{"sub_uri": "Q6762000", "obj_uri": "Q30185", "obj_label": "primar", "sub_label": "Marian Vanghelie", "lineid": 234}
{"sub_uri": "Q101286", "obj_uri": "Q19546", "obj_label": "pap\u0103", "sub_label": "Papa Inocen\u021biu al XI-lea", "lineid": 235}
{"sub_uri": "Q124831", "obj_uri": "Q19546", "obj_label": "pap\u0103", "sub_label": "Papa Grigore al IX-lea", "lineid": 237}
{"sub_uri": "Q117759", "obj_uri": "Q29182", "obj_label": "episcop", "sub_label": "Sf\u00e2ntul Gerard", "lineid": 239}
{"sub_uri": "Q128019", "obj_uri": "Q19546", "obj_label": "pap\u0103", "sub_label": "Papa Pius al VI-lea", "lineid": 244}
{"sub_uri": "Q1382707", "obj_uri": "Q29182", "obj_label": "episcop", "sub_label": "Salvatore Pennacchio", "lineid": 248}
{"sub_uri": "Q149315", "obj_uri": "Q19546", "obj_label": "pap\u0103", "sub_label": "Papa Silveriu", "lineid": 249}
{"sub_uri": "Q340224", "obj_uri": "Q30185", "obj_label": "primar", "sub_label": "Achille Lauro", "lineid": 254}
{"sub_uri": "Q43033", "obj_uri": "Q29182", "obj_label": "episcop", "sub_label": "Desmond Tutu", "lineid": 256}
{"sub_uri": "Q948104", "obj_uri": "Q49476", "obj_label": "arhiepiscop", "sub_label": "Elipando de Toledo", "lineid": 257}
{"sub_uri": "Q49237", "obj_uri": "Q19546", "obj_label": "pap\u0103", "sub_label": "Papa Leon al X-lea", "lineid": 265}
{"sub_uri": "Q42887", "obj_uri": "Q19546", "obj_label": "pap\u0103", "sub_label": "Papa Clement I", "lineid": 267}
{"sub_uri": "Q101294", "obj_uri": "Q19546", "obj_label": "pap\u0103", "sub_label": "Papa Alexandru al VIII-lea", "lineid": 268}
{"sub_uri": "Q182086", "obj_uri": "Q29182", "obj_label": "episcop", "sub_label": "Agostino Casaroli", "lineid": 274}
{"sub_uri": "Q298664", "obj_uri": "Q45722", "obj_label": "cardinal", "sub_label": "Robert Bellarmin", "lineid": 275}
{"sub_uri": "Q602077", "obj_uri": "Q29182", "obj_label": "episcop", "sub_label": "Antonio Franco", "lineid": 276}
{"sub_uri": "Q178071", "obj_uri": "Q19546", "obj_label": "pap\u0103", "sub_label": "Papa Bonifaciu al VI-lea", "lineid": 277}
{"sub_uri": "Q124754", "obj_uri": "Q45722", "obj_label": "cardinal", "sub_label": "Papa Pius al VII-lea", "lineid": 289}
{"sub_uri": "Q43689", "obj_uri": "Q49476", "obj_label": "arhiepiscop", "sub_label": "Sf\u00e2ntul Ambrozie", "lineid": 290}
{"sub_uri": "Q102865", "obj_uri": "Q184299", "obj_label": "Padi\u0219ah", "sub_label": "Darius al III-lea", "lineid": 291}
{"sub_uri": "Q4755008", "obj_uri": "Q49476", "obj_label": "arhiepiscop", "sub_label": "Andrea Cassulo", "lineid": 292}
{"sub_uri": "Q1033745", "obj_uri": "Q49476", "obj_label": "arhiepiscop", "sub_label": "Claudio Maria Celli", "lineid": 293}
{"sub_uri": "Q546121", "obj_uri": "Q49476", "obj_label": "arhiepiscop", "sub_label": "Peter Turkson", "lineid": 297}
{"sub_uri": "Q701484", "obj_uri": "Q30185", "obj_label": "primar", "sub_label": "Klaus Iohannis", "lineid": 302}
{"sub_uri": "Q83159", "obj_uri": "Q49476", "obj_label": "arhiepiscop", "sub_label": "Papa Clement al VII-lea", "lineid": 307}
{"sub_uri": "Q32520", "obj_uri": "Q103163", "obj_label": "Abate", "sub_label": "Augustin de Canterbury", "lineid": 308}
{"sub_uri": "Q451696", "obj_uri": "Q30185", "obj_label": "primar", "sub_label": "Lydie Polfer", "lineid": 311}
{"sub_uri": "Q377093", "obj_uri": "Q49476", "obj_label": "arhiepiscop", "sub_label": "Giacomo Lercaro", "lineid": 313}
{"sub_uri": "Q328742", "obj_uri": "Q49476", "obj_label": "arhiepiscop", "sub_label": "Petru Crisologul", "lineid": 314}
{"sub_uri": "Q521184", "obj_uri": "Q49476", "obj_label": "arhiepiscop", "sub_label": "Angelo Comastri", "lineid": 318}
{"sub_uri": "Q1862062", "obj_uri": "Q45722", "obj_label": "cardinal", "sub_label": "Luigi Dadaglio", "lineid": 320}
{"sub_uri": "Q577125", "obj_uri": "Q29182", "obj_label": "episcop", "sub_label": "Leandro de Sevilla", "lineid": 329}
{"sub_uri": "Q228649", "obj_uri": "Q19546", "obj_label": "pap\u0103", "sub_label": "Papa Ioan al XV-lea", "lineid": 330}
{"sub_uri": "Q713537", "obj_uri": "Q30185", "obj_label": "primar", "sub_label": "Stefan Sofianski", "lineid": 336}
{"sub_uri": "Q172383", "obj_uri": "Q103163", "obj_label": "Abate", "sub_label": "Papa Silvestru al II-lea", "lineid": 342}
{"sub_uri": "Q1851906", "obj_uri": "Q29182", "obj_label": "episcop", "sub_label": "Pablo de Santa Mar\u00eda", "lineid": 347}
{"sub_uri": "Q4775434", "obj_uri": "Q49476", "obj_label": "arhiepiscop", "sub_label": "Antoine Blanc", "lineid": 352}
{"sub_uri": "Q2492", "obj_uri": "Q30185", "obj_label": "primar", "sub_label": "Konrad Adenauer", "lineid": 354}
{"sub_uri": "Q161443", "obj_uri": "Q19546", "obj_label": "pap\u0103", "sub_label": "Papa Siriciu", "lineid": 357}
{"sub_uri": "Q125631", "obj_uri": "Q19546", "obj_label": "pap\u0103", "sub_label": "Papa Urban I", "lineid": 360}
{"sub_uri": "Q251060", "obj_uri": "Q29182", "obj_label": "episcop", "sub_label": "Sf\u00e2ntul Frumentie", "lineid": 362}
{"sub_uri": "Q512156", "obj_uri": "Q29182", "obj_label": "episcop", "sub_label": "Saturnin de Toulouse", "lineid": 365}
{"sub_uri": "Q169584", "obj_uri": "Q49476", "obj_label": "arhiepiscop", "sub_label": "Sf\u00e2ntul Sava al II-lea", "lineid": 368}
{"sub_uri": "Q733546", "obj_uri": "Q49476", "obj_label": "arhiepiscop", "sub_label": "Alfredo Ildefonso Schuster", "lineid": 369}
{"sub_uri": "Q467993", "obj_uri": "Q49476", "obj_label": "arhiepiscop", "sub_label": "Turibiu de Mongrovejo", "lineid": 375}
{"sub_uri": "Q932189", "obj_uri": "Q49476", "obj_label": "arhiepiscop", "sub_label": "Pietro Sambi", "lineid": 379}
{"sub_uri": "Q60026", "obj_uri": "Q45722", "obj_label": "cardinal", "sub_label": "Georges Cottier", "lineid": 386}
{"sub_uri": "Q42323", "obj_uri": "Q49476", "obj_label": "arhiepiscop", "sub_label": "Papa Pius al XI-lea", "lineid": 395}
{"sub_uri": "Q980830", "obj_uri": "Q29182", "obj_label": "episcop", "sub_label": "Sf\u00e2ntul Herculan", "lineid": 397}
{"sub_uri": "Q697159", "obj_uri": "Q49476", "obj_label": "arhiepiscop", "sub_label": "Loris Francesco Capovilla", "lineid": 399}
{"sub_uri": "Q170303", "obj_uri": "Q19546", "obj_label": "pap\u0103", "sub_label": "Papa Pelagius I", "lineid": 401}
{"sub_uri": "Q174029", "obj_uri": "Q19546", "obj_label": "pap\u0103", "sub_label": "Papa Felix al III-lea", "lineid": 405}
{"sub_uri": "Q127254", "obj_uri": "Q19546", "obj_label": "pap\u0103", "sub_label": "Papa Alexandru al VII-lea", "lineid": 409}
{"sub_uri": "Q165561", "obj_uri": "Q19546", "obj_label": "pap\u0103", "sub_label": "Papa Bonifaciu al IX-lea", "lineid": 411}
{"sub_uri": "Q160182", "obj_uri": "Q19546", "obj_label": "pap\u0103", "sub_label": "Papa Honoriu al III-lea", "lineid": 412}
{"sub_uri": "Q162080", "obj_uri": "Q19546", "obj_label": "pap\u0103", "sub_label": "Papa Felix al IV-lea", "lineid": 413}
{"sub_uri": "Q161351", "obj_uri": "Q19546", "obj_label": "pap\u0103", "sub_label": "Papa Inocen\u021biu al VIII-lea", "lineid": 415}
{"sub_uri": "Q227967", "obj_uri": "Q19546", "obj_label": "pap\u0103", "sub_label": "Papa Pascal al II-lea", "lineid": 417}
{"sub_uri": "Q442703", "obj_uri": "Q49476", "obj_label": "arhiepiscop", "sub_label": "Ieronim al II-lea al Atenei", "lineid": 418}
{"sub_uri": "Q129967", "obj_uri": "Q19546", "obj_label": "pap\u0103", "sub_label": "Papa Clement al XI-lea", "lineid": 420}
{"sub_uri": "Q44170", "obj_uri": "Q29182", "obj_label": "episcop", "sub_label": "Sf\u00e2ntul Ignatie", "lineid": 428}
{"sub_uri": "Q160609", "obj_uri": "Q45722", "obj_label": "cardinal", "sub_label": "Papa Inocen\u021biu al IV-lea", "lineid": 436}
{"sub_uri": "Q170386", "obj_uri": "Q19546", "obj_label": "pap\u0103", "sub_label": "Papa Inocen\u021biu al II-lea", "lineid": 439}
{"sub_uri": "Q37970", "obj_uri": "Q103163", "obj_label": "Abate", "sub_label": "Gregor Mendel", "lineid": 441}
{"sub_uri": "Q543393", "obj_uri": "Q30185", "obj_label": "primar", "sub_label": "Giorgio La Pira", "lineid": 442}
{"sub_uri": "Q171626", "obj_uri": "Q49476", "obj_label": "arhiepiscop", "sub_label": "Papa Urban al VI-lea", "lineid": 445}
{"sub_uri": "Q8018", "obj_uri": "Q29182", "obj_label": "episcop", "sub_label": "Augustin de Hipona", "lineid": 447}
{"sub_uri": "Q37577", "obj_uri": "Q152002", "obj_label": "pastor", "sub_label": "Jean Calvin", "lineid": 450}
{"sub_uri": "Q550079", "obj_uri": "Q49476", "obj_label": "arhiepiscop", "sub_label": "Robert Sarah", "lineid": 456}
{"sub_uri": "Q233987", "obj_uri": "Q477406", "obj_label": "Regent", "sub_label": "Sofia Alexeevna a Rusiei", "lineid": 460}
{"sub_uri": "Q547185", "obj_uri": "Q29182", "obj_label": "episcop", "sub_label": "Francis Spellman", "lineid": 465}
{"sub_uri": "Q132708", "obj_uri": "Q49476", "obj_label": "arhiepiscop", "sub_label": "Papa Inocen\u021biu al XII-lea", "lineid": 468}
{"sub_uri": "Q374461", "obj_uri": "Q49476", "obj_label": "arhiepiscop", "sub_label": "Paolo Romeo", "lineid": 475}
{"sub_uri": "Q504550", "obj_uri": "Q29182", "obj_label": "episcop", "sub_label": "Crescenzio Sepe", "lineid": 476}
{"sub_uri": "Q188411", "obj_uri": "Q103163", "obj_label": "Abate", "sub_label": "Bernard de Clairvaux", "lineid": 478}
{"sub_uri": "Q450310", "obj_uri": "Q29182", "obj_label": "episcop", "sub_label": "Jean-Louis Tauran", "lineid": 479}
{"sub_uri": "Q58559", "obj_uri": "Q19546", "obj_label": "pap\u0103", "sub_label": "Papa Leon al IX-lea", "lineid": 482}
{"sub_uri": "Q44011", "obj_uri": "Q29182", "obj_label": "episcop", "sub_label": "Grigore de Nazianz", "lineid": 486}
{"sub_uri": "Q110299", "obj_uri": "Q29182", "obj_label": "episcop", "sub_label": "Oscar", "lineid": 487}
{"sub_uri": "Q43734", "obj_uri": "Q19546", "obj_label": "pap\u0103", "sub_label": "Papa Grigore al XVI-lea", "lineid": 488}
{"sub_uri": "Q170385", "obj_uri": "Q45722", "obj_label": "cardinal", "sub_label": "Papa Lucius al II-lea", "lineid": 491}
{"sub_uri": "Q2494", "obj_uri": "Q19546", "obj_label": "pap\u0103", "sub_label": "Papa Benedict al XVI-lea", "lineid": 494}
{"sub_uri": "Q589043", "obj_uri": "Q29182", "obj_label": "episcop", "sub_label": "Anton Durcovici", "lineid": 495}
{"sub_uri": "Q155961", "obj_uri": "Q19546", "obj_label": "pap\u0103", "sub_label": "Papa Clement al IX-lea", "lineid": 496}
{"sub_uri": "Q318497", "obj_uri": "Q49476", "obj_label": "arhiepiscop", "sub_label": "Carlo Maria Martini", "lineid": 505}
{"sub_uri": "Q1393093", "obj_uri": "Q49476", "obj_label": "arhiepiscop", "sub_label": "Marco Antonio de Dominis", "lineid": 508}
{"sub_uri": "Q2426702", "obj_uri": "Q30185", "obj_label": "primar", "sub_label": "Vittorio Sgarbi", "lineid": 518}
{"sub_uri": "Q695352", "obj_uri": "Q49476", "obj_label": "arhiepiscop", "sub_label": "Leopold Karl von Kollonitsch", "lineid": 523}
{"sub_uri": "Q170395", "obj_uri": "Q19546", "obj_label": "pap\u0103", "sub_label": "Papa Clement al VIII-lea", "lineid": 524}
{"sub_uri": "Q1383046", "obj_uri": "Q29182", "obj_label": "episcop", "sub_label": "Paolo Bertoli", "lineid": 525}
{"sub_uri": "Q170871", "obj_uri": "Q19546", "obj_label": "pap\u0103", "sub_label": "Papa Inocen\u021biu al V-lea", "lineid": 533}
{"sub_uri": "Q2604", "obj_uri": "Q19546", "obj_label": "pap\u0103", "sub_label": "Papa Pius al XII-lea", "lineid": 536}
{"sub_uri": "Q542406", "obj_uri": "Q30185", "obj_label": "primar", "sub_label": "Piero Fassino", "lineid": 538}
{"sub_uri": "Q549499", "obj_uri": "Q45722", "obj_label": "cardinal", "sub_label": "Michele Giordano", "lineid": 540}
{"sub_uri": "Q473539", "obj_uri": "Q49476", "obj_label": "arhiepiscop", "sub_label": "Giuseppe Siri", "lineid": 545}
{"sub_uri": "Q60095", "obj_uri": "Q30185", "obj_label": "primar", "sub_label": "Otto von Guericke", "lineid": 546}
{"sub_uri": "Q93362", "obj_uri": "Q49476", "obj_label": "arhiepiscop", "sub_label": "Arhiducele Maximilian Franz a Austriei", "lineid": 547}
{"sub_uri": "Q77394", "obj_uri": "Q49476", "obj_label": "arhiepiscop", "sub_label": "Adalbert de Magdeburg", "lineid": 550}
{"sub_uri": "Q83029", "obj_uri": "Q19546", "obj_label": "pap\u0103", "sub_label": "Papa Grigore al XIII-lea", "lineid": 551}
{"sub_uri": "Q350963", "obj_uri": "Q49476", "obj_label": "arhiepiscop", "sub_label": "Adam Stefan Sapieha", "lineid": 553}
{"sub_uri": "Q712257", "obj_uri": "Q49476", "obj_label": "arhiepiscop", "sub_label": "Hincmar de Reims", "lineid": 558}
{"sub_uri": "Q160609", "obj_uri": "Q19546", "obj_label": "pap\u0103", "sub_label": "Papa Inocen\u021biu al IV-lea", "lineid": 561}
{"sub_uri": "Q543600", "obj_uri": "Q49476", "obj_label": "arhiepiscop", "sub_label": "Giovanni Canestri", "lineid": 563}
{"sub_uri": "Q160445", "obj_uri": "Q103163", "obj_label": "Abate", "sub_label": "Bonifaciu", "lineid": 567}
{"sub_uri": "Q172383", "obj_uri": "Q19546", "obj_label": "pap\u0103", "sub_label": "Papa Silvestru al II-lea", "lineid": 572}
{"sub_uri": "Q179702", "obj_uri": "Q19546", "obj_label": "pap\u0103", "sub_label": "Papa Ioan al XVIII-lea", "lineid": 573}
{"sub_uri": "Q43706", "obj_uri": "Q49476", "obj_label": "arhiepiscop", "sub_label": "Ioan Gur\u0103 de Aur", "lineid": 574}
{"sub_uri": "Q720642", "obj_uri": "Q49476", "obj_label": "arhiepiscop", "sub_label": "Francesco Coccopalmerio", "lineid": 576}
{"sub_uri": "Q133100", "obj_uri": "Q19546", "obj_label": "pap\u0103", "sub_label": "Papa Inocen\u021biu al XIII-lea", "lineid": 579}
{"sub_uri": "Q10948642", "obj_uri": "Q29182", "obj_label": "episcop", "sub_label": "Richard Challoner", "lineid": 582}
{"sub_uri": "Q531594", "obj_uri": "Q49476", "obj_label": "arhiepiscop", "sub_label": "Gianfranco Ravasi", "lineid": 589}
{"sub_uri": "Q151908", "obj_uri": "Q19546", "obj_label": "pap\u0103", "sub_label": "Papa Pelagius al II-lea", "lineid": 591}
{"sub_uri": "Q231256", "obj_uri": "Q29182", "obj_label": "episcop", "sub_label": "Francisc de Sales", "lineid": 594}
{"sub_uri": "Q263272", "obj_uri": "Q29182", "obj_label": "episcop", "sub_label": "Katharine Jefferts Schori", "lineid": 597}
{"sub_uri": "Q118081", "obj_uri": "Q19546", "obj_label": "pap\u0103", "sub_label": "Papa Celestin al V-lea", "lineid": 604}
{"sub_uri": "Q703525", "obj_uri": "Q49476", "obj_label": "arhiepiscop", "sub_label": "Christodoulos al Atenei", "lineid": 607}
{"sub_uri": "Q317911", "obj_uri": "Q29182", "obj_label": "episcop", "sub_label": "Liutprand de Cremona", "lineid": 611}
{"sub_uri": "Q160514", "obj_uri": "Q19546", "obj_label": "pap\u0103", "sub_label": "Papa Eusebiu", "lineid": 612}
{"sub_uri": "Q44344", "obj_uri": "Q29182", "obj_label": "episcop", "sub_label": "Ilarie de Poitiers", "lineid": 614}
{"sub_uri": "Q169911", "obj_uri": "Q19546", "obj_label": "pap\u0103", "sub_label": "Papa Iulius al III-lea", "lineid": 618}
{"sub_uri": "Q504550", "obj_uri": "Q49476", "obj_label": "arhiepiscop", "sub_label": "Crescenzio Sepe", "lineid": 621}
{"sub_uri": "Q239423", "obj_uri": "Q29182", "obj_label": "episcop", "sub_label": "Iuliu Hossu", "lineid": 623}
{"sub_uri": "Q46090", "obj_uri": "Q19546", "obj_label": "pap\u0103", "sub_label": "Papa Silvestru al III-lea", "lineid": 625}
{"sub_uri": "Q1095179", "obj_uri": "Q49476", "obj_label": "arhiepiscop", "sub_label": "Romuald de Salerno", "lineid": 627}
{"sub_uri": "Q170863", "obj_uri": "Q19546", "obj_label": "pap\u0103", "sub_label": "Papa Clement al VI-lea", "lineid": 629}
{"sub_uri": "Q43739", "obj_uri": "Q19546", "obj_label": "pap\u0103", "sub_label": "Papa Pius al X-lea", "lineid": 630}
{"sub_uri": "Q153509", "obj_uri": "Q49476", "obj_label": "arhiepiscop", "sub_label": "Arhiepiscopul Macarie al III-lea", "lineid": 631}
{"sub_uri": "Q227721", "obj_uri": "Q19546", "obj_label": "pap\u0103", "sub_label": "Papa Marin I", "lineid": 655}
{"sub_uri": "Q534798", "obj_uri": "Q30185", "obj_label": "primar", "sub_label": "Alex Bodry", "lineid": 656}
{"sub_uri": "Q160445", "obj_uri": "Q49476", "obj_label": "arhiepiscop", "sub_label": "Bonifaciu", "lineid": 658}
{"sub_uri": "Q944539", "obj_uri": "Q103163", "obj_label": "Abate", "sub_label": "Macarie (ieromonah)", "lineid": 665}
{"sub_uri": "Q1862062", "obj_uri": "Q49476", "obj_label": "arhiepiscop", "sub_label": "Luigi Dadaglio", "lineid": 666}
{"sub_uri": "Q662028", "obj_uri": "Q49476", "obj_label": "arhiepiscop", "sub_label": "Piero Marini", "lineid": 668}
{"sub_uri": "Q602077", "obj_uri": "Q49476", "obj_label": "arhiepiscop", "sub_label": "Antonio Franco", "lineid": 669}
{"sub_uri": "Q188344", "obj_uri": "Q29182", "obj_label": "episcop", "sub_label": "Geoffrey of Monmouth", "lineid": 670}
{"sub_uri": "Q310777", "obj_uri": "Q29182", "obj_label": "episcop", "sub_label": "Nicole Oresme", "lineid": 672}
{"sub_uri": "Q570952", "obj_uri": "Q29182", "obj_label": "episcop", "sub_label": "Antanas Baranauskas", "lineid": 673}
{"sub_uri": "Q718835", "obj_uri": "Q49476", "obj_label": "arhiepiscop", "sub_label": "Juraj Haulik", "lineid": 674}
{"sub_uri": "Q665962", "obj_uri": "Q49476", "obj_label": "arhiepiscop", "sub_label": "Paulo Evaristo Arns", "lineid": 675}
{"sub_uri": "Q172928", "obj_uri": "Q19546", "obj_label": "pap\u0103", "sub_label": "Papa Clement al IV-lea", "lineid": 679}
{"sub_uri": "Q45615", "obj_uri": "Q49476", "obj_label": "arhiepiscop", "sub_label": "Robert Zollitsch", "lineid": 681}
{"sub_uri": "Q302", "obj_uri": "Q190", "obj_label": "Dumnezeu", "sub_label": "Isus din Nazaret", "lineid": 683}
{"sub_uri": "Q103431", "obj_uri": "Q19546", "obj_label": "pap\u0103", "sub_label": "Papa Anastasie al III-lea", "lineid": 684}
{"sub_uri": "Q730089", "obj_uri": "Q49476", "obj_label": "arhiepiscop", "sub_label": "Pietro Boetto", "lineid": 686}
{"sub_uri": "Q44842", "obj_uri": "Q29182", "obj_label": "episcop", "sub_label": "Giovanni Battista Re", "lineid": 687}
{"sub_uri": "Q170654", "obj_uri": "Q19546", "obj_label": "pap\u0103", "sub_label": "Papa Calixt al II-lea", "lineid": 692}
{"sub_uri": "Q304056", "obj_uri": "Q29182", "obj_label": "episcop", "sub_label": "Renato Raffaele Martino", "lineid": 695}
{"sub_uri": "Q227713", "obj_uri": "Q19546", "obj_label": "pap\u0103", "sub_label": "Papa Inocen\u021biu al VII-lea", "lineid": 696}
{"sub_uri": "Q227694", "obj_uri": "Q19546", "obj_label": "pap\u0103", "sub_label": "Papa Grigore al XII-lea", "lineid": 700}
{"sub_uri": "Q133046", "obj_uri": "Q19546", "obj_label": "pap\u0103", "sub_label": "Papa Urban al V-lea", "lineid": 704}
{"sub_uri": "Q521184", "obj_uri": "Q45722", "obj_label": "cardinal", "sub_label": "Angelo Comastri", "lineid": 710}
{"sub_uri": "Q173000", "obj_uri": "Q19546", "obj_label": "pap\u0103", "sub_label": "Papa Adrian al V-lea", "lineid": 711}
{"sub_uri": "Q108316", "obj_uri": "Q19546", "obj_label": "pap\u0103", "sub_label": "Papa Alexandru al VI-lea", "lineid": 716}
{"sub_uri": "Q503833", "obj_uri": "Q29182", "obj_label": "episcop", "sub_label": "Justin Rigali", "lineid": 719}
{"sub_uri": "Q82692", "obj_uri": "Q45722", "obj_label": "cardinal", "sub_label": "Ennio Antonelli", "lineid": 724}
{"sub_uri": "Q47149", "obj_uri": "Q19546", "obj_label": "pap\u0103", "sub_label": "Papa Silvestru I", "lineid": 726}
{"sub_uri": "Q171622", "obj_uri": "Q19546", "obj_label": "pap\u0103", "sub_label": "Papa Grigore al XIV-lea", "lineid": 729}
{"sub_uri": "Q227976", "obj_uri": "Q19546", "obj_label": "pap\u0103", "sub_label": "Papa Ioan al X-lea", "lineid": 730}
{"sub_uri": "Q43734", "obj_uri": "Q103163", "obj_label": "Abate", "sub_label": "Papa Grigore al XVI-lea", "lineid": 731}
{"sub_uri": "Q44024", "obj_uri": "Q29182", "obj_label": "episcop", "sub_label": "Atanasie din Alexandria", "lineid": 738}
{"sub_uri": "Q170863", "obj_uri": "Q49476", "obj_label": "arhiepiscop", "sub_label": "Papa Clement al VI-lea", "lineid": 740}
{"sub_uri": "Q132708", "obj_uri": "Q19546", "obj_label": "pap\u0103", "sub_label": "Papa Inocen\u021biu al XII-lea", "lineid": 741}
{"sub_uri": "Q117840", "obj_uri": "Q19546", "obj_label": "pap\u0103", "sub_label": "Papa Nicolae al II-lea", "lineid": 747}
{"sub_uri": "Q232801", "obj_uri": "Q477406", "obj_label": "Regent", "sub_label": "Anne a Fran\u021bei", "lineid": 748}
{"sub_uri": "Q160445", "obj_uri": "Q29182", "obj_label": "episcop", "sub_label": "Bonifaciu", "lineid": 750}
{"sub_uri": "Q227719", "obj_uri": "Q19546", "obj_label": "pap\u0103", "sub_label": "Papa Martin al IV-lea", "lineid": 752}
{"sub_uri": "Q222500", "obj_uri": "Q19546", "obj_label": "pap\u0103", "sub_label": "Papa \u0218tefan al VIII-lea", "lineid": 756}
{"sub_uri": "Q44258", "obj_uri": "Q29182", "obj_label": "episcop", "sub_label": "Vasile cel Mare", "lineid": 760}
{"sub_uri": "Q378603", "obj_uri": "Q49476", "obj_label": "arhiepiscop", "sub_label": "Angelo Bagnasco", "lineid": 762}
{"sub_uri": "Q546121", "obj_uri": "Q45722", "obj_label": "cardinal", "sub_label": "Peter Turkson", "lineid": 763}
{"sub_uri": "Q304056", "obj_uri": "Q49476", "obj_label": "arhiepiscop", "sub_label": "Renato Raffaele Martino", "lineid": 766}
{"sub_uri": "Q1191589", "obj_uri": "Q49476", "obj_label": "arhiepiscop", "sub_label": "Ricardo Ezzati Andrello", "lineid": 767}
{"sub_uri": "Q263725", "obj_uri": "Q188094", "obj_label": "economist", "sub_label": "Janet Yellen", "lineid": 768}
{"sub_uri": "Q1375676", "obj_uri": "Q49757", "obj_label": "poet", "sub_label": "Silvio Stampiglia", "lineid": 771}
{"sub_uri": "Q182086", "obj_uri": "Q49476", "obj_label": "arhiepiscop", "sub_label": "Agostino Casaroli", "lineid": 773}
{"sub_uri": "Q170499", "obj_uri": "Q19546", "obj_label": "pap\u0103", "sub_label": "Papa Formosus", "lineid": 779}
{"sub_uri": "Q2422904", "obj_uri": "Q49476", "obj_label": "arhiepiscop", "sub_label": "Thomas Cajetan Kelly", "lineid": 781}
{"sub_uri": "Q23873", "obj_uri": "Q19546", "obj_label": "pap\u0103", "sub_label": "Papa Ioan al XXIII-lea", "lineid": 785}
{"sub_uri": "Q133001", "obj_uri": "Q19546", "obj_label": "pap\u0103", "sub_label": "Papa Paul al III-lea", "lineid": 786}
{"sub_uri": "Q160369", "obj_uri": "Q19546", "obj_label": "pap\u0103", "sub_label": "Papa Calixt al III-lea", "lineid": 792}
{"sub_uri": "Q43727", "obj_uri": "Q19546", "obj_label": "pap\u0103", "sub_label": "Papa Leon al XII-lea", "lineid": 793}
{"sub_uri": "Q171537", "obj_uri": "Q19546", "obj_label": "pap\u0103", "sub_label": "Papa Conon", "lineid": 799}
{"sub_uri": "Q78531", "obj_uri": "Q30185", "obj_label": "primar", "sub_label": "Karl Lueger", "lineid": 801}
{"sub_uri": "Q654071", "obj_uri": "Q49476", "obj_label": "arhiepiscop", "sub_label": "Giovanni Saldarini", "lineid": 804}
{"sub_uri": "Q131587", "obj_uri": "Q19546", "obj_label": "pap\u0103", "sub_label": "Papa Clement al XIV-lea", "lineid": 815}
{"sub_uri": "Q172398", "obj_uri": "Q19546", "obj_label": "pap\u0103", "sub_label": "Papa Adrian al III-lea", "lineid": 818}
{"sub_uri": "Q160030", "obj_uri": "Q19546", "obj_label": "pap\u0103", "sub_label": "Papa Pius al III-lea", "lineid": 819}
{"sub_uri": "Q2617902", "obj_uri": "Q49476", "obj_label": "arhiepiscop", "sub_label": "Hrisostom al II-lea al Noii Iustiniane", "lineid": 822}
{"sub_uri": "Q380545", "obj_uri": "Q49476", "obj_label": "arhiepiscop", "sub_label": "Ignacy Krasicki", "lineid": 825}
{"sub_uri": "Q134646", "obj_uri": "Q19546", "obj_label": "pap\u0103", "sub_label": "Papa Bonifaciu al VIII-lea", "lineid": 834}
{"sub_uri": "Q170863", "obj_uri": "Q103163", "obj_label": "Abate", "sub_label": "Papa Clement al VI-lea", "lineid": 839}
{"sub_uri": "Q171349", "obj_uri": "Q184299", "obj_label": "Padi\u0219ah", "sub_label": "Abbas I cel Mare", "lineid": 841}
{"sub_uri": "Q43720", "obj_uri": "Q49476", "obj_label": "arhiepiscop", "sub_label": "Papa Pius al IX-lea", "lineid": 849}
{"sub_uri": "Q142999", "obj_uri": "Q29182", "obj_label": "episcop", "sub_label": "Eusebiu din Cezareea", "lineid": 852}
{"sub_uri": "Q44752", "obj_uri": "Q49476", "obj_label": "arhiepiscop", "sub_label": "Angelo Sodano", "lineid": 856}
{"sub_uri": "Q1870209", "obj_uri": "Q49476", "obj_label": "arhiepiscop", "sub_label": "Lorenzo Baldisseri", "lineid": 859}
{"sub_uri": "Q170299", "obj_uri": "Q19546", "obj_label": "pap\u0103", "sub_label": "Papa Bonifaciu al V-lea", "lineid": 861}
{"sub_uri": "Q720249", "obj_uri": "Q49476", "obj_label": "arhiepiscop", "sub_label": "Vincenzo Paglia", "lineid": 871}
{"sub_uri": "Q227963", "obj_uri": "Q19546", "obj_label": "pap\u0103", "sub_label": "Papa Ioan al XVII-lea", "lineid": 873}
{"sub_uri": "Q311789", "obj_uri": "Q132050", "obj_label": "guvernator", "sub_label": "Ibrahim Pa\u015fa", "lineid": 876}
{"sub_uri": "Q315347", "obj_uri": "Q29182", "obj_label": "episcop", "sub_label": "Petrus Lombardus", "lineid": 878}
{"sub_uri": "Q2494", "obj_uri": "Q45722", "obj_label": "cardinal", "sub_label": "Papa Benedict al XVI-lea", "lineid": 883}
{"sub_uri": "Q169288", "obj_uri": "Q19546", "obj_label": "pap\u0103", "sub_label": "Papa Inocen\u021biu al VI-lea", "lineid": 884}
{"sub_uri": "Q80516", "obj_uri": "Q19546", "obj_label": "pap\u0103", "sub_label": "Papa Iulius al II-lea", "lineid": 887}
{"sub_uri": "Q371670", "obj_uri": "Q477406", "obj_label": "Regent", "sub_label": "Amalasuntha", "lineid": 888}
{"sub_uri": "Q132845", "obj_uri": "Q19546", "obj_label": "pap\u0103", "sub_label": "Papa Adrian al IV-lea", "lineid": 889}
