{"pattern": "[X] [Y] n\u00e9vad\u00f3ja.", "lemma": "is-name-after", "extended_lemma": "is-name-after", "tense": "present"}
{"pattern": "[X] nevezt\u00e9k el [Y].", "lemma": "is-name-after", "extended_lemma": "is-name-after", "tense": "past"}
{"pattern": "[X] neve [Y].", "lemma": "is-name-for", "extended_lemma": "is-name-for", "tense": "present"}
{"pattern": "[X] nevezt\u00e9k el [Y].", "lemma": "is-name-for", "extended_lemma": "is-name-for", "tense": "past"}
{"pattern": "[X], amely [Y] n\u00e9vad\u00f3ja.", "lemma": "is-name-after", "extended_lemma": "is-name-after", "tense": "present"}
{"pattern": "[X], amelyet [Y]-r\u00f3l neveztek el.", "lemma": "is-name-after", "extended_lemma": "is-name-after", "tense": "past"}
{"pattern": "[X], amely [Y]-r\u00f3l kapta a nev\u00e9t.", "lemma": "is-name-for", "extended_lemma": "is-name-for", "tense": "present"}
{"pattern": "[X], amely [Y]-r\u00f3l kapta a nev\u00e9t.", "lemma": "is-name-for", "extended_lemma": "is-name-for", "tense": "past"}
{"pattern": "[X], [Y]-r\u00f3l nevezt\u00e9k el.", "lemma": "is-name-for", "extended_lemma": "is-name-for", "tense": "?"}
{"pattern": "[X], [Y] n\u00e9vad\u00f3ja.", "lemma": "name-after", "extended_lemma": "name-after", "tense": "?"}
{"pattern": "[X] neve [Y] tisztelet\u00e9re.", "lemma": "is-name-in-honor", "extended_lemma": "is-name-in-honor", "tense": "present"}
{"pattern": "[X] nevezt\u00e9k [Y] tisztelet\u00e9re.", "lemma": "is-name-in-honor", "extended_lemma": "is-name-in-honor", "tense": "past"}
{"pattern": "[X], [Y] tisztelet\u00e9re nevezt\u00e9k el.", "lemma": "is-name-in-honor", "extended_lemma": "is-name-in-honor", "tense": "?"}
{"pattern": "[X], amely [Y] tisztelet\u00e9re lett elnevezve.", "lemma": "is-name-in-honor", "extended_lemma": "is-name-in-honor", "tense": "present"}
{"pattern": "[X], amelyet [Y] tisztelet\u00e9re neveztek el.", "lemma": "is-name-in-honor", "extended_lemma": "is-name-in-honor", "tense": "past"}
{"pattern": "[X] nevezik ut\u00e1n [Y].", "lemma": "is-call-after", "extended_lemma": "is-call-after", "tense": "present"}
{"pattern": "[X] nevezt\u00e9k ut\u00e1n [Y].", "lemma": "is-call-after", "extended_lemma": "is-nacallme-after", "tense": "past"}
{"pattern": "[X], amelyet [Y]-nak neveznek.", "lemma": "is-call-after", "extended_lemma": "is-call-after", "tense": "present"}
{"pattern": "[X], amelyet [Y] ut\u00e1n neveztek el.", "lemma": "is-call-after", "extended_lemma": "is-call-after", "tense": "past"}
{"pattern": "[X], [Y] ut\u00e1n h\u00edvva.", "lemma": "call-after", "extended_lemma": "call-after", "tense": "?"}
