{"pattern": "[X] est\u00e1 [Y]", "lemma": "represented-by-music-label", "extended_lemma": "represented-by-music-label", "tense": "present"}
{"pattern": "[X] pola etiqueta [Y]", "lemma": "represented-by-music-label", "extended_lemma": "represented-by-music-label", "tense": "present"}
{"pattern": "[X] de [Y]", "lemma": "represented-by-music-label", "extended_lemma": "represented-by-music-label", "tense": "present"}
{"pattern": "[X] pola etiqueta musical [Y]", "lemma": "represented-by-music-label", "extended_lemma": "represented-by-music-label", "tense": "present"}
{"pattern": "[X] est\u00e1 representada pola etiqueta musical [Y]", "lemma": "represented-by-music-label", "extended_lemma": "represented-by-music-label", "tense": "present"}
{"pattern": "[X] est\u00e1 representada [Y]", "lemma": "represented-by-music-label", "extended_lemma": "represented-by-music-label", "tense": "present"}
{"pattern": "[X] est\u00e1 representada pola etiqueta [Y]", "lemma": "represented-by-music-label", "extended_lemma": "represented-by-music-label", "tense": "present"}
{"pattern": "[X] etiqueta [Y]", "lemma": "represented-by-record-label", "extended_lemma": "represented-by-record-label", "tense": "present"}
{"pattern": "[X] polo [Y]", "lemma": "represented-by-record-label", "extended_lemma": "represented-by-record-label", "tense": "present"}
{"pattern": "[X] pola etiqueta [Y]", "lemma": "represented-by-record-label", "extended_lemma": "represented-by-record-label", "tense": "present"}
{"pattern": "[X] est\u00e1 [Y]", "lemma": "represented-by-record-label", "extended_lemma": "represented-by-record-label", "tense": "present"}
{"pattern": "[X] est\u00e1 representada [Y]", "lemma": "represented-by-record-label", "extended_lemma": "represented-by-record-label", "tense": "present"}
{"pattern": "[X] por [Y]", "lemma": "represented-by", "extended_lemma": "represented-by", "tense": "present"}
{"pattern": "[X] est\u00e1 representado por [Y]", "lemma": "represented-by", "extended_lemma": "represented-by", "tense": "present"}
{"pattern": "[X] representada por [Y]", "lemma": "represented-by", "extended_lemma": "represented-by", "tense": "present"}
{"pattern": "[X] por [Y]", "lemma": "represented-by", "extended_lemma": "that-represented-by", "tense": "present"}
{"pattern": "[X] que se representan por [Y]", "lemma": "represented-by", "extended_lemma": "that-represented-by", "tense": "present"}
{"pattern": "[X] que est\u00e1 representada por [Y]", "lemma": "represented-by", "extended_lemma": "which-represented-by", "tense": "present"}
{"pattern": "[X] que se representan por [Y]", "lemma": "represented-by", "extended_lemma": "which-represented-by", "tense": "present"}
{"pattern": "A etiqueta da m\u00fasica que representa [X] \u00e9 [Y]", "lemma": "representing", "extended_lemma": "representing", "tense": "present"}
{"pattern": "A etiqueta da m\u00fasica [X] \u00e9 [Y]", "lemma": "representing", "extended_lemma": "representing", "tense": "present"}
{"pattern": "A etiqueta musical que representa [X] \u00e9 [Y]", "lemma": "representing", "extended_lemma": "that-representing", "tense": "present"}
{"pattern": "A etiqueta da m\u00fasica que representa [X] \u00e9 [Y]", "lemma": "representing", "extended_lemma": "that-representing", "tense": "present"}
{"pattern": "A etiqueta [X] \u00e9 [Y]", "lemma": "s-label", "extended_lemma": "s-label", "tense": "present"}
{"pattern": "A etiqueta de [X] \u00e9 [Y]", "lemma": "s-label", "extended_lemma": "s-label", "tense": "present"}
{"pattern": "A etiqueta da [X] \u00e9 [Y]", "lemma": "s-label", "extended_lemma": "s-label", "tense": "present"}
{"pattern": "A etiqueta de [X] \u00e9 [Y]", "lemma": "s-record-label", "extended_lemma": "s-record-label", "tense": "present"}
{"pattern": "A etiqueta de [X] de [Y]", "lemma": "s-record-label", "extended_lemma": "s-record-label", "tense": "present"}
{"pattern": "A etiqueta do disco [X] \u00e9 [Y]", "lemma": "s-record-label", "extended_lemma": "s-record-label", "tense": "present"}
{"pattern": "A etiqueta do [X] \u00e9 [Y]", "lemma": "s-record-label", "extended_lemma": "s-record-label", "tense": "present"}
{"pattern": "A etiqueta [X] \u00e9 [Y]", "lemma": "s-record-label", "extended_lemma": "s-record-label", "tense": "present"}
{"pattern": "A etiqueta de rexistro de [X] \u00e9 [Y]", "lemma": "s-record-label", "extended_lemma": "s-record-label", "tense": "present"}
{"pattern": "A compa\u00f1\u00eda de [X] \u00e9 [Y]", "lemma": "s-record-label", "extended_lemma": "s-record-company", "tense": "present"}
{"pattern": "A compa\u00f1\u00eda de rexistro [X] \u00e9 [Y]", "lemma": "s-record-label", "extended_lemma": "s-record-company", "tense": "present"}
{"pattern": "A etiqueta [X] \u00e9 [Y]", "lemma": "s-music-label", "extended_lemma": "s-music-label", "tense": "present"}
{"pattern": "A etiqueta musical [X] \u00e9 [Y]", "lemma": "s-music-label", "extended_lemma": "s-music-label", "tense": "present"}
{"pattern": "A etiqueta da [X] \u00e9 [Y]", "lemma": "s-music-label", "extended_lemma": "s-music-label", "tense": "present"}
{"pattern": "A etiqueta da m\u00fasica de [X] \u00e9 [Y]", "lemma": "s-music-label", "extended_lemma": "s-music-label", "tense": "present"}
{"pattern": "A etiqueta de [X] \u00e9 [Y]", "lemma": "s-music-label", "extended_lemma": "s-music-label", "tense": "present"}
{"pattern": "[X] por [Y]", "lemma": "recorded-for", "extended_lemma": "recorded-for", "tense": "present"}
{"pattern": "[X] foi [Y]", "lemma": "recorded-for", "extended_lemma": "recorded-for", "tense": "present"}
{"pattern": "[X] para [Y]", "lemma": "recorded-for", "extended_lemma": "recorded-for", "tense": "present"}
{"pattern": "[X] escrito [Y]", "lemma": "recorded-for", "extended_lemma": "recorded-for", "tense": "present"}
{"pattern": "[X] por [Y]", "lemma": "released-by", "extended_lemma": "released-by", "tense": "present"}
{"pattern": "[X] liberado por [Y]", "lemma": "released-by", "extended_lemma": "released-by", "tense": "present"}
{"pattern": "[X] liberados [Y]", "lemma": "released-by", "extended_lemma": "released-by", "tense": "present"}
{"pattern": "Os artistas de [Y] como [X]", "lemma": "artist-such", "extended_lemma": "artist-such", "tense": "-"}
{"pattern": "artistas [Y] como [X]", "lemma": "artist-such", "extended_lemma": "artist-such", "tense": "-"}
{"pattern": "[Y] artistas como [X]", "lemma": "artist-such", "extended_lemma": "artist-such", "tense": "-"}
{"pattern": "Os artistas [Y] como [X]", "lemma": "artist-such", "extended_lemma": "artist-such", "tense": "-"}
{"pattern": "[Y] como [X]", "lemma": "artist-such", "extended_lemma": "artist-such", "tense": "-"}
{"pattern": "Artistas [Y] como [X]", "lemma": "artist-such", "extended_lemma": "artist-such", "tense": "-"}
{"pattern": "[Y] de [X]", "lemma": "artist-including", "extended_lemma": "artist-including", "tense": "-"}
{"pattern": "[Y] artistas [X]", "lemma": "artist-including", "extended_lemma": "artist-including", "tense": "-"}
{"pattern": "artistas [Y] inclu\u00edndo [X]", "lemma": "artist-including", "extended_lemma": "artist-including", "tense": "-"}
{"pattern": "[Y] inclu\u00edndo [X]", "lemma": "artist-including", "extended_lemma": "artist-including", "tense": "-"}
{"pattern": "Artistas [Y] inclu\u00edndo [X]", "lemma": "artist-including", "extended_lemma": "artist-including", "tense": "-"}
