{"pattern": "[X] comparti\u00e1 la fronti\u00e8ra amb [Y]", "lemma": "border", "extended_lemma": "share-border", "tense": "present"}
{"pattern": "[X] amb [Y]", "lemma": "border", "extended_lemma": "border-with", "tense": "present"}
{"pattern": "[X] fronti\u00e8ra amb [Y]", "lemma": "border", "extended_lemma": "border-with", "tense": "present"}
{"pattern": "[X] comparti\u00e1 la fronti\u00e8ra amb [Y]", "lemma": "share-border", "extended_lemma": "share-border", "tense": "present"}
{"pattern": "[X] comparti\u00e1 sa fronti\u00e8ra amb [Y]", "lemma": "share-border", "extended_lemma": "share-border", "tense": "present"}
{"pattern": "[X] una fronti\u00e8ra comuna amb [Y]", "lemma": "share-common-border", "extended_lemma": "share-common-border", "tense": "present"}
{"pattern": "[X] comparti\u00e1 una fronti\u00e8ra comuna amb [Y]", "lemma": "share-common-border", "extended_lemma": "share-common-border", "tense": "present"}
{"pattern": "[Y] fronti\u00e8ra amb [X]", "lemma": "border", "extended_lemma": "border-with", "tense": "present"}
{"pattern": "[Y] amb [X]", "lemma": "border", "extended_lemma": "border-with", "tense": "present"}
{"pattern": "[Y] comparti\u00e1 la fronti\u00e8ra amb [X]", "lemma": "share-border", "extended_lemma": "share-border", "tense": "present"}
{"pattern": "[Y] comparti\u00e1 sa fronti\u00e8ra amb [X]", "lemma": "share-border", "extended_lemma": "share-border", "tense": "present"}
{"pattern": "[Y] a una fronti\u00e8ra comuna amb [X]", "lemma": "share-common-border", "extended_lemma": "share-common-border", "tense": "present"}
{"pattern": "[Y] una fronti\u00e8ra comuna amb [X]", "lemma": "share-common-border", "extended_lemma": "share-common-border", "tense": "present"}
{"pattern": "[Y] comparti\u00e1 una fronti\u00e8ra comuna amb [X]", "lemma": "share-common-border", "extended_lemma": "share-common-border", "tense": "present"}
