{"pattern": "[X] a teremt\u00e9sben a", "lemma": "create", "extended_lemma": "was-create-in", "tense": "past"}
{"pattern": "ez volt a teremt\u00e9s (v\u00f6.", "lemma": "create", "extended_lemma": "that-create-in", "tense": "past"}
{"pattern": "[X], a teremt\u00e9s a [Y]", "lemma": "create", "extended_lemma": "create-in", "tense": "past"}
{"pattern": "[X], amely a [Y] kezdet\u00e9n", "lemma": "originate", "extended_lemma": "that-originate-in", "tense": "past"}
{"pattern": "[X] a [Y] alapj\u00e1ul szolg\u00e1l\u00f3", "lemma": "originate", "extended_lemma": "originate-in", "tense": "past"}
{"pattern": "[X] a [Y] form\u00e1j\u00e1ban", "lemma": "form", "extended_lemma": "form-in", "tense": "past"}
{"pattern": "az x-ben megalakult a", "lemma": "form", "extended_lemma": "was-form-in", "tense": "past"}
{"pattern": "[X] Ez az, ami a [Y] form\u00e1j\u00e1ban j\u00f6tt l\u00e9tre.", "lemma": "form", "extended_lemma": "that-form-in", "tense": "past"}
{"pattern": "[X] a sz\u00f6vegben megfogalmazva van.", "lemma": "formulate", "extended_lemma": "was-formulate-in", "tense": "past"}
{"pattern": "[X], a sz\u00f6vegben megfogalmazott", "lemma": "formulate", "extended_lemma": "formulate-in", "tense": "past"}
{"pattern": "[X], ez a megfogalmaz\u00e1s a [Y].", "lemma": "formulate", "extended_lemma": "that-formulate-in", "tense": "past"}
{"pattern": "[X] volt a [Y]", "lemma": "from", "extended_lemma": "was-from", "tense": "past"}
{"pattern": "[X], aki a [Y]", "lemma": "from", "extended_lemma": "was-from", "tense": "past"}
{"pattern": "[X], a [Y] \u00e1ltal", "lemma": "from", "extended_lemma": "from", "tense": "?"}
{"pattern": "[X], ez volt a fejleszt\u00e9s a [Y].", "lemma": "developed", "extended_lemma": "that-developed-in", "tense": "past"}
{"pattern": "[X] A fejleszt\u00e9s sor\u00e1n a [Y]", "lemma": "developed", "extended_lemma": "was-developed-in", "tense": "past"}
{"pattern": "[X], a fejleszt\u00e9s a [Y]", "lemma": "developed", "extended_lemma": "developed-in", "tense": "past"}
