{"pattern": "[X] var upphaflega gefin \u00fat \u00e1 [Y]", "lemma": "air", "extended_lemma": "air-on-originally", "tense": "past"}
{"pattern": "[X] er a\u00f0 byrja \u00e1 [Y]", "lemma": "debut", "extended_lemma": "to-debut-on", "tense": "future"}
{"pattern": "Og \u00fea\u00f0 er a\u00f0 byrja \u00e1 [X].", "lemma": "debut", "extended_lemma": "to-debut", "tense": "future"}
{"pattern": "\u00deannig a\u00f0 [X] er b\u00fainn a\u00f0 koma fram.", "lemma": "debut", "extended_lemma": "debut", "tense": "past"}
{"pattern": "[x] og h\u00f3fst \u00e1 [y]", "lemma": "debut", "extended_lemma": "debut-on", "tense": "past"}
{"pattern": "\u00deess vegna er (og er) byrjunin \u00e1 [X]", "lemma": "debut", "extended_lemma": "debut-of", "tense": "?"}
{"pattern": "Frelsa\u00f0 (og frelsa\u00f0) fr\u00e1 X", "lemma": "release", "extended_lemma": "release-of", "tense": "?"}
{"pattern": "[X] var gefi\u00f0 \u00fat \u00e1 [Y]", "lemma": "release", "extended_lemma": "is-release-on", "tense": "past"}
{"pattern": "[ og] frelsa\u00f0 [ x ]", "lemma": "release", "extended_lemma": "release", "tense": "past"}
{"pattern": "[x] a\u00f0 koma fram \u00e1 [e]", "lemma": "premiere", "extended_lemma": "premiere-on", "tense": "past"}
{"pattern": "[x] Fyrst \u00e1 [y]", "lemma": "premiere", "extended_lemma": "premiere-on", "tense": "present"}
