{"pattern": "[X] er [Y] eftir atvinnu.", "lemma": "by-profession", "extended_lemma": "is-by-profession", "tense": "present"}
{"pattern": "[X] er [Y] eftir atvinnu.", "lemma": "by-profession", "extended_lemma": "is-by-profession", "tense": "present"}
{"pattern": "[X] er [Y] me\u00f0 \u00fej\u00e1lfun", "lemma": "by-training", "extended_lemma": "is-by-training", "tense": "present"}
{"pattern": "[X] er [Y] me\u00f0 \u00fej\u00e1lfun", "lemma": "by-training", "extended_lemma": "is-by-training", "tense": "present"}
{"pattern": "[X] virkar eins og [Y]", "lemma": "work", "extended_lemma": "work-as", "tense": "present"}
{"pattern": "[X], sem vinnur eins og [Y]", "lemma": "work", "extended_lemma": "who-work-as", "tense": "present"}
{"pattern": "[X] er starfsf\u00f3lk sem er [Y]", "lemma": "occupation", "extended_lemma": "'s-occupation-is", "tense": "present"}
{"pattern": "\u00c1st\u00e6\u00f0an fyrir [X] er [Y]", "lemma": "occupation", "extended_lemma": "occupation-is", "tense": "present"}
{"pattern": "[X] starfsemi er a [Y]", "lemma": "profession", "extended_lemma": "profession-is", "tense": "present"}
{"pattern": "\u00e1st\u00e6\u00f0an fyrir x er [Y].", "lemma": "profession", "extended_lemma": "profession-is", "tense": "present"}
{"pattern": "\u00c1st\u00e6\u00f0an fyrir [X] er [Y]", "lemma": "profession", "extended_lemma": "profession-of-is", "tense": "present"}
