{"pattern": "[X] var nota\u00f0 til a\u00f0 tilkynna \u00ed [Y].", "lemma": "communicate", "extended_lemma": "communicate", "tense": "past"}
{"pattern": "[X] var tilkynnt \u00ed [Y].", "lemma": "communicate", "extended_lemma": "communicate", "tense": "past"}
{"pattern": "[X] venjulega nota\u00f0 [Y] til a\u00f0 tilkynna.", "lemma": "communicate", "extended_lemma": "communicate", "tense": "past"}
{"pattern": "[X] nota\u00f0i [Y] til a\u00f0 tilkynna.", "lemma": "communicate", "extended_lemma": "communicate", "tense": "past"}
{"pattern": "tungum\u00e1li\u00f0 er (e\u00f0a er) \u00ed bo\u00f0i.", "lemma": "language", "extended_lemma": "language", "tense": "past"}
{"pattern": "tungum\u00e1li\u00f0 er (e\u00f0a er) \u00fea\u00f0 sem er nota\u00f0.", "lemma": "language", "extended_lemma": "language", "tense": "past"}
{"pattern": "[Y] er tungum\u00e1li\u00f0 sem venjulega er nota\u00f0 af [X].", "lemma": "language", "extended_lemma": "language", "tense": "past"}
{"pattern": "tungum\u00e1li\u00f0 er (og er) a\u00f0 nota.", "lemma": "language", "extended_lemma": "language", "tense": "past"}
