{"pattern": "[X] szerint [Y]", "lemma": "by-profession", "extended_lemma": "is-by-profession", "tense": "present"}
{"pattern": "[X] foglalkoz\u00e1sa szerint [Y]", "lemma": "by-profession", "extended_lemma": "is-by-profession", "tense": "present"}
{"pattern": "[X] szerint [Y]", "lemma": "by-profession", "extended_lemma": "is-by-profession", "tense": "present"}
{"pattern": "[X] szakm\u00e1ja szerint [Y]", "lemma": "by-profession", "extended_lemma": "is-by-profession", "tense": "present"}
{"pattern": "[X] foglalkoz\u00e1sa szerint [Y]", "lemma": "by-profession", "extended_lemma": "is-by-profession", "tense": "present"}
{"pattern": "[X] egy [Y] a k\u00e9pz\u00e9s.", "lemma": "by-training", "extended_lemma": "is-by-training", "tense": "present"}
{"pattern": "[X] k\u00e9pzett [Y]", "lemma": "by-training", "extended_lemma": "is-by-training", "tense": "present"}
{"pattern": "[X] egy [Y] a k\u00e9pz\u00e9s.", "lemma": "by-training", "extended_lemma": "is-by-training", "tense": "present"}
{"pattern": "[X] k\u00e9pzett [Y]", "lemma": "by-training", "extended_lemma": "is-by-training", "tense": "present"}
{"pattern": "[X] foglalkoz\u00e1sa [Y]", "lemma": "occupation", "extended_lemma": "'s-occupation-is", "tense": "present"}
{"pattern": "[X] megsz\u00e1ll\u00e1sa [Y]", "lemma": "occupation", "extended_lemma": "occupation-is", "tense": "present"}
{"pattern": "[X] szakm\u00e1ja [Y]", "lemma": "profession", "extended_lemma": "profession-is", "tense": "present"}
{"pattern": "[X] szakm\u00e1ja [Y]", "lemma": "profession", "extended_lemma": "profession-is", "tense": "present"}
