{"pattern": "[X] foi emitido orixinalmente en [Y].", "lemma": "air", "extended_lemma": "air-on-originally", "tense": "past"}
{"pattern": "[X] \u00e9 para debutar en [Y]", "lemma": "debut", "extended_lemma": "to-debut-on", "tense": "future"}
{"pattern": "[X] \u00e9 a s\u00faa primeira aparici\u00f3n.", "lemma": "debut", "extended_lemma": "to-debut", "tense": "future"}
{"pattern": "a\u00ednda que xira por diante.", "lemma": "debut", "extended_lemma": "debut", "tense": "past"}
{"pattern": "[X] comezou en [Y]", "lemma": "debut", "extended_lemma": "debut-on", "tense": "past"}
{"pattern": "e o primeiro de xes\u00fas,", "lemma": "debut", "extended_lemma": "debut-of", "tense": "?"}
{"pattern": "a liberaci\u00f3n de [X]", "lemma": "release", "extended_lemma": "release-of", "tense": "?"}
{"pattern": "[X] foi liberado en [Y]", "lemma": "release", "extended_lemma": "is-release-on", "tense": "past"}
{"pattern": "e a s\u00faa liberaci\u00f3n.", "lemma": "release", "extended_lemma": "release", "tense": "past"}
{"pattern": "xes\u00fas comezou o seu cami\u00f1o.", "lemma": "premiere", "extended_lemma": "premiere-on", "tense": "past"}
{"pattern": "x) as primeiras incorporaci\u00f3ns.", "lemma": "premiere", "extended_lemma": "premiere-on", "tense": "present"}
