{"pattern": "[X] s\u00e4ndes ursprungligen p\u00e5 [Y].", "lemma": "air", "extended_lemma": "air-on-originally", "tense": "past"}
{"pattern": "[X] ska debutera p\u00e5 [Y].", "lemma": "debut", "extended_lemma": "to-debut-on", "tense": "future"}
{"pattern": "[Y] ska debutera [X].", "lemma": "debut", "extended_lemma": "to-debut", "tense": "future"}
{"pattern": "[Y] debuterade [X].", "lemma": "debut", "extended_lemma": "debut", "tense": "past"}
{"pattern": "[X] debuterade p\u00e5 [Y].", "lemma": "debut", "extended_lemma": "debut-on", "tense": "past"}
{"pattern": "[Y]-debuten av [X].", "lemma": "debut", "extended_lemma": "debut-of", "tense": "?"}
{"pattern": "[Y] fris\u00e4ttningen av [X].", "lemma": "release", "extended_lemma": "release-of", "tense": "?"}
{"pattern": "[X] sl\u00e4pptes p\u00e5 [Y].", "lemma": "release", "extended_lemma": "is-release-on", "tense": "past"}
{"pattern": "[Y] sl\u00e4ppt [X].", "lemma": "release", "extended_lemma": "release", "tense": "past"}
{"pattern": "[X] hade premi\u00e4r den [Y].", "lemma": "premiere", "extended_lemma": "premiere-on", "tense": "past"}
{"pattern": "[X] har premi\u00e4r den [Y].", "lemma": "premiere", "extended_lemma": "premiere-on", "tense": "present"}
