{"sub_uri": "Q103423", "obj_uri": "Q19546", "obj_label": "Papa", "sub_label": "Marin II", "lineid": 4}
{"sub_uri": "Q395751", "obj_uri": "Q49476", "obj_label": "arquevesque", "sub_label": "Agostino Vallini", "lineid": 6}
{"sub_uri": "Q171520", "obj_uri": "Q19546", "obj_label": "Papa", "sub_label": "Urban III", "lineid": 9}
{"sub_uri": "Q124754", "obj_uri": "Q29182", "obj_label": "evesque", "sub_label": "Piu VII", "lineid": 10}
{"sub_uri": "Q62698", "obj_uri": "Q29182", "obj_label": "evesque", "sub_label": "Georg von Kopp", "lineid": 13}
{"sub_uri": "Q553415", "obj_uri": "Q49476", "obj_label": "arquevesque", "sub_label": "Giuseppe Lazzarotto", "lineid": 19}
{"sub_uri": "Q101430", "obj_uri": "Q19546", "obj_label": "Papa", "sub_label": "Paul IV", "lineid": 20}
{"sub_uri": "Q182489", "obj_uri": "Q19546", "obj_label": "Papa", "sub_label": "Leon VII", "lineid": 27}
{"sub_uri": "Q78983", "obj_uri": "Q30185", "obj_label": "primi\u00e8r c\u00f2nsol", "sub_label": "Helmut Zilk", "lineid": 30}
{"sub_uri": "Q43922", "obj_uri": "Q45722", "obj_label": "cardinal", "sub_label": "Leon XIII", "lineid": 37}
{"sub_uri": "Q172377", "obj_uri": "Q19546", "obj_label": "Papa", "sub_label": "Alari", "lineid": 46}
{"sub_uri": "Q43922", "obj_uri": "Q19546", "obj_label": "Papa", "sub_label": "Leon XIII", "lineid": 47}
{"sub_uri": "Q918301", "obj_uri": "Q45722", "obj_label": "cardinal", "sub_label": "Celso Benigno Luigi Costantini", "lineid": 53}
{"sub_uri": "Q525978", "obj_uri": "Q49476", "obj_label": "arquevesque", "sub_label": "John Dew", "lineid": 60}
{"sub_uri": "Q661840", "obj_uri": "Q30185", "obj_label": "primi\u00e8r c\u00f2nsol", "sub_label": "Giorgio Orsoni", "lineid": 61}
{"sub_uri": "Q77390", "obj_uri": "Q30185", "obj_label": "primi\u00e8r c\u00f2nsol", "sub_label": "Christoph Ahlhaus", "lineid": 62}
{"sub_uri": "Q2494", "obj_uri": "Q49476", "obj_label": "arquevesque", "sub_label": "Beneset XVI", "lineid": 63}
{"sub_uri": "Q227978", "obj_uri": "Q19546", "obj_label": "Papa", "sub_label": "Joan XIX", "lineid": 74}
{"sub_uri": "Q92494", "obj_uri": "Q30185", "obj_label": "primi\u00e8r c\u00f2nsol", "sub_label": "Wolfgang Schuster", "lineid": 81}
{"sub_uri": "Q101294", "obj_uri": "Q45722", "obj_label": "cardinal", "sub_label": "Alexandre VIII", "lineid": 82}
{"sub_uri": "Q101266", "obj_uri": "Q19546", "obj_label": "Papa", "sub_label": "Innocent X", "lineid": 84}
{"sub_uri": "Q124754", "obj_uri": "Q19546", "obj_label": "Papa", "sub_label": "Piu VII", "lineid": 88}
{"sub_uri": "Q44100", "obj_uri": "Q45722", "obj_label": "cardinal", "sub_label": "Walter Kasper", "lineid": 92}
{"sub_uri": "Q684969", "obj_uri": "Q49476", "obj_label": "arquevesque", "sub_label": "Bruno Forte", "lineid": 104}
{"sub_uri": "Q30578", "obj_uri": "Q19546", "obj_label": "Papa", "sub_label": "Urban II", "lineid": 110}
{"sub_uri": "Q199612", "obj_uri": "Q19546", "obj_label": "Papa", "sub_label": "Vitalian", "lineid": 117}
{"sub_uri": "Q504828", "obj_uri": "Q49476", "obj_label": "arquevesque", "sub_label": "Jean-Marie Villot", "lineid": 120}
{"sub_uri": "Q65276", "obj_uri": "Q30185", "obj_label": "primi\u00e8r c\u00f2nsol", "sub_label": "Bernhard Knipperdolling", "lineid": 124}
{"sub_uri": "Q24194", "obj_uri": "Q49476", "obj_label": "arquevesque", "sub_label": "Andrey Sheptytsky", "lineid": 126}
{"sub_uri": "Q45102", "obj_uri": "Q30185", "obj_label": "primi\u00e8r c\u00f2nsol", "sub_label": "Christian Ude", "lineid": 128}
{"sub_uri": "Q562489", "obj_uri": "Q83307", "obj_label": "Ministre", "sub_label": "Antonio Maura y Montaner", "lineid": 129}
{"sub_uri": "Q989", "obj_uri": "Q19546", "obj_label": "Papa", "sub_label": "Joan Pau II", "lineid": 133}
{"sub_uri": "Q55772", "obj_uri": "Q49476", "obj_label": "arquevesque", "sub_label": "Franciszek Macharski", "lineid": 135}
{"sub_uri": "Q170297", "obj_uri": "Q19546", "obj_label": "Papa", "sub_label": "Bonifaci III", "lineid": 139}
{"sub_uri": "Q131162", "obj_uri": "Q19546", "obj_label": "Papa", "sub_label": "Dionisi", "lineid": 141}
{"sub_uri": "Q160907", "obj_uri": "Q19546", "obj_label": "Papa", "sub_label": "Bonifaci I", "lineid": 145}
{"sub_uri": "Q132711", "obj_uri": "Q19546", "obj_label": "Papa", "sub_label": "Pau V", "lineid": 154}
{"sub_uri": "Q44752", "obj_uri": "Q29182", "obj_label": "evesque", "sub_label": "Angelo Sodano", "lineid": 168}
{"sub_uri": "Q128076", "obj_uri": "Q45722", "obj_label": "cardinal", "sub_label": "Innocenci III", "lineid": 173}
{"sub_uri": "Q185073", "obj_uri": "Q29182", "obj_label": "evesque", "sub_label": "Nest\u00f2ri", "lineid": 175}
{"sub_uri": "Q69149", "obj_uri": "Q49476", "obj_label": "arquevesque", "sub_label": "Paul Melchers", "lineid": 176}
{"sub_uri": "Q42323", "obj_uri": "Q19546", "obj_label": "Papa", "sub_label": "Piu XI", "lineid": 185}
{"sub_uri": "Q115625", "obj_uri": "Q29182", "obj_label": "evesque", "sub_label": "Bernard Fellay", "lineid": 187}
{"sub_uri": "Q102131", "obj_uri": "Q19546", "obj_label": "Papa", "sub_label": "Marc\u00e8u Ier", "lineid": 189}
{"sub_uri": "Q665962", "obj_uri": "Q45722", "obj_label": "cardinal", "sub_label": "Paulo Evaristo Arns", "lineid": 193}
{"sub_uri": "Q58573", "obj_uri": "Q19546", "obj_label": "Papa", "sub_label": "Clamen\u00e7 II", "lineid": 206}
{"sub_uri": "Q769596", "obj_uri": "Q49476", "obj_label": "arquevesque", "sub_label": "Ernesto Ruffini", "lineid": 207}
{"sub_uri": "Q4443", "obj_uri": "Q19546", "obj_label": "Papa", "sub_label": "Pius VIII", "lineid": 223}
{"sub_uri": "Q169612", "obj_uri": "Q19546", "obj_label": "Papa", "sub_label": "Martin V", "lineid": 225}
{"sub_uri": "Q101430", "obj_uri": "Q49476", "obj_label": "arquevesque", "sub_label": "Paul IV", "lineid": 226}
{"sub_uri": "Q530839", "obj_uri": "Q49476", "obj_label": "arquevesque", "sub_label": "Salvatore Pappalardo", "lineid": 231}
{"sub_uri": "Q101286", "obj_uri": "Q19546", "obj_label": "Papa", "sub_label": "Innocent XI", "lineid": 235}
{"sub_uri": "Q77882", "obj_uri": "Q49476", "obj_label": "arquevesque", "sub_label": "Konrad von Hochstaden", "lineid": 236}
{"sub_uri": "Q124831", "obj_uri": "Q19546", "obj_label": "Papa", "sub_label": "Greg\u00f2ri IX", "lineid": 237}
{"sub_uri": "Q117759", "obj_uri": "Q29182", "obj_label": "evesque", "sub_label": "Gerard Sagredo", "lineid": 239}
{"sub_uri": "Q64783", "obj_uri": "Q49476", "obj_label": "arquevesque", "sub_label": "Johannes von Geissel", "lineid": 241}
{"sub_uri": "Q1382707", "obj_uri": "Q29182", "obj_label": "evesque", "sub_label": "Salvatore Pennacchio", "lineid": 248}
{"sub_uri": "Q149315", "obj_uri": "Q19546", "obj_label": "Papa", "sub_label": "Papa Silverius", "lineid": 249}
{"sub_uri": "Q340224", "obj_uri": "Q30185", "obj_label": "primi\u00e8r c\u00f2nsol", "sub_label": "Achille Lauro", "lineid": 254}
{"sub_uri": "Q45201", "obj_uri": "Q49476", "obj_label": "arquevesque", "sub_label": "Rainer Woelki", "lineid": 255}
{"sub_uri": "Q43033", "obj_uri": "Q29182", "obj_label": "evesque", "sub_label": "Desmond Tutu", "lineid": 256}
{"sub_uri": "Q42887", "obj_uri": "Q19546", "obj_label": "Papa", "sub_label": "Clamen\u00e7 de Roma", "lineid": 267}
{"sub_uri": "Q101294", "obj_uri": "Q19546", "obj_label": "Papa", "sub_label": "Alexandre VIII", "lineid": 268}
{"sub_uri": "Q182086", "obj_uri": "Q29182", "obj_label": "evesque", "sub_label": "Agostino Casaroli", "lineid": 274}
{"sub_uri": "Q602077", "obj_uri": "Q29182", "obj_label": "evesque", "sub_label": "Antonio Franco", "lineid": 276}
{"sub_uri": "Q178071", "obj_uri": "Q19546", "obj_label": "Papa", "sub_label": "Bonifaci VI", "lineid": 277}
{"sub_uri": "Q43749", "obj_uri": "Q49476", "obj_label": "arquevesque", "sub_label": "Kazimierz Nycz", "lineid": 278}
{"sub_uri": "Q160374", "obj_uri": "Q49476", "obj_label": "arquevesque", "sub_label": "Sant Norbert de Xanten", "lineid": 285}
{"sub_uri": "Q124754", "obj_uri": "Q45722", "obj_label": "cardinal", "sub_label": "Piu VII", "lineid": 289}
{"sub_uri": "Q1033745", "obj_uri": "Q49476", "obj_label": "arquevesque", "sub_label": "Claudio Maria Celli", "lineid": 293}
{"sub_uri": "Q701484", "obj_uri": "Q30185", "obj_label": "primi\u00e8r c\u00f2nsol", "sub_label": "Klaus Iohannis", "lineid": 302}
{"sub_uri": "Q377093", "obj_uri": "Q49476", "obj_label": "arquevesque", "sub_label": "Giacomo Lercaro", "lineid": 313}
{"sub_uri": "Q119741", "obj_uri": "Q49476", "obj_label": "arquevesque", "sub_label": "John Henni", "lineid": 317}
{"sub_uri": "Q521184", "obj_uri": "Q49476", "obj_label": "arquevesque", "sub_label": "Angelo Comastri", "lineid": 318}
{"sub_uri": "Q1862062", "obj_uri": "Q45722", "obj_label": "cardinal", "sub_label": "Luigi Dadaglio", "lineid": 320}
{"sub_uri": "Q228649", "obj_uri": "Q19546", "obj_label": "Papa", "sub_label": "Joan XV", "lineid": 330}
{"sub_uri": "Q44905", "obj_uri": "Q49476", "obj_label": "arquevesque", "sub_label": "Pietro Gasparri", "lineid": 331}
{"sub_uri": "Q26901", "obj_uri": "Q49476", "obj_label": "arquevesque", "sub_label": "Luis Antonio Tagle", "lineid": 338}
{"sub_uri": "Q4775434", "obj_uri": "Q49476", "obj_label": "arquevesque", "sub_label": "Antoine Blanc", "lineid": 352}
{"sub_uri": "Q2492", "obj_uri": "Q30185", "obj_label": "primi\u00e8r c\u00f2nsol", "sub_label": "Konrad Adenauer", "lineid": 354}
{"sub_uri": "Q161443", "obj_uri": "Q19546", "obj_label": "Papa", "sub_label": "Sirici", "lineid": 357}
{"sub_uri": "Q125631", "obj_uri": "Q19546", "obj_label": "Papa", "sub_label": "Urban Ier", "lineid": 360}
{"sub_uri": "Q512156", "obj_uri": "Q29182", "obj_label": "evesque", "sub_label": "Sant Sarnin", "lineid": 365}
{"sub_uri": "Q733546", "obj_uri": "Q49476", "obj_label": "arquevesque", "sub_label": "Alfredo Ildefonso Schuster", "lineid": 369}
{"sub_uri": "Q932189", "obj_uri": "Q49476", "obj_label": "arquevesque", "sub_label": "Pietro Sambi", "lineid": 379}
{"sub_uri": "Q60026", "obj_uri": "Q45722", "obj_label": "cardinal", "sub_label": "Georges Cottier", "lineid": 386}
{"sub_uri": "Q42323", "obj_uri": "Q49476", "obj_label": "arquevesque", "sub_label": "Piu XI", "lineid": 395}
{"sub_uri": "Q697159", "obj_uri": "Q49476", "obj_label": "arquevesque", "sub_label": "Loris Francesco Capovilla", "lineid": 399}
{"sub_uri": "Q170303", "obj_uri": "Q19546", "obj_label": "Papa", "sub_label": "Pelagi I", "lineid": 401}
{"sub_uri": "Q174029", "obj_uri": "Q19546", "obj_label": "Papa", "sub_label": "F\u00e8lix III", "lineid": 405}
{"sub_uri": "Q160182", "obj_uri": "Q19546", "obj_label": "Papa", "sub_label": "Honori III", "lineid": 412}
{"sub_uri": "Q162080", "obj_uri": "Q19546", "obj_label": "Papa", "sub_label": "F\u00e8lix IV", "lineid": 413}
{"sub_uri": "Q227967", "obj_uri": "Q19546", "obj_label": "Papa", "sub_label": "Pascal II", "lineid": 417}
{"sub_uri": "Q44170", "obj_uri": "Q29182", "obj_label": "evesque", "sub_label": "Ignasi d'Anti\u00f2quia", "lineid": 428}
{"sub_uri": "Q170386", "obj_uri": "Q19546", "obj_label": "Papa", "sub_label": "Innocenci II", "lineid": 439}
{"sub_uri": "Q543393", "obj_uri": "Q30185", "obj_label": "primi\u00e8r c\u00f2nsol", "sub_label": "Giorgio La Pira", "lineid": 442}
{"sub_uri": "Q8018", "obj_uri": "Q29182", "obj_label": "evesque", "sub_label": "Agustin d'Ip\u00f2na", "lineid": 447}
{"sub_uri": "Q550079", "obj_uri": "Q49476", "obj_label": "arquevesque", "sub_label": "Robert Sarah", "lineid": 456}
{"sub_uri": "Q547185", "obj_uri": "Q29182", "obj_label": "evesque", "sub_label": "Francis Spellman", "lineid": 465}
{"sub_uri": "Q374461", "obj_uri": "Q49476", "obj_label": "arquevesque", "sub_label": "Paolo Romeo", "lineid": 475}
{"sub_uri": "Q504550", "obj_uri": "Q29182", "obj_label": "evesque", "sub_label": "Crescenzio Sepe", "lineid": 476}
{"sub_uri": "Q58559", "obj_uri": "Q19546", "obj_label": "Papa", "sub_label": "Leon IX", "lineid": 482}
{"sub_uri": "Q44011", "obj_uri": "Q29182", "obj_label": "evesque", "sub_label": "Greg\u00f2ri lo Teologian", "lineid": 486}
{"sub_uri": "Q43734", "obj_uri": "Q19546", "obj_label": "Papa", "sub_label": "Greg\u00f2ri XVI", "lineid": 488}
{"sub_uri": "Q170385", "obj_uri": "Q45722", "obj_label": "cardinal", "sub_label": "Luci II", "lineid": 491}
{"sub_uri": "Q2494", "obj_uri": "Q19546", "obj_label": "Papa", "sub_label": "Beneset XVI", "lineid": 494}
{"sub_uri": "Q2426702", "obj_uri": "Q30185", "obj_label": "primi\u00e8r c\u00f2nsol", "sub_label": "Vittorio Sgarbi", "lineid": 518}
{"sub_uri": "Q1383046", "obj_uri": "Q29182", "obj_label": "evesque", "sub_label": "Paolo Bertoli", "lineid": 525}
{"sub_uri": "Q2604", "obj_uri": "Q19546", "obj_label": "Papa", "sub_label": "Piu XII", "lineid": 536}
{"sub_uri": "Q542406", "obj_uri": "Q30185", "obj_label": "primi\u00e8r c\u00f2nsol", "sub_label": "Piero Fassino", "lineid": 538}
{"sub_uri": "Q549499", "obj_uri": "Q45722", "obj_label": "cardinal", "sub_label": "Michele Giordano", "lineid": 540}
{"sub_uri": "Q78351", "obj_uri": "Q30185", "obj_label": "primi\u00e8r c\u00f2nsol", "sub_label": "Johannes Junius", "lineid": 544}
{"sub_uri": "Q473539", "obj_uri": "Q49476", "obj_label": "arquevesque", "sub_label": "Giuseppe Siri", "lineid": 545}
{"sub_uri": "Q60095", "obj_uri": "Q30185", "obj_label": "primi\u00e8r c\u00f2nsol", "sub_label": "Otto von Guericke", "lineid": 546}
{"sub_uri": "Q45160", "obj_uri": "Q45722", "obj_label": "cardinal", "sub_label": "Michael von Faulhaber", "lineid": 554}
{"sub_uri": "Q543600", "obj_uri": "Q49476", "obj_label": "arquevesque", "sub_label": "Giovanni Canestri", "lineid": 563}
{"sub_uri": "Q172383", "obj_uri": "Q19546", "obj_label": "Papa", "sub_label": "Silv\u00e8stre II", "lineid": 572}
{"sub_uri": "Q179702", "obj_uri": "Q19546", "obj_label": "Papa", "sub_label": "Joan XVIII", "lineid": 573}
{"sub_uri": "Q43706", "obj_uri": "Q49476", "obj_label": "arquevesque", "sub_label": "Joan Cris\u00f2stom", "lineid": 574}
{"sub_uri": "Q720642", "obj_uri": "Q49476", "obj_label": "arquevesque", "sub_label": "Francesco Coccopalmerio", "lineid": 576}
{"sub_uri": "Q45160", "obj_uri": "Q49476", "obj_label": "arquevesque", "sub_label": "Michael von Faulhaber", "lineid": 580}
{"sub_uri": "Q10948642", "obj_uri": "Q29182", "obj_label": "evesque", "sub_label": "Richard Challoner", "lineid": 582}
{"sub_uri": "Q531594", "obj_uri": "Q49476", "obj_label": "arquevesque", "sub_label": "Gianfranco Ravasi", "lineid": 589}
{"sub_uri": "Q151908", "obj_uri": "Q19546", "obj_label": "Papa", "sub_label": "Pelagi II", "lineid": 591}
{"sub_uri": "Q160514", "obj_uri": "Q19546", "obj_label": "Papa", "sub_label": "Eus\u00e8bi", "lineid": 612}
{"sub_uri": "Q70898", "obj_uri": "Q30185", "obj_label": "primi\u00e8r c\u00f2nsol", "sub_label": "Robert Scholl", "lineid": 613}
{"sub_uri": "Q504550", "obj_uri": "Q49476", "obj_label": "arquevesque", "sub_label": "Crescenzio Sepe", "lineid": 621}
{"sub_uri": "Q46090", "obj_uri": "Q19546", "obj_label": "Papa", "sub_label": "Silv\u00e8stre III", "lineid": 625}
{"sub_uri": "Q170863", "obj_uri": "Q19546", "obj_label": "Papa", "sub_label": "Clamen\u00e7 VI", "lineid": 629}
{"sub_uri": "Q43739", "obj_uri": "Q19546", "obj_label": "Papa", "sub_label": "Piu X", "lineid": 630}
{"sub_uri": "Q227721", "obj_uri": "Q19546", "obj_label": "Papa", "sub_label": "Marin I", "lineid": 655}
{"sub_uri": "Q534798", "obj_uri": "Q30185", "obj_label": "primi\u00e8r c\u00f2nsol", "sub_label": "Alex Bodry", "lineid": 656}
{"sub_uri": "Q46577", "obj_uri": "Q49476", "obj_label": "arquevesque", "sub_label": "Jakob Erlandsen", "lineid": 662}
{"sub_uri": "Q1862062", "obj_uri": "Q49476", "obj_label": "arquevesque", "sub_label": "Luigi Dadaglio", "lineid": 666}
{"sub_uri": "Q662028", "obj_uri": "Q49476", "obj_label": "arquevesque", "sub_label": "Piero Marini", "lineid": 668}
{"sub_uri": "Q602077", "obj_uri": "Q49476", "obj_label": "arquevesque", "sub_label": "Antonio Franco", "lineid": 669}
{"sub_uri": "Q188344", "obj_uri": "Q29182", "obj_label": "evesque", "sub_label": "Geoffroy de Monmouth", "lineid": 670}
{"sub_uri": "Q570952", "obj_uri": "Q29182", "obj_label": "evesque", "sub_label": "Antanas Baranauskas", "lineid": 673}
{"sub_uri": "Q665962", "obj_uri": "Q49476", "obj_label": "arquevesque", "sub_label": "Paulo Evaristo Arns", "lineid": 675}
{"sub_uri": "Q172928", "obj_uri": "Q19546", "obj_label": "Papa", "sub_label": "Clamen\u00e7 IV", "lineid": 679}
{"sub_uri": "Q45615", "obj_uri": "Q49476", "obj_label": "arquevesque", "sub_label": "Robert Zollitsch", "lineid": 681}
{"sub_uri": "Q302", "obj_uri": "Q190", "obj_label": "Dieu", "sub_label": "J\u00e8sus", "lineid": 683}
{"sub_uri": "Q103431", "obj_uri": "Q19546", "obj_label": "Papa", "sub_label": "Anastasi III", "lineid": 684}
{"sub_uri": "Q44842", "obj_uri": "Q29182", "obj_label": "evesque", "sub_label": "Giovanni Battista Re", "lineid": 687}
{"sub_uri": "Q170654", "obj_uri": "Q19546", "obj_label": "Papa", "sub_label": "Calixte II", "lineid": 692}
{"sub_uri": "Q133046", "obj_uri": "Q19546", "obj_label": "Papa", "sub_label": "Urban V", "lineid": 704}
{"sub_uri": "Q44905", "obj_uri": "Q45722", "obj_label": "cardinal", "sub_label": "Pietro Gasparri", "lineid": 705}
{"sub_uri": "Q76264", "obj_uri": "Q49476", "obj_label": "arquevesque", "sub_label": "Diether von Isenburg", "lineid": 706}
{"sub_uri": "Q521184", "obj_uri": "Q45722", "obj_label": "cardinal", "sub_label": "Angelo Comastri", "lineid": 710}
{"sub_uri": "Q61896", "obj_uri": "Q49476", "obj_label": "arquevesque", "sub_label": "Johannes Joachim Degenhardt", "lineid": 712}
{"sub_uri": "Q43749", "obj_uri": "Q45722", "obj_label": "cardinal", "sub_label": "Kazimierz Nycz", "lineid": 713}
{"sub_uri": "Q108316", "obj_uri": "Q19546", "obj_label": "Papa", "sub_label": "Alexandre VI", "lineid": 716}
{"sub_uri": "Q82692", "obj_uri": "Q45722", "obj_label": "cardinal", "sub_label": "Ennio Antonelli", "lineid": 724}
{"sub_uri": "Q47149", "obj_uri": "Q19546", "obj_label": "Papa", "sub_label": "Silv\u00e8stre Ier", "lineid": 726}
{"sub_uri": "Q227976", "obj_uri": "Q19546", "obj_label": "Papa", "sub_label": "Joan X", "lineid": 730}
{"sub_uri": "Q170863", "obj_uri": "Q49476", "obj_label": "arquevesque", "sub_label": "Clamen\u00e7 VI", "lineid": 740}
{"sub_uri": "Q117840", "obj_uri": "Q19546", "obj_label": "Papa", "sub_label": "Nicolau II", "lineid": 747}
{"sub_uri": "Q227719", "obj_uri": "Q19546", "obj_label": "Papa", "sub_label": "Martin IV", "lineid": 752}
{"sub_uri": "Q222500", "obj_uri": "Q19546", "obj_label": "Papa", "sub_label": "Est\u00e8ve VIII", "lineid": 756}
{"sub_uri": "Q44258", "obj_uri": "Q29182", "obj_label": "evesque", "sub_label": "Basili de Cesar\u00e8a", "lineid": 760}
{"sub_uri": "Q378603", "obj_uri": "Q49476", "obj_label": "arquevesque", "sub_label": "Angelo Bagnasco", "lineid": 762}
{"sub_uri": "Q263725", "obj_uri": "Q188094", "obj_label": "economista", "sub_label": "Janet Yellen", "lineid": 768}
{"sub_uri": "Q1375676", "obj_uri": "Q49757", "obj_label": "po\u00e8ta", "sub_label": "Silvio Stampiglia", "lineid": 771}
{"sub_uri": "Q182086", "obj_uri": "Q49476", "obj_label": "arquevesque", "sub_label": "Agostino Casaroli", "lineid": 773}
{"sub_uri": "Q170499", "obj_uri": "Q19546", "obj_label": "Papa", "sub_label": "Form\u00f2si", "lineid": 779}
{"sub_uri": "Q2671778", "obj_uri": "Q29182", "obj_label": "evesque", "sub_label": "Jean Pierre Camus", "lineid": 782}
{"sub_uri": "Q78988", "obj_uri": "Q49476", "obj_label": "arquevesque", "sub_label": "Theodor Innitzer", "lineid": 783}
{"sub_uri": "Q23873", "obj_uri": "Q19546", "obj_label": "Papa", "sub_label": "Joan XXIII", "lineid": 785}
{"sub_uri": "Q160369", "obj_uri": "Q19546", "obj_label": "Papa", "sub_label": "Calixte III", "lineid": 792}
{"sub_uri": "Q171537", "obj_uri": "Q19546", "obj_label": "Papa", "sub_label": "Conon", "lineid": 799}
{"sub_uri": "Q78531", "obj_uri": "Q30185", "obj_label": "primi\u00e8r c\u00f2nsol", "sub_label": "Karl Lueger", "lineid": 801}
{"sub_uri": "Q654071", "obj_uri": "Q49476", "obj_label": "arquevesque", "sub_label": "Giovanni Saldarini", "lineid": 804}
{"sub_uri": "Q45066", "obj_uri": "Q49476", "obj_label": "arquevesque", "sub_label": "Joachim Meisner", "lineid": 807}
{"sub_uri": "Q45397", "obj_uri": "Q49476", "obj_label": "arquevesque", "sub_label": "Jan Graubner", "lineid": 816}
{"sub_uri": "Q172398", "obj_uri": "Q19546", "obj_label": "Papa", "sub_label": "Adrian III", "lineid": 818}
{"sub_uri": "Q160030", "obj_uri": "Q19546", "obj_label": "Papa", "sub_label": "Piu III", "lineid": 819}
{"sub_uri": "Q114760", "obj_uri": "Q30185", "obj_label": "primi\u00e8r c\u00f2nsol", "sub_label": "Ron Huldai", "lineid": 829}
{"sub_uri": "Q24567", "obj_uri": "Q49476", "obj_label": "arquevesque", "sub_label": "Ernst Adalbert von Harrach", "lineid": 832}
{"sub_uri": "Q45066", "obj_uri": "Q29182", "obj_label": "evesque", "sub_label": "Joachim Meisner", "lineid": 836}
{"sub_uri": "Q43720", "obj_uri": "Q49476", "obj_label": "arquevesque", "sub_label": "Piu IX", "lineid": 849}
{"sub_uri": "Q142999", "obj_uri": "Q29182", "obj_label": "evesque", "sub_label": "Eus\u00e8bi de Cesar\u00e8a", "lineid": 852}
{"sub_uri": "Q57952", "obj_uri": "Q30185", "obj_label": "primi\u00e8r c\u00f2nsol", "sub_label": "Manfred Rommel", "lineid": 855}
{"sub_uri": "Q44752", "obj_uri": "Q49476", "obj_label": "arquevesque", "sub_label": "Angelo Sodano", "lineid": 856}
{"sub_uri": "Q1870209", "obj_uri": "Q49476", "obj_label": "arquevesque", "sub_label": "Lorenzo Baldisseri", "lineid": 859}
{"sub_uri": "Q170299", "obj_uri": "Q19546", "obj_label": "Papa", "sub_label": "Bonifaci V", "lineid": 861}
{"sub_uri": "Q57430", "obj_uri": "Q30185", "obj_label": "primi\u00e8r c\u00f2nsol", "sub_label": "Carl Friedrich Goerdeler", "lineid": 865}
{"sub_uri": "Q720249", "obj_uri": "Q49476", "obj_label": "arquevesque", "sub_label": "Vincenzo Paglia", "lineid": 871}
{"sub_uri": "Q227963", "obj_uri": "Q19546", "obj_label": "Papa", "sub_label": "Joan XVII", "lineid": 873}
{"sub_uri": "Q2494", "obj_uri": "Q45722", "obj_label": "cardinal", "sub_label": "Beneset XVI", "lineid": 883}
{"sub_uri": "Q169288", "obj_uri": "Q19546", "obj_label": "Papa", "sub_label": "Innocenci VI", "lineid": 884}
{"sub_uri": "Q132845", "obj_uri": "Q19546", "obj_label": "Papa", "sub_label": "Adrian IV", "lineid": 889}
