{"pattern": "Amplaz, datt d'Schounfrist n\u00ebmmen \u00ebm ee Mount verl\u00e4ngert g\u00ebtt.", "lemma": "work", "extended_lemma": "work-in-field", "tense": "present"}
{"pattern": "Et g\u00ebtt och spezialis\u00e9iert.", "lemma": "specialize", "extended_lemma": "specialize-in", "tense": "present"}
{"pattern": "Et handelt sech \u00ebm zw\u00e9i St\u00e4ren, d\u00e9i no beienee leien.", "lemma": "specialization", "extended_lemma": "is-specialization-of", "tense": "present"}
{"pattern": "D'W\u00ebssenschaft vum [X] ass [Y]", "lemma": "expertise", "extended_lemma": "expertise", "tense": "present"}
{"pattern": "Et g\u00ebtt keen anere W\u00ebssenschaftler.", "lemma": "expertise", "extended_lemma": "expertise", "tense": "present"}
{"pattern": "Et handelt sech \u00ebm zw\u00e9i St\u00e4ren, d\u00e9i no beienee leien.", "lemma": "domain-of-activity", "extended_lemma": "domain-of-activity", "tense": "present"}
{"pattern": "Et handelt sech \u00ebm zw\u00e9i St\u00e4ren, d\u00e9i no beienee leien.", "lemma": "domain-of-work", "extended_lemma": "domain-of-work", "tense": "present"}
{"pattern": "Et handelt sech \u00ebm zw\u00e9i St\u00e4ren, d\u00e9i no beienee leien.", "lemma": "domain-of-activity", "extended_lemma": "domain-of-activity", "tense": "present"}
{"pattern": "D'Zone vun der Aarbecht ass [Y].", "lemma": "area-of-work", "extended_lemma": "'s-area-of-work", "tense": "present"}
{"pattern": "D'Domain vun der Aarbecht ass [Y].", "lemma": "domain-of-work", "extended_lemma": "'s-domain-of-work", "tense": "present"}
{"pattern": "D'Domain vun der Aktivit\u00e9it ass [Y].", "lemma": "domain-of-activity", "extended_lemma": "'s-domain-of-activity", "tense": "present"}
{"pattern": "D'Expertise vum [X] ass [Y]", "lemma": "speciality", "extended_lemma": "'s-expertise", "tense": "present"}
{"pattern": "Amplaz, datt d'Schounfrist n\u00ebmmen \u00ebm ee Mount verl\u00e4ngert g\u00ebtt.", "lemma": "work", "extended_lemma": "work-in-area", "tense": "present"}
