{"pattern": "[X] compartigu\u00e8t la fronti\u00e8ra amb [Y]", "lemma": "border", "extended_lemma": "share-border", "tense": "present"}
{"pattern": "[X] Fronti\u00e8rs de [Y]", "lemma": "border", "extended_lemma": "border-with", "tense": "present"}
{"pattern": "[X] comparti\u00e1 la fronti\u00e8ra amb [Y]", "lemma": "share-border", "extended_lemma": "share-border", "tense": "present"}
{"pattern": "[X] comparti\u00e1 sa fronti\u00e8ra amb [Y]", "lemma": "share-border", "extended_lemma": "share-border", "tense": "present"}
{"pattern": "[X] comparti\u00e1 una fronti\u00e8ra comuna amb [Y]", "lemma": "share-common-border", "extended_lemma": "share-common-border", "tense": "present"}
{"pattern": "[X] e la fronti\u00e8ra de la gu\u00e8rra", "lemma": "border", "extended_lemma": "border-with", "tense": "present"}
{"pattern": "[X] Partager la fronti\u00e8ra amb [X]", "lemma": "share-border", "extended_lemma": "share-border", "tense": "present"}
{"pattern": "Que s\u2019engatja dins sa t\u00e8rra (la t\u00e8rra).", "lemma": "share-border", "extended_lemma": "share-border", "tense": "present"}
{"pattern": "[Y] compartigu\u00e8t una fronti\u00e8ra comuna amb [X].", "lemma": "share-common-border", "extended_lemma": "share-common-border", "tense": "present"}
